[{"id": "18309171160182765", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 27, "caption": "Hotel Villa Cipressi\ud83d\udc9c\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #hotel #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto #italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1029, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4d1ZC1tK-B/"}, {"id": "18039325507688294", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Cloudy morning view from the fountain at the Gosausee in the Salzkammergut of Upper Austria. This is at the starting point for some awesome hikes...\n.\n\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikingculture #salzkammergut #gosausee #\u00f6sterreich\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 #loves_austria #austrianblogger  #wanderluster  #alpenliebe #viewpoint #365austria #ig_austria #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #hikinglife #vue #ausblick #paesaggio #fountains #lakeview #lakeside #lago #mountainlakes #lakeviews #reflectionshots #lakesideview #mountainlake", "like_count": 364, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dEnODrU1r/"}, {"id": "18015873701176775", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Special memory of a hike around the reflecting clear waters at the Toblachersee in South Tyrol. \n.\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikingtheglobe #dolomites #dolomiten #altoadige #s\u00fcdtirol #italytrip #italiainunoscatto #volgoitalia #spiegelung #yallerstrentino_altoadige #reflections #alpenliebe #lago #landscapecaptures #naturelovers #naturpur #landschaftsfoto #bergliebe #mountainlake #wanderung #lakesideview #vue #mountainlovers #bergsee #lakereflection #lakeviews #laghetto #lugar #ausblick #austrianblogger", "like_count": 2289, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OEey8ssnj/"}, {"id": "17992844015577887", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 137, "caption": "Villa Monastero\ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #italia #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto #italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 17277, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GqRPiNLm_/"}, {"id": "18056668534551420", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "Summer memory of a gorgeous hiking day at the Langbathseen in the Salzkammergut of Upper Austria\n.\n\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikinglove #salzkammergut #langbathsee #ober\u00f6sterreich #loves_austria #austrianblogger  #wanderluster  #alpenliebe #viewpoint #365austria #spiegelung #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #lago #vue #mountainlake  #paesaggio #reflectionshot #lakeview #lakeside #laghetto  #mountainlakes #lakeviews #reflectionshots #lakesideview #lakesofinstagram", "like_count": 890, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TnZMrPHf6/"}, {"id": "18015849380154462", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Villa del Balbianello\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #hotel #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto\n#italiait #italianlife #italiabella #italylife #italyvacations #italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1655, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30orJhtorP/"}, {"id": "17996260928529679", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "From a day at the Walchsee near Kufstein . Kaiserwinkl in Tyrol.\n\n.\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikinglove #kufstein #tyrol #loves_austria #austrianblogger #wanderluster #viewforview #alpenpanorama #loveaustria #365austria #beautifuldestinationsaroundworld #fantasticview #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #wilderkaiser #paesaggio #seeblick #lakeviews #lakeside #laghetto #lakesideview #mountainlakes #alpinelake #lac #lago #mountainlake", "like_count": 797, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3xWCCFLzZj/"}, {"id": "18037293211805689", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Projeto Arizona - Felipe Titto\n\nIsso \u00e9 Genesis Ecossistemas\n\n#lago #lagosornamentais #lagos #paisagismo #arquitetura #piscina #piscinanatural", "like_count": 558, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3_f314AHOF/"}, {"id": "18097843792387851", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 81, "caption": "Beautiful villadelbalbianello \ud83d\udcf8shewandersabroad \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy", "like_count": 8840, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2zz0Abxb7F/"}, {"id": "18137932564317597", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Sending you good vibes to start your morning with positive energy! Good morning! \ud83d\udccdComo\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 696, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4aLNjvtuZb/"}, {"id": "18059223532542004", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 16, "caption": "A questo punto io direi....BASTA acqua...\ud83d\ude0avogliamo il sole e voi cosa ne dite?....\nBuona domenica....\n.\n.\nRingraziamo x le foto zia_migliore_ ....\ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 596, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4U6HEKISO8/"}, {"id": "17873755032056187", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "It doesn\u2019t matter how bad was your yesterday. Today, you are going to make it a good one. Wishing you a good morning!\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1034, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NTIOTNBiw/"}, {"id": "17948535236761764", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "Beauty of villadelbalbianello \n\nCredit \ud83d\udcf8 pinkines \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 2678, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-FalSxYuX/"}, {"id": "18008361230352812", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 78, "caption": "Wo wurde das Bild aufgenommen?\ud83d\ude0d\nM\u00e4rz 2024\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 954, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Ye9xMLY6_/"}, {"id": "18027914548812798", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 84, "caption": "Esse lago, fizemos com todo amor, mas tamb\u00e9m com a melhor tecnologia, materiais de primeira e muito compromisso pra ahickmann e sua fam\u00edlia!\n\n#lagos #anahickmann #lago #paisagismo #piscinanatural #piscina #lagoornamental", "like_count": 2732, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4a7HPAO0Yn/"}, {"id": "17864015571085921", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 14, "caption": ".\n\u201cUna casa, un palacio\u201d\n\u2022\nCasa Starkey\nMarcel Breuer, arquitecto \nDuluth, Minnesota, \nEstados Unidos, 1954-1955.\n.\n\u201cNi la simplificaci\u00f3n excesiva y unilateral, ni el compromiso poco afinado ofrecen una soluci\u00f3n. La b\u00fasqueda de una idea clara y firme que satisfaga necesidades y prop\u00f3sitos opuestos es lo que saca a la arquitectura del reino de la abstracci\u00f3n y le da vida y arte.\u201d\nLa casa Starkey formada a partir de 3 vol\u00famenes independientes, muestra claramente el esquema binuclear caracter\u00edstico de Breuer en los programas familiares.\nLa casa se plantea de forma horizontal suspendida en el aire favoreciendo la visi\u00f3n de la naturaleza. La entrada en el vest\u00edbulo resulta premiada con la transparencia hacia el lago. Tan solo una parte del \u00e1rea de los dormitorios apoya sobre la plataforma superior del terreno, mientras que en el resto queda una fisura que permite ver el porche creado por la suspensi\u00f3n de la casa.\nEl comedor y la cocina se abren hacia una terraza situada al sureste, desde la cual es posible descender al gran porche inferior\nLa estructura que soporta la casa est\u00e1 formada por dos grandes p\u00f3rticos de madera laminada, de los cuales queda suspendido el techo y en los que tambi\u00e9n apoya el suelo.\nFotos de Ezra Stoller.\n.\n#baukunstacademy #baukunst #marcelbreuer #master \n#modernarchitecture #architecture\n#architect #modernarchitect #midcentury\n#midcenturyhome #arquitecturamoderna\n#arquitectura #arquitetura #architettura\n#arquitecto #arquiteto #architetto\n#stone #wood\n#glass #lake #lago #home #house\n#modernhome #architecturephotography\n#minessota #bauhaus #home #house #palace #breuer", "like_count": 2645, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3h945yNAFj/"}, {"id": "17978862251597561", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 72, "caption": "Beauty of Lake Como \ud83d\udcf8\ud83c\udfa5 gmarcod91 \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 15061, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyv2i_1NkGM/"}, {"id": "17855146140098905", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "Wir lieben die kleinen Gassen am Gardasee\ud83d\ude0d ihr auch?\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2654, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3xGqJRLm7e/"}, {"id": "18016551365323161", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "Saluti dal lago..\ud83d\udca6\u2764\ufe0f\n(Credit & Thx: norman.the.saint.bernard)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #dogpic #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #cinofiliaitaliana #passionecani #puppy #cucciolo #dog #dogs #milano #lagomaggiore #lago #lugano #sanbernardo #sanbernardodog #saintbernard #saintbernardsofinstagram #saintbernardpuppy #saintbernards #passeggiata #negozioperanimali #negoziopercani #passeggiataconilcane", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4c5k40NcQF/"}, {"id": "17989804226521230", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "Lac du Chevril, Savoie\n.\nClairement nous ne sommes pas encore pr\u00eat \u00e0 dire \u00ab\u00a0\u00e0 l\u2019ann\u00e9e prochaine\u00a0\u00bb aux lacs ! \ud83d\ude05 Cet automne a \u00e9t\u00e9 bien trop court ! La bonne nouvelle c\u2019est que le lac du Chevril est quand m\u00eame visible m\u00eame en hiver \u2744\ufe0f ! Que vous alliez \u00e0 Tignes ou \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re cet hiver vous pourrez en profiter !\n.\n.\n.\n.\n#valdisere #tignes #savoie #lac #frenchalps #rando #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #myauvergnerhonealpes #jpeuxpasjaimontagne #leroutard #alltrails #hello_france #snowleader #hikingtheglobe #montagne #alpenliebe #couplegoals #mountain #lake #see #lago #jpeuxpasjairando #beautifulexplorers #massifdesalpes #hiking #alps #alpen #randonn\u00e9e", "like_count": 3574, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cztua37tckk/"}, {"id": "18024606917055385", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Migliori amici..\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 ma quanto sono belli..?!\n(Credit & Thx: vinterthelappie)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #passioneanimali #passionecani #puppy #cucciolo #dogs #dog #amicia4zampe #doglover #doglovers #finnishlapphund #finnishlapphundpuppy #finnishlappdog #finlandia #milano #torino #montagna #lago #amici #negoziopercani #accessoripercani #pettorinapercani", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OEQx0tmqg/"}, {"id": "18326956738189955", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 56, "caption": "Qual seu \u00e2ngulo preferido? O \u00faltimo ficou incr\u00edvel\u2026\n\n#lagos #lago #lagoornamental #piscina #piscinanatural #paisagismo #arquitetura", "like_count": 777, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dIQb9ula5/"}, {"id": "18218129875277671", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 112, "caption": "Onde antes era um gramado com poucas intera\u00e7\u00f5es, hoje \u00e9 uma festa de vida abundante em equil\u00edbrio natural.\nNos aproximar da sabedoria da \u00e1gua \u00e9 o conhecimento fundamental para regenerar qualquer lugar do planeta.\nN\u00e3o h\u00e1 nada mais poderoso para atrair biodiversidade que um lago vivo, com \u00e1gua selvagem, n\u00e3o domesticada.\nE a dengue?\nO lago funciona como uma armadilha para o mosquito da dengue, pois todos os ovinhos que forem depositados na \u00e1gua ser\u00e3o imediatamente devorados pelos peixinhos, girinhos, larvas de lib\u00e9lulas e outros predadores naturais.\nO veneno mata todos esses predadores dos mosquitos e n\u00e3o consegue eliminar os mosquitos.\nA natureza tem sempre a solu\u00e7\u00e3o perfeita.\nVoc\u00ea tamb\u00e9m acha?\n\nEm nossos cursos voc\u00ea ir\u00e1 aprender a trabalhar \u00e0 favor da \u00e1gua.\nSe deseja se juntar \u00e0 essa turma incr\u00edvel, no link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es.\n\nAgra\u00e7o a dedica\u00e7\u00e3o e inspira\u00e7\u00e3o de nossa aluna querida, andrea.barbosa.921 \n\n#agroecologia #permacultura #agrofloresta #biodiversidade #veneno #lago #\u00e1gua #jardim #paz #paisagismoregenerativo #paisagismo", "like_count": 3936, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NyUv8LdBh/"}, {"id": "17994509150206754", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Lago Maulazzo \nninobartucciophoto \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#italy #italia #sicily #sicilia #siciliabedda #messina #provinciadimessina #travel #travelphotography #travelgram #travelblogger #travelling #nebrodi #lago #lagomaulazzo #lake #lakes #sunset #sky #sunsetlovers #sunsetphotography #vibes #snow #snowday #ice #nature #forest #forestphotography #forestlovers #naturelovers", "like_count": 1161, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C08u91-rxrC/"}, {"id": "17931094574822741", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 40, "caption": "Lago\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83c\udf0a wann gehts los?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 572, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TcyAqLgM1/"}, {"id": "18022816945829053", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Um fen\u00f4meno curioso ocorre no Ref\u00fagio Nacional de Vida Selvagem de Kealia Pond, no Hava\u00ed, desde o in\u00edcio do m\u00eas. A \u00e1gua de um dos poucos p\u00e2ntanos salgados costeiros da ilha de Maui est\u00e1 completamente rosa. An\u00e1lises feitas pela Universidade do Hava\u00ed sugerem que microorganismos chamados de halobact\u00e9rias est\u00e3o por tr\u00e1s da mudan\u00e7a na tonalidade.\n\nSegundo especialistas, as halobact\u00e9rias prosperam em condi\u00e7\u00f5es extremas, como em regi\u00f5es de \u00e1guas muito salgadas. O per\u00edodo de seca na regi\u00e3o v\u00eam reduzindo a chegada da \u00e1gua doce no lago, provocando o aumento da salinidade no local. Isso o transformou no ambiente perfeito para a prolifera\u00e7\u00e3o das bact\u00e9rias de cores vivas. Autoridades dos Estados Unidos estimam que 90% do condado de Maui est\u00e1 em estado de seca severa, que se intensificou ap\u00f3s os inc\u00eandios que destru\u00edram parte de Lahaina em Agosto. A tend\u00eancia, dizem, \u00e9 que o Hava\u00ed passe a ser afetado cada vez mais por per\u00edodos de seca \u00e0 medida que a temperatura global aumenta. #TerraBrasil #TerraPlaneta #Lago #Rosa #Sal #Bact\u00e9rias #Clima #Planeta #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #MeioAmbiente #Natureza #Temperatura #AquecimentoGlobal\n\n\ud83d\udcf8 Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram/traviskeahi_photos", "like_count": 2770, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzkFINkx_c8/"}, {"id": "17968456256569163", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Good morning, Wake up and enjoy the beautiful morning. May this day bring you peace and joy.\n\nlagodicomoitaly \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 821, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Fe_U1RIWG/"}, {"id": "17892010619978387", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 59, "caption": "Lago d\u2019Orta\ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakeorta #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #italia\n#sunset #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto\n#italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages\n#igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1431, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3inQ_uNAve/"}, {"id": "18031987930882793", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "Kannst du die Wellen h\u00f6ren?\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 737, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GGNH5rA1M/"}, {"id": "18010904246041296", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Einfach den Lago genie\u00dfen\ud83d\ude0b\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 625, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Wn0n-ozpQ/"}, {"id": "18037302616805839", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 137, "caption": "~ Feliz lunes. \ud83c\udf1e\n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #lake #sun #sunshine #nature #landscape #photography #sunset_pics #sunset_captures #sunsetphotography #sunsetlovers #nature_captures #nature_photo #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photooftheday #picoftheday", "like_count": 1082, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4FtdMJMIje/"}, {"id": "18013963660966120", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "L\u2019anno si comincia con i buoni propositi, e quale miglior proposito che quello di stare all\u2019aria aperta?\n\nIl #cammino che esploreremo \u00e8 un cammino facile ed accessibile a tutti, \u00e8 in #Umbria e si snoda tra Titignano e la Roccaccia, alla scoperta del #grandCanyon umbro.\n\nIl punto di partenza \u00e8 Titignano, ci si arriva impostando la localit\u00e0 sul navigatore, appena arrivati vi troverete di fronte a un affascinante castello nella provincia di Terni. Le radici di questo luogo risalgono al lontano 937 e da allora \u00e8 stato oggetto di contese tra le citt\u00e0 di Todi e Orvieto. La struttura attuale, risalente al XVII secolo, \u00e8 stata costruita attorno a una corte e a un elegante palazzo signorile.\n\nOggi, #Titignano \u00e8 parte del comune di Orvieto e ospita pochi abitanti, una suggestiva chiesa, una terrazza panoramica e un accogliente albergo.\n\nLasciate l\u2019auto nell\u2019unico parcheggio della zona e preparatevi per un\u2019indimenticabile avventura a piedi, aggirando il castello di Titignano. Il percorso si apre tra imponenti cipressi lungo una strada sterrata, ma agevolmente praticabile anche senza particolare preparazione fisica. Una passeggiata di circa 7 km tra andata e ritorno vi condurr\u00e0 attraverso panorami mozzafiato, regalandovi la visione incantevole della vegetazione circostante e del #lago di #Corbara.\n\nDopo un po\u2019 di cammino, vi imbatterete in un bivio: prendete la strada a sinistra! Continuate a seguire le indicazioni e lasciatevi cullare dai suoni della natura che vi circonda. Durante il percorso avrete l\u2019opportunit\u00e0 di intravedere i suggestivi resti del castello di Montemarte. Poi i attendono i maestosi resti di un antico castello noto oggi come La #Roccaccia, situato a 411 metri di altitudine. Questo antico castello diroccato offre una vista a strapiombo sul Lago di Corbara e sulle suggestive Gole del Forello, un canyon naturale scavato dal corso del fiume #Tevere.\n\nUn suggerimento prezioso \u00e8 fare una breve sosta alla terrazza del Castello di Titignano, dove potrete assaporare la cucina tipica umbra, accompagnata da un altro emozionante panorama al tramonto.\n.\n.\n.\n#greenme #greenmeitalia", "like_count": 1323, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2mzWslN-xX/"}, {"id": "18029412229901249", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 119, "caption": "Wer wei\u00df wo?\ud83d\ude0d\ud83e\udef6\ud83c\udffd\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 703, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Lmaasr3yy/"}, {"id": "18012834407499011", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Na, kennt ihr dieses Blick auf den Gardasee?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1113, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2nHPD7oMXT/"}, {"id": "18001174373454372", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Il fine settimana \u00e8 alle porte.\nPreparatevi per vivere le bellezze che il nostro Appennino sa regalare \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nQua siamo sulle sponde del Lago Baccio con una vista splendida che riempie gli occhi di bellezza \ud83d\ude0d\n\n#InAppenninoModenese \n\ud83d\udcf8 giulianopasquesi", "like_count": 503, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ag72FN047/"}, {"id": "18039027544685484", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia \ud83c\udf96Borghi_cartoline \n\ud83c\udf96Discoverygarda \ud83c\udf96Igbrescia \n\ud83c\udf96Diariotricolore_lagodigarda #castellodisirmione #castelloscaligero #castello #castle #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #sirmione #brescia #lombardia #italia #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #if_lombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lombardia_mania__ lombardia_cartoline_ lasciatemiviaggiare_lombardia diariotricolore_lombardia  photogrammers_lombardia bestlombardiapics lombardia_inunclick scatto_lombardia lombardia_borghiecitta lombardia_bestphoto", "like_count": 780, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4BCIQ0MTkF/"}, {"id": "18021866794990868", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 65, "caption": "Blick \u00fcber den Lago Maggiore - hoch oben mit toller Aussicht \ud83d\udc95#lago #lagomaggiore\u2764\ufe0f #schweiztourismus #schweiz\ud83c\udde8\ud83c\udded #tourist #tourismus #reiselust #reisen #ausflugsziel #ausflugstipp #italien #italienurlaub #italia #tessin #wanderlust #wanderurlaub #wanderungen #see #seeliebe #reiseblogger #reisefotografie #mediterraneanfood #bergliebe\ud83c\udfd4 #berg", "like_count": 656, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3YPQzPsR6v/"}, {"id": "17993194706268134", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 52, "caption": "Une belle balade en raquettes \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re\n.\nOn esp\u00e8re que vous avez pass\u00e9 un Joyeux No\u00ebl avec vos familles et que vous avez \u00e9t\u00e9 g\u00e2t\u00e9 \ud83c\udf81\ud83c\udf84\ud83c\udf85 Derni\u00e8re ligne droite avant la nouvelle ann\u00e9e ! \n.\n.\n.\n.\n#valdisere #tignes #savoie #lac #frenchalps #rando #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #myauvergnerhonealpes #jpeuxpasjaimontagne #leroutard #alltrails #hello_france #snowleader #hikingtheglobe #montagne #alpenliebe #couplegoals #mountain #lake #see #lago #jpeuxpasjairando #beautifulexplorers #massifdesalpes #hiking #alps #alpen #randonn\u00e9e", "like_count": 2117, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1UzRTSNx6y/"}, {"id": "18021213662094835", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 53, "caption": "Lup\u00e9rcio \u00e9 um aluno querido e dedicado do nosso curso Lagos.\nEle mora em Boa Vista, Roraima, numa comunidade permacultural, ou seja, uma comunidade que deixa um legado de regenera\u00e7\u00e3o e prosperidade para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.\nAs temperaturas s\u00e3o elevadas o ano todo e a presen\u00e7a do lago, al\u00e9m de criar um microclima fresco, proporciona aos animais silvestres \u00e1gua pura e fresca para viverem felizes.\nTestemunhar a vida chegando \u00e9 fonte de infinito deslumbramento.\nH\u00e1 muitas a\u00e7\u00f5es importantes para trabalharmos a regenera\u00e7\u00e3o a partir da \u00e1gua: reservar, infiltrar, reusar, conduzir, distribuir ao longo do relevo.\nO lago biodiverso \u00e9 algo muito especial, pois \u00e9 o momento em que convidamos a presen\u00e7a da \u00e1gua para beneficiar todos os seres.\nA \u00e1gua em seu estado selvagem, sem bombas, filtros, oz\u00f4nio ou complica\u00e7\u00e3o, eleva a vibra\u00e7\u00e3o de qualquer lugar, e a vida evolui exponencialmente.\n\nQuer se juntar \u00e0 essa turma de regeneradoras e regeneradores que est\u00e3o criando lagos para todos os seres em muitos lugares do Brasil e do mundo?\nSua presen\u00e7a \u00e9 muito bem vinda e desejada!\nNo link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es.\n\n#permacultura #agroecologia #agrofloresta #regenera\u00e7\u00e3o #lago #\u00e1gua #biodiversidade #paz #autonomia #jardimagroecol\u00f3gico #jardim", "like_count": 1743, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4JmrEhrKkA/"}, {"id": "17870615670058782", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Last photo of mine Octavia RS from our summer trip to Italy. This is next to Lago di Ledro \ud83d\udd25\ud83c\uddee\ud83c\uddf9. I love that water color. It really is a beautifull place \ud83e\udee0.\n\n#octaviars #octavia4 #octavia4rs #octavia #octaviavrs\u00a0 #skoda #skodaoctavia #skodavrs #skodaauto #skodamotorsport #lago #vrs #rs #rs245 #vrs245 #carphotography #carsofinstagram #carlovers #lake #vagcars #car #cars #carphotography #carstagram #italy #blackwheels #japanracing #tsi #maxtondesign #lagodiledro\n\nskodaworldwide \nskodaworld \nskodafreundedeutschland \nskodarsclub \nvrs_chat \nskodade \nskodapolska \nskodaireland \nskodauk \nskoda.slovenija \njapanracingwheels \nmaxtondesign \nst_suspensions\ninstaoctavia\nskoda_group_official\nskoda.passion\nskodacr\nskoda_spain\nskodagram_portugal\nskoda_community\nskodagram\nskodabe\nskoda_switzerland\nskoda_italia\nskoda_club_italia\nskodaaustralia\nskodaautosk\nskoda.hrvatska\nskoda_greece\nrs_skoda\nskoda_romania\nskodanorge\nskodafrance\nskodanl\nskodatw\noctavia_fanclub_czsk\nskoda_group_official\nvagcafe\nskoda_superb_octavia_cz", "like_count": 949, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3QHXXCoR6i/"}, {"id": "18057733837532820", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1212, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3e9cDOxIn5/"}, {"id": "18421017712052096", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 57, "caption": "Schreibt \ud83e\udef6\ud83c\udffd in den Kommentaren, wenn ihr den Gardasee auch liebt\ud83e\udd79\u2764\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 503, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4BQYY0rOeh/"}, {"id": "18020604880889621", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Genesis Pool\n\n#lago #lagoparanado #piscinanatural #pool #arquitetura", "like_count": 984, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3a_YI3PFZ7/"}, {"id": "17971922258643695", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 43, "caption": "Winter day in #Varenna #LakeComo \n#Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1U7Et5NzXP/"}, {"id": "18110905438347489", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Messina \nantolag91 \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#italy #italia #sicily #sicilia #siciliabedda #messina #provinciadimessina #travel #travelphotography #travelgram #travelblogger #travelling #ganzirri #lake #lakes #lago #flower #flowers #nature #naturelovers #naturephotography #boat #boats #sunset #sunsetlovers #sunsetphotography #sky #landscape #peace #vibes", "like_count": 657, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1MJKOKMN5r/"}, {"id": "17854670061077526", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "REDUCED! Art Nouveau Villa + Annexes for Sale in a Lakeside Location. This amazing complex is situated right at the border between Umbria and Tuscany on the banks of Lake Montepulciano, a protected nature reserve. It consists of -\u2060\n1. Main villa - very attractive Art Nouveau villa with a marvellous stone interior staircase adorned with a wrought-iron balustrade. The villa is on three floors plus the tower totalling approx 170 sqm.\u2060\n2. An old brick farmhouse of about 190 sqm of typical rural architecture dating from the19th century, divided into 4 apartments.\u2060\n3. Another house of 115 sqm, which has an apartment consisting of three bedrooms, living room with kitchenette and two bathrooms. \u2060\nThe property also includes a swimming pool, an outbuilding with living room and 5 hectares (12 acres) of land divided between garden, orchard, vineyard, agricultural land and woodland with oaks and holm oaks. Within the property there are two water springs one of which is used for irrigation. Now \u20ac950,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com, ref. V3450AB\u2060. Please email info@casatuscany.com quoting the reference number for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#villaliberty #libertyvilla #ville #ombrie #umbri\u00eb #umbrien \u2060\n#casali #rustici #casolari #lago #vistalago #seeblick #lakeview \u2060\n#italy #italianvilla #umbria #umbriaproperty #vendesi #house #italian #forsale #property #realestate #reduced #beams #bauernhaus #ferme #boerderij #v\u00e5ningshus #willa", "like_count": 1025, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0t2T0DshVo/"}, {"id": "18415703941038117", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 68, "caption": "Entre las monta\u00f1as, el cielo estrellado y la inmensidad de cada paisaje, este lugar me tiene enamorado \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udcab\ud83e\udd29", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C33yuOOodBY/"}, {"id": "18252795382224164", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "#lakebled #bled #bledlake #slovenia #bledisland #visitbled #igslovenia #ifeelslovenia #sloveniatravel #igersslovenia #sloveniainphotos #slovenialovers #exploringslovenia #folkscenery #clickfor_travel #clickfor_landscape #landscapephotography #visitsloveniapl #visitslovenia #lakebledslovenia #bledlakeslovenia #europetravel #lake #lago #bledslovenia #scatto_reflection #scattolandscape #love_reflections #landscape_lovers #stayandwander", "like_count": 300, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2FDTHponrs/"}, {"id": "18126332683329577", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Den Lago genie\u00dfen\ud83e\udd79\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 584, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3o8jaqrSGh/"}, {"id": "18009026234141558", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\u2764\ufe0f f\u00fcr unser Lago! Kommentiert mit ein \u2764\ufe0f wenn Ihr den Lago auch liebt\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1355, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1FVoGirTN0/"},{"id": "17989874561412464", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 23, "caption": "#hq #hqs #bd #animais #bichos #animales #pet #pets #biologia #zoologia #natureza #naturaleza #lago #nata\u00e7\u00e3o #pato #aves #ave #crian\u00e7as #criancas #calor", "like_count": 2291, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0CkHknOGTQ/"}, {"id": "18117571936317096", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "La magia del campanile sommerso e il Lago di Resia ghiacciato, stupendo!\n\n\ud83d\udcf8: malteheitmueller \n\n\ud83d\udccc Se vuoi essere ripostato anche tu, segui la pagina amicideltrekking e taggaci nei tuoi scatti \ud83d\udcf8\ud83c\udfd4\n\n#amicideltrekking #natura #trekking #lagoresia #lago #lake", "like_count": 2870, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4PvQhotY5f/"}, {"id": "18024897337978960", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "El lago Yundang, Xiamen \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\n1980 v.s 2024 \n\n#China #Asia #Xiamen #Progreso #Lago", "like_count": 781, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C38LAayuWD9/"}, {"id": "18013976078242828", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "....SOLO IL TEMPO TI DAR\u00c0 LE RISPOSTE CHE STAI CERCANDO...MA TE LE DAR\u00c0 QUANDO AVRAI DIMENTICATO LE DOMANDE \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f \nBuon pomeriggio \ud83d\ude03 \nOrta Lake\n.\n.\nSpecial Repost by passa.nik \ud83d\ude00\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 285, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dZ3OKIIjp/"}, {"id": "17989321202248538", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Good morning! Wake up energized, have a good meal and achieve all that you want today.\n\n\ud83d\udcf8 barbara_labg \ud83d\udccd Varenna\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1594, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz8HrQENd_J/"}, {"id": "17965141580661912", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Le giornate pi\u00f9 belle iniziano sempre accanto a te...\nBuon fine settimana...\n.\n.\nSpecial Repost by adrianoaries70 \ud83d\ude0a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude04\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 600, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0oQ7icL7nv/"}, {"id": "17984894813568249", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "The Beauty of Lake Como \ud83c\udfa5 meolafrancesco\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1980, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wuL4ZNHfc/"}, {"id": "18166017061289846", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 48, "caption": "O que voc\u00ea achou dessa linda casinha? Um charme, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n_\nComenta aqui embaixo o que mais gostou!\n_\ud83d\udd35 SIGAM ladobarq \ud83d\udc49\ud83c\udffc USEM #LADOBARQ\n.\n.\n\u27a1\ufe0fVia: camauivillas\n\u00a9Todos os direitos reservados aos respons\u00e1veis", "like_count": 1754, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czgw4AIgEc0/"}, {"id": "17864685717051709", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "This 18th century lakeside residence with pool in Umbria is on a private peninsula with the lake on 3 sides which provides maximum tranquillity and privacy. A fantastic home for a large family or for hosting tourists. 550 sqm with 11 bedrooms. 2 annexes to restore. 4.4 hectare garden with barbecue and play/games area.\u2060\nThe property is located in a beautiful spot just 2.5km away from a small village that offers all the necessary services for everyday life. There is also a nearby medieval city full of bars, wine bars, shops, and a dazzling cathedral. The hills surrounding the lake are full of charming towns, walks and restaurants. \u20ac1,900,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com ref. V5541CR\u2060\n\u2060\n\u2060Please email info@casatuscany.com quoting the property reference V5541CR for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Rentals: https://casatuscany.netvilla.it/\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp message +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#lake #lakeside #lago #see #umbria #villa #farmhouse #italian #pool #forsale #property #realestate #luxury #luxurypropertyforsale #dreamhome #originalfeatures #architecture #view #waterside #casali #casaliinvendita #casacolonica #bauernhaus #ferme #boerderij #bondgard #stuehus #v\u00e5ningshus\u2060\n#casolari #italy", "like_count": 1033, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0_xf79M8VO/"}, {"id": "18249236320169056", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "Lago Blu, Cervinia ! \ud83d\udc40 sur le Cervin\nUne de mes photos pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es de cet automne/hiver ! \ud83e\udd2d\n.\n.\n.\n.\n#lagoblu #Matterhorn #valledaosta #valdaosta #valleedaoste #lac #Cervin #montagna #aostavalley #aosta #italianplaces #bluelake #travelsitaly #autunno #snow #beautifuldestinations #automne #italy #Hikingtheglobe #snowleader #alltrails #jpeuxpasjairando #jpeuxpasjaimontagne #alpenliebe #lago #italianalps #rando #fall #randonnee #montagne", "like_count": 2257, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wq2YJt5Hh/"}, {"id": "18013972192871566", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Lago Santo Modenese \nEmilia Romagna \n\nCredit domenicolorenzoni\n\nSelezionate da:\u00a0 la.stefy__ \ngiuliamigli_\n\nEsplora la mappa interattiva volgomappa, segui il nostro profilo nazionale volgoitalia \n\nPer eventi e collaborazioni link in bio \n\nPer l'agenzia pubblicitaria segui e contatta volgo \n\n#volgoitalia #volgoemiliaromagna #volgomodena\n\n#lagosantomodenese #appenninoemiliano #emiliaromagna #Italia  #emiliaromagna_photogroup  #modena #appenninocentroitalia #ilikeitaly #italian\n\n#lakereflection #lakeview #lago #autumcolors #autumnleaves", "like_count": 679, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZnVQDomhF/"}, {"id": "18108329971370115", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n\ud83d\udcf8 guillaume_grshy \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 903, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4AbsH4tpL0/"}, {"id": "18005959151464623", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "...Esistono luoghi che respiri e senti tuoi....\nBuongiorno...\nOrta San Giulio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\udc4d\n.\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 884, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3CPkJ-IQFJ/"}, {"id": "17899559504850664", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 77, "caption": "Petite lac sans nom \u00e0 Sixt Fer \u00e0 Cheval\n.\nPetite d\u00e9couverte de l\u2019hiver dernier en me baladant dans le village de Sixt Fer \u00e0 Cheval ! Paysage bucolique, vous ne trouvez pas ?\n.\n.\n.\n.\n#lac #hautesavoie #sixtferacheval #montagne #rando #lake #see #savoiemontblanc #hello_france #paysagemagnifique #frenchalps #randonnee #mountain #super_france #jpeuxpasjairando #snowleader #alpenliebe #beautifulexplorers #hikingtheglobe #paysage #hiking #beautifullandscape #myauvergnerhonealpes #grandmassif #explore_aura #leroutard #alps #lago #savoiehautesavoie", "like_count": 1523, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1znrGbtFBe/"}, {"id": "18017323934036882", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 77, "caption": "Cette vue sur le lac bleu d\u2019Arolla partiellement gel\u00e9 \ud83d\ude0d vous arrivez \u00e0 voir la petite utah_venture ?\n.\nElle d\u00e9teste quand l\u2019un de nous part plus loin pour les photos donc l\u00e0 je me fais disputer pour que je revienne ! \ud83d\ude05\n.\n.\n.\n.\n#lac #lacbleu #bluelake #lake #see #arolla #evolene #valdherens #valais #wallis #myswitzerland #alltrails #switzerland #mountain #iloveswitzerland #lago #montagne #rando #randonn\u00e9e #swissalps #beautifulexplorers #magnifiquepaysage #hikingtheglobe #amazingswitzerland #switzerlandpictures #alpenliebe #snowleader #visitswitzerland #exploreswitzerland", "like_count": 2024, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C26s9JdNKhy/"}, {"id": "17995576010597462", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 58, "caption": "Esse antes e depois na vinicolagoes s\u00f3 pra lembrar que sempre d\u00e1 pra melhorar\u2026  Voc\u00ea gostou? Conta pra mim! \n\n#lago #lagoornamental #vin\u00edcola #paisagismo #arquitetura #lagos", "like_count": 1832, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NgZYhu0bM/"}, {"id": "18034493680672361", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "#hallstatt#austria#avusturya#lake#hallst\u00e4ttersee#nature#g\u00f6l#naturelover#gununkaresi#aniyakala#objektifimden#objektifimdenyansiyanlar#naturelovers#igers#igdaily#photooftheday#beatifuldestinations#ig_week_nature#ig_nature_natura#tbt#wanderlust#kadraj\u0131mdan#landscape#landscapephotography#nature_perfection#lago#nature_of_our_world#natureleza#naturelove#tbt\u2764\ufe0f", "like_count": 632, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Z7aYVMb0l/"}, {"id": "18004712465475924", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 85, "caption": "Wer war schon mal dort?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2200, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0pF0uYLS-6/"}, {"id": "18032545804855074", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 172, "caption": "IL LAGO DELLE BASTE, DOVE SI SPECCHIA IL PELMO.\nUN\u2019ATMOSFERA UNICA DI PACE E SILENZIO VI AVVOLGER\u00c0. \nTRA PASCOLI D\u2019ALTA MONTAGNA E ARIA FRESCA, RESTERETE INCANTATI \u2764\ufe0f\n#dolomiti #dolomites #lake #montagna #dolomitiunesco #italy #trekking #hikking #unesco #mountain #lago #lakeview #italia #natura #naturephotography #montagne #beautifuldestinations #explore #italytrip", "like_count": 1638, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GpFBuMkRL/"}, {"id": "18036026488831327", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 51, "caption": "L\u2019incontournable Lac de Javen \u00e0 Meg\u00e8ve \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacdejaven #megevemoments #megeve #meg\u00e8ve #hautesavoie #montdarbois #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #alpes #alpesfrancaises #alps #frenchalps #montagna #montagnachepassione #mountainlovers #montagne #lac #lago #lake #natureview #paysagemagnifique #eau #water #river #colors #hiking #rando #randonn\u00e9e", "like_count": 1240, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4FxJkPMpRV/"}, {"id": "17904064871903681", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Senti anche tu ...quel profumo di Natale!?\nBuona Domenica...\nOrta San Giulio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\nSpecial Repost by donatella_vicario \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 854, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0qfV3kIt5-/"}, {"id": "18030379330674552", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "Titignano, TR\nUmbria \n\nCredit simone_micanti_\n\nSelezionate da:\u00a0 la.stefy__ \ngiuliamigli_\n\nEsplora la mappa interattiva volgomappa, segui il nostro profilo nazionale volgoitalia \n\nPer eventi e collaborazioni link in bio \n\nPer l'agenzia pubblicitaria segui e contatta volgo \n\n#volgoitalia #volgoumbria #volgoterni\n\n#titignano #orvieto #umbria #umbriacuoreverde #umbriatourism #ilikeitaly #italian\n\n#belvedere #canyon #lake #gole #Sunset #tramonto #lago", "like_count": 565, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C17qJjsrtW5/"}, {"id": "18024808753792867", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "Wer vermisst noch den Gardasee?\ud83e\udd79\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 778, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C25LhzdrFy5/"}, {"id": "18003057275418336", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 79, "caption": "Lake \ud83e\udd0d\ud83e\ude76\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#spring  #lake #ig_sverigebilder #ig_macigal_nature #naturelovers #springday #v\u00e5r #amazing #lagos_world #lago #landscapephotography #tree #hiking #exquisitepics20_travel #fotografiskamuseet #eart_shotz  #ig_macigal_nature #sj\u00f6 #forest #holiday", "like_count": 789, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dxnV5s1Kb/"}, {"id": "18020693495314357", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 39, "caption": "Carlito,  salvatierracarlos \u00e9 um aluno querido de nossos dois cursos e mora na Guatemala, na base de um vulc\u00e3o ativo, um lugar lindo mas muito seco.\n\u00c9 emocionante acompanhar o trabalho de nossos alunos e alunas. \nO lago do Carlito beneficiou tantos seres que \u00e9 imposs\u00edvel calcular.\nOnde a \u00e1gua pura estiver presente, em seu estado selvagem, tudo prospera.\nEste lago n\u00e3o tem nenhuma bomba, nenhum filtro, nenhuma complica\u00e7\u00e3o.\nEle \u00e9 feito com a intelig\u00eancia perfeita da natureza.\nAgora Carlito est\u00e1 trabalhando na infiltra\u00e7\u00e3o da \u00e1gua da chuva e j\u00e1 fez uma cisterna para atravessar a seca.\nQuando trabalhamos a favor da \u00e1gua, tudo \u00e9 poss\u00edvel.\n\nQuer fazer parte desta turma incr\u00edvel que est\u00e1 fazendo lagos biodiversos com suas pr\u00f3prias m\u00e3os?\nNo link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es!\n\n#agrofloresta #agroecologia #\u00e1gua #regenera\u00e7\u00e3o #lago #biodiversidade #paz #natureza #jardim", "like_count": 869, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Gfo_xOCbf/"}, {"id": "18125615851335636", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 812, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Cd4Cbt8oq/"}, {"id": "17899563767886661", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "0 a 10 qual sua nota para esse jardim ? \n\n\ud83d\udc9a\n\nProjeto iarakilaris", "like_count": 641, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4VKoxbunym/"}, {"id": "17958277397588899", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "\ud83e\udd29 La playa m\u00e1s linda de la cordillera: con agua azul, cerca de Bariloche y Villa la Angostura\n\n\ud83c\udf0a El lago Traful es un im\u00e1n por su azul profundo en una superficie de 76 kil\u00f3metros cuadrados. Villa Traful lo rodea y el aire puro y ambiente tranquilo que se respira invitan a sumergirse en el disfrute. Este verano, la playa La Puntilla se llevar\u00e1 todas las miradas y te invita a un chapuz\u00f3n.\n\n\ud83d\udccd Est\u00e1 a s\u00f3lo 2 kil\u00f3metros del centro y lo que m\u00e1s llama la atenci\u00f3n, sin dudas es el color del agua y tambi\u00e9n su temperatura ideal de no m\u00e1s de 15 grados. La costa est\u00e1 tapizada de piedras muy finas, y es muy extensa por lo que es una de las m\u00e1s elegidas. Cuando vayas, deb\u00e9s tener en cuenta que no hay parador que no hay sitios para realizar compras cerca, se recomienda llevar todo para comer y tomar.\n\n\ud83d\udcf2 Algunos viajeros que la eligen postean en sus redes \"Es hermosa, no vas a poder creer el color del agua\". Tiene mirador y una hermosa vista a enormes monta\u00f1as. Al llegar hay un cartel y estacionamiento gratuito y solo vas a tener que caminar poco mas de 200 metros.\n\n\ud83d\ude4c \u00a1Una belleza! \u00bfLa conoc\u00edas?\n\nM\u00e1s de un siglo comprometidos con nuestra comunidad. Suscribite a rionegro.com.ar para acceder a la mejor informaci\u00f3n y an\u00e1lisis, desde la Patagonia para todo el pa\u00eds. Encontr\u00e1 el link a este articulo \ud83d\udd17 en nuestra bio\n\n#VillaTraful #Turismo #Lago #Bariloche #VillaLaAngostura #InstagramRM", "like_count": 521, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C02e1Q0u4hp/"}, {"id": "18324236128103424", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 103, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia #lagodidro #idrolake #lago #idro #lungolago #albero #riflesso #anfo #brescia #lombardia #italia #italy #europa #europe #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #lombardia_inunclick #alluring_lombardia #new_photolombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lagodidrocom roadtolombardia scatto_lombardia alluring_lombardia siviaggiare_lombardia raccontolamialombardia new_photoitalia italia_on_travel italia_borghiecitta italia__fiabesca", "like_count": 496, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wz6TWMhtW/"}, {"id": "18092153608391920", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 152, "caption": "~ Momentos que duran segundos pero puedes estar horas y horas pensando en ellos.\n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #sun #lake #nature #landscape #photography #sunset_captures #sunset_pics #sunsetphotography #sunsetlovers #nature_captures #nature_photo #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photo #picoftheday #photooftheday", "like_count": 1440, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2_9IJjMVhh/"}, {"id": "17980194176443848", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "House in town with pool and lake views. Divided into three apartments, two of which are used for tourist rentals, the other where the current owners live. The property dates back to the late 18th century and was renovated in 2000 and has been maintained with extreme care. The interiors are characterised by typical features, such as exposed beams, terracotta floors and stone exterior. Traditional fireplaces are featured throughout the property and there is a wood-burning oven in the kitchen of one of the apartments. The garden, very elegant and well-kept, is rich in vegetation and has 20 olive trees, a beautiful swimming pool. Views of the lake can be enjoyed from the house, which has a fenced garden and guarantees privacy even though it is close to all services of the town. \u20ac1,380,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com, ref. V5560AB\n\u2060\nPlease email info@casatuscany.com quoting the property reference V5560AB for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Rentals: https://casatuscany.netvilla.it/\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp message +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#haus #fireplace #casali #casaliinvendita #v\u00e5ningshus #homedecor #househunting #realtor #home #interiordesign #villa #farmhouse #house #italian #pool #forsale #property #realestate #dreamhome #originalfeatures #architecture #umbria #passignanosultrasimeno #lakeview #see #vistalago #laketrasimeno #lagoditrasimeno #lago\u2060\n#italy", "like_count": 609, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1J8RlOMsLt/"}, {"id": "17912905382908996", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "C\u2019est bient\u00f4t le printemps les copains \ud83d\ude03\ud83c\udf31\ud83c\udf3c Je te partage ici un clich\u00e9 printanier d\u2019un endroit aussi sublime qu\u2019abandonn\u00e9 au c\u0153ur du Pays Basque \ud83c\udf31\n.\n.\n#paysbasque #paysbasquefran\u00e7ais #paysbasque_net #paysbasque_tourisme #pyrennees #pyrenneesatlantiques #pirineus #pirineos #pirineuslovers #foret #f\u00f4ret #forest #forestlovers #printemps #spring #montagne #montagna #montagnachepassione #mountainlovers #green #vert #merenature #mothernature #nature #natureza #naturezaperfeita #natura #lac #lake #lago", "like_count": 988, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NfkmLM_2L/"}, {"id": "17887104293974971", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "Wo k\u00f6nnte das am Gardasee sein?\ud83d\ude0d\ud83c\udf4a\n\nHeute mal ein etwas schwierigeres Bild\ud83d\ude0a\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1074, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1kYEt7rv-e/"}, {"id": "18020878888850752", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Cold Days into the mountain embrace \n\n #lakes #mountainviews #mountainescape #mountainlovers #montagna #lazio #abruzzo #laghi #lakeview #sunset #sunsets #sunset_pics #sunset_vision #water_captures #water_reflection #water_brilliance #lake #lago #mountain #mountains #montagnachepassione #appennino #italianmountains #hikingday #lakeside #hiking #hike #roamtheplanet #folkscenery #hikingculture", "like_count": 891, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz4Y5LaIZFL/"}, {"id": "17854017111101093", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "Riva, wer liebt es noch?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 852, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3hfr7ZIykx/"}, {"id": "18330400243096789", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83c\udf05 \"Un caleidoscopio di emozioni...\" \n\nI colori del lago d'Iseo al tramonto sulla passeggiata Lady Mary Wortley Montagu di Lovere \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8 Foto di Daniela P.\n\n#lovere #lagodiseo #iseo #lungolago #lago #lake #bergamo #bergamonews #newsbergamo #news #notiziebergamo #igbergamo #igersbergamo #ig_bergamo #bg #notizie #ignews #ultimenotizie #notiziedelgiorno", "like_count": 625, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2XpO9oR2Yv/"}, {"id": "18034166101814098", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 62, "caption": "Il Santuario che sorge su uno spuntone di roccia calcarea a picco sul lago \ud83c\udfde\n\nLa sua privilegiata posizione offre panorami unici e spettacolari: con lo sguardo si spazia dalle alte cime del Monte Baldo alla penisola di Sirmione, godendo di tutti i paesaggi che abbracciano l\u2019azzurro dell\u2019acqua.\n\nRecentemente restaurato, \u00e8\u00a0uno dei luoghi sacri pi\u00f9 frequentati e noti del Garda data la sua bellezza architettonica, artistica e paesaggistica.\n\nIl Santuario di Montecastello deve il nome all\u2019apparizione miracolosa di una stella che pose fine ad una sanguinosa battaglia avvenuta a Tignale nel 1200 \u26ea\ufe0f\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#lagodigarda #garda #gardalake #gardasee #gardaoutdoors #lakegarda #gardalakeitaly #lago #santuario #chiesa #eremo #viaggiareinitalia #italia #italiadasogno #church", "like_count": 1159, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3GDlTCskTu/"}, {"id": "18096498313385581", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "\ud83d\udcf7 : _steffi_richter_\nTag a friend you want to see this \ud83d\udd25\n\n#sunrise #dolomites #s\u00fcdtirol #mountains #nature #hiking #hikingadventures #view #stayandwander #moment #igers #lago #ig_captures #landscape #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture", "like_count": 1297, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C27AFqbrTlC/"}, {"id": "18235629706247959", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 74, "caption": "\u203c\ufe0fPromemoria: staccare \u00e8 importante per il benessere mentale e fisico!\n\nNonostante la pioggia, il mio weekend al lago \u00e8 stato rigenerante\u2026.\ud83c\udf27\ufe0f\nRicordatevi sempre di prendervi del tempo per voi stessi! Che sia scappando dalla citt\u00e0 o facendo ci\u00f2 che pi\u00f9 vi piace!\n\nCOME AVETE PASSATO QUESTO WEEKEND UGGIOSO?\n\u2935\ufe0fFatemelo sapere nei commenti! \n\n.\n.\n\n#benesserementale #domenicaitaliana  #healthyfood #lago #healthylifestyle #healthyeating #healthychoices #muscles #lakeview #healthyjourney #getaway #beardsofinstagram  #healthytravel #fitness #fit #gym #malemodel #fitfam #workout #landscape_lovers #weightlossjourney #weekendfuoriporta #gitafuoriporta #weekendallago #dietista #giulianoubezio #gymaddict #benesserefisico #fitmen  #lagodorta", "like_count": 909, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4EHuTTtKoS/"}, {"id": "18020248427071822", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "POUCAS VAGAS! \u26a0\ufe0f\n\nN\u00e3o deixe pra fazer sua inscri\u00e7\u00e3o em cima da hora, s\u00e3o poucas vagas para alguns passeios desse final de semana. Saiba mais\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n24/02 TRILHA DA MARIANA (Poucas vagas \u26a0\ufe0f)\nCaminhada ecol\u00f3gica na mata do Utinga com visita ao lago da Mariana. \n40 reais por pessoa.\n\n24/02 ROTEIRO COTIJUBA (Passeio novo)\nTrilha de bike pela ilha de Cotijuba, passando pelos principais pontos tur\u00edsticos. \n380 reais por pessoa (aluguel da bike incluso no valor)\n\n25/02 TRILHA DO MACACO (Alta procura) \nTrilha na mata do Utinga, visita ao museu ind\u00edgena e ao projeto ararajuba. \n70 reais por pessoa. \n\nparquedoutingabelem \n#amazoniaaventura #aventura #parquedoutinga #utinga #ilhadecotijuba #cotijuba #praia #trilha #lago #igarape #trip #oquefazer", "like_count": 1417, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3nbcDyOEXy/"}, {"id": "18003501548148029", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 73, "caption": "\u1963\u1972 \u1472\u1971\u1963\u1963\u1971\u1901\u1901\u1972 \u10eb\u1c3b \u191a\u1959\u1971s\ud835\uddcd\u1946 \u1963\u1972g\u1946 \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\u2022\n\u2022\nSempre rilassante fermarsi e osservare la pace del lago \u2026.. per poi ripartire ad esplorare nuove salite \u2026.. stay tuned \ud83d\udc4a\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n#como #lago #pace #bike #bikelovers #girlbiker #explorar #salite #enjoyouride #smilemore #life", "like_count": 7246, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3FPLfdMiiB/"}, {"id": "18326025346128732", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Was ein toller Ausblick oder?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1013, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C09jk8CMqbW/"}, {"id": "17927119979835560", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 42, "caption": "Suite de la s\u00e9rie sur un lac qu\u2019on ne pr\u00e9sente plus \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacvert #passymontblanc #passy #savoiemontblanc #savoiemontblanctourisme #hautesavoie #hautesavoiexperience #alpes #alpesfrancaises #alps #frenchalps\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #lac #lake #lakeview #montblanc #lakedays #lago #lago #monta\u00f1a #montagnes #mountainlovers #mountainlife #view #paysagemagnifique #paysagedefrance #foret #forestphotography", "like_count": 1099, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C32SfGTs8w4/"}, {"id": "17952338819697669", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Saluti dal lago..\ud83d\udca6\u2764\ufe0f\n(Credit & Thx: norman.the.saint.bernard)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #dogpic #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #cinofiliaitaliana #passionecani #puppy #cucciolo #dog #dogs #milano #lago #sanbernardo #sanbernardodog #saintbernard #saintbernardsofinstagram #saintbernardpuppy #saintbernards #amici #amicizia #negoziopercani #crocchettepercani #cibopercani", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzTVSQfNN0I/"}, {"id": "18056806132503270", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 71, "caption": "Lago di Braies ,Italy \n\nPhotography by passionfotoitaly \n\n#winter #braies #lagodibraies #lago #lagodibraiesofficial #italia #italy_vacations #italia365 #passionfotoitaly #it\u00e1lia #fujifilm", "like_count": 628, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C11TK05NjGr/"}, {"id": "17998208003347472", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "Palmen und Lago, was will man mehr?\ud83d\udd25\ud83c\udf34\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2213, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0zbIn7rmHn/"}, {"id": "17938741799701008", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "\ud83d\udccd Parque Panor\u00e1mico, Lago Ranco, Regi\u00f3n de los R\u00edos, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \n\nSentir que se para el tiempo \u23f1\ufe0f\nohigginsmountain \ud83d\udc9a \n\n#lago #lagoranco #ranco #regiondelosrios #chile #sur #surdechile #columpio #felicidad #viajeros", "like_count": 996, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ys9-ppY4Q/"}, {"id": "17919729593852797", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Vorfreude pur\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 850, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Vg1jlo160/"}, {"id": "18038363428688150", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 41, "caption": "Al convertirse en un terreno seco, 200 especies de aves dejaron de volar en la Laguna de Zumpango, de acuerdo con ornit\u00f3logos especializados en la observaci\u00f3n de las especies en el Valle de M\u00e9xico.\n\nLas aves pueden regresar, pero si persisten las sequ\u00edas que han desecado la laguna, el ecosistema del humedal puede desaparecer, mencion\u00f3 la especialista de la Universidad Aut\u00f3noma del Estado de Hidalgo, Araceli Rodr\u00edguez Casanova.\n\nConoce qu\u00e9 obras han promovido las condiciones del lago en el link de nuestra b\u00edo.\n\n#Ent\u00e9rateEnREFORMA #lago #laguna #Zumpango #sequia #Edomex", "like_count": 732, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30rBg5MaYQ/"}, {"id": "17988884717296881", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Classic Lake Como mansion \ud83d\udea4", "like_count": 1423, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Pga72Ifht/"},{"id": "17974352741453315", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 65, "caption": "\ud83d\udccd LAGO BAISHA - \u767d\u6c99\u6e56\n.\nUbicado en el condado de Habahe, en la provincia de Xinjiang, en medio del vasto desierto, se encuentra el lago Baisha, situado a una altitud de 650 metros sobre el nivel del mar. \n.\nEste lago, conocido como la \"maravilla en el coraz\u00f3n del desierto\", abarca aproximadamente 10 hect\u00e1reas. Se encuentra a escasos 2,5 kil\u00f3metros de la frontera que separa China y Kazajst\u00e1n. Con la majestuosa monta\u00f1a Mingsha a su lado y el cielo y las nubes reflej\u00e1ndose en su sereno espejo, el lago Baisha se asemeja a una inmensa ventana al firmamento.\n.\n\ud83d\udc4d\ud83d\udccc\ud83d\udccc RECOMENDACIONES:\n.\n1. \u00a1Debes solicitar un permiso de defensa fronteriza cuando vayas a Xinjiang! ! \ud83c\udfc1\u00a1Porque muchos lugares pintorescos lo necesitan!\n2. Entradas para el lugar panor\u00e1mico del lago Baisha \ud83c\udfab40 yuanes.\n3. Hacer foto de un yak \ud83e\uddac\ud83d\udcf7 20 yuanes, se recomienda elegir uno blanco, peludo y gordo...\n4.Si se viste de colores claros como blanco y azul, las fotos salen mucho m\u00e1s bonitas.\n5. Fijarse en las se\u00f1ales para hacer fotos. Hay un lugar donde se puede bajar del coche y hacer fotos cerca del final del lago Baisha, espec\u00edficamente para las fotos de la carretera con las monta\u00f1as nevadas al fondo y el lago Baisha.\n6. Ir al ba\u00f1o \ud83d\udebb con anticipaci\u00f3n. \u00a1Hay tanta gente en el ba\u00f1o \ud83d\udebe en el lugar esc\u00e9nico y es dif\u00edcil esperar!\n.\n\u91cd\u70b9\u6765\u5566\ud83d\udc4d\ud83d\udccc\ud83d\udccc\n1\uff0c\u53bb\u65b0\u7586\u4e00\u5b9a\u8981\u529e\u8fb9\u9632\u8bc1\uff01\uff01\ud83c\udfc1\u56e0\u4e3a\u5f88\u591a\u666f\u533a\u9700\u8981\u7528\uff01\n2\uff0c\u767d\u6c99\u6e56\u666f\u533a\u95e8\u7968\ud83c\udfab40\u5757\u4e00\u4e2a\u4eba\n3\uff0c\u7266\u725b\ud83e\uddac\u62cd\u7167\ud83d\udcf720\u5143\uff0c\u5efa\u8bae\u9009\u767d\u8272\u591a\u6bdb\u80a5\u7684\uff0c\u4e0a\u955c\u597d\u770b[\u54c7R]\n4\uff0c\u7a7f\u767d\u8272\uff0c\u84dd\u8272\uff0c\u6d45\u8272\u7cfb\u597d\u770b\u54e6\uff0c\u51fa\u7247\n5\uff0c\u505c\u8f66\ud83c\udd7f\ufe0f\u62cd\u7167\u8981\u770b\u6807\uff0c\u6765\u5f80\u767d\u6c99\u6e56\u5feb\u5230\u5c3d\u5934\u7684\u5730\u65b9\u6709\u53ef\u4ee5\u4e0b\u8f66\u62cd\u7167\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4e13\u95e8\u62cd\u516c\u8def\u548c\u96ea\u5c71\ud83c\udfd4\ufe0f\u767d\u6c99\u6e56\n6\uff0c\u6d17\u624b\u95f4\ud83d\udebb\u4e00\u5b9a\u8981\u63d0\u524d\u53bb\uff0c\u666f\u70b9\u7684\u6d17\u624b\u95f4\ud83d\udebe\u5de8\u591a\u4eba\uff0c\u800c\u4e14\u5f88\u96be\u7b49\uff01\n.\n.****************************\nAuthor\ud83d\udcf8: \u5c0f\u7ea2\u4e66@  vivide @ \u90ed\u5c0fyan @ \u8ddf\u6ed5\u8001\u5e08\u53bb\u65c5\u884c @ \u7ae0\u9c7c\u5c0f\u9738\u738b @ \u4f70\u65c5\u9886\u822a\n*****************************\n\ud83d\udce9 DM para promociones de pago\n******************************\n\ud83c\udc04\ud83d\uded2 \u00a1Bienvenidos a nuestro BLOG y TIENDA ONLINE para apasionados de China: https://www.letraschinas.site\n******************************\n\ud83d\udccc Todo sobre China en nuestro grupo de Facebook\ud83d\udc47\ud83d\udc47https://www.facebook.com/groups/amigosdechina\n******************************\n\n#landscape_specialist #landscape_hunter\n#bestmountainartists #natureshooters #naturestagram #natureperfection #landscape_kings #wonderful_location #mountainphotography  #\u6e56 #lago #lake #xinjiang #\u65b0\u7586 #yak #amigosdechina #mountain #mountains", "like_count": 12434, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzIqLKKIUWT/"}, {"id": "18040532599656315", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Cogli l\u2019istante,\nferma il tempo,\nrespira la vita....\nBuon fine settimana....\n.\n.\nSpecial Repost by fabiana_bassignana \n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #borghitalia #ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#laghidiitalia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 883, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3cWNS3IHIX/"}, {"id": "17943898721739868", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 72, "caption": "Aqu\u00e1rio de 260x70x70 com sump de 190x60x55 com Bean Animal. Aqu\u00e1rio pensado em conjunto, em cada detalhe, visando o bem estar dos animais e com um poder de filtragem Monstra! Tenho essa ideia a anos, mas s\u00f3 agora consegui tirar do papel. Estou separando TUDO que comprei e que estou precisando pra montar um passo a passo pra voc\u00eas, do in\u00edcio ao fim. Vou passando cada detalhe, por isso, acompanhe a gente, segue a\u00ed, assim voc\u00ea ir\u00e1 receber todas as notifica\u00e7\u00f5es! \n\nO projeto foi realizado pelo Juliano e Johnatan que conseguiram dar vida as minhas ideias e as deles. sinistrojumbo fish.pets \n\nO aqu\u00e1rio est\u00e1 sendo feito pelo Fred, cara gente boa demais, detalhista e que est\u00e1 respons\u00e1vel por montar esse Mosntro todo, aqu\u00e1rio, sump e metalon. stroligopetfish \n\nFalo sempre do J\u00falio pq \u00e9 o cara que est\u00e1 me ajudando muito na montagem, nas ideias de m\u00f3veis e hidr\u00e1ulica. badini_fish_home_ \n\nA esposa est\u00e1 respons\u00e1vel por toda a aprova\u00e7\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23 tassya \n\nGostou? Ent\u00e3o siga o aquariodeoscar \ud83d\ude0d\n\nNossos Parceiros \ud83e\udd19\ud83c\udffb\n\nRa\u00e7\u00f5es: poytara\nInsetos: proteica\nProdutos qu\u00edmicos: induspharma\nSubstrato: mbredaaquapaisagismo \nOscar: mundodooscar \n.\n.\n\n#aquariodeoscar #peixeoscar #oscarpadrao #aquario #aquariodoce #jumbo #aquarismo  #teresopolis #riodejaneiro #brasil #peixe #peixejumbo #jumbobrasil #oscarjumbo #mundojumbo #lagodeoscar #lago #hobby #aquariumfish #fish #astronotusocellatus #aquarium #aquariojumbo #instafish #aquariofilia #astronotus #viralreels", "like_count": 1859, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0bdgwMuNfa/"}, {"id": "18068598670468891", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 29, "caption": "\ud83d\udcf7 : _steffi_richter_\nTag a friend you want to see this \ud83d\udd25\n\n#sunrise #dolomites #s\u00fcdtirol #mountains #nature #hiking #hikingadventures #view #stayandwander #moment #igers #lago #ig_captures #landscape #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture", "like_count": 1708, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C23F-XHNGFm/"}, {"id": "18400277227011767", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Oggi forse scender\u00e0 qualche fiocco \u2744\ufe0f\nBuona settimana a tutti \n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Orta San Giulio \n.\n.\nSpecial Repost by alessandrandreatondi \ud83d\udd30\ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 746, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0bDIuGIOJQ/"}, {"id": "18008352941321045", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "I ricordi galleggiano su uno specchio d\u2019acqua,\nmentre il tempo ne increspa la superficie.\u2744\ufe0f\ud83d\udc99\n\nLago di Braies \n\n#braies #lagodibraies #dolomiti #dolomites #altoadige #trentinoaltoadige #italy #trentino #braieslake #lake #nature #italia #dtirol #mountains #specchio #pragserwildsee #travel #landscape #lago #mountain #naturephotography #sudtirol #photography #valpusteria #lagodibraiesofficial #mirror #dolomiten #lakebraies #montagna #southtyrol", "like_count": 1320, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Wr31PMmuO/"}, {"id": "18023752456893183", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "Moments Lake Como \ud83d\udc95\n\nCredit \ud83c\udfa5 explorewithele \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 575, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0y2Jgctd1h/"}, {"id": "18010336799165663", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "...Quelli che non sbagliano mai perdono molte occasioni per imparare qualcosa....\nBuongiorno...\n.\n.\nSpecial Repost by mari_scialdone \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83c\udf3c\n.\n. \n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 617, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1ym6a_In3w/"}, {"id": "18035863459706054", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Il modo migliore per predire il futuro \u00e8 crearlo!\nBuongiorno \u2600\ufe0f \n.\n.\nSpecial Repost by ramona.fee \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 587, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2y-Ateo5ie/"}, {"id": "17998857080206710", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 31, "caption": "Sempre uno spettacolo \u2744\ufe0f\ud83d\udc99\nLago di Braies ieri\n\n#braies #lagodibraies #dolomiti #dolomites #altoadige #trentinoaltoadige #italy #trentino #braieslake #lake #nature #italia #dtirol #mountains #s #pragserwildsee #travel #landscape #lago #mountain #naturephotography #sudtirol #photography #valpusteria #lagodibraiesofficial #ig #dolomiten #lakebraies #montagna #southtyrol", "like_count": 827, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2o240QMuSp/"}, {"id": "18031171585676993", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "\u2063\nMONT VALIER\u2063\n\u00a1Esto s\u00ed que es un lujo! Empezar el d\u00eda con esta maravillosa imagen \ud83e\udd29\ud83e\udd0d\u2744\ufe0f\u2063 de albeertoo.1979 \nEsta emblem\u00e1tica monta\u00f1a es la cumbre del Couserans, en pleno coraz\u00f3n del Parque Natural Regional de los Pirineos de Ari\u00e8ge y de la Reserva Nacional de Mont Valier. \u2063\n\u2063\n\ud83d\udcf8 albeertoo.1979 \n\u2063\n#couserans #montvalier #ariege #ariegeoise #lacarabonitadelpirineo #lospirineosenmayusculas #destinationpyrenees #monta\u00f1a #mendia #muntanya #invierno #hivern #negua #nieve #neu #elurra #lagodemonta\u00f1a #llac #lago #lake #lacdespyr\u00e9n\u00e9es", "like_count": 911, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0QzxzloYwX/"}, {"id": "18400726066032861", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "\u201cRischia di sparire\u201d il #LagodiMisurina, simbolo delle maestose cime delle #Dolomiti e #PatrimonioUnesco. C\u2019entra anche la #siccit\u00e0 in tutto questo, certo, e soprattutto non \u00e8 un problema recente.\n\nOra l\u2019allarme \u00e8 stato nuovamente lanciato dallo scrittore e alpinista Mauro Corona e ripreso dal Sindaco di Auronzo di Cadore, Dario Vecellio Galeno: il livello dell\u2019acqua si abbassa di continuo, colpa di una perdita nella sponda sud. Ma cosa significa?\n\nQuello del livello delle acque in calo di uno dei luoghi turistici pi\u00f9 visitati di tutto il #Veneto \u00e8 ben noto gi\u00e0 da tempo: gi\u00e0 l\u2019anno scorso fu infatti individuata una perdita concentrata in corrispondenza della paratia situata appena sotto il parcheggio della seggiovia del Col de Varda, accentuato dalle scarse #precipitazioni e dalla siccit\u00e0.\n\nUna falla nella sponda sud che sta causando una drammatica riduzione del livello dell\u2019acqua, ad oggi gi\u00e0 di oltre 70 centimetri.\n\n\"Servono due milioni di euro. Non \u00e8 cosa di oggi ci stiamo lavorando da tempo ma finora non abbiamo ricevuto nessuna risposta affermativa da parte delle istituzioni \u2013 denuncia il Sindaco. Il problema \u00e8 finanziario, abbiamo fatto studi di progettazione, interessato aziende. Ci lavoriamo da un anno, ci vuole tanta pazienza. La falla era gi\u00e0 nota prima del nostro insediamento, c\u2019\u00e8 anche un problema di dissesto idrogeologico ma il caso \u00e8 emerso drammaticamente con la siccit\u00e0 del 2022. Prima facevano tutti finta di nulla.\"\n\nLa perdita e la siccit\u00e0, dunque, hanno fatto scendere il livello delle acque del #lago di #Misurina in maniera decisamente preoccupante e favorendo, tra l\u2019altro, anche l\u2019emergere di #alghe. E intanto, se l\u2019anno scorso c\u2019\u00e8 stato un primo (inutile) intervento di impermeabilizzazione, ora si deve ricorrere necessariamente a un piano emergenziale per rifare l\u2019intera sponda.\n\nIl tempo passa e il lago incantato rischia di morire.\n.\n.\n#greenme #greenmeitalia #montagna #turismo #italia", "like_count": 1553, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzzM4BIpU2x/"}, {"id": "18280380457091594", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "\ud835\ude4a\ud835\ude5c\ud835\ude63\ud835\ude5e \ud835\ude6b\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude56 \ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude68\ud835\ude56\n\u2022\n\u2022\n#lecco #italia #italy #lake #lago #scatti_italiani #igdaily #ig_italy #igersitalia #igersitalia #igerslecco #photo #volgoitalia #photography #ste_zuliani #newpost #gopro #goprophotography #goprohero #goprooftheday #goproit", "like_count": 561, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2kqquesA6o/"}, {"id": "17885517644899199", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 188, "caption": "\ud83d\udcf8 Photo 1\ufe0f\u20e3, 2\ufe0f\u20e3 ou 3\ufe0f\u20e3 ?\u00a0\nLac bleu d\u2019Arolla \ud83d\udc99\u00a0\n.\nCe jour l\u00e0 on a fait tellement de photos avec itineramagica que je ne pourrais choisir ! D'ailleurs vous me voyez sur la 3eme photo ? \ud83d\ude01\n.\n.\n.\n.\n#Arolla #valaiswallis #valais #switzerland #valdherens #switzerland_destinations #couplegoals #naturephotography #snowleader #landscapephotography #hikingtheglobe #lacbleu #Alltrails #randonn\u00e9e #montagne #mountains #lac #lake #neige #igerssuisse #ig_switzerland #lago #myswitzerland #alpenliebe #swissmountains #lonelyplanet #beautifuldestinations #swissalps\n#jpeuxpasiairando #beautifulexplorers", "like_count": 4827, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz6mWs4tC4T/"}, {"id": "17995071077387526", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "A\u0301rea de lazer beli\u0301ssima com piscina, cascata, pergolado de madeira com reda\u0301rio e varanda gourmet integrada. \u2764\ufe0f\n\nGostaram do resultado? \ud83d\udc40\n\nPor:\u00a0daianaparrella.arq\n\ud83d\udcf8\u00a0janainalott.fotografia", "like_count": 870, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1fCcvMA-gs/"}, {"id": "17939076155772789", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Wo am Lago k\u00f6nnte das sein?\ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1260, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1NEkCUrprp/"}, {"id": "18213292426267161", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "Wer wei\u00df wo am Lago?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 627, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzoxQebrZC0/"}, {"id": "17854405569089900", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Los Lile (Phalacrocorax gaimardi) o Cormor\u00e1n de patas rojas anidando tiernamente en los acantilados del Islote Metalqui \ud83e\udd79\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\n\n\ud83d\udccdIsla Metalqui, Parque Nacional Chilo\u00e9 chepuxtrem \n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n.\n#chileno #chilenoporelmundo #trekking #intothewild #birds #mar #castrochiloe #lake #chile #travelling #chilote #chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #tbt #travel #travelphotography #traveller #chiloe #chilo\u00e9 #chiloemagico #chiloeisland #wild #isla #lago #ootd #viajero", "like_count": 1188, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C00EYpENij7/"}, {"id": "18409969642016563", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 50, "caption": "Dzie\u0144  33 , zako\u0144czenie \ud83d\udd6f\ud83d\udd6f...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 1290, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1XUfevMr4j/"}, {"id": "17971127477546900", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 83, "caption": "D\u00e9cider de partir toute seule en rando dans les montagnes pour la premi\u00e8re fois, et avoir acc\u00e8s \u00e0 \u00e7a \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacvert #passy #passymontblanc #savoiemontblanc #savoiemontblanctourisme #savoiemontblancambassadeur #hautesavoie #hautesavoiexperience #lake #lago #lac #foret #forest #naturecolors #couleurs_de_france #explorelafrance #explorehautesavoie #igershautesavoie #montagne #mountaingirl #montagna #montagnachepassione #montanamoment #monta\u00f1a #naturelove #naturecaptures #chamonix #alpes #alpesfranceses #alpesfrancaises", "like_count": 1645, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ztGmnM2hL/"}, {"id": "18024406849986882", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 156, "caption": "~ Uno de los atardeceres m\u00e1s bonitos que he visto \u00faltimamente. \ud83e\udde1\ud83c\udf05 \n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #reflejos #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #sun #lake #reflection #nature #landscape #photography #sunsetphotography #sunset_pics #sunset_captures #sunsetlovers #naturephotography #nature_captures #nature_photo #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photo #photooftheday", "like_count": 1253, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3iDJIjM9tG/"}, {"id": "17950189955737818", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 31, "caption": "\ud83d\udea8 Floraci\u00f3n de algas contaminantes en un lago de Neuqu\u00e9n: alerta roja para este mi\u00e9rcoles\n\n\ud83d\udc49 La Autoridad Interjurisdiccional de Cuencas (AIC) emiti\u00f3 una alerta por el crecimiento en la floraci\u00f3n de algas (cianobacterias) en el embalse Ramos Mex\u00eda. Desde el organismo informaron que el pico m\u00e1ximo se dar\u00e1 hoy mi\u00e9rcoles 17 de enero, en coincidencia con el aumento de la temperatura en la regi\u00f3n.\n\n\ud83c\udf0a Seg\u00fan informaron desde la AIC, activaron una nueva alerta por presencia de algas contaminantes en el embalse Ramos Mexia perteneciente a Villa El Choc\u00f3n. Esta situaci\u00f3n inici\u00f3 este lunes 15, y se extender\u00e1 hasta el domingo 22 de enero. El d\u00eda en que m\u00e1s cantidad de cianobacterias habr\u00e1 es hoy, mi\u00e9rcoles 17.\n\nM\u00e1s de un siglo comprometidos con nuestra comunidad. Suscribite a rionegro.com.ar para acceder a la mejor informaci\u00f3n y an\u00e1lisis, desde la Patagonia para todo el pa\u00eds. Encontr\u00e1 el link a este articulo \ud83d\udd17 en nuestra bio\n\n#Algas #Alerta #Floracion #Contaminacion #Lago #Neuquen #InstagramRN", "like_count": 702, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2M7oopL983/"}, {"id": "18094592167378659", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 32, "caption": "La naturaleza es la libertad que podemos ver, tocar y oler \ud83c\udf3f\n\n.\n.\n.\n.\n.\n#monta\u00f1aleonesa #luchaporlamonta\u00f1a #amolamonta\u00f1a #mountainlovers #mountaingirls #monta\u00f1a #trekkinggirl #trekkinglovers #trekking #hikinggirl #hiking #hikinglove #nature #naturephotography #naturelovers #naturaleza #happyness #felicidad #galgoespa\u00f1ol #galgomix #adoptaunperro #adoptanocompres #adopta #instadog #perrofeliz #galgofeliz #lago #lake #landscape #landscapephotography", "like_count": 611, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1cboOMMhr_/"}, {"id": "18072629746448627", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "Swipe left for more pictures!\nWould you live in this Italian mansion? \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nYes or no?\n\nDesigned by sunt_mrr", "like_count": 1552, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1cOFQcIoP-/"}, {"id": "18213580423272386", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 145, "caption": "Dzie\u0144  33, pot\u0119pienie  II ...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 2271, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2z5EWXsnX6/"}, {"id": "18037059130815460", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 25, "caption": "Tranquilidad en su m\u00e1xima expresi\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n.\n#amorxmexico #mexico #presa #lago #agua #nature #naturephotography #naturelovers #naturaleza #skyporn #skyphotography #edomex #nofilter", "like_count": 328, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4ZUasGuSbB/"}, {"id": "18403030825037569", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Desenzano, schon mal dort gewesen?\ud83d\ude0a\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 734, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1U0mR2LJ3t/"}, {"id": "17990131019410318", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "Il cigno \u00e8 la S maiuscola della poesia dello stagno \ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2 #cingo#lagodigarda#lago #springesarriving\n#marchpost #marchlifevibes #postoftoday\n#marchlifevibes#lazise#lazisesulgarda #mondaychallenge #anotherweek #challengingmondayz #busymonday #challengingmondayz", "like_count": 805, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4XmwkNoT54/"}, {"id": "17970320507554348", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "#hotelmoseralm #m\u00f6seralm #carezza #carezzalake #dolomiti #dolomites #trentino #altoadige #sudtirol #valdega #catinaccio #rosengarten #latemar #dolomitiunesco #mountain #montagna #mountaingirls #mountaingirl #lake #hiking #escursioni #girl #italiangirl #italiana #portrait #selfie #lago", "like_count": 681, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C38lQBvsma2/"}, {"id": "17981698295416338", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 35, "caption": "Ihr wisst wo, oder?\ud83e\udd70\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 919, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C04bZ6nrvm-/"}, {"id": "17953484894625915", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 38, "caption": "Schon gebucht f\u00fcr 2024?\ud83d\ude0d\ud83c\udf0a\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 629, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2X-7ObrY4_/"}, {"id": "17878128399009278", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 52, "caption": "Quale vi piace di pi\u00f9? Qualche giorno fa nell'incantevole scenario innevato del Sentiero Naturalistico del Lago di Dobbiaco (Bz) a 1260 mt di altitudine; una piacevole camminata di 2 ore attorno al lago (4,5 km). Lungo il sentiero si possono leggere 11 tabelle informative sull'ambiente naturale e la varia flora e fauna dell'area protetta. Il giro lo avevamo fatto anche quest'estate, fermandoci addirittura a prendere il sole... Con la neve \u00e8 per\u00f2 tutta un'altra emozione\ud83d\udc4d Adatto a tutti, senza bisogno di rampini o ciaspole.\n\n#dobbiaco #lagodidobbiaco #snow #neve #trekking #trentinoaltoadige #lake #lago #igersitalia", "like_count": 580, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2AmIZLsvzG/"}, {"id": "17890228166895555", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Weihnachtsgr\u00fc\u00dfe aus Sal\u00f3\ud83d\ude18", "like_count": 604, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1KQ1Jqo3lZ/"}, {"id": "18415023877018820", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Ecco i piatti del pranzo da cortefrancesco \n___________\n\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0d\u00d9 \ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc04\n\ud83d\udc1f \n\u2022Bocconcini di trota in carpione su spuma di finocchi\n\u2022Spaghetti al torchio con vongole veraci, crema di cannellini, pomodorini confit e asparagi\n\u2022Filetti di sgombro alla mediterranea su caponatina di verdure\n\u2022Sorbetto alla pesca al cucchiaio su letto di meringa e zuppetta di frutti rossi\n\n\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0d\u00d9 \ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc11\ud835\udc00\n\ud83d\udc16 \n\u2022Lonzino di maiale affumicato su insalata di finocchi e arance, dressing alla senape\n\u2022Ravioli di pasta fresca al radicchio rosso e formaggella della Valsabbia con burro alla salvia\n\u2022Costine di maiale a bassa temperatura su letto di cavolo cappuccio brasato e salsa BBQ\n\u2022Parfait all\u2019albicocca e rosmarino, composta ai lamponi e crumble al cioccolato bianco\n\nI men\u00f9 comprendono:\nacqua\n\u2615\ufe0f \nvino bianco/rosso dalla Selezione Corte Francesco\nBollicine d\u2019inizio e con il dessert \n\n#selodiceSaretta #cortefrancesco #agriturismo #ristorante #cerimonie #foodbloggerbrescia #gardalake #dovemangiareabrescia #dovemangiaregarda #lagodigarda #lago #garda #cortefrancescomontichiari #eventibrescia #foodblogger #foodblog #ristorantibrescia #ristoranti #agriturismitaliani #italianfood #ristorante \n#f\u03bfodtasty", "like_count": 462, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C38SoM2LN6K/"}, {"id": "18054312157520817", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "Lago di Caldonazzo\n.\n.\n.\n#lake #lakes #lago #lagodicaldonazzo #italia #italy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #trento #trentino #trentinodascoprire #trentinoaltoadige #photo #photography", "like_count": 555, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C12YHBso5cw/"}, {"id": "18398080231017179", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 103, "caption": "~ Cada d\u00eda es un nuevo comienzo, tr\u00e1talo de esa manera. Mantente alejado de lo que podr\u00eda haber sido y mira lo que puede ser.\n.\n.\n.\n.\n\n#amanecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunrise #sun #lake #nature #landscape #photography #sunrisephotography #sunrise_pics #sunriselover #nature_captures #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #ig_nature #ig_sunrise #picture #instapic #photooftheday #picoftheday", "like_count": 1302, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz5ozmwMZSa/"}, {"id": "17950246241648631", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 91, "caption": "Be real and laught, laught at lot \ud83e\udd1f\n\n#azores #azoresislands #azoreswhatelse #azoresgeopark #azoresportugal #azoreslovers #azoresisland #visitazores #sanmiguel #saomiguel #s\u00e3omiguel #saomiguelisland #azorestourism #instaviajeros #instaviagem #instaviajes #instaviajar #instaviajero #instaviajero2024 #instaviaje #viajerosporelmundo #viajerosporelmundo\ud83c\udf0e #viajerofrecuente #viajerosoy #viajerocool #furnas #furnasazores #lagoadasfurnas #lagoa #lago", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C32_11QsOey/"}, {"id": "18063750574488968", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "\"Dostoevskij diceva la bellezza salver\u00e0 il mondo \" \n\n#raggidisole\u2600\ufe0f #passeggiandonellanatura #familytime #lago #water_brilliance #riflessinellacqua #animal_captures #amazingshots_hdr #nutrie #photo #bestoftheday #animalife_world #amazingshots_sunset #sunrise_sunset_photogroup #creative_animalart #animelife #colors_of_the_day #ig_capture_nature #instaphoto #attimiditramonto #attiminunoscatto #scatto_hdr #tramonti_e_colori", "like_count": 290, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C14um75M-w0/"}, {"id": "17981707601625233", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "#hallstatt#austria#avusturya#lake#hallst\u00e4ttersee#nature#g\u00f6l#naturelover#gununkaresi#aniyakala#objektifimden#objektifimdenyansiyanlar#naturelovers#igers#igdaily#photooftheday#beatifuldestinations#ig_week_nature#ig_nature_natura#tbt#wanderlust#kadraj\u0131mdan#landscape#landscapephotography#nature_perfection#lago#nature_of_our_world#nature_lovers#naturelove#saturday", "like_count": 658, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1ev9CIs1P4/"}, {"id": "17971243154689951", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "Dalla neve caduta nel lago nascono i cigni \ud83e\udda2 \ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2 #cingo#lagodigarda#lago #springesarriving #marchpost #marchlifevibes #postoftoday #marchlifevibes#lazise#lazisesulgarda", "like_count": 358, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4IszDnI26W/"}, {"id": "18024997750845896", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 94, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia \ud83c\udfc6Discoverygarda \n\ud83c\udfc6Lombardia_super_pics \ud83c\udf96Borghi_cartoline\n\ud83c\udf96Borghi_diborghiecitta #sal\u00f2 #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #brescia #lombardia #italia #italy #europa #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #lombardia_inunclick #alluring_lombardia #new_photolombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lombardia_mania__ lombardia_cartoline_ lasciatemiviaggiare_lombardia diariotricolore_lombardia photogrammers_lombardia volgolombardia raccontolamialombardia bestlombardiapics lombardia_inunclick scatto_lombardia", "like_count": 534, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1CbDvgMLL-/"}, {"id": "18259238923229605", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "Il cigno decora e abbellisce tutti i luoghi che frequenta \ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2 #cingo#lagodigarda#lago #springesarriving\n#marchpost #marchlifevibes #postoftoday\n#marchlifevibes#lazise#lazisesulgarda\n#mondaychallenge #anotherweek\n#challengingmondayz #busymonday\n#challengingmondayz #marchvibes #springarrives #fewdaysuntilspring #marchpictures #fewdaysuntilspring#travelphotography", "like_count": 559, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4aj6B0Iuh_/"}, {"id": "18038828926611013", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\ud83d\udccd El Chalten | Patagonia Cliffs\n\n#photography #naturephotography #landscape #southamerica #argentina #travel #travelphotography #bucketlist #beautiful #vacation #photographer #sun #city #explore #wildlife #destination #river #wildlife #mustsee #iconic #ocean #worldtravel #patagonia #mountain #elchalten #glacier #ice #frozen #lago", "like_count": 593, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0mpNJFx20c/"}, {"id": "18405649270020643", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 45, "caption": "\ud835\ude10\ud835\ude2d \ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude26 \ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude2d \ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude3b\ud835\ude2a\ud835\ude30\n\u2022\n\u2022\n#lecco #italia #italy #lake #lago #scatti_italiani #igdaily #ig_italy #igersitalia #igersitalia #igerslecco #photo #volgoitalia #photography #ste_zuliani #newpost #gopro #goproit #goprophotography #goprohero #goprooftheday", "like_count": 583, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2aj0dHsj-0/"}, {"id": "18055115050494278", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 32, "caption": "Sirmione \ud83c\udff0 schon mal dort gewesen?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 614, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Mo-jJriOG/"}, {"id": "17892512603974102", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 42, "caption": "Wer wei\u00df welche Promenade es ist?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 741, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2xbE9eIUVl/"}, {"id": "17920457633821863", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "Quello che sei, dove vai ci\u00f2 che vuoi\nLo sai soltanto tu \u2b50\ufe0f (Jovanotti). #resinelli #parcovalentino #piandeiresinelli #abbadia #abbadialariana #ballabio #lombardia #lombardiadascoprire #lombardiafoto #lombardia_in_grande #regionelombardia #lombardia_bestsunset #lombardy #lombardyitaly #inlombardia #inlombardia365 #viaggioinlombardia #lago #lagodicomo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #lagodicomoitalia #lakecomoexperience #lakelife #postimagici #paesaggi #paesaggiitaliani #paesaggio #paesaggimozzafiato #luoghimagici #luoghidavisitare #luoghidelcuore", "like_count": 842, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0hqixasAVC/"}, {"id": "18018397520016623", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "\ud83c\udfc6Igbrescia \ud83c\udfc6Terredilombardia \n\ud83c\udfc6Borghi_super_pics \ud83c\udf96Borghi_cartoline #castellodisirmione #castelloscaligero #castello #barca #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #sirmione #brescia #lombardia #italia #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #alluring_lombardia scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta total_boat lombardia_mania__ lombardia_cartoline_ lasciatemiviaggiare_lombardia diariotricolore_lombardia  photogrammers_lombardia bestlombardiapics lombardia_inunclick scatto_lombardia italia.fiabesca", "like_count": 610, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-bdYZM4xF/"}, {"id": "17990812934554183", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 346, "caption": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\nanjelika.daytona ,elenadtms ,naturalezas.foto .\n#juliaola79 ,#anjelikadaytona ,#bikinis ,#bikiniseries ,#lago ,#spain\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ,#guadalajara ,#castillalamancha ,#fashionstyle ,#bloggerstyle ,#instablogger ,#oodt ,#in ,#instaphoto ,#legs ,#blond ,", "like_count": 1119, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4AWWcbs5OD/"}, {"id": "18016986511907539", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "#photooftheday #lago #photoeveryday #tramontostupendo #hoplessromantic #attimi #gemitaiz #gemitaizfrasi", "like_count": 518, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzhJ0KENthj/"},{"id": "17904738548859698", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 90, "caption": "Lago Blu, Cervinia\n.\nPetit lac en bord de route mais une vue imprenable sur le Cervin c\u00f4t\u00e9 italien ! Montagne, m\u00e9l\u00e8zes flamboyants, lac, reflet, neige,... On pouvait difficilement esperer mieux !\n.\n.\n.\n.\n#lagoblu #Matterhorn #valledaosta #valdaosta #valleedaoste #lac #Cervin #montagna #aostavalley #aosta #italianplaces #bluelake #travelsitaly #autunno #snow #beautifuldestinations #automne #italy #Hikingtheglobe #snowleader #alltrails #jpeuxpasjairando #jpeuxpasjaimontagne #alpenliebe #lago #italianalps #rando #fall #randonnee #montagne", "like_count": 4345, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czn8V8Gt6wv/"}, {"id": "17856871227115074", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 25, "caption": "#lagodivarese #flooding #esondazione\n#lago #lake #reflection #riflesso\n#nuvole #clouds\n#vedoscattoposto \ud83d\udc40 \ud83d\udcf2 \ud83d\uddbc #varese #varesefoto #fotografandovarese #varese_inunclick #varesepainted #clickfor_varese #varese_mia #vareseturismo #ig_varese #scattovarese #varesenews #varese2day #varesedoyoulake #la_prealpina", "like_count": 302, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4aa9BXM4Gp/"}, {"id": "18011455892324422", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Sembra che tutto dorma in inverno, ma \u00e8 davvero un momento di rinnovamento e riflessione.\nLago di Carezza \u2744\ufe0f\ud83d\udc99\n\n#lagodicarezza #karersee #italy #dolomiti #dolomites #mountains #nature #lake #trentino #travel #photooftheday #latemar #altoadige #landscape #italia #photography #lago #trentinoaltoadige #carezzalake #instagood #naturelovers #montagna #amazing #winter #s\u00fcdtirol #carezza #mountain #visittrentino #naturephotography #snow", "like_count": 656, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3R2UsIsGNR/"}, {"id": "18019802932807473", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Looking back gives you regrets. Looking ahead gives you opportunities. Good Morning & have a great day!\n\n\ud83d\udcf8 blogsognoitaliano \ud83d\udccd Varenna\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 546, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1G1TuXNeOg/"}, {"id": "18089032894401811", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "Un inverno pi\u00f9 mite ... un inverno dal sapore diverso ...\nBuon ultimo giorno dell\u2019anno...\n.\n.\nSpecial Repost by ambrasantini \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 860, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1glV0qIj0Q/"}, {"id": "17889118424989204", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Guardando questo scatto ti chiedi!? Perch\u00e9 ho una vita cos\u00ec frenetica!?\n\ud83d\udc9apace dei sensi \ud83d\udc9a\nOrta lake\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\nSpecial Repost by foca.ale_ \ud83d\udc4d\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \u2764\ufe0f\n.\n.\n\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 582, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3W7cv0o91p/"}, {"id": "18029923372864751", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Diamo il benvenuto nella nostra galleria a peaksfinder con il suo bellissimo scatto.\n\nFoto selezionata da: marco.90.lino \n\nFoto scattata da: peaksfinder\n\n\ud83d\udccdLago Federa, posizionato tra il Passo Giau e Cortina D'Ampezzo in Veneto.\nPer ulteriori consigli per raggiungere il luogo potete scrivere in privato o visitare il profilo di Andrea, autore della foto, dove troverete indicazioni dettagliate.\n\nRicordiamo a tutti di seguire la pagina sogna_viaggia_scatta e di usare il nostro hashtag #sognaviaggiascatta per far parte anche voi della nostra galleria.\n\n#dolomiti #dolomites #dolomiten #dolomite #lagofedera #crodadalago #veneto #cortina #cortinadampezzo #lago #lake #riflessisullacqua #riflessi #reflection #venetodascoprire #visitveneto #venetogram #igersveneto #veneto_cartoline_ #dolomitiunesco #dolomitiamo #dolomitibellunesi #place #places_wow #placestovisit #nature_perfection #nature #mountains", "like_count": 570, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C240ffmC8Xu/"}, {"id": "18186810034303043", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 58, "caption": "Liebt Ihr es auch so?\ud83e\udd79\ud83d\ude0d", "like_count": 3055, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz6lnBArWh-/"}, {"id": "17981582963580461", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "El lago glaciar de Isoba siempre me ha resultado uno de los lugares m\u00e1s especiales de la Monta\u00f1a Oriental Leonesa.\nEn el municipio de Puebla de Lillo, en lo m\u00e1s alto de la comarca del Alto Porma, en el pueblo de Isoba, a las faldas de la Pe\u00f1a San Justo. \n\n#monta\u00f1aleonesa #isoba #altoporma #luchaporlamonta\u00f1a #lago #paisajes #lugaresincreibles #rinconesconencanto #pueblosdeleon #valles #naturaleza #lillo #porma #sanisidro #refugios #rutas #senderismo", "like_count": 1479, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzGs4EAoKMp/"}, {"id": "17918126999778787", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 90, "caption": "\ud83c\udf96Amazingshots_transport #lagodiserraia #lago #lake #panorama #barca #boat #altopianodipin\u00e8 #baselgadipin\u00e8 #trento #trentino #italia #volgo_trento #trento_eventi #visittrentino #trentinolovers #trentino_super_pics #trentinoaltoadige_mania__ #scatto_trentinoaltoadige #roadtotrentinoaltoadige #igtrentinoaltoadige #volgotrentinoaltoadige #trentinoaltoadige_photogroup #trentinodascoprire #diariotricolore_trentinoaltoadige #trentino_cartoline #siviaggiare_trentinoaltoadige #buongiornotrentino #clickfor_trentinoaltoadige #besttrentinopics #new_phototrentinoaa total_boat loves_boats visittrentino trentinodascoprire buongiornotrentino scatto_trentinoaltoadige trentino_cartoline trento_eventi lega_photo beauties_from_theworld", "like_count": 484, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2r-wC9sACz/"}, {"id": "18086717989406876", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 118, "caption": "~ Ver una fotograf\u00eda y desear poder revivir el momento una y otra vez. \n.\n.\n.\n\n#lago #atardecer #nubes #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #lake #clouds #cloudy #nature #landscape #photography #sunset_pics #sunsetphotography #sunset_captures #sunsetlovers #naturephotography #nature_captures #nature_photo #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #picture #photo #picoftheday #photooftheday  #nikonphotography", "like_count": 1436, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2KKLIMs705/"}, {"id": "18325350190097958", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 25, "caption": "Aperol Spritz\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f gibt es bei Euch einen Urlaub ohne?\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 698, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C019J5zrHww/"}, {"id": "18386639455069043", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 5, "caption": "\ud83d\udccdLago di Anterselva \ud83c\udfd4\u2603\ufe0f \n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\n#lagodianterselva #montagna #passionemontagna #mountainlake #trentino #valpusteria #mountain #sentieri #besttrentinopics #snowmountain #trekkingitalia #passionedolomiti #altoadige #montagnachepassione #natura #naturephotography #mountaingirls #trentinodavivere #dolomiti #paesaggio #italiainunoscatto #neve #snow #lago #deerhunter  #mountainview", "like_count": 416, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2iBntEssgk/"}, {"id": "17889860606935773", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "I\u15f7O\u144e \u15eaE \u146d\u14aa\u15e9\u144e \n\nIbon de Plan o Basa de la Mora es un lago glaciar y uno de los ibones m\u00e1s bellos del Pirineo, si no es el m\u00e1s bonito. Est\u00e1 no es la t\u00edpica foto habitual, es otra perspectiva diferente a la habitual aunque no sea la m\u00e1s bonita (de echo no ten\u00eda intenci\u00f3n de publicarla). Ya solo por su belleza es un sitio concurrido y teniendo en cuenta que se puede subir pr\u00e1cticamente hasta el Ibon en coche, lo hace a\u00fan m\u00e1s concurrido y en ciertas \u00e9pocas del a\u00f1o hasta en un lugar algo masificado. El ascenso al Ibon de Plan desde el municipio de Plan (Valle de Chistau o Bal de Chistau) tiene una prominencia considerable, un desnivel positivo de cerca de 2000 metros. Es un lugar al que siempre que pueda me encanta volver y no solo por el Ibon, que de echo ya solo por el Ibon merece la pena.\n\n(\ud83d\udcf7 2023)\n\n#ibondeplan #basadelamora #valledechistau #chistau #cotiella #pirineos #pyrenees #pirineus #pirinioak #pirineoak #pirineoaragones #inpirineos #huescalamagia #lospirineos #fotopirineos #rinconesdelpirineo #monta\u00f1a #mountain #hiking #trekking #lago #lake #total_pyrenees #disfrutaaragon #huescaturismo #montanerodominguero #naturaleza_spain #naturaleza_aragon #huesca #turismoaragon", "like_count": 652, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4aoXDJMBfp/"}, {"id": "18049002346564767", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 82, "caption": "\ud83c\udf0a\ud83c\udfd6\ufe0f Pueblo Blanco: una playa de arena suave y \"un mar dulce\" cerca de Neuqu\u00e9n\n\n\ud83e\udd29 A 73 km de Neuqu\u00e9n capital hay un lugar que permite que pases unas vacaciones sobre la arena, en un lago turquesa rodeado de paz. \n\n\ud83d\ude4c Un lago artificial ba\u00f1a las costas y la playa est\u00e1 cubierta de arena clara, producto de a\u00f1os de sedimentaci\u00f3n. Los ca\u00f1adones bajan desde la meseta patag\u00f3nica y la armon\u00eda con el medio, reina. \n\n\ud83d\ude98 Est\u00e1 en pleno valle cret\u00e1cico, sobre la margen sur del lago Ramos Mej\u00eda. Para llegar, vas hasta Villa El Choc\u00f3n, avanz\u00e1s por la ruta 68, cruzas la represa, tom\u00e1s el camino del medio, el m\u00e1s ancho y de ripio y hac\u00e9s entre 10 a 12 kil\u00f3metros. Cuando veas un colectivo oxidado a la derecha, dobl\u00e1s y accedes.\n\n\ud83e\udd29 \u00bfConoc\u00e9s? \u00a1Contanos! \n\n\u270d\ufe0f Lorena Vincenty. \n\nM\u00e1s de un siglo comprometidos con nuestra comunidad. Suscribite a rionegro.com.ar para acceder a la mejor informaci\u00f3n y an\u00e1lisis, desde la Patagonia para todo el pa\u00eds. Encontr\u00e1 el link a este articulo \ud83d\udd17 en nuestra bio\n\n#PuebloBlanco #Playa #Verano #Neuquen #Lago #InstagramRN", "like_count": 2474, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1_2BiquIrB/"}, {"id": "18012076367328206", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "#lago #lake #italy #nature #italia #travel #landscape #photography #picoftheday #mountains #laghiditalia #naturephotography #natura #photooftheday #sky #love #instagood #summer #relax #sun #abruzzo#igersitalia #beautiful #photo #montagna #mountain #sunset #laquila #water #lagosinizzo", "like_count": 1056, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C299L7QsfkG/"}, {"id": "18024924730936097", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 221, "caption": "Um cl\u00e1ssico! Que nota voc\u00ea d\u00e1????\n\nbrunogagliasso gioewbank \n\n#lago #lagoparanado #piscinanatural #piscinabiologica #genesisecossistemas #paisagismo #arquitetura", "like_count": 7985, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2aPKvpLIr3/"}, {"id": "18017835860313092", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "Foto meravigliosa scattata da Serenella Pici #lagottasimeno #lake #lago #ombre #nuvole\u2601\ufe0f #bellezza #riflessi #penombra #trasimeno #trasimeno_lake #umbria #turismo #natura #meraviglia #meravigliadellanatura #italia #italy", "like_count": 853, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3XwL3rMwnn/"}, {"id": "18022400419998536", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 88, "caption": "\ud83c\udfc6Great_captures_italia \ud83c\udfc6Terredilombardia \n\ud83c\udf96New_photoitalia \ud83c\udf96Discoverygarda #giardinograziadeledda #giardino #pozzo #centrostorico #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #sirmione #brescia #lombardia #italia #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #alluring_lombardia scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lombardia_super_pics lombardia_mania__ lombardia_cartoline_ lasciatemiviaggiare_lombardia diariotricolore_lombardia\u00a0 photogrammers_lombardia bestlombardiapics lombardia_inunclick scatto_lombardia italia.fiabesca", "like_count": 574, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3hlvrBsdJN/"}, {"id": "17928440450821230", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 61, "caption": "Cisza, kt\u00f3ra zadaje cierpienie ...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 1398, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3NDPPHs-4a/"}, {"id": "17903489021902531", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 44, "caption": "W zamiarze ewentualnym ...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 961, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0cC_5osPnR/"}, {"id": "17986175141404988", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 69, "caption": "Lo sapevi che in Friuli Venezia Giulia esiste un borgo sommerso che riemerge dalle acque del lago solo in un determinato periodo dell'anno?\ud83c\udfde\n\nSessanta anni fa, in Val Tramontina, esistevano tre piccoli paesi molto caratteristici: Movada, Fleur e Vecchio Redona.\nNei primi anni venne costruita la diga di Ponte Racli\u00a0e la centrale di Meduno, modernizzando la valle.\nL\u2019acqua del fiume Meduna per\u00f2, inond\u00f2 la valle fino al lago di Redona e i tre paesi furono completamente sommersi.\n\nDei tre piccoli paesi non rimase nulla, nemmeno il loro nome sulle cartine, soltanto il ricordo degli abitanti.\n\nQuando vi sono i periodi di secca e l\u2019acqua del lago si ritira, si assiste a uno scenario affascinante:\u00a0i ruderi di ci\u00f2 che \u00e8 stato un tempo il borgo di Movada riemergono dall'acqua.\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#fvg #fvglive #friuli #friuliveneziagiulia #friulilovers #friulidascoprire #lago #lagodiredona #borgo #abbandono #viaggiare #travel #italia #viaggiareinitalia #tramontidisopra #pordenone #norditalia #viaggioinitalia #italiadascoprire #italiadavedere #laghiitaliani #abbandonedplace", "like_count": 1257, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2xefvCs8EF/"}, {"id": "17961761570583053", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "Pensa a ci\u00f2 che desideri tu\ud83d\udc9a #ignature #nature6 #lago #lake #igp #varese #lagodivarese\u2764\ufe0f #beautifulday\u2600\ufe0f #instaphoto #green #winter #naturephotography #wednesdaymoodpic", "like_count": 416, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C11kzP6oEq9/"}, {"id": "18032053681875769", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 34, "caption": "Les petits cache-cache matinaux avec la faune de montagne.\nHeureusement, ces deux boute-en-train avaient mis leur Rimmel, ce qui m'a permis de gagner la partie pour cette fois-ci.\n\nhttps://samuelsaulnier.com\n\u00a9\ufe0f 2024 Samuel Saulnier.Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\n\n#lagopedealpin #hermine #blanc #neige #lago #ermin #lahaut #labas #nikonfrance #montagne #suprise #danslaboite #cachecachecouleur #lpophotos #imageetnature #imageblanche #samuelsaulnier #savoiemontblanc #photosauvage #photooftheday #world #instagood #capture #perdrixdesneiges #erminea #ptarmigan #terreblanche #cimalpofficial #garminconnect #sousleciel", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3qFWg_qflB/"}, {"id": "18000888464055245", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 96, "caption": "Wer wei\u00df wo das Bild am Gardasee aufgenommen wurde?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 2327, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz9LaQxIghY/"}, {"id": "17959984595663963", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "Um monstro de Til\u00e1pia \ud83d\ude80 #tilapia #pesca #pescaria #fly #flyfishing #pesqueiro #pescaesportiva #rio #peixes #peixe #lago #lagoa #vida #fishing #fish #sea", "like_count": 689, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzR9uZ7p5j9/"}, {"id": "18025587913965758", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 101, "caption": "\u00c8 solo una questione di prospettive!\n.\n.\n.\n.\n#laziogram#anguillarasabazia #anguillaralake #lake#lakelife #lakes #lago#lagodianguillara #lagodibracciano#iglazio#giornateprimaverili\u2600\ufe0f #giornatedisole#lovethisplace #magic #goodvibes#goodvibesonly #vibes #positivevibes #beachvibes #thursday #beach#view#landscape #viewpoint #beautifulview #borghi#borgolaziale#borgo", "like_count": 615, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4bI-XyM4Bj/"}, {"id": "18324490699109273", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 33, "caption": "\ud83d\udccc Strade antiche acciottolate, colline lussureggianti e un romantico lago a forma di cuore. \u00c8 uno de I Borghi pi\u00f9 Belli d\u2019Italia il fiabesco Castellaro Lagusello (\u201claghetto\u201d da cui il nome), frazione del Comune di Monzambano, in provincia di Mantova. Essendo uno dei 111 siti palafitticoli sulle Alpi e nelle aree vicine, ha ottenuto anche il riconoscimento dell\u2019UNESCO come Patrimonio dell\u2019Umanit\u00e0.\n\n\u2728 Ci si immerge nella tranquillit\u00e0 passeggiando lungo le mura del castello, ammirando panorami sintesi di bellezza sia storica che naturale. Colline moreniche, campi arati, il laghetto e, tra le tante attrattive, la Torre dell\u2019Orologio, la splendida Villa Arrighi-Tacoli e la chiesa barocca dedicata a San Nicola.\n\n\ud83d\udc49 La cucina genuina e tradizionale custodisce i sapori del passato. Tra i piatti simbolo: i \u201cCapunsei\u201d, gnocchetti il cui impasto di pangrattato, grana e brodo bollente un tempo veniva inserito nel cappone, per gli appuntamenti delle feste speciali.\n\nChi di voi conosceva gi\u00e0 questo borgo lombardo?\n.\n.\n.\n\ud83e\udd1d:\ncomunedimonzambano\nmonzambanotourist\nAndrea Codognato\nbarbara.uselli\nprolocomonzambano\nmonzambanomedievale\n\n\ud83d\udcf8: \nComune di Monzambano\nsimona_frigo\n\n\ud83d\udcf1:\ndesignstudiolc\n\n\u270d:\nmarialetiziandreassidesigner\n\n\ud83d\udcbb:\ncarmine_deieso\n\n#castellarolagusello #borghitalia #monzambano #castiglionedellestiviere #lagusello #lagodigarda #borghi #mantova #lake #italy #peschieradelgarda #italia #garda #borghipiubelliditalia #sirmione #lago #heart #castello #desenzano #mincio #fiume #solferino #lombardia #valeggiosulmincio #ig #borghiitaliani", "like_count": 1834, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0YUIYuIK-w/"}, {"id": "17860718346060718", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 54, "caption": "#lagodicei #lago #lake #focus #primopiano #albero #casa #villalagarina #trento #trentino #italia #bw #bnw #blacknwhite #monochrome #monotone #monochromatic #raw_bnw #bnw_and_noir #scatto_bnw #fever_bnw #the_bnw_diary #made_monotone #onfire_bnw #wiga_excelsior_noir #lory_bw #ok_bnw #dm_photolife_bnw #bw_phototrip #vision_bnw volgo_trento trentino.alto.adige_on_travel trentino_borghiecitta trentinodascoprire trentino_super_pics  scatto_trentinoaltoadige trentino_cartoline diariotricolore_trentinoaadige welcome_to_trento trento_eventi", "like_count": 434, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0g8zBxsdua/"}, {"id": "18002842040343243", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 52, "caption": "\ud83c\udfa3\ud83d\udc1f \"\u00a1No lo puedo creer!\" Bel\u00e9n aprendi\u00f3 a pescar hace un a\u00f1o y mir\u00e1 qu\u00e9 buena trucha pic\u00f3 en El Choc\u00f3n\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f Era un d\u00eda caluroso y decidieron hacerse una escapada a El Choc\u00f3n desde Neuqu\u00e9n capital. Todo pintaba lindo, con buen pron\u00f3stico y casi sin viento para vivir una buena aventura de pesca y de paso escaparle a las temperaturas urbanas descontroladas. \n\n\u2705 Como buena pescadora, Bel\u00e9n llegaba con la esperanza de un pique de esos que no se olvidan, pero algo bajoneada porque esta temporada no ven\u00eda con suerte, al menos no al nivel de la primera. En eso pensaba ayer a la tarde cuando navegaban cerca de las islitas de Los Gigantes y sinti\u00f3 el tir\u00f3n: supo enseguida que pasaba algo especial. -\u00a1Pic\u00f3 algo grande! -exclam\u00f3. \n\n\ud83c\udf0a La sacamos con cuidado, le sacamos el anzuelo y la devolv\u00ed. Me dio una felicidad inmensa. Mi familia siempre me dice en broma \u2018tra\u00e9 algo\u2019 pero creo en la pesca deportiva, en la devoluci\u00f3n. Era un macho reproductor, devolverlo ayuda a que haya m\u00e1s truchas en el h\u00e1bitat. \n\n\ud83d\udc4f \u00a1Una genia! \n\nM\u00e1s de un siglo comprometidos con nuestra comunidad. Suscribite a rionegro.com.ar para acceder a la mejor informaci\u00f3n y an\u00e1lisis, desde la Patagonia para todo el pa\u00eds. Encontr\u00e1 el link a este art\u00edculo \ud83d\udd17 en nuestra bio\n\n#ElChocon #Pescar #Trucha #Lago #InstagramRN", "like_count": 1402, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2kV9dkLL2q/"}, {"id": "18400168552007993", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 23, "caption": "Cos\u2019\u00e8 questo buco enorme all'interno del lago Cov\u00e3o dos Conchos? \nNo, non \u00e8 un \u201cportale\u201d! La risposta c\u2019\u00e8 e come sempre\u2026 \u00e8 scientifica! \n\n#geopop #covaodosconchos #portogallo #scienze #geologia #sifone #ingegneria #lago #natura #imparacongeopop #figononlosapevo #losapeviche #geopopit", "like_count": 6312, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0QmSiBNYQc/"}, {"id": "17995715321287739", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 69, "caption": "Odmienno\u015b\u0107, kt\u00f3ra boli ...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 1672, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C22Mp_msEEw/"}, {"id": "18422722825021666", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 73, "caption": "PLAYA CATRITRE, SAN MARTIN DE LOS ANDES, PATAGONIA ARGENTINA\n\nOtro gran atardecer en nuestras vidas lo vivimos en la patagonia Argentina.\n\nDespues de caminar casi 20 kilometros, en ese invierno benevolo de 2021, llegamos a esta playa a orillas del lago Lacar en la ruta de los 7 lagos.\n\nHermoso paisaje invernal con el reflejo del lago en uno de los mejores paisajes del mundo. La Patagonia.\n\n#patagoniaargentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #patagonia #andes #andesmountains #cordilleradelosandes #argentina #argentine #argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #neuquen #neuqu\u00e9n #lacar #lago #lake #sunrise #sunset #sunsets", "like_count": 304, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Zf9Ols0uo/"}, {"id": "18038294656672395", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 58, "caption": "A gente faz o que ama, pra quem ama o que a gente faz! \n\n#lago #lagos #lagoornamental #paisagismo #arquitetura", "like_count": 2380, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C25O5JPAwNe/"}, {"id": "18026254954839608", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "Los recuerdos se quedan para siempre \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\n#turismo #viajesporelmundo\u2708\ufe0f #travel #gentenueva #vidauna #vidamia #mexicodesconocido #lagozirahuen #lago #lagos", "like_count": 1185, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Vlu_MAaTM/"}, {"id": "17886197969990638", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Isola Bella - Lago Maggiore \n\n#lagomaggiore #isolabella #isolabellalagomaggiore #isoleborromeo #stresa #lake #lago #laghiitaliani #piemonte #piemonte_super_pics #ig_italia #ilikeitaly #ig_italy \n#folkscenery #voyaged #earthfocus #dronephotography \n#nakedplanet #thegreatoutdoors #earth_shotz", "like_count": 754, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-UB4Atz3N/"}, {"id": "17871397758051420", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 88, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia \n\ud83c\udf96New_photoitalia \ud83c\udf96Borghi_cartoline \n\ud83c\udf96Diariotricolore_lagodigarda #castellodisirmione #castelloscaligero #castello #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #piazzacastello #sirmione #brescia #lombardia #italia #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #alluring_lombardia scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lombardia_mania__ lombardia_super_pics lasciatemiviaggiare_lombardia diariotricolore_lombardia  photogrammers_lombardia bestlombardiapics lombardia_inunclick scatto_lombardia ig_lombardia_ raccontolamialombardia", "like_count": 682, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3K7eaOsCpt/"}, {"id": "17986142618425484", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 116, "caption": "Love this place a lot \ud83c\udfd4\ufe0f\nBest thing about coming here in winter? It\u2018s definitely less crowded than in summer. \u263a\ufe0f\nHave you been to Lago di Carezza?\n.\n.\n.\n#southtyrol #visitsouthtyrol #dolomites #dolomitisuperski #sunset #carezza #karersee #lakeview #eggental_valdega #natureisbeautiful #mountains #mountain #mountaingirls #outdoorgirls #neverstopexploring #alpingirls #mountainlove #happyme #happyday #s\u00fcdtirol #bergliebe #bergzeit #alpenliebe #alpen #mountainview #lagocarezza #lago #winter #wintervibes", "like_count": 7563, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ImKDHNday/"}, {"id": "18026334649785406", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 54, "caption": "Encore un moment privil\u00e9gi\u00e9 avec un lever de soleil pour moi toute seule sur le Lac de Payolle tout gel\u00e9 \ud83d\ude0d\n.\n.\n#lacdepayolle #payolle #hautespyrenees #npy #occitanie #occitanie_focus_on #tourismeoccitanie #pyrenees #pirineos #lac #lake #lago #lacgel\u00e9 #ice #hiver #winter #sunrise #sunrise_sunset #leverdesoleil #aube #montagne #montagnachepassione #montagna #montana #mountain #mountains\ud83d\uddfb #paysagemagnifique #hiking #rando #francetourisme", "like_count": 1173, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Pp3yMsxDm/"}, {"id": "17991276161243652", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 42, "caption": "Mare o montagna? \u2026Lago \n\n#lago #lagomaulazzo #nebrodi #sicilia #sicilia_super_pics #sicilia_bestphoto #sicilia_photogroup #sicilianelcuore #sicilia_nature #naturephotography #autumn #nature_perfection #scatto_nature #scatto_sicilia #vivosicilia #loves_sicilia #love_natura #love_sicilia", "like_count": 1004, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0OuIodMb_a/"}, {"id": "18012311009014078", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 45, "caption": "Sigam saitamaosincero\n.\n.\n.\n#twittermemes #memesbrazil #southamericamemes\n#piadas #zueirasemlimites #humorbrasil #eunavida\n#engra\u00e7ado #humor #desafio  #comedia #rindomuito\n#com\u00e9dia #memesengra\u00e7ados #engra\u00e7ados #risadas\n#risada #zueira #memesbr #memesbrasil #memebrasil\n#memedodia #memesdobrasil #humorbrasileiro\n#sincero #comediante #humorinteligente #humordodia\n#muro  #lago", "like_count": 746, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3N2soopct_/"}, {"id": "18034931572659634", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "Meu trof\u00e9u de anivers\u00e1rio \ud83d\udea4\ud83c\udfa3\ud83c\udfc6\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n.\n.\nvaraslumis\niscasmathias\nllchopeiras kamarojoias\nriosemares\njneto.representacoes amantesdecutelaria\n\n.\n.\n.\n. \n. \n.\n.\n.\n #lagoserradamesa \n#serradamesa #pesca #pescador #pescariafeminina #fisher  #paisagem #lago #ro\u00e7a #caipiramemo #vidasimples #daro\u00e7a #fishing #fyp\u30b7 #reels #instagram #natureza #pescariatop #diabom #iscaartificial #fisgada", "like_count": 1093, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1eqa-bOe_Q/"}, {"id": "17996570051299588", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 80, "caption": "Reflets parfaits sur le Lac Vert de Passy \ud83e\udd0d\n.\n.\n#lac #lago #lake #reflet #panorama #passy #passymontblanc #lacvert #hautesavoie #savoiemontblanc #montblanc #chamonix #green #vert #mothernature #merenature #trees #arbres #foret #forest #forestmagic #montagne #montagna #montagnachepassione #mountain #rando randonn\u00e9e #rhonealpes #alpes #alps #alpenliebe", "like_count": 1577, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3m0qTysy3y/"}, {"id": "17869067889042873", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 24, "caption": "Talbot Lago T26 GS\n1948 Saoutchik\nExactly the same car.\nToday and in 40s\n\n#talbot #lago #barn #barnfind #auction #million #restoration #paris #france #coachbuilder", "like_count": 1662, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Z7dYhoJVE/"}, {"id": "18008482211331990", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 181, "caption": "Quem \u00e9 dono do lago mais bonito? felipetitto brunogagliasso sorocaba \nConta a\u00ed, quero saber sua opini\u00e3o! \n\n#lago #lagoornamental #lagoparanado #piscinanatural #piscinabiologica #piscina #genesispool #arquitetura #paisagismo", "like_count": 4630, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2zVJKagyjA/"}, {"id": "18017735423294252", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 363, "caption": "USP NO LIVRO DOS RECORDES\n\nUma equipe de cientistas da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), do Instituto Oceanogr\u00e1fico, fez uma descoberta que entrou para o Guinness World Records. Trata-se do Paratethys, o maior lago que j\u00e1 existiu na Terra.\n\nEssa \u00e9 a primeira vez que a USP entra para a lista de recordistas. O Paratethys, que existia h\u00e1 aproximadamente 11 milh\u00f5es de anos, cobria uma \u00e1rea colossal de 2,8 milh\u00f5es de km quadrados, o que o torna mais de 10 vezes maior que todos os lagos de \u00e1gua doce e salgada juntos no mundo hoje.\n\n\ud83d\udd17 Saiba mais no link da bio. #CNNBrasil #USP #Lago\n\n\ud83d\udcf8 USP Imagens", "like_count": 37248, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3H9GZHgfUt/"}, {"id": "17996127137185405", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 20, "caption": "Il lago del Matese \u00e8 un lago di natura carsica (1041 m s.l.m.) situato ai piedi del monte Miletto (2050 m slm) e del monte La Gallinola (1923 m s.l.m.) nel gruppo montuoso del Matese\n#lagomatese #apn #winner #lago #inverno #matese #castellomatese #sangregoriomatese", "like_count": 792, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C09uI2lsIrR/"}, {"id": "18170284081295015", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 51, "caption": "Mit wem m\u00f6chtest du hier sitzen?\ud83d\ude0d\ud83e\udd79\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 865, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1zpU7GrD4U/"}, {"id": "17996296865413259", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Gostaram dessa \u00e1rea de lazer ? \n\nProjeto carolbertoli.arquiteta", "like_count": 2871, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1zXjb7raLL/"}, {"id": "17979468797467172", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "\"O descanso \u00e9 tamb\u00e9m um dom precioso!\"\n\n#lago #descanso #alegria #padrewallace", "like_count": 800, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Xtxa_JZlQ/"},{"id": "18384720046067526", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Most Beautiful Varenna \ud83d\udc95 \ud83d\udcf8 gmarcod91 \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1792, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzytQhNxsny/"}, {"id": "18309045352131337", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "....Alcuni dicono che la pioggia \u00e8 senza scopo e altri dicono che \u00e8 piena di ricordi e desideri....\nBuongiorno...\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago...\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 512, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2MVu69I2FV/"}, {"id": "18015658292053641", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Good Morning. May every step you make be filled with happiness, love, and peace.\n\n\ud83d\udcf8 andrea.marasco.9 \ud83d\udccdNesso\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 744, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Y__xnNCfv/"}, {"id": "18038258647743083", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 51, "caption": "\ud83d\udc2e Gu\u00e1rdate este reel para tenerlo siempre a mano y s\u00edgueme para conocer m\u00e1s lugares como \u00e9ste.\n\nEste verano tuvimos la suerte de hacer una s\u00faper rutaza en la Alta Monta\u00f1a, pegando al Parque Nacional de los Pirineos. No cont\u00e1bamos con poder hacer trekking en esta zona, pero\u2026.\n\nOs comento que las mascotas est\u00e1n prohibidas en el PARQUE NACIONAL de los PIRINEOS, atados o sin atar. As\u00ed que llegamos a SAINT LARY SOULAN a pasar el d\u00eda y conocer el pueblo. Fuimos a la oficina de turismo (qu\u00e9 importante es ir a preguntar e informarse!!) y nos dieron un mapa con todas las rutas que se pueden hacer en esta parte de los Pirineos y muchas son petfriendly, as\u00ed que al ataque.\n\n\ud83d\udccd Rutaza al LAC BASTAN (inferior, superior y refugio); un total de 12 km con poco desnivel y unas vistazas de morirse.\n\n\u26a0\ufe0f Est\u00e1 prohibida la subida al parking de 8:30h a 18:00h, as\u00ed que nosotr@s dormimos all\u00ed mismo la noche anterior. Cuando despertamos estaba llenito de veh\u00edculos madrugadores. A\u00fan as\u00ed, la ruta que aqu\u00ed os ense\u00f1o no estaba masificada, porque hay much\u00edsimas rutas desde el mismo parking.\n\n\u00bfNo os parece un para\u00edso?\n\n#trekking #trekkinglovers #senderismodemonta\u00f1a #pirineos #hikingadventures #viajarconni\u00f1os #petfriendly #parquenacionalpirineos #lago #lac #creadoradecontenido #pirineosfranceses #trekkingconni\u00f1os #traveltxiki #trending #viajarconperro #camper #enfurgomolamas #hikingwithdogs #altamonta\u00f1a #paisajesnaturales #francia #viajaresvivir #mountains #mountainlovers #enfamilia #deruta #planazos #naturaleza #nature", "like_count": 319, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3-8fKXte5D/"}, {"id": "17929916081810338", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "\u00c8 il momento pi\u00f9 freddo\u2744\ufe0f dell\u2019anno , sul lago regna il silenzio...\nBuona domenica...\n.\n.\nSpecial Repost by thepaperboatblog \ud83d\udc9a\n Taggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 505, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2EvJfYoAbD/"}, {"id": "18011904103967481", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 22, "caption": "Niklaus Stoecklin (1896-1982)- Lago Maggiore 1916, oil on canvas, 75,7 x 100 cm, collection kunstmuseumbasel #niklausstoecklin #swisspainter #lago #lagomaggiore #yravels #travelpainting #lake #landscape #landscapepainting #contemporaryart #contemporarypainting #art", "like_count": 14331, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2Ay7pTLMnm/"}, {"id": "18121244092319293", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 90, "caption": "Wer f\u00e4hrt 2024 zum Lago?\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 630, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzMRDi8rQ4j/"}, {"id": "17963476670562937", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "Los Lile (Phalacrocorax gaimardi) o Cormor\u00e1n de patas rojas anidando en los  roquerios de Pu\u00f1ihuil \ud83e\udd79\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\n\n\ud83d\udccdPu\u00f1ihuil , Chilo\u00e9 chepuxtrem \n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n.\n#chileno #chilenoporelmundo #trekking #intothewild #birds #mar #castrochiloe #lake #chile #travelling #chilote #chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #tbt #travel #travelphotography #traveller #chiloe #chilo\u00e9 #chiloemagico #chiloeisland #wild #isla #lago #ootd #viajero", "like_count": 751, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1SDh6DrI3s/"}, {"id": "17988759605230108", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "Puntavo questa panchina per allacciarmi una scarpa.\nLoro si sono seduti 5 secondi prima di me.\nVabb\u00e8 allora vi uso per uno scatto.\nPassando sull\u2019aiula dietro pesto una cacca.\nTento di finire nel lago per pulirmi la scarpa.\nTutto bene alla fine \ud83d\ude01\n.\n.\n.\n.\n#panchina #scarpa #cacca #fotografia #autunno #lago #lagodorta #colori #omegna #verbanocusioossola #piemonte", "like_count": 794, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzHbOb1sUbc/"}, {"id": "18407062864026802", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 112, "caption": "\ud83c\udfc6Wiga_excelsior_passepartout \n\ud83c\udfc6Reflection_creative_pictures \n\ud83c\udfc6Raw_reflection_ \ud83c\udfc6Total_travels #kinkakuji #kinkakujitemple #goldenpavilion #padiglionedoro #rokuonji #kaiy\u016bshiki #ky\u014dkochi #lagoaspecchio #reflection #riflesso #lake #lago #tempiobuddista #buddha #kyoto #japan #nippon #giappone #asia #visitjapan #visitkyoto #scatto_japan #raw_japan #total_japan #ig_japan #_photo_japan_ #scatto_asia #total_asia #fever_asia\u00a0#fever_travel rokuonji_kinkakuji.official raw_japan_ total_asia japan.explores explorejpn total_nature_japan fever_travel fever_old_stones total_travels focus_besttravel", "like_count": 485, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2UpG8GM9m4/"}, {"id": "18016487006127825", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 112, "caption": "\ud83c\udfc6World_besttravel #kinkakuji #kinkakujitemple #goldenpavilion #goldentemple #padiglionedoro #rokuonji #kaiy\u016bshiki #ky\u014dkochi #reflection #riflesso #lake #lago #tempiobuddista #buddha #kyoto #japan #nippon #giappone #asia #visitjapan #visitkyoto #scatto_japan #raw_japan #total_japan #ig_japan #_photo_japan_ #scatto_asia #total_asia #fever_asia\u00a0#fever_travel rokuonji_kinkakuji.official raw_japan_ total_asia japan.explores explorejpn total_nature_japan lega_photo beauties_from_theworld placeinthe_world amazingshots_world_", "like_count": 463, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3aZt6fMMWA/"}, {"id": "17888548076922529", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 0, "caption": "Lago di Antermoia: escursione spacca gambe ma ne \u00e8 valsa la pena \ud83c\udfde\ufe0f\n\u2022\n#mountain #mountainlovers #dolomiti #dolomites #hiking #escursionismo #lago #lagodiantermoia", "like_count": 608, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx6RPwBtmP8/"}, {"id": "18272624566205906", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "#lake #lago #lagitrasimeno #trasimeno #trasimeno_lake #tramonto #tramonto\ud83c\udf05 #sunset #color #colori #rossodisera #tramonti #tramontiitaliani #", "like_count": 543, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3sukWciv7-/"}, {"id": "18231064270266369", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "#viaggiandopersentieri #lago #wintermood", "like_count": 354, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TO70KsgXI/"}, {"id": "18022275286787870", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Dein Lieblingsausblick am Lago?\ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 530, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1ubNrZIkQV/"}, {"id": "18263775331200557", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "\ud83e\udd29 Verano en un pueblo m\u00e1gico de la Patagonia, entre monta\u00f1as, agua cristalina y fiesta de la fruta fina\n\n\ud83c\udf52 La localidad chubutense de El Hoyo espera a visitantes nacionales e internacionales para disfrutar de su aire puro, la magia de entorno natural y sus deliciosos sabores, propios de la capital de La Fruta fina en esta temporada de verano. Ubicada al noroeste de la provincia patag\u00f3nica de Chubut, la pintoresca localidad cordillerana, ofrece a turistas de todo el mundo que llegan a la Comarca Andina un gran abanico de opciones para conectarse con la naturaleza y el aire libre.\n\n\ud83d\udd0e Entre las propuestas m\u00e1s elegidas se destacan las caminatas por sus senderos, los paseos por sus establecimientos o chacras productivas, as\u00ed como tambi\u00e9n visitar sus r\u00edos, lagos, realizar alguna actividad acu\u00e1tica en particular o simplemente sumergirse en sus cristalinas y frescas aguas u optar por perderse en el tiempo contemplando la maravilla de los cerros que rodean esta tranquila comuna.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u201cSeg\u00fan los datos de clima se espera un verano muy adecuado para quienes nos visitan\u201d, dijo a T\u00e9lam el secretario de Desarrollo Econ\u00f3mico de la localidad, Dar\u00edo Gonz\u00e1lez Maldonado.\n\nM\u00e1s de un siglo comprometidos con nuestra comunidad. Suscribite a rionegro.com.ar para acceder a la mejor informaci\u00f3n y an\u00e1lisis, desde la Patagonia para todo el pa\u00eds. Encontr\u00e1 el link a este articulo \ud83d\udd17 en nuestra bio\n\n#ElHoyo #Chubut #Fiestadelafrutafina #Lago #Verano2024 #InstagramRN", "like_count": 632, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1m6r0ruTml/"}, {"id": "17919304181775355", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "#italy #italy #italia #italian #sunset #sunsets #mountains #mountain #mountainlovers #sunsetphotography #sunsetlovers #moon #moonlight #sea #change #peaceful #travel #lake #lago #travelphotography #travelgram #traveling #travelling #travelblogger #instatravel #traveler #travelblog #travelliog italyexplores italiait elite.travelworld travel.theworld sunset_explores_ig _travel.of_world_", "like_count": 3329, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0OSKm8g2ct/"}, {"id": "17999806475377974", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 51, "caption": "I'm still in love with this tiny castle floating on a small Island on lake Iseo.\ud83c\udff0\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#isoladiloreto #lagodiseo #lombardia #brescia #bergamo #lago #castello #isola #island #castle #castlepic #castlephotography #lake #drone #dronepic #dronephotography #dronestagram #perspective #panorama #birdseye #sundown #sunset #boat #harbor #tower #dji #djiglobal #shorttrip", "like_count": 1465, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2kkP5nNzOk/"}, {"id": "17954033957724725", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 191, "caption": "En el campo, en el lago, en la nieve o en la playa..... Ac\u00e1 te dejo algunas casas de vacaciones que hemos hecho para desconectarse, descansar y disfrutar.\n\u00a1Que tengas un gran d\u00eda!\n.\n#cristianpreece \n#preeceundurraga \n.\n.\n.\n.\n.\n#vacaciones #casas #campo #lago #playa #nieve #Chile #arquitectura #dise\u00f1o #interiordesigner #interiorismo #decoraciondeinteriores #homedecor #deco #decoraci\u00f3n", "like_count": 2385, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2M2Cx7OQql/"}, {"id": "17860303539063173", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "\ud83d\udccd Torres del Paine | Peho\u00e9 Lake\n\n#photography #naturephotography #landscape #southamerica #argentina #travel #travelphotography #bucketlist #beautiful #vacation #photographer #sun #city #explore #wildlife #destination #river #wildlife #mustsee #iconic #ocean #worldtravel #patagonia #mountain #torresdelpaine #glacier #ice #frozen #lago", "like_count": 505, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0hgfqDxyEy/"}, {"id": "18419527282049757", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 85, "caption": "Antes X Projeto , Gostaram ?! \n\nDeslizem para ver como vai ficar esse espa\u00e7o \ud83d\udc95\n\nProjeto vitorsilva_arquiteto", "like_count": 10873, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3VbKEyLYco/"}, {"id": "17901458996880374", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 31, "caption": "Fa\u00e7a cada dia contar, pois esta semana \u00e9 sua tela em branco.\nConta pra gente o que voc\u00ea espera dessa semana que inicia?\n________________\ud83c\udf33\u2618\ufe0f________________\n#kidsphotography #miniinfluencer #kidsmodels #nov\u0251influencii\u0251 #kidsmodelingagency #valoresdavida #natureza #lago #passeioaoarlivre #foco #motiva\u00e7\u00e3o #produtividade #valoresdav\u1ecbda #elfisantakpw", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzTrBOMuuRC/"}, {"id": "18366115408079386", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "Muito mais do que uma loja de Bonsai, somos um lugar de amizades e aprendizado, onde cada \u00e1rvore conta uma hist\u00f3ria. Nosso ambiente proporciona uma conex\u00e3o com a natureza. \nVenha viver essa experi\u00eancia!\n\nBem-vindo \u00e0 Nipon Bonsai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u269c 24 Anos de Tradi\u00e7\u00e3o, Qualidade e Confian\u00e7a\n\n\ud83d\udcbb www.niponbonsai.com.br\n\ud83d\udcf1 (47) 99735-8356/3433-8652\n\ud83d\udccd Rua Para\u00edba n 85 Anita Garibaldi Joinville\n____________________________________________\n\ud83d\ude9a\ud83d\udca8Enviamos para todo Brasil \ud83d\udce6\n__________________________________________________\n#niponbonsai #bonsai #bonsais #bonsaigram #bonsaiwork #bonsaibrasileiro #bonsaiarte #bonsailovers #ficus #lago #bonsailove #bonsailife #bonsaijoinville #bonsaibrazil #carpa #bonsaibrasil #joinville #joinvillesc #sc #santacatarina #ig_scnafoto #cursoonlinedebonsai #suculentas #ficusbonsai #lojabonsai #lojabonsaijoinville", "like_count": 998, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0RdIX6AtLB/"}, {"id": "18037558585587930", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 30, "caption": "\ud83d\udccdNemi\n\nSiamo un paesaggio di tutto ci\u00f2 che abbiamo visto.\n(Isamu Noguchi)\n\n\ud83d\udcf8 psyche__89 \n\n#nemi #castelliromani #ig_frascati #visitcastelliromani #scatto_castelli_romani #panoramibelli #lagodinemi #lago #lake #panoramic #panoramibellissimi #nemicitt\u00e0dellefragoleedeifiori", "like_count": 802, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzGB6rfM6FQ/"}, {"id": "18036268207672571", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 20, "caption": "Venha PESCAR no Lago Serra da Mesa \ud83c\udfa3 \ud83c\udfa3 \ud83c\udfa3 \n\nMontamos TODA opera\u00e7\u00e3o de pesca \ud83d\udee5\ufe0f \ud83d\udea4 \ud83d\udef6 \n\n\u2705 Rachos Mobiliados, cozinha completa, su\u00edtes com ar condicionado, piscina, churrasqueira, internet e vista TOP para o lago. \n\n\u2705 Lanchas, Canoas e Caiaques dispon\u00edveis para loca\u00e7\u00e3o. \n\n\u2705 Guias de Pesca para pilotar embarca\u00e7\u00f5es. \n\n\u2705 Cozinheira e ajudante geral. \n\nFoto do Morro do Matheus em Niquelandia. \n\nReservas pelo WhatsApp (62) 98545-2603 / adrianomontovani. \n\nO link do perfil direciona para nosso WhatsApp de atendimento \ud83d\udcf2\n\nLugar do Tucunar\u00e9 Azul \u00e9 aqui \ud83d\ude0e \ud83d\udd25 \n\n#nossalocaliza\u00e7\u00e3o#ranchomontovani#pescariaesportivabrasil#naturezaperfeita#lagoserradamesa#lugarlindo#lugarlindodemais#lugarperfeito#amoesselugar#lugarincr\u00edvel#amoviveraqui#vemconhecer#estouteesperando#esperandovoc\u00ea#turismo#turista#turistando#guiadepesca#pescarecreativa#lago#lagos#lagosdobrasil#brasil#brasilpesca#obrigadojesus \ud83d\ude4f \u2764\ufe0f", "like_count": 904, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2NRiLArtIA/"}, {"id": "18013892615267535", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "fear aside \ud83d\udd12\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf43\n#life #laguna #cayak #aventura #nadar #lagunas #lifestyle #lago #photooftheday #woman #happy", "like_count": 664, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4buwQopmDd/"}, {"id": "18046889647525201", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "Il #Teatro Massimo dell\u2019Isola Bella, \u00e8 la quinta architettonica pi\u00f9 scenografica di tutto il #giardino, ornato di #sculture allegoriche raffiguranti il #lago e i #fiumi #Ticino e #Po e sormontato dalla #statua dell\u2019Unicorno, #simbolo araldico dei #Borromeo che unisce #Arte e #Natura, #elementi fondativi di ogni #giardino. #Sculture che raffigurano le #Stagioni provviste anche delle insegne della famiglia Borromeo, ornano le #terrazze.\n\nIsola Bella \u00e8 un #luogo da visitare almeno una volta nella #vita, per lasciarsi incantare dalla sua #bellezza.\n\n\ud83d\udcf7 Credits foto:\n1. Marina Datsenko\n2. precinbe \n3. saiko3p\n\n#gardenrouteitalia #isolabella #italia #viaggiare", "like_count": 763, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2AksZbtNaE/"}, {"id": "18006146045167066", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 65, "caption": "Un romantico castello, costruito su un piccolo braccio di terra che si stende nel cuore del lago, tra vigneti e boschi secolari del Trentino \ud83c\udff0\n\nSecondo la leggenda, questo luogo, ancor prima di avere un ruolo strategico o di rappresentanza, pare avesse una funzione magico-religiosa.\nBisogna tornare indietro di circa 2000 anni, quando il livello del lago era pi\u00f9 alto di circa due metri e il lembo di terra, su cui oggi sorge il castello di Toblino, era un'isola nel mezzo del lago.\ud83c\udfde\n\nGli antichi abitanti del luogo credevano che quel luogo fosse sacro.\nNel III secolo infatti l\u00ec venne edificato un tempietto dedicato al\u00a0culto dei Fati, antiche divinit\u00e0 romane capaci di predire il destino.\n\nLo \"certifica\" una lapide murata nel portico del castello che l\u2019archeologo Paolo Orsi definisce \"unica nel suo genere nella realt\u00e0 epigrafica romana\".\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#castello #trentino #trentinodavivere #trentinoaltoadige #castelli #castles #toblino #lago #viaggiarechepassione #viaggiareinitalia #italiadascoprire #castelliditalia #castelloditoblino", "like_count": 1284, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0cGazKMvPD/"}, {"id": "17862960725996913", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 63, "caption": "Domenica: buon cibo e sorrisi\u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n#lago #lagodorta #domenica", "like_count": 1663, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czi8ViGohX1/"}, {"id": "18058146568489698", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Femminicidio\n\u2022\n\u2022\n#femminicidio #vittime #mostri #carnefice #lago #giustizia #giornalismo #elettradolis #libert\u00e0 #affettivit\u00e0", "like_count": 541, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz00LmmAGwF/"}, {"id": "18013961338884379", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 101, "caption": ".Que venha 2024 estou pronta \ud83d\udea4\ud83c\udfa3\ud83d\udd25\ud83e\udd69\ud83c\udf7a\ud83d\udc59\ud83c\udfb6\ud83d\ude1d\n.\n.\n. \n\n.\n.\n.\n. \n. \n.\n.\n.\n #lagoserradamesa \n#serradamesa #pesca #pescadora #pescariafeminina #fisher  #paisagem #lago #ro\u00e7a #caipiramemo #vidasimples #daro\u00e7a #fishing #fyp\u30b7 #reels #instagram #natureza #pescariatop #diabom #iscaartificial #fisgada #fisher #paisagem #lago #ro\u00e7a #caipiramemo #vidasimples #daro\u00e7a #fishing #fyp>\n#iscaartificial #gratid\u00e3o #sempre #bora #2024", "like_count": 1827, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1ILz5ousGH/"}, {"id": "18103750504348622", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 90, "caption": "Parfois, je me pense \u00e9go\u00efste de ne pas vouloir partager mon \u00e9nergie, finalement, je la place juste au bon endroit\u2026 \u2728 \u00c9coutez-vous, soyez honn\u00eate et puis apr\u00e8s tout si vous n\u2019avez pas envie de la partager et bien vous avez raison. C\u2019est la seule chose qui nous appartient vraiment !\n\n\ud83d\udccdLac Autier, Parc National du Mercantour \n\n\u2e3a\n\n#night #nightlife #nightsky #nightphotography #mountain #mountains #mountainlovers #mountainview #view #views #viewpoint #montagne #montagnes #sunset #sunsetlovers #sunsets #sky #skylovers #skycolors #winter #janvier #bivouac #hiver #passion #fire #lac #lago", "like_count": 1784, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3si97NCNnq/"}, {"id": "18378904330072905", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 77, "caption": "Otoczony murem niezrozumienia  II ...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 1403, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C278H6wCJkC/"}, {"id": "18107228674365779", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 49, "caption": "Tuve la oportunidad de estar nuevamente en Camecuaro, Michoac\u00e1n. Es un lugar de verdad hermoso. No me canso de ver sus \u00e1rboles y las enormes ra\u00edces que contrastan con el color del lago. Lo conoces?\n\n#camecuaro #lago #arboles #rio #longexposure #bosque #igworldclub_nature #igwolrdclub_longexp #exploremexico #mexico_en1s  #mexico_fotografos #mexicolindo #naturaleza #landscape #explorer #camping #fotoinstacfm", "like_count": 480, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2I2WhrMJot/"}, {"id": "17998115129516750", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 97, "caption": "At\u00e9 parece que esse lago sempre existiu aqui! \n\n#lago #lagoornamental #piscinanatural #genesisecossistemas #paisagismo #arquitetura", "like_count": 2536, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1AVQwngPb5/"}, {"id": "18008545108982761", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 629, "caption": "Todav\u00eda tenemos d\u00edas que parecen verano aunque sea oto\u00f1o \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\n Hay que disfrutar de estos \u00faltimos d\u00edas llenos de sol y buena temperatura\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\n\nnaturalezas.foto ,anjelika.daytona ,anjelika.daytona2 ,elenadtms ,ele.aries ,lele_j35 ,mb.milano3 ,dgnattrass ,hayat.adair3706 .\n\n#oto\u00f1o ,#swimming ,#playa ,#beachlife ,#bikiniprep , #sealife ,#lago ,#lake , #bikinipushup ,#photography ,#prettygirls ,#longhairstyles ,#legday", "like_count": 2125, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx-YNh1sNt8/"}, {"id": "17886538628917500", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "Este bonito barbo fue la despedida de fin de a\u00f1o para nuestro consultor dani_ganan_fox , los super wide gape del numero 4 sus mayores aliados!! Utilizando los nuevos puentes de exocet pro leader para no partir entre las piedras!! #fox #foxint #fish #bigfish #barbel #fishing #pesca #pescado #lake #lago #pescador #foxinternational #peche", "like_count": 537, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C15HWglL04r/"}, {"id": "18070866868459988", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "Ricordi estivi.. ogni tanto ci vogliono \ud83d\ude18\ud83e\udd23\ud83d\ude18\nPh marcoberni.firenze \n\nDesideria e eva_bellotto_performer \n#lago \n#shooting #picsoftheday #photography #desideriaperformer #desideriachinzarisacchettini", "like_count": 604, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1rWNWFLm0Z/"}, {"id": "18256149631169115", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 72, "caption": "Spring vibes\ud83d\udef6\ud83c\udf42\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#spring #boat #lake #ig_sverigebilder #ig_macigal_nature #naturelovers #springday #v\u00e5r #amazing #lagos_world #lago #landscapephotography #tree #hiking #exquisitepics20_travel #fotografiskamuseet #eart_shotz  #ig_macigal_nature #sj\u00f6 #forest #holiday", "like_count": 1168, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3yBHF1M5nr/"}, {"id": "18048107380586446", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 197, "caption": "Summer or autumn?\ud83d\udc99\ud83e\udde1\nWhich one do you prefer the most?!?\n\nWant to come with me this summer in Dolomites from 30 July to 5 August or/and in autumn 21-27 October to photograph these wonders of nature in the best possible way!\ud83d\udd25\n\n\u2b07\ufe0fRead the  P H O T O  T O U R  schedule \u2b07\ufe0f\n\n\u203c\ufe0f LINK IN MY BIO \u203c\ufe0f", "like_count": 8936, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2w7MXhMtA3/"}, {"id": "18076756309458695", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 37, "caption": "#camminando #walkingalone #solitude #tuscanycountryside #campagnatoscana #magic_nature #splendid_nature #trees #vivopisa #volgopisa #pisa_photogroup #tuscany_landscapes #pontedera #lago #lake #water #naturephotography #volgotoscana #ig_tuscany #ig_tuscany_ #riflessi #reflections #italy_landscapes", "like_count": 718, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3w43D6sEt2/"}, {"id": "18172681999295929", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "\ud83d\udccd Genzano ~ Il panorama che si gode dalla terrazza di Palazzo Sforza.\n\n\ud83d\udcf8 carlo.zoccolotti \n\n#genzano_di_roma #genzanodiroma #genzano #ig_frascati #castelliromani #castelli_romani #panoramafantastico #panoramastupendo #lagodinemi #lago #laghi_italiani #laghiitaliani", "like_count": 649, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2eZzfFs0B_/"}, {"id": "17991517478534471", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Quattro ruote, un sedile, un volante e una strada piena di curve. \u00c8 questa la felicit\u00e0.\n\n#carphotography #carporn #hyundai #hyundain #i20n #i20 #hyundaii20 #hyundaii20n #nthusiast #ncrewita #hothatch #rally #sharethenfeeling #passione #carphoto #carculture #carlovers #carlifestyle #relax #lago #felicit\u00e0 #paesaggio", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3fJESCNIuy/"}, {"id": "17862526470078784", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "#lago #lake #italy #nature #italia #travel #landscape #photography #picoftheday #mountains #abruzzo #naturephotography #natura #photooftheday #sky #love #instagood #summer #relax #sun #lagosinizzo #igersitalia #beautiful #photo #montagna #mountain #sunset #como #water #sandemetrionevestini", "like_count": 2154, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1-dh6NtPut/"}, {"id": "18008186414491590", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Acampar y levantarte con esta vista no tiene precio\u26fa\ufe0f\u26fa\ufe0f\ud83d\udc40\ud83d\udc40 \n\n#cumbrecerrohieloazul #cerrohieloazul #refugionatacion #refugiolagonatacion  #trekking #lago #refugionatacion #lagos #elbolson #patagonia #patagoniaargentina #refugio #monta\u00f1a #montana #paisajes argentinos #cascada #bosques #bosque #lago #laguna #lagos #lagunas #cumbre #naturaleza #nature #waterfall", "like_count": 682, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1m69s6uUjv/"}, {"id": "18039788854626016", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 100, "caption": "Andiamo \nuomo e cane uniti \ndal mattino verde, \ndall\u2019incitante solitudine vuota nella quale solo noi \nesistiamo, \nquesta unit\u00e0 fra cane con rugiada \ne il poeta del bosco, \nperch\u00e9 non esiste l\u2019uccello nascosto, \nn\u00e9 il fiore segreto, \nma solo trilli e profumi \nper i due compagni: \nun mondo inumidito \ndalle distillazioni della notte, \nuna galleria verde e poi un gran prato, \nuna raffica di vento aranciato, \nil sussurro delle radici, \nla vita che procede, \ne l\u2019antica amicizia, \nla felicit\u00e0 \nd\u2019essere cane e d\u2019essere uomo \ntrasformata \nin un solo animale \nche cammina muovendo \nsei zampe \ne una coda \ncon rugiada.\n\u201cOde al cane \u201cdi Pablo Neruda\n#nurri#lago#lagoflumendosa#trekking#nature#lakeview#lake#naturephotography#landscapephotography#trekkinglovers#family#dog#labradorretriever#labrador#doglife#husband#lovenature#sardegna#sardinia#ritrattidifamiglia#fotografia#foto#fotodelgiorno#photographs#pictures", "like_count": 2352, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1VDH76MjOl/"}, {"id": "17870829201061413", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 31, "caption": "Lago Bom Nome - Munic\u00edpio de Amap\u00e1 - AP.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 helves_ap\n\n#Norte #Amapafotos #amaz\u00f4nia #brasil #Amap\u00e1 #fotos #tucuju #Turismo #lago", "like_count": 2617, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3nX-4aLSHv/"}, {"id": "17916861596855105", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 44, "caption": "Cada rinc\u00f3n en el lago de Camecuaro es m\u00e1gico. A donde voltees encuentras una oportunidad de fotograf\u00eda o simplemente de llev\u00e1rtelo en la memoria. \nVale mucho la pena programar una visita!\n\n#michoac\u00e1n #camecuaro #lago #exploremexico #mexico_maravilloso #mexico_fotografos #mexicosorprendente #deviaje #igworldclub #igworldclub_nature #tufotonatgeo #fotoinstacfm #mexicolindo #es_mexico_ #foto_talento", "like_count": 406, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-IcRMMOcs/"}, {"id": "17993092616570203", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 28, "caption": "Ihr wisst wo das Foto aufgenommen wurde?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Markiere wer beim n\u00e4chsten Gardaseeurlaub mit muss!\ud83d\udd25\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 594, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3N6CH2rE_2/"}, {"id": "17979138068613596", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 60, "caption": "ANTES X PROJETO \ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb\nO que acharam dessa proposta ? \n\nProjeto ramazzoarquitetura", "like_count": 15850, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Ey54zr3FP/"},{"id": "18006611309142813", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "May God fill your life with all of his blessings so that you never run out of reasons to be happy. Good Morning\n\n\ud83d\udcf8 blogsognoitaliano \ud83d\udccd villadelbalbianello \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1587, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Sf9NnR4r6/"}, {"id": "17902387490890016", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 27, "caption": "La magia dei colori \u2744\ufe0f\ud83c\udf41\nLago di Braies \n\n#braies #lagodibraies #lake #dolomiti #nature #italy #travel #braieslake #dolomites #mountains #trentino #altoadige #pragserwildsee #trentinoaltoadige #landscape #lago #mountain #naturephotography #picoftheday #photography #sudtirol #italia #colors #s\u00fcdtirol #travelphotography #beautiful #travelblogger #photooftheday #valpusteria #amazing", "like_count": 971, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzvTAsksP8V/"}, {"id": "18090449164381038", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Tutto era gelato anche il rumore...\nBuongiorno....\n\ud83d\ude42Orta San Giulio....\n.\n.\nSpecial Repost by alessandra__cesa \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\udd30\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 540, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0LhvOWIklQ/"}, {"id": "18033583561723794", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": "\ud83d\udcf8 trafulextremo \n\u261d\ud83c\udffe Si vas a pasear por Villa Traful, no te pierdas esta preciosa excursi\u00f3n por el Bosque Sumergido \ud83d\uddfa\ufe0f\nCon quien lo har\u00edas? \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n.\n.\n#arg #argentina #viajar #viajes #lago #villatraful #turismo #paseo #experiencia", "like_count": 2117, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0aJA7EMKy2/"}, {"id": "17910855803890150", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Lago di Sorapis\ud83d\udccd#dolomiti #sorapis \n\ud83d\udcf8: youlie_explorer \n\n\ud83d\udccc Se vuoi essere ripostato anche tu, segui la pagina amicideltrekking e taggaci nei tuoi scatti \ud83d\udcf8\ud83c\udfd4\n\n#montagna #trekking #sorapislake #dolomites #italia #mountains #amicideltrekking #natura #lago #earthpix", "like_count": 1134, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C11j37EL0ij/"}, {"id": "18209033092282804", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 75, "caption": "\ud83c\udfc6Total_bnwitaly #lagodellepiazze #casa #lago #riflesso #lake #altopianodipin\u00e8 #baselgadipin\u00e8 #bedollo #trento #trentino #italia #bw #bnw #blacknwhite #monochrome #monotone #monochromatic #raw_bnw #bnw_and_noir #scatto_bnw #fever_bnw #the_bnw_diary #made_monotone #onfire_bnw #wiga_excelsior_noir #lory_bw #ok_bnw #dm_photolife_bnw #bw_phototrip #vision_bnw volgo_trento trentino.alto.adige_on_travel trentinodascoprire trentino_super_pics buongiornotrentino scatto_trentinoaltoadige trentino_cartoline diariotricolore_trentinoaadige welcome_to_trento trento_eventi", "like_count": 402, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0_-5GHsKs8/"}, {"id": "17961212585713762", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 43, "caption": "TBT desse paisagismo que \u00e9 um espet\u00e1culo a parte no projeto do felipetitto \n\nQual seu \u00e2ngulo preferido?\n\n#lago #lagos #lagoornamental #paisagismo #arquitetura #tbt", "like_count": 833, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C377LwqA0F6/"}, {"id": "18001206941517367", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Que transforma\u00e7\u00e3o maravilhosa, dessa \u00c1rea de lazer. \ud83d\ude0d\n\nDeslizem para ver o resultado \ud83d\udc49\n\nAutoria: S\u00f3 Piscinas", "like_count": 871, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2QMOYlJmBq/"}, {"id": "17927661896783800", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "Dispon\u00edvel para venda!\n\nFazenda Boa Vista | Exclusividade e luxo! \ud83c\udfe1\u2728\n\nProjetada pelo arquiteto Felipe Caboclo, a utiliza\u00e7\u00e3o de estrutura met\u00e1lica na \u00e1rea social da casa permitiu a concep\u00e7\u00e3o de um v\u00e3o livre que atravessa toda l\u00e2mina, onde pousa o telhado de MLC tipo borboleta, que juntamente com as esquadrias piso teto, levam a \u00e1rea social de luz e ventila\u00e7\u00e3o natural!\n\nUm dos pontos fortes da casa \u00e9 com certeza a vista para o lago e paisagismo impressionante de ponta a ponta da casa! \ud83c\udf3f\u2728\n\nDesde a entrada da casa at\u00e9 a extens\u00e3o dela oferecem conforto, luxo, privacidade e exclusividade!\n\nUma casa \u00fanica, com excel\u00eancia em acabamentos, m\u00f3veis e decora\u00e7\u00e3o!\n\nVenha viver seus melhores momentos aqui, em um ref\u00fagio que \u00e9 refer\u00eancia em exclusividade e alt\u00edssimo padr\u00e3o! \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\udd39 \u00c1rea total: 2.760 m\u00b2;\n\ud83d\udd39\u00c1rea constru\u00edda: 925 m\u00b2;\n\ud83d\udd398 su\u00edtes, sendo a m\u00e1ster com closet;\n\ud83d\udd39Living amplo 2 ambientes;\n\ud83d\udd39Adega;\n\ud83d\udd39Jacuzzi externa e Sauna \u00damida:\n\ud83d\udd39 Academia;\n\ud83d\udd39 Depend\u00eancia de caseiro;\n\n\ud83d\udcb0Valor de venda: R$ 26.000.000,00\n\ud83d\udccdFazenda Boa Vista \n\ud83d\udccdPorto Feliz - SP\n\n#boavista #saopaulo #portofeliz #fazendaboavista #terrassaojose #detalhes #altopadrao #venda #archicteture #desighinteriores #casadossonhos #casadeveraneio #viverbem #morarnointerior #casasdeluxo#vistaparaolago#lago#natureza#sp#fazendadagrama#golfe#paz#tranquilidade#fam\u00edlia#imoveis#interior#fasano#itu#quintadabaroneza#baroneza", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CylF0SVrh8_/"}, {"id": "18025028518791801", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Cio\u00e8 raga non potete capire suo fratello fu ministro sotto Pinochet viviamo in una grande simulazione, non c'\u00e8 altra spiegazione.\n\n~Memento \n\n#politicaitaliana #politicalmemes  #politicalmemeit #politica #memeita #memeitaliani #dankmemes #umorismo #ironia #risate #satira #battute #governo #destra #sinistra #perte #sanremo2024 #meloni #fratelliditalia #centrodestra #sanremo #fyp\u30b7 #Cile #elicottero #storia #lago #amadeus #marcomengoni", "like_count": 2072, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Dfbn5tSh4/"}, {"id": "17875591043984999", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 165, "caption": "\ud83d\ude32 J\u00c1 VIRAM? | Um morador de Naz\u00e1rio foi surpreendido ao fisgar uma rar\u00edssima tra\u00edra cor de ouro durante uma pescaria em uma represa na regi\u00e3o rural do munic\u00edpio, nesta segunda (29). \n\nSegundo o morador, Senhor Sebasti\u00e3o Pinheiro da Silva, o raro peixe o encantou pela colora\u00e7\u00e3o diferente, em tons amarelos e alaranjados, incomum \u00e0 costumeira pescaria do pescador, que logo divulgou aos seus amigos e familiares.\n\nA esp\u00e9cie aqu\u00e1tica \u00e9 muito comum em \u00e1gua doce, como represas e lagos, e a colora\u00e7\u00e3o uma raridade que \u00e9 muita valorizada na pesca esportiva. \n\nVoc\u00eas j\u00e1 viram dessa? Conta a\u00ed.\n\nFotos: rildamaria20silva \n\n#peixe #lago #agua #represa #rio #pescador #morador #repercutiu #ouro #traira #viralizou #esporte #goias #goiania #nazario #curtir #seguir #euamonazario #portalnazariogo", "like_count": 5301, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2tQ06YO6ye/"}, {"id": "17845863774115192", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 128, "caption": "Braies Lake\n.\n.\n.\n #lagodibraies #italy #lake #nature #travel #dolomiti #braies #mountains #dolomites #landscape #pragserwildsee #trentino #naturephotography #love #photography #lago #altoadige #picoftheday #beautiful #braieslake #photooftheday #trentinoaltoadige #italia #mountain #travelblogger #instagood #wanderlust #s\u00fcdtirol #amazing #travelling", "like_count": 452, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C03rAl0s8wG/"}, {"id": "18301917277181237", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 91, "caption": "\ud83c\udfc6\ud83c\udf96\ud83c\udfc5Lagos_world #lagodiserraia #lago #lagos #lake #panorama #landscape #altopianodipin\u00e8 #baselgadipin\u00e8 #trento #trentino #italia #volgo_trento #trento_eventi #visittrentino #trentinolovers #trentino_super_pics #trentinoaltoadige_mania__ #scatto_trentinoaltoadige #roadtotrentinoaltoadige #igtrentinoaltoadige #volgotrentinoaltoadige #trentinoaltoadige_photogroup #trentinodascoprire #diariotricolore_trentinoaltoadige #trentino_cartoline #siviaggiare_trentinoaltoadige #buongiornotrentino #clickfor_trentinoaltoadige #besttrentinopics #new_phototrentinoaa volgo_trento visittrentino trentinodascoprire trentino_super_pics buongiornotrentino scatto_trentinoaltoadige trentino_cartoline diariotricolore_trentinoaadige welcome_to_trento trento_eventi", "like_count": 495, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2c80P7MUPZ/"}, {"id": "17928751388740863", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 116, "caption": "S\u00f3 os educados v\u00e3o responder\u2026 Bom s\u00e1bado \ud83d\udd25\n\n#sabado #lago #fds #lagos #ben\u00e7\u00e3o #lagoornamental #paisagismo #deus", "like_count": 1585, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3dA-TJg8p5/"}, {"id": "17979085388564256", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 150, "caption": "A MOMENT OF STILLNESS AT THIS BEAUTIFUL MOUNTAIN LAKE \ud83c\udf41\ud83c\udf42 \nSTAY AND ENJOY THE SILENCE \ud83e\udd2b\n#dolomiti #dolomites #dolomitiunesco #lake #autunno #autunno\ud83c\udf41 #fallvibes #autumn #lakers #italia #alps #drone #dronephotography #lakelife #lago #italiainunoscatto #tree #beautifuldestinations #gold #autumnvibes\ud83c\udf41", "like_count": 941, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzZZUEjsu6T/"}, {"id": "18016305407497293", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 62, "caption": "Que nota esse antes e depois merece? \n\n#lago #antesedepois #lagos #piscinanatural #psicina #piscinaemcasa #lagoornamental", "like_count": 1714, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C352WIrvp9P/"}, {"id": "18120838543326100", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "#red #redcolor #natura #foto #scatti #photography #me #life #flowers #lago #beautiful #beauty #sguardi #likesforlike #like #ig_europe #latina #ig_latina #sfumaturedirosso #fiori #piante", "like_count": 914, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZSFjRtaEZ/"}, {"id": "17922883157850570", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": "Voglio perdermi tra campi\nNuotare tra gli squali\nTra mille posti strambi\nE urlare con le mani\n\nVivere ogni istante\nTra posti straordinari\nE vivere distante\nDai quartieri criminali \n\n\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udf0a\n#twins #lake #lagodiseo #lago #brescia #italia #goodday", "like_count": 1182, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TiIQ3r7XD/"}, {"id": "18034663498618683", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 99, "caption": "NOVEDADES \ud83e\udd29 Con estas hermosas postales del famoso Lago Atitlan en Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9, les contamos las novedades de la semana.\n\nPara quienes a\u00fan no sepan, desde hace 3 a\u00f1os, todas las semanas, publicamos en YouTube 2 videos (jueves y domingos) un video donde vamos compartiendo nuestro viaje a detalle. \n\nAs\u00ed que si despu\u00e9s de ver alguna historia, post o reel, te quedaste com ganas de ver m\u00e1s, siempre va a haber un video donde contamos al detalle cada experiencia.\n\nO si queres hacer cu\u00e1l marat\u00f3n de Netflix, tenes para entretenerte con + de 500 videos: imag\u00ednate, de #Argentina a #Guatemala en motorhome \ud83d\ude31\n\nPero ahora vamos a las novedades de esta semana:\nNOVEDAD 1 \ud83c\udf1f Esta semana habr\u00e1 3 videos: hoy martes 14/11 a las 20hs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 publicamos un video extra (y te mostramos m\u00e1s de este lugar \ud83e\udd29)\n\nNOVEDAD 2 \ud83c\udf1f Debido a las elecciones, el video del domingo lo adelantamos al s\u00e1bado 18/11 a las 19:30hs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nAs\u00ed que los videos de esta semana ser\u00e1n:\nVIDEO 1 \ud83c\udf1f Martes 14/11 - 20hs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVIDEO 2 \ud83c\udf1f Jueves 16/11 - 20hs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVIDEO 3 \ud83c\udf1f S\u00e1bado 18/11 - 19.30hs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n Te esperamos en los estrenos \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udc40 Por cierto, \u00bfya viste las fotos? \ud83d\udc49 Desliza y contanos cu\u00e1l te gusta m\u00e1s \n\n#LagoAtitlan #Lago #Atitlan #atitlanlake #lagoatitl\u00e1n #guatemala #parejaviajera #viajerosargentinos #viajeros", "like_count": 5373, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czo6YT0OkZ3/"}, {"id": "18027463597794163", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 240, "caption": ".\n\nConta fino a \u201ccredici\u201d \ne spicca il volo. \ud83e\udd0d\n\n.\n\n#lagodimonticolo #monticololake #monticolo #montiggl #montigglersee #gw_lakes #lake #lago #nikonzfc #thedreamersplace #trentino_super_pics #altoadige #siviaggiare_trentinoaltoadige #besttrentinopics  #attimidifelicit\u00e0 #buongiornotrentino #freefly #freedom #appianosullastradadelvino #eppananderweinstrasse\n#eppananders\u00fcdtirolerweinstrasse #naturephotography", "like_count": 606, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4G4-wqMQjO/"}, {"id": "18016220176766536", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Se poniamo a confronto il fiume e la roccia, il fiume vince sempre non grazie alla sua forza ma alla perseveranza.\n(Buddha)\n#fiume #river #nature #natura #verona #italy #landscape #acqua #photography #fiumeadige #photo #water #naturephotography #paesaggio #travel #picoftheday #photooftheday #montagna #rijeka #lombardia #relax #estate #love #ponte #instagood #pesca #trento #lago #trekking #fishing", "like_count": 727, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzRHLsMM-nb/"}, {"id": "18023087968977919", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 21, "caption": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Pedalare su questa bici mi proietta di colpo a ci\u00f2 che ho vissuto su di lei. \nDa due settimane ho ripreso ad allenarmi ed oggi \u00e8 la prima uscita in cui mi sono veramente divertito. \nLe rimpatriate con Paolo, con cui l\u2019amicizia \u00e8 sbocciata proprio durante la mia prima esperienza americana, sono sempre momenti di divertimento e relax.\nOggi il Giro del Lago di Como, ovviamente con un po\u2019 di varianti, perch\u00e9 se non c\u2019\u00e8 salita io non mi diverto (e neanche Paolo, giusto? \ud83d\ude02)\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Cycling on this bike suddenly brings me back to what I experienced on it.\nI started training again two weeks ago and today is the first session where I really enjoyed myself.\nThe reunions with Paolo, with whom the friendship was born during my first American experience, are always moments of fun and relax.\nToday the Tour of Lake Como, obviously with a few variations, because if there is no climb I don\u2019t have fun (and neither does Paolo, right? \ud83d\ude02)\n\n#ultracycling #cycling #bike #bici #ciclismo #training #allenamento #transam #reunion #america #dream #lake #como #lago #loop #unconventional #climb #salita #ghisallo #sunshine", "like_count": 1373, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3awrpYNtQp/"}, {"id": "17966297096679027", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 224, "caption": "U N F O R G E T T A B L E\n\n#sunrise #dolomites #s\u00fcdtirol #mountains #nature #hiking #hikingadventures #view #stayandwander #moment #igers #lago #ig_captures #landscape #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture", "like_count": 1167, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2DCZROsLsm/"}, {"id": "17995594880356977", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "Mi lascerai addosso il vento fresco di questo Autunno\u2026\n\n#autunno #coloridautunno #autunnoitaliano #fogliage #natura #naturephotography #nature_captures #naturelovers #picoftheday #catania_photogroup #catania_illife #catania_bestphoto #loves_sicila #sicilianelcuore #lago #lagomaulazzo #vivosicilia #volgosicilia #scatto_nature #scatto_sicilia", "like_count": 1210, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0J5oDcsg6B/"}, {"id": "18032714845615514", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 156, "caption": "\ud83d\udccdPasso del Verrobbio - Val Brembana\n.\n.\n#lagoverrobbio #passodelverrobbio #valbrembana #bergamo #lombardia #italia\n.\n.\n.\n#verrobbio #lago #escursione #trekking #trekkinglombardia #trekkingbergamo #passosanmarco #orobietrekking #italiangirl #lake #orobiebergamasche #outdoor #lombardiadavedere #inlombardia #lombardiadascoprire #igbergamo #visitvalbrembana #giteinlombardia #passionemontagna #giteingiornata #sentieridimontagna #hiking", "like_count": 831, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyvIAKGs2SI/"}, {"id": "18029780254655833", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 45, "caption": "\u25aa\ufe0fOnce upon a time in Sonnefeld\u25aa\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#see #wasser #fall #sonne #sunrays #sun #sonnenstrahlen #lake #reflection #water #lago #natur #trees #outdoors #ripples #coburg #travel #herbst #autumn #nature #natur #naturephotography #photography #landschaft #herbststimmung #schottenhaml #oberfranken #landscapephotography", "like_count": 618, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzV9J5rC2OU/"}, {"id": "18291139807144244", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "L\u2019isola dei colori\n.\n.\n.\n.\n.\n#isola #isoladeipescatori #isoleborromee #lagomaggiore #lago #stresa #night #light #colors #longexposure #nightphotography #verbanocusioossola #piemonte", "like_count": 737, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C15FZtqsl0z/"}, {"id": "17855193300094879", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 27, "caption": "#teleseterme #apn #lago #benevento #campania #italia #lagoditelese", "like_count": 621, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1UvXqqMJx8/"}, {"id": "18019043428788306", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 30, "caption": "Buongiorno a tutti \u2615\ufe0f\ud83e\udd50\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83d\udc99\ud83d\udc99#brenner #merano #canasei #passotonale #bormio #zermatt #valdiaosta #pontedilegno #clusone #presolana #cervinia #lombardia #soltocollina #rivadisolto #igbergamo #milano #torino #piemonte #genua #liguria #bologna #firenze#reggioemilia #toscana #venezia  #pisa #roma #perugia #sardegna #lago", "like_count": 839, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0gGfxpMIWm/"}, {"id": "18007907183209743", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 55, "caption": "El lago de Camecuaro es muy bonito a cualquier hora del d\u00eda. Aqu\u00ed, con las primeras luces de la ma\u00f1ana, los colores que pintan los \u00e1rboles y el color del agua reflejando estos colores, la hacen parecer la imagen de un cuento. \n\n#camecuaro #lago #arboles #rio #longexposure #bosque #igworldclub_nature #igwolrdclub_longexp #exploremexico #mexico_en1s  #mexico_fotografos #mexicolindo #naturaleza #landscape #explorer #camping #fotoinstacfm #amanecer #sunrise #oto\u00f1o #coloresoto\u00f1ales #fallwinter", "like_count": 488, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2a-Kfns_od/"}, {"id": "17960924210560235", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 14, "caption": "Lago di Como \ud83d\udc99\n\n#weekend #weekendgetaway #weekendtrip #weekendtravel #lagodicomo #como #italia #italy #lakeofcomo #travel #travelphotography #travelgram #traveling #architecture #view #views #beautifulview #lake #lago #relax #beautifultime #miniholiday #minitravel #shortholiday #holiday #holidaytime", "like_count": 397, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0gY3pSAkEh/"}, {"id": "18040077565571288", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 55, "caption": "Bellissima escursione al lago\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e\n\n#lagodicomo #lagodicomoitaly #lagodicomo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #bellano #lago #autunnoallago #autunnoallagodicomo #autumncolors #mountainlife #italiandscapes #", "like_count": 754, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzUFS4HMIdJ/"}, {"id": "17922142481816896", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "O que acharam desse antes e depois ? \n\nGostaram ? \n\nProjeto arquiteto.yves", "like_count": 1131, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0tthGWLv3i/"}, {"id": "17876511263965322", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1nGNiDP6bi/"}, {"id": "17970819299619637", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Obersee\nFotos freddy.mette \n\n#meinbielefeld #mb_freddy_mette #obersee\n\n#bielefeld #ostwestfalen #nrw #germany #lake #sunset #dronephotography #droneoftheday #lago #oberseebielefeld #sunsetlovers", "like_count": 515, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy6arzbvNwo/"}, {"id": "18043579207619680", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "Mettiamo un attimo da parte Copenaghen \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 e facciamo un salto in Svizzera \ud83c\udde8\ud83c\udded con questa bellissima vista sul lago di Locarno \ud83c\udfd4\n\n.\n.\n.\n\n#swiss #locarno #svizzera #ticino #lago #igers #boy #man #italianman #italianboy #italianstyle #swizerland #montagna #sony #photographer #zaraman #zaraoutfit #travelman #travelboy #calabrese #viaggiare #ootd #montain #lake #photooftheday #photo #sorriso #happy #visitswitzerland #snow", "like_count": 1891, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-ZkZkIAAi/"}, {"id": "17896498334849066", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 68, "caption": "Les p\u00e9pites d'Occitanie \ud83e\udd0d\n\nLe lac de C\u00e9c\u00e9les, bien plus beau en \u00e9t\u00e9 \u00e0 ce qu'il para\u00eet, on y retournera \ud83d\ude01\n\n#lac #lacdefrance #lago #occitanie #nature #naturefocus #couplevoyageur #voayegenfrance", "like_count": 1396, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZdibrMZhD/"}, {"id": "18044640493651624", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "Regando mi alma/ naturaleza viviente, pensante y volente. \ud83c\udf3a\ud83c\udf0e\n#chile #camping #day #santiago #santuario #parque #bosque #naturaleza #man #gay #boy #model #fit #happy #me #love #amor #tbt #recuerdos #dreams #latino #nature #photooftheday #rio #lago #marzo #trip #escapada #viaje #verano", "like_count": 295, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4fi-r5umo4/"}, {"id": "18055046344552063", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 37, "caption": "Giovani pastori abruzzesi in posa sul lago di Campotosto \n\nYoung Abruzzo shepherds posing on Lake Campotosto\n\n#abruzzo #campotosto #lago #montidellalaga #pastorizia #pastoreabruzzese #dog #chiens #wonderland #petlovers #pet #dogs_of_instagram #puppy #shepherd #dogoftheday #weareinabruzzo #montana #petphotography #nationalpark #perro  #hunde #animals #tenderness #italy #igersabruzzo #laquila #whitedog #naturaleza", "like_count": 539, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3hSTKAMsJr/"}, {"id": "17882810819974692", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 28, "caption": "0 a 10 qual sua nota para esse jardim ? \n\n\ud83d\udc9a\n\nProjeto iarakilaris", "like_count": 1932, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0IGNoZPHyD/"}, {"id": "18014282165193927", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 123, "caption": "The suggestive magic of Lake Como, in particular, has always inspired painters, composers, philosophers, rich merchants, artists, scientists: there\u2019s no heart immune to the romance of an expanse of water reflected in the sun.  In all cases, the seductive allure of Lake Como enters with a kind of sublime arrogance in the poets\u2019 souls, and remains there forever.\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #italia #ig #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #nature #lecco #landscape #igerscomo #comolakeitaly #comersee #inlombardia #varenna #love #picoftheday #summer #travelphotography #comocity #photography #lago #mountains #madeinitaly #lombardy", "like_count": 13494, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4epUcWNQIU/"}, {"id": "18091624945410238", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 28, "caption": "Lake view mornings are my favorite \ud83e\udde1\u26f5\ufe0f\nGrateful for all this beauty \ud83c\udf05\n#sunrise\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Oggebbio, Verbania \ud83d\udcf8\n.\n.\n.\n#lagomaggiore #oggebbio #verbania #lago #lakeview #lakeviewmornings #travelphotography #piemonte #piemontedascoprire #alba #albeitaliane #italia #happymornings #weekends #vistalago #lakemaggiore #bestpalcestogo #bestolacestovisit #sunrisephotography #sunriselover #borghiitaliani #borghi #borghipiubelliditalia", "like_count": 898, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3h0-xaIksR/"}, {"id": "18204773656277791", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 294, "caption": "Sextou !!! Com esse TBT de um fim de semana incr\u00edvel e muito divertido \ud83d\udc97\ud83d\udc95\n\nPor aqui tamb\u00e9m tem muita divers\u00e3o e descanso\ud83d\udea4\n\n#sexta #fimdesemanachegou \n\nE voc\u00ea vai fazer o que no seu fim de semana?", "like_count": 1138, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzwBaqZOesQ/"}, {"id": "17991564278596029", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "Casa Grand Valley\n\n\ud83d\udccd Domingos Martins - ES.\n\nSomos primeira casa de loca\u00e7\u00e3o com piscina biol\u00f3gica privativa do ES, um o\u00e1sis em meio as montanhas capixabas cercada pela mata atl\u00e2ntica, ha poucos minutos de Vitoria.\n\n- Comodidades \n\n- 3 quartos sendo 1 suite todos climatizados (a partir de Junho os 3 ser\u00e3o Suites)\n- 4 Banheiros\n- cozinha ampla e 100% mobiliada\n- Sala com sof\u00e1 cama, Tv e Internet via Sat\u00e9lite\n- Calefator \n- \u00c1rea externa gourmet com churrasqueira \n- Jacuzzi Aquecida E Piscina(a partir de Maio aquecida)\n- Gazebo a beira do Lago com fogo de ch\u00e3o\n- Vista para o Mar\n\n\u23f0 check in 15h\n\u23f0 check out 15h\n\nObserva\u00e7\u00f5es: \n- A casa comporta ate 10 pessoas, crian\u00e7as ate 10 anos n\u00e3o entram esta contagem. \n- Somos Pet Friendly (com algumas condicionantes) \n- M\u00ednimo de 2 di\u00e1rias finais de semana e 3 durante a semana (feriados valores sob consulta)\n\n\ud83d\udcb0 Consultar Valores \n\n#ferias #descanso #ver\u00e3o #sol #mar #familia #amigos #reveillon #domingosmartinses #espiritosantobrasil #capixaba #montanhas #lago #aguascristalinas", "like_count": 806, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1-siq3L4Ot/"}, {"id": "18024622207961437", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 130, "caption": "VIEW 3 Z I N N E N \n\n#sunset #dolomites #3zinnendolomites #mountains #nature #landscape #view #stayandwander #moment #igers #reels #droneoftheday #ig_captures #lago #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture", "like_count": 2239, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3k7o2VMNQ2/"}, {"id": "18048279775535950", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "\u00e8 sempre bello tornare qui \ud83d\udc99\n\n#weekend #weekendgetaway #weekendtrip #weekendtravel #lagodicomo #como #italia #italy #lakeofcomo #travel #travelphotography #travelgram #traveling #architecture #view #views #beautifulview #lake #lago #relax #beautifultime #miniholiday #minitravel #shortholiday #holiday #holidaytime", "like_count": 336, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0hDvjtINNf/"}, {"id": "17967678848547213", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 24, "caption": "#camminando #walkingalone #solitude #tuscanycountryside #campagnatoscana #magic_nature #splendid_nature #trees #vivopisa #volgopisa #pisa_photogroup #tuscany_landscapes #pontedera #lago #lake #water #naturephotography #volgotoscana #ig_tuscany #ig_tuscany_", "like_count": 572, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2UkAvMsZsr/"}, {"id": "18019652815897393", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "#monno #Italy #lagodelmortirolo #mortirolo #lagomortirolo #passomortirolo  #passodelmortirolo", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4YOwp_M-nM/"}, {"id": "17881753620020702", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "Fiori al lago \ud83d\udc99\n#fiori #flowers #lake #lakelife #lakeshow #lakevibes #lakes #lakeside #lakeview #lago #laghi #laghiitaliani #lagodipiediluco #terniphotogroup #travelumbria #liveumbriameteo24 #umbriaititalia #umbriaitaly #diariotricolore_italia #diariotricolore_umbria #umbriaexcellencies #umbriaexperience #italy #italia #italytravel #italytrip #myphoto #myphotography", "like_count": 284, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4atzrzMiZ0/"}, {"id": "17864355060050298", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 125, "caption": "Wednesday \ud83e\udd0d\ud83e\ude76\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#spring  #lake #ig_sverigebilder #ig_macigal_nature #naturelovers #springday #v\u00e5r #amazing #lagos_world #lago #landscapephotography #tree #hiking #exquisitepics20_travel #fotografiskamuseet #eart_shotz  #ig_macigal_nature #sj\u00f6 #forest #holiday", "like_count": 1377, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C35vTmxsrPZ/"},{"id": "18018021413105549", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "[\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01]\n.\n.\n\ud83c\udfd4\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 by :martino.seguro\n.\n.\n.\n\u2705 Segui alpscape \n\u2705 Tagga alpscape\n\u2705 Usa #alpscape \nper poter essere pubblicati sulla nostra pagina IG\n.\n.\n.\nAlpscape \u00e8 social partner di lagophotofestalpago\n.\n.\n.\n#alpscape  #landscape_photo #paesaggioitaliano #landscape_features_  #paesaggio_italiano #landscapestylesgf #fotografiadipaesaggio #landscapephotograpy #paesaggioalpino  #landscapephotos  #lakephotography  #lakephotographer #waterphotography #waterphotographer  #waterphotograph #waterfallphotography  #riverphotography  #waterlandscape  #alpinlake  #mountainlake #lago #lagoalpino #lagomontagna #paesaggioacquatico #cascata #lagodolomitico #lagoglaciale #fiume #lakephoto", "like_count": 624, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3sAK3yq41h/"}, {"id": "18045936163532301", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "\u2063\nLAC DE PEYRELADE\u2063\n\u00bfGanas de una nueva excursi\u00f3n? \ud83e\udd7e \u2063\nA\u00f1ade \u00e9sta a tu lista \u2705 \u2063\n\u2063\n\ud83d\udccdLac de Peyrelade y Cap de Labasset \u2063\nINICIO: Pista forestal desde Chiroulet \u2063\nDISTANCIA: 7,5 km \u2063\n\ud83d\udcc8 DESNIVEL POSITIVO: 700m\u2063\n\u23f0 TIEMPO MEDIO: 3h 30\u2019\u2063\n\u2063\nDescubre este magn\u00edfico lago situado a los pies del Pic du Midi de Bigorre \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83e\udd70. Est\u00e1 rodeando por un impresionante circo nevado cuyas paredes superan los 800m \ud83e\udd29\ud83c\udfd4\ufe0f\u2063\nTodo el conjunto, dominado por un silencio abrumador \ud83e\udd2b, resulta una de esas excursiones que se quedan grabadas en nuestra memoria para siempre.\u2063\n\u2063\n\ud83d\udcf8 frizou_\u2063\n\u2063\n\u2063\n#destinationpyrenees #pyrenees #lacarabonitadelpirineo #lospirineosenmayusculas #hautespyrenees #tourmalet #occitanie #rando #pirineos #lacdemontagne #lac #picdumidi #mountain #hiking\u2063 #senderismo #oto\u00f1o #lago #monta\u00f1as #llac #mendia #muntanya #excursion #excursio #tardor #udazkena\ud83c\udf41", "like_count": 1235, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzsqbxOIFE1/"}, {"id": "18027235576675645", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "With the rising sun, may your inner motivation also rise and make you shine bright. Have a good start of the day! Good Morning \ud83d\udc95\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1469, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy-W87CNJik/"}, {"id": "18315685072106228", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "Buona domenica da Omegna...\n.\n.\n.\nSpecial Repost by gloglo_me \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83e\udd74\n.\n.\n .#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 433, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzQgH3HIP6D/"}, {"id": "17844898710118062", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Se \u00e8 tutto lavoro e niente spasso ... il morale scende in basso....\nConcediti qualche giorno di relax ...\n.\n.\nSpecial Repost by davit.ta \ud83d\udc4d\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0d\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #borghitalia #ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#laghidiitalia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 521, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0090uQIsKM/"}, {"id": "18037649071797733", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 104, "caption": "Pasaste por este lago? \ud83d\ude0d \ud83d\udc47\n\nVilla la Angostura Neuqu\u00e9n, Patagonia Argentina, \nLago Espejo \ud83c\udfd6\ud83d\udcab. \n\n\ud83d\ude0d Coment\u00e1! \n\n\"FREEBARI\" para link al citytour por Bariloche GRATIS \ud83c\udd93 \n\n\"TRANSFER\" para traslados desde aeropuerto \n\n\u2708 Seguinos  en villa_la_angostura \n\ud83d\udcf8  alto.dron\n\nDoble tap si te gusta! \u2764\ufe0f\nGuardalo \ud83d\udcf2\nMand\u00e1selo a alguien que le va a encantar! \ud83d\ude09\n\n#lagoespejo\n#villalaangostura\n#villalangostura\n#villalaangosturaturismo\n#patagoniargentina  #7lagos #destinoslindos #ruterosargentinos #rutasargentinas #playas  #viajes #paseosyexcursiones #bariloche  #neuquen #neuqu\u00e9n  #lagos #patagonia #lago\n#verano #viajar #viajera #tours #turismoargentina #viajarsola #viajarconamigos #argentinas", "like_count": 3170, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C35bDUCrbcz/"}, {"id": "18225751012268159", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83e\udd29Il lago Maharloo \u00e8 un lago salato stagionale che si trova nella regione di Shiraz, nel sud dell'Iran.\n\n\ud83e\uddc2Le sue alte concentrazioni di sali (potassio e altri) gli conferiscono un bel colore rosato e cos\u00ec, quando d'estate il lago evapora e mostra il suo letto, pu\u00f2 offrire spettacoli come questo.\n\n\ud83d\udcf7Shutterstock\n\n#paesaggi #lago #iran #sale #rosa #paesaggispettacolari", "like_count": 3335, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3vixuMiV0e/"}, {"id": "18014985125174429", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "Nos tiramos? \ud83e\udd29\n\nCuidemos estos lugares tan hermosos que tenemos:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbno hagas fuego en lugares no permitidos \n\ud83d\udc49\ud83c\udffbvolv\u00e9 con tus residuos\n\n#patagonia #naruraleza #lago #paisajenatural #paisaje #narurelovers #narurephotography #landscapephotography #argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #tripinargentina #viajar #travel #travelphotography #travelblogger #ruta40argentina #ruta40 #sinfiltro", "like_count": 584, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3d9diUsSXM/"}, {"id": "18333799270105584", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\ud83d\udcf7 : _steffi_richter_\nTag a friend you want to see this \ud83d\udd25\n\n#sunrise #dolomites #s\u00fcdtirol #mountains #nature #hiking #hikingadventures #view #stayandwander #moment #igers #lago #ig_captures #landscape #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture", "like_count": 1128, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-iZ9_r3Lz/"}, {"id": "17883647741943262", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 149, "caption": "Um cl\u00e1ssico! Quem sabe de quem \u00e9 esse lago? Marca o @ dele aqui! \n\n#lago #lagoornamental #lagos #piscina #piscinanatural #arquitetura #paisagismo", "like_count": 10565, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2fuIAZvtJo/"}, {"id": "17994486737349692", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "I zn\u00f3w po sezonie ... \n#jezioro #nadwod\u0105 #jesiennie #bezruch #spokojnewody #lustro #natura #naturalbeauty #lac #lelac #polskazachwyca #wielkopolska #listopad #autumn #poland #naturaleza #afterseason #nostalgia #przemijanie #lago  #chillout #beauty  #silence  #relax", "like_count": 530, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzjxWilMTmo/"}, {"id": "17936406788769416", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 161, "caption": "\ud83d\udccdLago Coca - Valbondione\n.\n.\n#lagococa #rifugiomerellialcoca\u00a0 #valbondione #bergamo #lombardia #italia\n.\n.\n.\n#lago #lake #rifugiomerelli #montagna #orobietrekking #visitbergamo #orobiebergamasche #lombardiadavedere #inlombardia #lombardiadascoprire #igbergamo #visitvalbrembana #trekking #passionemontagna #sentieridimontagna #hiking #outdoor #montagneitaliane", "like_count": 692, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0RKX8gsBXG/"}, {"id": "18076977196426487", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 70, "caption": "Paisajes no faltan \ud83e\udd2f\ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udccd Villa Traful, Neuqu\u00e9n. Bien cerca de Villa la Angostura \n\nQu\u00e9 tal les ves? Mand\u00e1selo a la persona con la que quer\u00e9s venir\n\n\ud83d\udc49 Mand\u00e1 \"CABA\u00d1AS TRAFUL\" para  alojamiento \n\n\ud83d\udc49 \"HOTELES\" para info de hoteler\u00eda\n\n\ud83d\udc49 \"EXCURSION A TRAFUL\" para excursi\u00f3n a Villa Traful (Indic\u00e1 si prefer\u00eds desde Bariloche o desde Villa la Angostura) \n\nSEGUINOS en villa_la_angostura para info de turismo y viajes \ud83d\ude09\n\ud83d\udcf9  turistaenargentinaa \n\n#villatraful #traful #caba\u00f1as #caba\u00f1asvillatraful #caba\u00f1astraful #neuquen #turismoneuquen #turismiargentina #patagoniaargentina #villatrafulpatagonia #blogger #mountains #viralreels\nbariloche #barilocheargentina #sancarlosdebariloche #barilo \n#motorhome #excursiones  #modoviaje  #turismo #patagonia  #lago #monta\u00f1a #argentina", "like_count": 2672, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0rkxTwr1u_/"}, {"id": "18308857897179063", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 83, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia \n\ud83c\udf96Diariotricolore_lagodigarda \n\ud83c\udf96Borghi_cartoline #ciclamini #fiori #flowers #porticciolo #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #sirmione #brescia #lombardia #italia #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #alluring_lombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta igbrescia lombardia_mania__ lombardia_cartoline_ photogrammers_lombardia raccontolamialombardia lombardia_inunclick diariotricolore_lombardia in_lombardia scatto_lombardia lasciatemiviaggiare_lombardia", "like_count": 535, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3S4LgIsskf/"}, {"id": "17953571918686850", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 41, "caption": "\u00a1Porque ser ordinarios cuando podemos ser extraordinarios!\n\nAtardecer sobre el Lago de Chapultepec y Casa de Lago al fondo \ud83c\udf07\ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f\n\n#chapultepec \n#lagodechapultepec \n#casadelago \n#lago\n#sunset \n#ocaso \n#puestadesol \n#reflejos \n#paisajecdmx \n#cdmx\n#mxfotografosmx \n#smf2_0 \n#mexicreatives \n#horadorada", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czm23jXsgQO/"}, {"id": "17881774380018568", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 95, "caption": "Stop pressing rewind on things which should be deleted from your life.\n\n#mountains #lago #switzerland\ud83c\udde8\ud83c\udded #water #sky #blu #photography #byme #travelphotography", "like_count": 699, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4D9yr4M3GS/"}, {"id": "18305618947125864", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 71, "caption": "The best things are usually found when you\u2019re not looking for them\n\n#locarno #switzerland\ud83c\udde8\ud83c\udded #italy #travel #lago #mountains #byme #city #photography #foryou #explore #mobilephotography\ud83d\udcf7 #edits #lightroom", "like_count": 1050, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C38C9IzMBFT/"}, {"id": "18004852007314906", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 33, "caption": "p o e s i a \n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#boutducol #boutducolprali #prali #praliskiarea #piemonte #natura #alpi #lemiemontagne #lago #autunno #casa #poesia #mountain #mymountains #lake #home #autumn", "like_count": 878, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzO6jwrshHz/"}, {"id": "17972826053657093", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 30, "caption": "Invece di collezionare beni \nper provare a vivere emozioni, \ndovremmo collezionare emozioni \nper provare a vivere bene.\n.\n.\n.\n#emozioni #gianlucabota #pensierodelgiorno #frasi #lago #mare #colori #sempreunagioia", "like_count": 636, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2o3xsqoFKm/"}, {"id": "18037919746735514", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "Spettacolo..\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 casabalansina \n\n#sunset #lake #gardalake #lakegarda #winter #water #sky #clouds #casabalansina #brenzone #brenzonesulgarda #porto #portodibrenzone #clouds #homerental #wohnung #ferienwohnung #ferienhaus #casavacanze #tramonto #lago #lagodigarda", "like_count": 649, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Fkr8NMyH9/"}, {"id": "18401054350048032", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 36, "caption": "Olha como era e como ficou esta \u00e1rea externa!!!\u2728\ud83e\udd29\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m teria um lago em casa?! \ud83d\udc1f \ud83d\udca6\ud83c\udf43\nConhe\u00e7a casalldecora \n\n\ud83d\udcf8: genesisecossistemas", "like_count": 4805, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czg7ijhOuwA/"}, {"id": "18040862587731585", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 91, "caption": "se non col\u00e0 dove gioir s\u2019insempra\u2764\ufe0f\n\nUltime parole del \nCANTO X del Paradiso\nDante Alighieri\n\n#fiore#inognicosabella#flower#flowers#flower#flowerstagram#flowerphotography#fiori#lago#lake#tramonto#sunset#nature#natura#naturelovers#naturelove#naturephoto#attimicolorati#flowerlover#flowerporn#sunsets#sunsetsofinstagram#instasunsets#sunsetskies#sunsetshots#sunsetlandscape#sunsetcaptures#naturebrilliance#natureshot#natureaddict#insemprarsi", "like_count": 652, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Tlii1Mg2v/"}, {"id": "18008360195192946", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 48, "caption": "Passeggiata a Bracciano\n#lago #bracciano #borghi_cartoline #ig_lazio #lazio_photogroup #new_photolazio #lazio_illife #vivoartworld #italia_cartoline #italiainunoscatto #new_photoitaly #lega_photo #scatto_lazio #all_thebest_shots", "like_count": 575, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2cftzwMG60/"}, {"id": "18003937655489522", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 22, "caption": "\u201cEra un sogno, poteva solo essere sussurrato, perch\u00e9 qualunque cosa pi\u00f9 forte di un sussurro l'avrebbe fatto svanire.\u201d (Russell Crowe)\n.\n#lenno #lagodicomo #lombardia #lombardiaoggi #bestlombardiapics #lake #lago #lombardiadavedere #lombardiadascoprire #lombardiadavivere #lombardia_borghiecitta #borghi #borghiitaliani #borghipiubelliditalia #borghitalia #borghiditalia #borghimagazine #tourism #italia #scatto_lombardia #kp", "like_count": 627, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz5kNc6Nn68/"}, {"id": "17893582718923701", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "Hermosos lugares que debes conocer en La Paz.\n\u25fe\n\u25fe\nNo olvides activar la campanita \ud83d\udd14 para no perderte ninguna de nuestras publicaciones.\n\u25aa\n\u25aa\nFotograf\u00edas de sergioescobar.es\n\u25fe\n\u25fe\n#lapaz #bolivia #lapazbolivia #rainbow #latinoamerica #travel #landscape #southamerica  #traveladventures #lago #lagotiticaca #montain #ilovephotography #valledelasanimas #lapazbolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 #bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 #cielo #sky #instagood  #montana #instaphoto #snowy #skyscraper #lapazbolivia #skyscrapers #rascacielos #Lapaz", "like_count": 1970, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzcI385MKAk/"}, {"id": "17886106694973344", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Lago di Garda al tramonto \u2764\ufe0f\n\n#lagodigarda #gardasee #gardalake #italy #italia #sirmione #lake #lago #sunset #tramonto #nature #alps", "like_count": 605, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1RNzD6oaLA/"}, {"id": "18002393885161503", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "Hermosa Copacabana \ud83d\ude0d\n\u25aa\ufe0f\n\u25aa\ufe0f\n#copacabana #copacabanabolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 #lagotiticaca #lapaz #lapazbolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 #bolivia #lake #lago #town #pueblomagico #magic #landscape #traveler #turismo #tourism", "like_count": 1917, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C25rXKZsDkH/"}, {"id": "18315770308133592", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 20, "caption": "Tra vent\u2019anni sarete pi\u00f9 delusi per le cose che non avete fatto che per quelle che avete fatto. Quindi mollate le cime. Allontanatevi dal porto sicuro. Esplorate. Sognate. Scoprite.\n(Mark Twain)\n#malcesine #lagodigarda #gardasee #gardalake #lakegarda #italy #garda #italia #veneto #instagarda #gardaoutdoors #travel #rivadelgarda #lake #verona #likemalcesine #surf #sirmione #montebaldo #trentino #nature #summer #love #landscape #lagodigardaofficial #malcesinebellasempre #malcesinesulgarda #lago #picoftheday #italien", "like_count": 608, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C32eLqts7EV/"}, {"id": "18011070965034743", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83d\udcccQue perfei\u00e7\u00e3o!\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\udd1d\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccc GOSTOU?\nSIGA graunaclube \n\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n#ram1500 #ram3500 #ram2500 #bode #dodgers #dodge #dodgecharger #cumminspower #cummins #carronovo #carro #veiculos #velocidade #motor #rodas #pneus #viralpost #jet #jetski #agro #lago #instagood #brasil", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0JhExDOOug/"}, {"id": "18042137617656673", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 78, "caption": "I\u2019ve wasted a lot of time in my life. I\u2019ve thought too much about what people will say or what they\u2019re gonna think. And sometimes it\u2019s over silly things like going to the grocery store or going to the post office. But there have been times when I really stopped myself from doing something special. All because I was scared someone might look at me and decide I wasn\u2019t good enough. But you don\u2019t have to bother with that nonsense. I wasted all that time so you don\u2019t have to.\n\n#lago #switzerland\ud83c\udde8\ud83c\udded #vacation #happy #day #naturephotography #natgeotravel #travelphotography #photography #byme #nature #amazing #reflection", "like_count": 692, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4DDUhcsAOz/"}, {"id": "18002453681367034", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 197, "caption": "P E R F E C T  M I R R O R \n\n#sunrise #dolomites #s\u00fcdtirol #mountains #nature #yourshotphotographer #view #stayandwander #moment #igers #lago #ig_captures #landscape #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture #splendid_shotz #", "like_count": 1473, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2kr6lMMETl/"}, {"id": "17991550304313374", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 80, "caption": "L\u2019isola dei pescatori vestita a festa per il Natale 2023 \u00e8 proprio spettacolare!!! \ud83e\udd29\n.\nC\u2019\u00e8 anche il nostro tricolore! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude32\n.\n.\n.\n#isola #isoladeipescatori #isoleborromee #lagomaggiore #lago #luce #light #night #nightphotography #longexposure #stresa #verbanocusioossola #piemonte", "like_count": 620, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1z7-6zs28l/"}, {"id": "18024650869816716", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 60, "caption": "Um antes e depois pra come\u00e7ar bem a semana! Manda \ud83d\udd25 se voc\u00ea gostou! \n\n#carnaval2024 #antesedepois #lago #lagos #piscina #piscinanatural #arquitetura #paisagismo", "like_count": 1995, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3PwK2LAJg6/"}, {"id": "18414926056032383", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 32, "caption": "Sixt Fer \u00e0 Cheval avant l\u2019arriv\u00e9e de la neige \u2744\ufe0f\n.\n.\n#sixtferacheval #hautesavoie #savoiemontblanc #paysdumontblanc #rhonealpes #alpes #alps #lago #lake #lac #colors #hiver #wintercolors #merenature #mothernature #montagne #montagna #montagnachepassione #mountain #mountainlife #mountainlovers #hiking #hikinggirl #rando #randonn\u00e9e #foret #forest", "like_count": 1072, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C29roEGsqBx/"}, {"id": "18007984076301450", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 5, "caption": "Misurina\n\n#amazingplaces #Aussicht #alpen #bergsee #wandern  #hike #adventure #wanderlust  #abenteuer #abenteuerlust #snow #mountainlove #hikingadventures #bergsport #lago #nature #naturephotography", "like_count": 526, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cztsvdus8LK/"}, {"id": "18232991059223036", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "A vida no cercado de aclimata\u00e7\u00e3o pelo visto est\u00e1 muito boa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nAntibes t\u00e1 curtindo a nova casa \ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\nO Projeto Guapia\u00e7u \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do asa_socioambiental com a parceria da petrobras\n\nA reintrodu\u00e7\u00e3o da anta \u00e9 realizada pelo refauna na reguabr e recebe o apoio do Projeto Guapia\u00e7u \n\n#anta #tapir #aclimatacao #floresta #lago", "like_count": 722, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzOS1jEAGmj/"}, {"id": "17999513405167461", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 107, "caption": "#laghidifusine #lago #lakeviews #lakeview #lake #fvg #fvgclick #fvglive #fvgshotz #fvg_photogroup #emozione_fotografica #attimicolorati #beautifuldestinations #beautifulplace #beautifulhouses #beautifulplacestovisit #mountains #montagnadavivere #mountainlovers #mountainside #mountains #lovemountains #italianmountains #alpi #alps #mountainvibes #mountainhouse #snowlover #snow #italiainunoscatto #ilikeitaly", "like_count": 1027, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2DL2GIsrIP/"}, {"id": "17995529963148103", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 54, "caption": "LAGO DI COMO 2/3. SACRO MONTE DEL SOCCORSO, OSSUCCIO.\n\nSin duda una foto trabajada pero muy agradecida. Segundo post sobre el #lagodicomo con la preciosa #iglesia del Sacro Monte del Soccorso, junto al #pueblo de Ossuccio. Si bien el pueblo est\u00e1 a pie de #lago para llegar a la iglesia hay una subida importante con un empedrado que zigzaguea flanqueado por capillas que representan un v\u00eda crucis.  La recompensa es una iglesia #patrimoniodelahumanidad con las mejores #vistas del Lago di #como , un interior espectacular y un peque\u00f1o bar (donde el fallo fue que no aceptan tarjetas \ud83d\ude16). A pesar de alg\u00fan lamento durante la subida y dolores de pie y articulaciones luego, sin duda fue una de las sorpresas de nuestro recorrido por la zona.\n\n#lake #lakecomo #italy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #italytravel #italian #italia #italiano #italy #church #unesco #unescoworldheritage #unescoworldheritagesite #patrimonio #travelphotography #travel #viajar #landscapes #landscapephotography #landscape \n\n#postureofree #nosvaafaltarvida #endlesshoneymoon", "like_count": 672, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ACqQ2Mkwk/"}, {"id": "18048218845551823", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 39, "caption": "LAGO DI COMO 3/3. MENAGGIO. \n\nTercera publicaci\u00f3n, por ahora, del #lagodicomo con esta #panoramica de uno de los #pueblos m\u00e1s pintorescos: Menaggio, y justo a la hora #azul tras el #atardecer. Al fondo, la pen\u00ednsula de Belaggio y la costa este del #lago van cambiando el color conforme la luz del sol va desapareciendo. Esta fue la \u00faltima parada del primer d\u00eda de ruta justo antes de bajar aquella carretera imposible hasta #como. \n\n#lake #lakecomo #blue #bluehour #sunset_pics #sunsetphotography #sunset #landscape #landscapes #landscapephotography #landschaft #italy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #italy #italytravel #italian #travelphotography #autumnvibes\ud83c\udf41 #autumn #oto\u00f1o\n\n#postureofree #nosvaafaltarvida #detumano", "like_count": 577, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0KP3Hfsb7z/"}, {"id": "17976147635564923", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 28, "caption": "La Savoie et son sublime Lac de la Plagne \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83e\udd70\n.\n.\n#savoie #savoiemontblanc #rhonealpes #alpes #alps #lac #lake #lago #rando #randonn\u00e9e #hiking #hikinggirl #montagne #montagna #montagnachepassione #mountain #mountainlovers #mountainlife #bleu #blue #water #paysage #paysagemagnifique #landscape #landscapescapture #landschaftsfotografie #nature #naturezaperfeita #alpsmountains", "like_count": 2017, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CydKAxHM0Z4/"}, {"id": "17998620494257557", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 57, "caption": "L\u2019automne au Lac Vert \ud83c\udf41\ud83c\udfd4\ufe0f\n.\n.\n#lacvert #passy #passymontblanc #montblanc #hautesavoie #savoiemontblanc #alpes #paysage #alps #frenchalps #rhonealpes #rhonealpestourisme #montagne #lac #lake #lago #montagnachepassione #montagna #mountain #mountainlife #mountainlovers #hiking #rando #randonn\u00e9e #naturephotography #naturephoto #natureshots", "like_count": 2675, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzdopbMM6GP/"}, {"id": "18034185862751058", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 15, "caption": "\u2728\ufe0f TBT \u2728\ufe0f Noviembre 2022, Talca, Parte V\n\n#nature #naturephotography #tbt #surdechile #chiletravel #chile #talca #villaalegre #lake #lago #lagosdechile #trekking #travel #travelphotography #travelblogger #traveler #travelling #travelgram #nature #green #greenlife #spring #cow #babycow #rose #greennature #lakelife #river #riosdechile #hairy #hairychest", "like_count": 515, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3GIYVQuMsA/"}, {"id": "17930372006795594", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 66, "caption": "Nosso lago!\ud83d\udca6\nCom a chuva a \u00e1gua n\u00e3o favorece, mas ele continua transmitindo beleza e paz!\nBom dia!! Feliz segunda!!\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lago #natureza #paz #deus #paisagem #agua #plantas #campo #verde #prazeresdocampo #diariodobemviver #rustico #beleza #instanature", "like_count": 3068, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0b7dkeOVRL/"}, {"id": "18420333760020750", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Le frontiere sono i limiti della resistenza. Il lago chiede alle sponde di contenerlo.\nGeorges Braque, Quaderni 1917/47, 1948\n#rivadelgarda #lagodigarda #trentino #gardasee #gardalake #italy #lakegarda #italia #garda #gardatrentino #torbole #visittrentino #instagarda #trentinoaltoadige #lake #nature #trento #travel #arco #ig #gardaoutdoors #malcesine #ledro #mountains #love #landscape #trentinodascoprire #lago #rovereto #trentinodavivere", "like_count": 528, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4F-YMSs15i/"}, {"id": "17988489749565015", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7|\ud83c\udde8\ud83c\uddff\nSleepy morning by the lake ... \ud83d\ude01\n--\nOspal\u00e9 r\u00e1no u jezera ... \ud83d\ude01\n.\n.\n#nature #landscape #adventure #travel #wanderlust #mountains #hiking #landscapephotography #mountain #trekking #hike #hikingadventures #alps #mountainlife #mountainview #montagne #berge #mountainlovers #g\u00f3ry #deutschland #bayern #bavaria #alpen #visitbavaria #bayernliebe #lake #lago #naturephotography #zazitkyfirst #peakdesignczsknacestach", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1uh7HKMvsq/"}, {"id": "18003825638319110", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 81, "caption": "Morgend\u00e4mmerung am Weiher \n\n#sky #natureza #lakes #sunup #lakephotography\u00a0\u00a0#woods #sun #instamood\u00a0 #waters #reflections #lakeside #reflejo #nubes #waterreflections #lac #lago\u00a0#lakedistrict #cloud9 #clouds #landscape #morning\u00a0#outdoors #shore #blue #azul #bleu #purple", "like_count": 705, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzLAaiWMj-N/"}, {"id": "18017728558960691", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Quanti colori...\nnel nero della notte\u2026\n#notte #nuvole #nuvolebianche #scatti #me #life #lago #latina #photography #fotografia #ig_europe #ig_italy #beautiful #frasi #ig_latina #goodnight #sguardi #likesforlike #following #seguimi #mettilike #fogliano #lagodifogliano #love #lungomaredilatina", "like_count": 1031, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1UR0sBN7Vh/"}, {"id": "17934972275799169", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 94, "caption": "Tramonto Trasimeno \ud83e\udde1\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n#lagotrasimeno #umbria #perugia #lago #lakephotography #nuvole #tramonto #sunsetphotography #riflessi #reflections #skyphotography #paesaggio #panorama #viaggiare #vacanze #paesaggiitaliani #italiainunoscatto #instaitalia #natura #naturephotography #naturelandscape #landscapes #landscapephotography #amateurphotography #hobbyphotography #hobbyfotografie #travels #travelphotography #ig_italia #ig_italy", "like_count": 810, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-fGODsaV3/"}, {"id": "18217637785268770", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 111, "caption": "L\u2019automne au Lac Vert \ud83c\udf41\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83e\udd70\n.\n.\n#lacvert #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #montblanc #hautesavoie #passy #passymontblanc #lac #lake #lago #automne #fall #autumn #autumnvibes\ud83c\udf41 #forest #foret #alpes #alps #frenchalps #rhonealpes #hiking #hikingadventures #rando #randonn\u00e9e #montagna #montagnachepassione #mountain #mountainlife #nature #natureza", "like_count": 3008, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz3fRZXsju6/"}, {"id": "17951649596645995", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 38, "caption": "Peque\u00f1o b\u00faho carablanca.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 895, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4SpWDjNf9D/"},{"id": "17953473053596539", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 107, "caption": "\u00c8 tutto una magia \ud83d\udc99\u2744\ufe0f\nLago di Braies ieri\n\n#lagodibraies #italy #lake #nature #travel #dolomiti #braies #mountains #dolomites #landscape #pragserwildsee #trentino #naturephotography #november #photography #lago #altoadige #picoftheday #beautiful #braieslake #photooftheday #trentinoaltoadige #italia #mountain #travelblogger #instagood #wanderlust #s\u00fcdtirol #amazing #travelling", "like_count": 2157, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czfz2kMsRDw/"}, {"id": "18123306661322867", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "....Che ogni piccolo momento di questa Vigilia sia un regalo prezioso nel tuo cammino ...\nBuon 24 dicembre ...\nOrta Lake\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\nSpecial Repost by antonellacagnin \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude04\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #borghitalia #ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#laghidiitalia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 597, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1OddD4ox3b/"}, {"id": "18160791589292436", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 232, "caption": "Photo 1, 2, 3, 4, 5 ou 6 ?\nLago Blu et le Cervin vu c\u00f4t\u00e9 italien dans la vall\u00e9e d\u2019Aoste!\nQuelle surprise hier matin lorsque nous nous sommes r\u00e9veill\u00e9s avec une petite couche de neige ! Un melange automne hiver que l\u2019on aime !\u00a0\n.\n.\n.\n.\n#lagoblu #Matterhorn #valledaosta #valdaosta #valleedaoste #lac #Cervin #montagna #aostavalley #aosta #italianplaces #bluelake #travelsitaly #autunno #snow #beautifuldestinations #automne #italy #Hikingtheglobe #snowleader #alltrails #jpeuxpasjairando #jpeuxpasjaimontagne #alpenliebe #lago #italianalps #rando #fall #randonnee #montagne", "like_count": 3878, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy_YkEbNgnw/"}, {"id": "18001294742155788", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 42, "caption": "Probably the most photographed lake in the world - Lago di Braies, Dolomites \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n.\n.\n.\n#dolomites #dolomiti #italy #lago #mountainstones #earthfocus #earthofficial #thefolknature #voyaged #beautifuldestinations #visitsouthtyrol #nomadic #mobilefolk #moodylandscape #boat #dolomitesunesco #italianalps\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #earthlandscape #earthoutdoors10k", "like_count": 993, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyi76nIoY_u/"}, {"id": "17996068781582287", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "#lagodivarese #flooding #esondazione\n#lago #lake #reflection #riflesso #panchina #bench\n#nuvole #clouds #panchinando #anatra #duck\n#vedoscattoposto \ud83d\udc40 \ud83d\udcf2 \ud83d\uddbc #varese #varesefoto #fotografandovarese #varese_inunclick #varesepainted #clickfor_varese #varese_mia #vareseturismo #ig_varese #scattovarese #varesenews #varese2day #varesedoyoulake #la_prealpina", "like_count": 324, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4ZtbEetvGv/"}, {"id": "17849822505075690", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 34, "caption": "Nix geht \u00fcber ein Aperitivo am Lago, oder?\ud83d\ude0d\u2600\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 1596, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cylm-_Lr7Fm/"}, {"id": "18038556166652111", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Rifugio Menaggio e Pizzo Coppa da Breglia (CO).\u26f0\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\n.\n\ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc8a \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udfd5\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc8a \ud835\udc85\ud835\udc8a \ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86, \ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d'\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc8a \ud835\udfd0 \ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc82, \ud835\udc84\ud835\udc8a \ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d'\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc8a \ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc88\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82 (\ud835\udfd5\ud835\udfd4\ud835\udfce\ud835\udc8e.) \ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc96\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc90 \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc90 (\ud835\udfcf\ud835\udfd1\ud835\udfd6\ud835\udfd1\ud835\udc8e.) \ud835\udc86 \ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc9b\ud835\udc90 \ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc91\ud835\udc82 (\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udc8e.)\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#uebaldin #hiking #trekking #escursionismo #mountains #montagna #montagne #montagneitaliane #montagnachepassione #montagna_ita #amarelamontagna #viverelamontagna #tiraccontolamontagna #amicideltrekking #coseditrekking #masmountain #alpscape #mynatureexperience #scalamontagna #animedimontagna #italy #alpi #prealpi #lagodicomo #rifugiomenaggio #pizzocoppa #lago #bosco #acqua #2024", "like_count": 307, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1w1eNSoPby/"}, {"id": "17985040826530561", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 37, "caption": "Braies Lake\n.\n.\n.\n #lagodibraies #italy #lake #nature #travel #dolomiti #braies #mountains #dolomites #landscape #pragserwildsee #trentino #naturephotography #love #photography #lago #altoadige #picoftheday #beautiful #braieslake #photooftheday #trentinoaltoadige #italia #mountain #travelblogger #instagood #wanderlust #s\u00fcdtirol #amazing #travelling", "like_count": 319, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0jlPJro6eU/"}, {"id": "17902386467856365", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 159, "caption": "\ud83d\udccdLago di Pescegallo - Valgerola\n.\n.\n#lagopescegallo #valtellina #valgerola #sondrio #lombardia #italia\n.\n.\n.\n#pescegallo #alpiorobie #orobievaltellinesi\n#natura #naturephotography #lago #naturelovers #lombardiadavedere #inlombardia #lombardiadascoprire #passionemontagna #sentieridimontagna #giteinlombardia #giteingiornata #ideeweekend #hiking #outdoor", "like_count": 917, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyk01rjsm10/"}, {"id": "17924141753800438", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Important Lake in india....\n\n#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 372, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0B95leS6fC/"}, {"id": "18012807424781125", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Lago Antermoia tra le vette Dolomitiche del Catinaccio D'Antermoia\n.\n.\n.\n.\n#dolomites#dolomitiunesco#lago#escursione \n#explore#trentino#lake#blu#green#visittrentino \n#peace#nature#beautiful#rifugio#photography", "like_count": 607, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyqG7uWMh95/"}, {"id": "18042862900714114", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffbQueridas amigas \n\n\u2764\ufe0fVamos a seguir viajando un poco m\u00e1s y vamos a seguir sumando instantes.\n\n\ud83d\udc95Feliz domingo \n\n#gay #khaosok #memories #lago #gaytrip #trabel #march #2024 #newbegginings #newpost #newmusic #music #life #lifequotes #lifecoaching #lifecoach #me #mylove #myself #instagood #instadaily #instacool #instasunday #sunday #domingo #dimanche #sergiocuho #unforgettable #quierovolver #sailor", "like_count": 456, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4DNZ5FtpWs/"}, {"id": "17918628512813018", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Le nuvole nascondevano il lago della vecchia in un contesto quasi fiabesco...\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nE a voi piacciono i laghi di montagna?\nRispondete nei commenti \ud83d\udc47\n\nFriends gallery:\ntomphotographer.it\ncristiana_cri_official\ncrocidivetta\naquile_in_vetta\noutdoors.dreaming\nwalkingwolf_official\ndanyde_\n\n#clouds #cloudstagram #cloudscape #lago #lake #lagodellavecchia #vista #pointofview #piemonte #piemonte_super_pics #piemontedascoprire #piemonteconte #luci #colori#colors #nofear #nofilter #nolimits #nevoso #firstsnow #snowdays #neverstopexploring", "like_count": 759, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzVV7RDssd7/"}, {"id": "17990234885339196", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 33, "caption": "Il lago di Braies \u2603\ufe0f\u2600\ufe0f il gioiello delle Dolomiti \u2764\ufe0f\n.\nDer Pragser Wildsee \u2603\ufe0f\u2600\ufe0f Das Juwel der Dolomiten \u2764\ufe0f\n.\n#lagodibraies #lagobraies #pragserwildsee #lago #laghi #see #lake #lakebraies #dolomiti #dolomites #dolomiten #valpusteria #mountains #montagna #mountainlovers #S\u00fcdtirol #sudtirol #altoadige #trentino #trentinoaltoadige #lakedolomites #unescodolomites #unpassodalcielo #dolomitiunesco #updc #winterlandscape #winterwonderland #pustertal", "like_count": 3719, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2nnPjrNtz6/"}, {"id": "18255166630202464", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Le nuvole salivano veloci dal fondovalle spinte da un vento freddo...\ud83d\ude0d \n\nE a voi cosa piace vedere in montagna?\n\nRispondete nei commenti \ud83d\udc47\n\n#sun #clouds #cloudscape #cloudstagram #mountainlovers #mountaineer #mountains #mountaintop #mountainside #mountainlife #mountainstones #italy #piemonte #biellese #firstsnow #lago #lake #lagodellavecchia #nofilter #nolimits #nofear #neverstopexploring", "like_count": 827, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzSyw4hMnND/"}, {"id": "18093358225409514", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Maturity is when you stop trying to convince other people to treat you right. You just observe their choices, understand their character, and decide what you\u2019re going to allow in your life.\n\n#naturephotography #locarno #switherland #couple #love #frindship #goals #relax #photography #day #sunny #lago #lakeview #mountains #trees #byme #outdoors #vertical", "like_count": 332, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4cg9RxMb5p/"}, {"id": "17986567085414456", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 34, "caption": "Temiz hava bol oksijen mavi ve ye\u015fil renk \ud83d\udca6\n.\n.\n.\n.\n.\n#lake #reflection #water #crystal #lago #natur #irox_water #ignaturale #trees #igcentric_nature #calmness #ic_water #hiking #horizon #outdoors #ripple #fishing #madewithlightroom #forest #switzerland #camping #sigmalens #35mm", "like_count": 934, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyxzdUssbhd/"}, {"id": "18014207749815781", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Hay sitios sumamente hermosos y el Lago Como es uno de ellos \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udccdLago di Como\n.\n.\n.\n.\n.\n#italy #italian #me #inspiration #beautifuldestinations #traveler #lagodicomo #como #lagodicomoitaly #lagodicomo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #belaggio #villamelzi #model #me #guy #lago #lakes", "like_count": 870, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzhI0hgtvXO/"}, {"id": "18051852364552774", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "#lacvert #lac #lake #mountains #alps #alpes #jpeuxpasjairando #jpeuxpasjaimontagne #francepassionrandos #nevache #valleedelaclaree #hikingadventures #lespepitesdefrance #pepitesdefrance #lacdefrance #visorando #hautesalpes #lagoverde #hiking #lago #france4dreams #frenchalps #lesalpesfran\u00e7aises #lesalpes #naturephotos #beautifuldestinations #tourismefrance #samsunggalaxy #samsungs23 #igersfrance", "like_count": 797, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2E71WHsKZy/"}, {"id": "18256428148205243", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 146, "caption": "\"Ci\u00f2 che mi spaventa non \u00e8 la violenza dei cattivi, \u00e8 l'indifferenza dei buoni.\"\n\nMartin Luther King \n\n.\n.\n.\n#lagosinizzo \n#laquila \n#abruzzo \n#italia \n#lago\n#autunno \n#paesaggio\n#foglie \n#colori \n#riflesso \n#natura \n#pace\n#silenzio\n#panorama \n#alberi \n#italy\n#lake\n#autumn\n#landscape\n#nature\n#peace\n#colors\n#view\n#leaves\n#trees\n#wild\n#stunning\n#adventure\n#wonderful\n#earth", "like_count": 706, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czj5IHAi5vC/"}, {"id": "18009475499016797", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "#Repost edu.zg \n\u30fb\u30fb\u30fb\nDroneando\u2026\ud83d\udccdRuta CH-115, Lago Colb\u00fan \n.\n.\n.\n.\n.\nTremendo registro de edu.zg , gracias por demostrarnos las maravillas del Maule! \n.\n.\n\n#lagocolbun #regiondelmaule #maule #chilelindo #chileestuyo #chilefotos #lugaresbonitosdechile #lago #paisajesnaturales #surdechile #recorriendochile #descubrechile #adictochile", "like_count": 524, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz4xi5bLUKx/"}, {"id": "18012443392889417", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "LAGO DI SAN DOMENICO\n\nIl lago di San Domenico \u00e8 un lago artificiale sito nel comune di Villalago in provincia dell\u2019Aquila, nei pressi dell\u2019eremo di San Domenico.\n\n#LagoDiSanDomenico #sandomenico #eremodisandomenico #villalago #abruzzo \n\n#landscape  #landscapes  #landscapephotography #italianlandscapes  #landscapelover \n\n#riflesso  #riflessi  #reflection  #reflectios #reflectionphoto \n\n#italia #italy #lago #lake #trekking \n\n#hike  #hiking #nature #natura  #naturelovers \n\n#water #laquila", "like_count": 665, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0RIElAIIs6/"}, {"id": "18030700582828570", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 48, "caption": "#montagnachepassione #montagna #mountains #montagnadavivere #mountainlovers #mountainside #dolomitiunesco #mountainlake #emozione_fotografica #attimicolorati #attimi #snowlover ##igersfvg #beautifuldestinations #fvg #friuliveneziagiulia #friuliveneziagiulia_cartoline #italia #lakeviews #lake #laghidifusine #lago #mountainvibes #montagneitaliane #alpi #italianalps #landscapes #beautifulview #scattandoattimi #scatto_italiano", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2Ntr28Md96/"}, {"id": "18022982021063136", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "\"Domingo en el lago\"\n\n#patagoniaargentina #neuquen #villalaangostura #pics #photographylovers #picsart #discoverearth #fypage #fyp\u30b7 #travelawesome #fotografia #argentina #sur #lagocorrentoso #photographers #nikon #patagonia #tbt\u2764\ufe0f #cordilleradelosandes #lago #verano #ph", "like_count": 529, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3012NZuQ5v/"}, {"id": "17953906064695971", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "\u2022 c  a  l  i  d  e  s  a \u2022\n#sunset #postadesol #sol #soleil #sole #sun #llac #lake #lago #nature #natura #autumn #oto\u00f1o #tardor #swan #cisne #cigne #blanc #blanco #white #pic #photo #picoftheday #photooftheday #photography #photographer", "like_count": 524, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzrfcXJojfe/"}, {"id": "17973352760631808", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 15, "caption": "Francesco Melzi d\u2019Eril, conde de Lodi y vicepresidente de la primera Rep\u00fablica Italiana en la \u00e9poca de Napole\u00f3n, decidi\u00f3 construir a principios del siglo XIX una de las residencias de verano m\u00e1s hermosas del lago. Los jardines custodian una nutrida colecci\u00f3n bot\u00e1nica de los siete continentes.\n\n\ud83d\udccdLago di Como\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#como #lagodicomo #lagodicomoitaly #lagocomo #italy #italia #villamelzi #giardini #jardinhistorico #naturephotography #lombardia #lakes #lago", "like_count": 535, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz0gdZttbM8/"}, {"id": "18255885586230543", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "SIGNIERAKTION \u2712\ufe0f\ud83d\udcda\n\nIhr Lieben, ich freue mich total, euch endlich sagen zu k\u00f6nnen, dass es eine Signieraktion zu \"To My Sunflower\" bei der buchhandlung.graff geben wird. Ihr k\u00f6nnt das Buch also ab jetzt personalisiert signiert vorbestellen und bekommt die wundersch\u00f6ne Illustration (gezeichnet von heytheredevana) von Ophelia & Leo als Postkarte mit dazu. \ud83e\udd79\ud83e\udd70\n\nUnd so funktioniert's:\n\n\ud83d\udc8c Geht auf die Homepage der Buchhandlung Graff und legt das Buch in den Warenkorb. Achtet darauf, dass dabei steht, dass es sich um die signierte Ausgabe handelt.\n\n\ud83d\udc8c Wenn ihr das Buch im Warenkorb habt, erscheint ein Bemerkungsfeld - dort k\u00f6nnt ihr euren Signierwunsch eingeben, z.B. \"F\u00fcr Sophia\" etc. Nur, wenn ihr da etwas eingebt, kann ich das Buch f\u00fcr euch personalisiert signieren, ansonsten wird es neutral signiert. \ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udc8c Nachdem ich die B\u00fccher signiert habe, werden sie dann entweder von Graff per Post an euch verschickt oder ihr k\u00f6nnt euer Exemplar vor Ort abholen - je nachdem, was ihr ausw\u00e4hlt.\n\nFalls ihr Fragen zur Aktion und zum Versand habt, wendet euch am besten direkt an die Buchhandlung Graff! \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nIch freue mich schon riesig darauf, eure B\u00fccher zu signieren und euch eure Signierw\u00fcnsche zu erf\u00fcllen. \ud83e\udd0d\n\nUnd darum geht es in \"To My Sunflower\":\n\n\"Die erfolgreiche Ophelia geht in ihrem Job als Illustratorin voll auf und auch mit ihrem Instagram-Profil opheliaungesch\u00f6nt, auf dem sie \u00fcber Selbstliebe und psychische Erkrankungen aufkl\u00e4rt, hat sie sich einen Namen gemacht. Doch so selbstsicher, wie sie wirkt, ist sie ganz und gar nicht. Besonders in Sachen Liebe hat sie bisher keine Erfahrungen gemacht, was sie zunehmend verunsichert. Als Ophelia die Illustrationen f\u00fcr das neue Buch des Kinderbuchautors Leo gestalten soll und er ungeahnte Gef\u00fchle in ihr weckt, wird es Zeit, mutig zu sein und die eigene Komfortzone zu verlassen. Doch nicht nur der Umstand, dass Leo der Exfreund ihrer Chefin ist, erschwert das Ganze, auch ihre Vergangenheit und ihre Probleme mit dem eigenen K\u00f6rperbild halten sie zur\u00fcck. Werden sie es trotzdem schaffen, zueinander zu finden?\" \ud83c\udf3b", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1waP0atynV/"}, {"id": "18233037493243841", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 90, "caption": "Monte Fuji pra tudo quanto \u00e9 lado. Ele \u00e9 onipresente nesta regi\u00e3o. T\u00e1 sempre de olho na gente. \nE o colorido do outono est\u00e1 com tudo. Tem \u00e1rvore com folhas amarelas, vermelhas, alaranjadas. Uma festa\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83c\udf41\n\n#japao #japantrip #mountains #fuji #mountfuji #japantrip #japantravel #gopro8 #igtravel #viagem #viagens #montefuji #fujimountain #japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #lakes #lago", "like_count": 564, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzYjXF7pHWK/"}, {"id": "17963312429704953", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 31, "caption": "Gramado \u2728\ud83e\udda2\ud83c\udf6b\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gramado #serragaucha #rs #turistando #riograndedosul #lagonegro #paisagem #encanto #look #lago", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3yNX2OOlv5/"}, {"id": "17966400791564449", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "how to capture lago di braies in under 15min so you don\u2018t have to pay 10\u20ac for parking \ud83e\udd21\ud83d\ude99\n.\n.\n.\n#lagodibraies #pragserwildsee #wildsee #winter #snow #sunny #bluebird #neve #lago #ice #hut #mountains #mountain #berge #berg #italy #dolomites #dolomiti #dolomiten #hike #hiking #canon #db #dbjourney #ski #s\u00fcdtirol #altoadige #italia", "like_count": 536, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3FJ2mGCd3C/"}, {"id": "17997077957275418", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "Publicidad validad para Cheetos \ud83d\udc9b\ud83d\udc25\n-\nQue delicia de lago \ud83c\udf0b\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2728\ud83c\udf0a\n-\n#chocoroncanela #milano #lago #momentos #surdechile #lagollanquihue \n-\n\ud83e\ude72 dragon.gold.cl", "like_count": 2049, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C273T2yOBqT/"}, {"id": "17914450820755257", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "Il lago Smerando a Fondo si veste di sfumature arancioni cullato dalla magia dell'autunno. Tra le foglie e i raggi di sole che filtrano fra gli alberi maestosi, questo scorcio incanta il cuore. \ud83c\udf42\ud83c\udf05\u2728 \n\n#valdinon #visitvaldinon #visittrentino #autunno #autumn #passeggiate\u00a0#trekking #lago #lake #lagosmeraldo\u00a0#fondo #canyon #natura #sole #alberi #magia #novembre\n\n\ud83d\udcf8 simoncovis", "like_count": 606, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzYdJzOLg9n/"}, {"id": "18006136895018181", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 204, "caption": "La tranquillit\u00e0 delle acque del lago di Monte Pietracandella (Rimini) si riflette sulla serenit\u00e0 della mente. Buon weekend a tutti noi \ud83e\udd70\ud83d\udc9a\ud83d\udc4b\ud83c\udffb\n.\n.\n.\n#lago#montepietracandella\n#rimini_inunclick\n#clickfor_rimini#volgorimini\n#emilaromagna\n#italy_stop_photogroup #emiliaromagna_cartoline\n#yallersitalia #yallersemilia_romagna\n#emiliaromagna_super_pics #amo_scattare#italiainforografia #italiasuperscatti\n#loves_madeinitaly #emiliaromagna_cartoline #igemiliaromagna#volgoitalia #volgoemiliaromagna#volgoitalia #siviaggiare_emiliaromagna #ig_emiliaromagna #thehub_emiliaromagna\n#italiainunoscatto #new_photoitalia#shot_italia\n#italy_illife\n#clicfor_emiliaromagna_\ntaly _stop\nlory_center_of_italy", "like_count": 1375, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0572bDsa6S/"}, {"id": "18013142282316807", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 5, "caption": "Merecidas vacaciones \ud83d\ude0c\n\n#icalma #lago #sur #chile #pinkhair", "like_count": 1932, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2OER7WMOAX/"}, {"id": "18396085135005177", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 40, "caption": "Foto \ud83d\udcf8 e video \ud83d\udcf9\u23e9 Fra i tanti luoghi meravigliosi del Lago di Garda sicuramente un posto di primo piano \u00e8 meritato da Sirmione anche per la sua particolare posizione dato che il suo centro storico sorge su una penisola che divide il basso Lago di Garda.\n\nAndarci in novembre con un clima primaverile e senza la moltitudine di turisti che durante il periodo estivo la rende quasi \"irragiungibile\" \u00e8 poi il massimo.\n\nSirmione \u00e8 stupenda per il fascino unico esercitato dal sul centro storico, con i suoi vicoli stretti e irregolari, per i Bagni Termali di Catullo, per le chiese di Santa Maria Maggiore e di San Pietro in Mavino, per le rovine della villa romana del poeta Catullo, conosciuta come La Grotta di Catullo e per essere stata dimora della \"divina\" Maria Callas; la villa Meneghini-Callas, appartenuta in origine alla famiglia dei Giannantoni, industriali della borghesia lombarda fu poi acquistata dall'imprenditore Meneghini (marito della soprano), dove visse negli anni cinquanta del XX secolo la moglie. Dopo vari passaggi tra ereditari e proprietari, \u00e8 ora un condominio privato.\n\n#sirmione #lagodigarda #lago #viaggi #italia #italy #nature #lake #travel #gardalake \u00a0#viaggiare #gardasee #castello #sun #colors #photography #water #photooftheday #landscape #november #gatto #castle #brescia #visitsirmione #lakegarda #visitbrescia #inlombardia #inlombardia365 #autumnvibes", "like_count": 698, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzobiBuqjfL/"}, {"id": "17867591082061982", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 106, "caption": "Lugano.  #lake#luganolake#lago#lagodilugano#sunset#tramonto#landscape#paesaggio#lugano#switzerland#suisse#svizzera", "like_count": 1384, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2nlPLIsKnQ/"}, {"id": "18283747840152675", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 101, "caption": "Os melhores dias s\u00e3o gastos pescando!\ud83d\udea4\ud83c\udfa3\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n.\n .qual \u00e9 o seu melhor gasto?\ud83d\udc40\ud83e\udd14\n.\n.\nvaraslumis \niscasmathias \ncoracaodepescador  centro_pesca \nllchopeiras \nstrongox_ \nriosemares \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014- #varaslumis  #serradamesa  #explore #iscamathias #instagram  #coracadepescador  #sitio  #niquelandia #rancho \n #paixao  #caipira #vidasimplesnaro\u00e7a #vidanaro\u00e7a\n#naro\u00e7a#nos\u00edtio#lanaro\u00e7a #goias \n#madeinro\u00e7a#paisagem #lago #natureza", "like_count": 1547, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzD7a1KO3Br/"}, {"id": "17956251335572708", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "guess the lake \ud83d\udc40\ud83d\udc20\u2693\ufe0f\u26f0\ufe0f\n.\n.\n.\n#lake #see #lago #italien #ita #italy #italia #dolomiti #dolomiten #dolomites #pragserwildsee #lagodibraies #braies #hike #wandern #berg #berge #berghaus #mountains #mountain #alps #alpen", "like_count": 615, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzX3pZULPKg/"}, {"id": "17883661136953361", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 187, "caption": "Sirmione \ud83d\udc99 Brescia \ud83d\udc99 Lombardia \n\n#sirmione #brescia #lombardia #castelloscaligero #lagodigarda #gardalake #italia #italy #europa #europe #castello #castle #lago #lake #notte #night #newphoto_italia #italia_cartoline #amazingshots_italy #loves_madeinitaly #bestitaliapics #italia_borghiecitta #amazingshots_europa #besteuropepics #ig_europe", "like_count": 529, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzGl4F4spS8/"}, {"id": "18300121198149482", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 332, "caption": "Vive, Ama, R\u00ede, Perdona y Disfruta la vida \u2763\ufe0f\u2728\n\n.\n\n.\n\n.\n\n#analago #ana #lago #exatlon #exatlonmx #enjoylife", "like_count": 53211, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2tLqowtVfu/"}, {"id": "17986603457292184", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 1, "caption": "Desliza a la izquierda \ud83e\udee3\ud83e\udd2d\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#canon #canonphotography #canonphoto #canonphotos #canonphotographer #natural #pic #foto #fotografia #photo #photography #lightroom #photoshop #girl #sun #shot #sesiondefotos #playa #beach #venezolana #sexy #model #modelo #playita #bikini #beautiful #lago #oasis", "like_count": 512, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzoVXuBOUKG/"}, {"id": "18035386090796393", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 69, "caption": "\ud83d\udc1f\ud83e\ude75meraviglioso lago di Como\ud83e\ude75\ud83d\udc1f\n\n#lagodicomo #lagodicomo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #bellano #visitalombardia #mountains #panoramalagocomo #panoramamontano #lago #lakecomo", "like_count": 654, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3qVVV_M0lH/"}, {"id": "18243439774233597", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "Il riflesso dei larici nel Lago della Ninfa \ud83d\ude0d \ud83c\udf42 \n\nUno degli scorci pi\u00f9 belli del nostro Appennino in autunno! \n\n#VisitSestola \n#InAppenninoModenese \n\ud83d\udcf8 mattia_lorenzini", "like_count": 997, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz1J0ehqeAH/"}, {"id": "18028932391845936", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 49, "caption": "#como #italy #Lago #h\u0142asko #literature #90rocznica urodzin\n\n\u201eNie my\u015bl o\u00a0tym, \u017ce\u00a0wszystko si\u0119 ko\u0144czy. My\u015bl, \u017ce\u00a0wszystko si\u0119 dopiero zaczyna. To, co\u00a0powinno by\u0107 \u017cyciem: spok\u00f3j, wolno\u015b\u0107 i\u00a0cisza\u201d. \u201e\u00d3smy dzie\u0144 tygodnia\u201d\n\n\u201eP\u0142aczesz? To\u00a0dobrze. Je\u015bli jeszcze cz\u0142owiek potrafi p\u0142aka\u0107, to\u00a0wszystko mo\u017cna zacz\u0105\u0107\u201d. \u201eNast\u0119pny do\u00a0raju\u201d\n\n\u201eRaz w\u00a0\u017cyciu pomyli\u0142y mi\u00a0si\u0119 kroki i\u00a0od\u00a0tego czasu chodz\u0119 krzywo\u201d. \u201eNast\u0119pny do\u00a0raju\u201d\n\n14 stycznia 1934 urodzi\u0142 si\u0119 Marek H\u0142asko \n90.rocznica urodzin.", "like_count": 566, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2FCVaNKgkK/"}, {"id": "17995339094199745", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Camino de los siete lagos \ud83e\ude77\ud83d\udda4\ud83e\ude77 \n #sanmartindelosandes \n\n\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d \n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #argentina #neuquen #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyx0DtjLUOO/"}, {"id": "18019469561069421", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 103, "caption": "A small part of the Como Lake \n\n#lago #foschia #como #lake #italy #green #lakecomo #nature #italia #sunday #travel #love #comolake #landscape #enjoy #photography #instagram #lagodicomo #picoftheday #instangood #mountains #daytrip #fog #water #milano #naturephotography #sun #natura #postoftheday #lombardia", "like_count": 954, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C27uJx8sgKf/"}, {"id": "18047922826549571", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "tanto alla fine usiamo sempre le canzoni per dire qualcosa \ud83c\udf05", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C06_YdgqbxU/"}, {"id": "17916526853876706", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 64, "caption": "Borghi da non perdere in Umbria \ud83c\udf43\ud83c\udf33\n\nLo scorso weekend siamo ritornati nella bella e verde Umbria ospiti \ud83d\udccddi ilcanticodellanatura che si trova in una posizione ottimale per visitare alcuni dei tanti borghi incantevoli di questa regione. \ud83d\ude0d\nIn altre occasioni ci siamo persi nella bellezza di Assisi, Spello, Gubbio e cos\u00ec via, questa volta ci siamo diretti invece alla scoperta di:\n\n\ud83d\udcccRasiglia che viene chiamata anche la \u201cVenezia dell\u2019Umbria\u201d per le sue cascatelle e per i suoi ruscelli e limpidi laghetti che la attraversano in ogni angolo. Passeggiare tra le sue viuzze \u00e8 come catapultarsi in una favola di altri tempi. \n\n\ud83d\udcccPassignano sul Trasimeno che sorge sul lago omonimo. Sapevate che il lago Trasimeno \u00e8 il lago pi\u00f9 antico di Italia? Ha circa un milione di anni. Questa cittadina \u00e8 pullulante di scorci meravigliosi e salendo sulla collina che la ospita si pu\u00f2 godere di uno scenario sensazionale sul lago. \n\n\u23ed\ufe0fScorrete gli scatti per vedere ogni dettaglio! \ud83e\udd70\n\nQuante meraviglie nella nostra Italia! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \n\n\u2753Ci siete mai stati\u2753\n\n\u2705Salvate il post per tenerlo in memoria!\ud83e\udd70\n\n#umbria #borghiinumbria #italia #rasiglia #passignanosultrasimeno #lagoditrasimeno #weekendinumbria #cascate #lago #travel", "like_count": 1420, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4LDGQ_NQXl/"}, {"id": "18291940750156106", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "Del buon relax a Bracciano \n#lago#bracciano #aperitivo #ig_lazio #lazio_photogroup #lazio_illife #italia_cartoline #italiainunoscatto #new_photoitaly #lega_photo #scatto_lazio #all_thebest_shots", "like_count": 624, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2XyZSjMUzY/"}, {"id": "17947580333713836", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "Sunday on the lake\n\n#lago #maggiore #lake #italy #nature #italia #travel #lagomaggiore #landscape #photography #stresa #picoftheday #mountains #lakemaggiore #feriolo #autumn #naturephotography #travelphotography #natura #view #photooftheday #sky #beautiful #love #instagood #milan #relax #sun #photo", "like_count": 692, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Hiq5GNkqZ/"},{"id": "18025740064698349", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "\u2744\ufe0f EL PALACIO DE VERANO BAJO LA NIEVE DE OTO\u00d1O - \u9890\u548c\u56ed\u771f\u7684\u79f0\u5f97\u4e0a\u753b\u4e2d\u6e38\n.\nEl Palacio de Verano, un extenso parque de casi 300 hect\u00e1reas, a orillas del lago Kunming. La mayor\u00eda de los edificios que forman el Palacio est\u00e1n situados entre el lago Kunming y la Colina de la Longevidad: residencias, teatros, pagodas, puertas, muelles...\n.\nSu origen se remonta al a\u00f1o 1750, cuando el emperador Qianlong lo mand\u00f3 construir. Sin embargo, durante la Segunda Guerra del Opio en 1860, las fuerzas franco-brit\u00e1nicas dejaron pr\u00e1cticamente en ruinas la estructura original. Fue entonces cuando la emperatriz Cixi, en 1899, se encarg\u00f3 de la restauraci\u00f3n y embellecimiento de una parte del antiguo palacio, convirti\u00e9ndolo en su residencia estival a partir de 1901. Este majestuoso recinto tambi\u00e9n desempe\u00f1\u00f3 el papel de sede gubernamental hasta el a\u00f1o 1908.\n.\n***********************\nAuthor \ud83d\udcf8: \u5c0f\u7ea2\u4e66@ \u4e5d\u5c3e\u9e2d\nTag: #AmigosdeChina\n************************\n\ud83d\udce9 DM para promociones de pago \n************************\n\ud83c\udc04\ud83d\uded2 \u00a1Bienvenidos a nuestro BLOG y TIENDA ONLINE para apasionados de China: https://www.letraschinas.site\n************************\n\ud83d\udccc Todo sobre China en Facebook\ud83d\udc47\ud83d\udc47https://www.facebook.com/groups/amigosdechina\n***********************\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.#summerpalace #\u9890\u548c\u56ed #instabeijing #timeoutbeijing #igersbeijing #\u5317\u4eac \n  #lake #lakelife  #tranquilscene #lakes #lago  #\u96ea #\u4e0b\u96ea #amigosdechina \n#wintertime #winterwonderland #snowsnowsnow #wintervibes", "like_count": 2895, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0vmoReICT6/"}, {"id": "18314773048096174", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "Kszta\u0142t rozpaczy ...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 1301, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyiX3aWs3vc/"}, {"id": "18001141613142289", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 345, "caption": "~ Atardecer en el lago.\n.\n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #laguna #naturaleza #paisaje #oto\u00f1o #fotografia #fotodeldia #sunset #sun #lake #nature #landscape #autumn #photography #sunset_pics #sunsetphotography #sunsetlovers #nature_captures #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #ig_nature #ig_sunset #photographylovers #picture #nikonphotography #photooftheday", "like_count": 3239, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy0ui41sy97/"}, {"id": "18151323598307421", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 89, "caption": "In attesa del nuovo anno....\n\n\ud83d\udc49 \ud83d\udc49 #piemont #piemonte #verbaniapallanza #lagomaggiore #lago #bnw #emozioni #luoghi #incanto #magia #bellezza \ud83d\udda4\n\ud83d\udc49 Grazie \ud83d\udda4 raffaelepolia per aver condiviso con noi questo bellissimo scatto \ud83d\udda4\n\n---\n\ud83d\udc49\u200aScopri li nostri tour e le nostre escursioni, visita\u00a0 il nostro sito www.clickforitalia.com [link in bio]\n---lm\n\ud83d\udcf1Seguici anche su Facebook\n\ud83d\udc49[Click for Piemonte]\n\ud83d\udc49[Clickers Italia]\n\ud83d\udc49[Click for Italia - Marketing e Torismo]\n---\n\nAmbassador\n\ud83d\udc49\u200aluciamel67\n\n\ud83d\udc49 \u00c8 bello lasciare un commento di ringraziamento \u2764\ufe0f\n\nFriends gallery \n\ud83d\udc49megapiemonte\n\ud83d\udc49viviamo_torino \n\ud83d\udc49torino_citygallery_official\n\ud83d\udc49clickerssicilia\n\ud83d\udc49hdrshot_hdr\n\ud83d\udc49clickfor_italia\n\ud83d\udc49Italia_tipica\n\ud83d\udc49woodysaimon\n\n#megapiemonte\n#viviamo_torino\n#torino_citygallery\n#clickersicilia\n#hdrshot_hdr\n\n\ud83d\udcccusa i nostri hashtag\n#clickersitalia #simoneroccheggiani #woodysaimon #clickerspiemonte #piemonteturismo #piemontedascoprire #visitpiemonte #piemontedavivere #regionepiemonte #natura #cielo #sky #landscape", "like_count": 570, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1g4BTAM5ox/"}, {"id": "18008198068908245", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 26, "caption": "Wspomnienia Amandy  III ...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 982, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz_awiRsCxe/"}, {"id": "17981180702544571", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "\ud83e\udd8a \ud835\udd3d\ud835\udd60\ud835\udd69 \ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud83e\udd8a \n\nNuestro consultor dani_ganan_fox exprimiendo nuestra gama de tackle edges al m\u00e1ximo!! Con sus anzuelos favoritos super wide gape montados en el armadillo, todo ello acompa\u00f1ado del snag leader para evitar que las piedras rompan la linea por la abrasion!! #fox #foxint #tackle #montaje #carpfishing #pesca #lago #feliz #anglers #pescador #fisherman #nature #photo #done #fish #fishinglife #life #fox #foxinternationalgermany #foxinternational", "like_count": 602, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzmWjfhr_Uz/"}, {"id": "18018085567814920", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "Vista lago ....\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gardalake #gargnano #lago #lagodigarda #water #landscapephotography #view #blu #acqua #altromare #pic #pictureoftheday #visititaly", "like_count": 333, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0pV3bmo99o/"}, {"id": "18027716023846086", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "\u26a0\ufe0fEl lago Villarrica fue declarado saturado en agosto de 2018 - publicado en el Diario Oficial el 2019-  por exceso de nitr\u00f3geno y f\u00f3sforo. \nEl Plan de Descontaminaci\u00f3n del lago Villarrica (primer plan de descontaminaci\u00f3n del pa\u00eds para un lago) fue ejecutado por el Ministerio del Medio Ambiente, proceso que a\u00fan no se completa estando pendiente la consulta ind\u00edgena. \n\nEl Plan contempla una serie de medidas para combatir la eutrificaci\u00f3n del lago, fen\u00f3meno que caracteriza por un aumento de algas y microorganismos que impactan negativamente los ecosistemas y la calidad del agua, haci\u00e9ndose visible en los reiterados blooms de algas que se observan especialmente en primavera verano con el aumento de las temperaturas. \ud83e\udda0\n\nLos bloom de algas pueden ser t\u00f3xicos para la salud, los invitamos a mantenerse informados de las banderas de alerta de la autoridad ambiental y sanitaria.\nCon bandera verde es seguro ba\u00f1arse en playas aptas\u2705 Es apto para el ba\u00f1o hasta 10 ug/l de microcistina y 1.000 UFC NMP/100 ml de agua (coliformes fecales). La SEREMI de Salud realiza los an\u00e1lisis.\n\nEn este post te contamos las principales medidas que aborda el Plan de Descontaminaci\u00f3n del Lago Villarrica.\nAgradecemos a Vigilantes del lago vigilanteslagos por la informaci\u00f3n proporcionada \ud83c\udf3f\n\n#pucon #villarrica #lagovillarrica #contaminaci\u00f3n #plandescontaminaci\u00f3ndellago #araucania #chile #sur #surdechile #lago #cuenca #ecosistemas #agua", "like_count": 604, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2I3Rn-R0BF/"}, {"id": "17900465429874443", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 61, "caption": "La monta\u00f1a italiana \u2763\ufe0f\n\n#italianalps #beautifulplaces #lugareshermosos #monta\u00f1a #monta\u00f1as #mountains #lago #lake #chilenasporelmundo #travelphotography #viajandoando #chileantraveller #aroundtheworld #viajeros #riservanaturale #reservanatural", "like_count": 4514, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzQ--zToAXT/"}, {"id": "18042086359522302", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Buongiorno dal Lago Santo Modenese ricoperto di neve \ud83d\ude0d\u2744\ufe0f \n\nLa neve qui \u00e8 gi\u00e0 arrivata, imbiancando tutto. Anche il Rifugio Vittoria!\n\nPh massimobernarditex \n\n#modena_dintorni \n#modenaedintorni", "like_count": 1175, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0OPCUaNSDT/"}, {"id": "18036821599621436", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "O colapso da mina 18 de extra\u00e7\u00e3o de sal-gema no Mutange dever\u00e1 abrir uma enorme cra-tera ao lado do antigo est\u00e1dio do CSA, com deslizamentos de terra e inunda\u00e7\u00e3o de \u00e1gua da Lagoa Munda\u00fa que poder\u00e1 chegar a 10 metros de profundidade. A previs\u00e3o \u00e9 do professor e pesquisador da Ufal Abel Galindo, que estuda a regi\u00e3o desde o in\u00edcio da trag\u00e9dia ambiental provocada pela Braskem. Ele alerta, ainda, para os riscos de outras minas na regi\u00e3o. A Justi\u00e7a acolheu a\u00e7\u00e3o do MPF, MP/AL e DPU e determinou \u00e0 Braskem que adote medidas para amplia\u00e7\u00e3o do mapa do programa de compensa\u00e7\u00e3o, prevendo atendimento a mais fam\u00edlias. O MPF tamb\u00e9m decidiu rever o acordo das indeniza\u00e7\u00f5es firmado com a petroqu\u00edmica. Moradores do Pinheiro que resistem em deixar suas casas denunciam trucul\u00eancia da Guarda Municipal, Defesa Civil e Pol\u00edcia Militar.\n.\nFoto: Sandro Lima\n.\nLeia mais no portal Tribuna Hoje (link na bio do perfil)\n.\n#pesquisador #lago #colapso #braskem #noticias #informa\u00e7\u00e3o #tremor #tribunahoje #profundidade", "like_count": 736, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0TtdIKAfsw/"}, {"id": "18035067160721252", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "Sotto il sole lombardo \u2600\ufe0f\n\n\ud83d\udccdLago Maggiore (Italia)\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#me #inspiration #beautifuldestinations #traveler #italia #italy #italy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #beach #lagomaggiore #lagomaggioreitalia #lakes #beachlife #lago #lombardia #lombardia_super_pics #stresaitaly #stresalagomaggiore", "like_count": 577, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0i6skEN5GX/"}, {"id": "18015036824484159", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "#lago #lagotrasimeno\u2764\ufe0f #trasimeno_lake #brethe #dpsp_street #dpsp_rainshots #rainyday #streetstory_telling #street_vision #perspective #architecture #reflexao #reflections #umbriatourism #umbria #lonelyplanet #\uff41\uff4c\uff4f\uff4e\uff45", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4F2ikao60-/"}, {"id": "18055613947493055", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "#sardegna #sardinia #italy #italy #italia #italian #river #water #waterfall #lake #lago #colors #color #wind #change #peaceful #travel #travelphotography #travelgram #traveling #travelling #travelblogger #instatravel #traveler #travelllog sardiniaguide sardegna travel_.of_world_ image_factoryz", "like_count": 3120, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzVpRzWg-BC/"}, {"id": "18022679087309100", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 37, "caption": "You are your worst enemy. It is your negative thoughts that hold you back, nothing else\n\n#locarno #switherland #naturephotography #nature #travelphotography #blogger #amazing #outdoors #relax #view #vertical #life #byme #photography #mountains #lago #lake", "like_count": 402, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4aYInGMqD0/"}, {"id": "18037732372707104", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "#peoplegallery #lakelife #landscape_lovers #buonaserata #selfietime #lagodibracciano #borghipiubelliditalia #selfiepelomundo #portrait_universe #ritratto #february #goodlife #mensstyle #peoplephotography #lago #ritratti_italiani #profile #persol #stetson #domenica #borghiitaliani #lakeview #anguillarasabazia #vintagestyle #bonsoir #menwithclass #selfiemode #italian_trips #jovyx74", "like_count": 380, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3xz5-WLs9-/"}, {"id": "18021668389697689", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 41, "caption": "Habt ihr schon einige Herbstwanderungen \ud83c\udf42 gemacht?\nInstagram hat eine neue Funktion, am Ende von der Galerie k\u00f6nnt ihr selbst ein Foto hinzuf\u00fcgen. \nZeigt uns doch euer sch\u00f6nstes Herbstfoto \ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83c\udffb. \n.\n\nWir waren hier \u00fcbrigens im Schnalstal.\n\n.\n.\n.\n\n// \ud83c\udf0f roterrucksack.com\n #adventure #travel #worldtrip #landscapephotography #blogger #travelblog #travelblogger #wanderlust #travelgram #travelphotography #traveldiary #visitsouthtyrol #weltreise #instagram #pictureoftheday #s\u00fcdtirol #altoadige #hiking #canon #herbst #autumnvibes\ud83c\udf41 #november #schnalstal #lago #lake #l\u00e4rche #larix \n#buntefarben", "like_count": 549, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzUGk8royMf/"}, {"id": "17934398855655195", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "\ud83e\ude75\ud83e\udd1c\ud83c\udffc\u0493\u0280\u026a\u1d07\u0274\u1d05s\u029c\u026a\u1d18\ud83e\udd1b\ud83c\udffc\ud83e\ude75\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#friends #friendship #love #amici #amicizia #\u2764\ufe0f #peschieradelgarda #verona #lakelover #lakegarda #it\u0455anewday #lake #lago #lagodigarda", "like_count": 471, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyoYUnBr3He/"}, {"id": "17917208432887719", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "#lago #lagotrasimeno\u2764\ufe0f #trasimeno #umbriatourism #umbria #umbria_illife #sunsetlovers #sunsetphotography #clouds #tramonto #natural #nature #minimalstyle #minimalist #minimalism_world #minimalexperience #tramonto #landscape #landscapes #respira #yogapractice #yogainspiration #yogaeverywhere #yogacommunity", "like_count": 430, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4U60CJoOlr/"}, {"id": "17999063147196799", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "\u2728Tender curlers\u2728\n\nPost from: eyrakendra_daily \n\n\ud83d\udc99Sharing life and feelings of friends worldwilde\ud83d\udc99\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#DreadlockStyle #DreadStyle #Ladydread #girlwithdreads #girlswithdread #dreadgirls #dreadgirl #suicidegirls\n#womenwithlocs #sensual #espa\u00f1ola #lake #lago\n#dreadies #spaingirls #dreadstagram #dread4life #dreads4life #rastapic #dreadworld #mydreadslife #dreadsrule #lenceria #dreadsunshine #netherlands\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa #justpositivevibrations #holanda\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\n#DreadlockStyleinSpain #spain\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#DreadlockStyleinNetherlands", "like_count": 287, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2uWautuoLg/"}, {"id": "17995239344268586", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": ".\n.\n.\n.#agropecuaria #agronegocio #agroboy #agro #country #cantik #cantor #music #lago #brutos #bruto #brutaiada #boiadeiro", "like_count": 313, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx3CVklrhhq/"}, {"id": "18081210526434484", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 56, "caption": "#riflessi #reflection #total_reflections #emozione_fotografica #attimicolorati #fvgphoto #fvg_photogroup #fvg #friuliveneziagiulia #friuliveneziagiulia_cartoline #lake #lakeviews #lago #laghidifusine #italiainunoscatto #naturephotography #mountainview #panorami_italiani #italia360gradi #montagne #mountainlife #montagnachepassione #mountainvibes #mountainside #mountains #alps #alpi #ilikeitaly #panorama #beautifulplace", "like_count": 630, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3pjZ6SsEHm/"}, {"id": "18016615066936451", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "In questo autunno il lago di Santa Giustina si mostra in tutta la sua bellezza, con un livello delle acque che non si vedeva da anni. \ud83d\udca7\ud83c\udf42 Le abbondanti piogge di questo periodo hanno contribuito a regalare al lago nuove prospettive, rendendolo un posto speciale per appassionati di pesca e avventurieri in kayak. \ud83c\udfa3\ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f\n\n#valdinon #visitvaldinon #visittrentino #lago #santagiustina #autunno #natura #magia #acqua #pesca #kayak #fishing #water #lake #autumn \n\n\ud83d\udcf8 green_fly_images", "like_count": 540, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzoD_AqNK-_/"}, {"id": "18001252745497525", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 49, "caption": "\u00a14!\n\n1\ufe0f\u20e3Admiro a las personas que conocen mucho sobre un tema y lo explican de manera sencilla y sin arrogancia, con ganas de que otros aprendan \ud83e\udd13.\n\n2\ufe0f\u20e3Me agrada cuando un aroma o una canci\u00f3n me traslada a un buen recuerdo \ud83d\ude42.\n\n3\ufe0f\u20e3Me molesta cuando alguien se aprovecha de otra persona, bien sea por necesidad, ignorancia o bondad del otro \ud83d\ude0f.\n\n4\ufe0f\u20e3Me gusta la gente educada, cort\u00e9s, amable y que se adelanta a ayudar \ud83d\ude0d.\n\n\u00bfY a ti? \ud83e\udde1\n\nLas fotos son de un d\u00eda entero de paseo por #Madrid, \u00bfQu\u00e9 hicimos?:\n\n\ud83d\ude0eCaminar por los Jardines del Palacio Real.\n\ud83d\udeb2Recorrer el parque #MadridR\u00edo en bici.\n\ud83e\uded2Comer rodeada de naturaleza por la zona de #Lago.\n\ud83c\udf7aVer la ciudad desde las alturas en una terracita de #GranV\u00eda.\n\n#GraciasMiBuenDios #QueSeaUnaBuenaSemana #HappyWeek #BonneSemaine #Madrid #Espa\u00f1a #Venezuela #Barquisimeto", "like_count": 520, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzAAjvZMN1R/"}, {"id": "18119968378327530", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 24, "caption": ".\n.\n.\n.#sertanejouniversitario #sertanejo #agropecuaria #agronegocio #agroboy #lago #fitness #fitnessmotivation #fitnessmodel #top", "like_count": 1354, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1KKPPUrtvz/"}, {"id": "18241225234240392", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "A random morning in Lesa\n\n#lesa #lagomaggiore #italy #lake #lago #piemonte #igersitalia #italia #love #nature #lakemaggiore #photographer #natura #igers #boats #weekend #summer #photo #novara #maggiore #igerspiemonte #fotolaghiditalia #vista #photography #panorama #igersnovara #landscapephotography #view #barche #happyness", "like_count": 732, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0q5CqrtMCQ/"}, {"id": "17864504271073458", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Detalhes dessa bel\u00edssima \u00e1rea gourmet \ud83e\udd0e\n\nO que acharam ? \n\nProjeto mocca.arquitetura", "like_count": 997, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2U7VniL2z3/"}, {"id": "18046427839587904", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 39, "caption": "\u00bfYa pasaste a conocer \"Playa del Lago\"? \ud83c\udf1e Es un lugar hermoso donde podr\u00e1n disfrutar de la vista privilegiada hacia la naturaleza, tomar sol, meterse al agua para refrescarse o simplemente quedarte sentado bajo la sombra de las sombrillas. \ud83c\udfd6\ufe0f\n\ud83d\udc67 Los m\u00e1s peque\u00f1os podr\u00e1n jugar y divertirse realizando los famosos castillos de arena que tanto les gustan \ud83c\udff0\n\nEsa linda sensaci\u00f3n, al tocar la arena con los pies y mojarlos en el agua c\u00e1lida, har\u00e1n que parezca que est\u00e1s en el Caribe \ud83d\ude02, pero en el \"Caribe Entrerriano\", como muchos de ustedes nos llaman. \ud83d\ude09\n\n\u23f0 Su horario actual es de 12 a 20 hs. \nCuenta con: \ud83d\udedf Guardavidas \u26f1\ufe0f Sombrillas \ud83d\udebf Duchas \ud83c\udf5f Food Truck \"Parador Los Pinos\" \ud83d\udeb9\ud83d\udeba Sanitarios\n\n\u27a1\ufe0f Si ya la visitaste, contanos qu\u00e9 es lo que m\u00e1s te gusto \ud83e\udd17\n\n#termasvillaelisa #naturaleza #playa #arena #verano #sol #calor #diversi\u00f3n #juegos #lago #termas #refrescante #descanso", "like_count": 662, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2Sb1l7sM0E/"}, {"id": "17940947201672107", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 282, "caption": "Lago di Scanno \ud83d\udc9c 26/12/2023\nAbruzzo \n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n#lago \n#lake\n#lac", "like_count": 574, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C10go1mIJRO/"}, {"id": "17984942042475182", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 62, "caption": "Vista Lago \ud83e\udde1\ud83d\udc99\u2728\u2728 \n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#trevignanoromano #lago #lake #lakeview #moodygrams #mydream #sobeautiful #peace #peaceful #passion #lakepassion #love #pointofview #vistalago #lakedistrict #silence #silenzio #anima #soul #animalovers #relaxtime #nature #sunset #sunsetlovers #naturephotography #ombre #shadow #pontile #bridge #family", "like_count": 395, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3hImdwtDDe/"}, {"id": "18021019792873887", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 25, "caption": "Ein echter Kraftplatz \u2013 am Schwarzmoossee \ud83d\udcaf\nHier k\u00f6nnt ihr den Herbst genie\u00dfen.\nEinfach ein Traum! \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f\n\n#mountains #berg #hiking #lake #bergsee #wasser #wochenende #goodmood #reflection #blue #herbst #autumncolors #fall #visitaustria #tirol #folkscenery #wandern #clearsky #schnee #traumwetter #lago #lac #stunning_shots #earth_shotz #landscapelovers #bestnatureshot #view #nature #neverstopexploring #discover", "like_count": 537, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzgxDlbstQG/"}, {"id": "17847937299123183", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 38, "caption": "Vita di Piazza\n#bracciano #lago #piazzetta #yalllerslazio #ig_lazio #new_photolazio #lazio_illife #borghi_oro #borghi_cartoline #borghitalia #italia_cartoline #italiainunoscatto #new_photoitaly #lega_photo #all_thebest_shots", "like_count": 507, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2e3h6asMwO/"}, {"id": "17988448934403152", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 37, "caption": "#lago #sunsetlovers #buonaserata #landscape_captures #borghipiubelliditalia #tramonti #attimiditramonto #silence #sunset_pics #trevignanoromano #february #naturelovers #italia_super_pics #\u0437\u0430\u043b\u0435\u0437 #coucherdesoleil #sonnenuntergang #canon #magicmoments #sunset_vision #capturethemoment #lakelife #lagodibracciano #coloridellanatura #lakeview #soleil\ud83c\udf1e #febbraio2024 #canon_photos #cartolinedalmondo #lakephotography #jovyx74", "like_count": 466, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3idLGaNR7J/"}, {"id": "18002027282429053", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Zampull\u00edn Cuellinegro \ncon sus colores de gala.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1097, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4bGnFevc-Y/"}, {"id": "18017555056822401", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 59, "caption": "Porto Ceresio.  #lake#luganolake#lago#lagodilugano#waitingforchristmas#aspettandoilnatale#lights#luci#portoceresio#varese#lombardia#italy", "like_count": 961, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0r_MefsbIf/"}, {"id": "18014598259986709", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 151, "caption": "Gracias familia roja, naci\u00f3n F\u00e9nix y a todos los que  apoyaron en esta aventura a nuestra querida Ana Lago, hoy se despide como los grandes, demostrando su garra hasta el \u00faltimo respiro! \n\nGRACIAS ANA, por demostrarnos que las batallas se ganan peleandolas todos los d\u00edas, y que a\u00fan y cuando no se ganan, te preparas para la batalla m\u00e1s grande que es la vida!\n\nEres un ejemplo para todos nosotros y es por eso que hoy te decimos CONTIGO HASTA EL FINAL \ud83d\udd25\n\n#ana #lago #avefenix #eliminacion #exatlonmx #exatlon", "like_count": 10475, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Rk2ejts0S/"}, {"id": "18146072416306390", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 37, "caption": "#varenna #varennaitaly #varennalakecomo #varennalake #varennaturismo #varennaitaly\ud83c\uddee\ud83c\uddea #varennalagodicomo #varennaitalia #varennamonamour #varennacomo #varennaholidays #varennacomolake #lagodicomo #lagodicomo\u2600\ufe0f #lagodicomo\u2764\ufe0f #lagodicomotourism #lagodicomoitaly #lagodicomoitalia #lago #lagodicomo #lombardia #lombard\u00eda #lombardy #lombardia_super_pics #lombardia_bestphoto #lombardia_foto #italian_trips #italygram #italia #villamonasterovarenna  #villamonastero", "like_count": 509, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzgTlrCMlGc/"}, {"id": "18009125236974476", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "\ud83e\ude75\ud83d\udc9b\ud83e\ude75\n\n\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d \n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy1iApevRHr/"}, {"id": "18009846569186897", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "S\u00f3 vem que voc\u00ea encontra no Bar do Lago os melhores pratos e drinks, a\u00e7a\u00ed, batata e todas melhores por\u00e7\u00f5es num para\u00edso de beleza \u00fanica e super acolhedor!\n\n S\u00f3 vem!\n\nVenha pro lagosantabarbara e reserve um de nossos quiosques, e se divirta numa piscina praia exclusiva e Lago para Day Use em Goi\u00e1s!\n\nVenha sentir novas experi\u00eancias de lazer na natureza no mais badalado Lago de Santa B\u00e1rbara \nLink no perfil ou Zap 62.9.9990.1167\n\n#natureza #jetski #lago  #lagodesantabarbara #goiania #nautica", "like_count": 1317, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2X1PhzuI5y/"}, {"id": "17997323990334367", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "Porto Ceresio.  #lake#lago#luganolake#lagodilugano#landscape#paesaggio#sunset#tramonto#varese#lombardia#italy", "like_count": 1212, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CywRKC4sGvg/"}, {"id": "18001770689389681", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "Siendo feliz \u2728 la vida en bikini suma a\u00f1os de vida \ud83e\udd70\n\n#happiness #playa #summervibes #surdechile #goodvibes #goodlife #fitness #fitnesslife #women #chilegram #ptovaras #lagollanquihue #lago #agua #bikini #womenstyle #landscapephotography #chilegram #instaphoto", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3_V5alrnWe/"}, {"id": "18405053203053661", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 31, "caption": "Hembra de Jilguero Lugano\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1186, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1IEQa4va55/"}, {"id": "17879405594935006", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "O que acharam desse projeto ? \n\nPor deborahgrecoarquitetura", "like_count": 714, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0MueqTryIB/"}, {"id": "18015152404959247", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Se liga nesse dupla \ud83d\ude80\ud83d\udd25\ud83d\udd79\ufe0f\n\nCr\u00e9ditos: pombinho1.0 e saveirored_pr \n\n#bfgoodrich #saveiro #uno #lago #segunda #texasbrothersgo #fiat #volks", "like_count": 2494, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0bYeC9Okb6/"}, {"id": "18013910360047049", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 236, "caption": "Euch allen einen lieben Gru\u00df!\n\nHeute nehme ich dch mit zu den #Externsteine in der N\u00e4he von Detmold.\nBeeindruckend gelegen neben einem See, eine ganz besondere Atmosph\u00e4re....\n Genie\u00df mit mir diesen zauberhaften Augenblick!\n\nUnd hab noch eine gute Woche!\n\n#Zauberdesaugenblicks #augenblick #moment #stone #Pietre #steine #Pierres #Piedras #see #Lake #Lac #Lago #dirndlbeauty #dirndlnarrisch #dirndlgehtimmer #dirndlmachtgl\u00fccklich #dirndl_beauties #dirndldiensdog #dirndldienstag #Cheveuxtr\u00e8slong #capellimoltolunghi #cheveauxd'or #goldenhair #Magico #magic #magisch #bestager #me\n\nUnentgeltliche Verlinkung", "like_count": 559, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0w6s8BNVWm/"}, {"id": "18035262631674313", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 32, "caption": "Flamenco.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1143, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1zu7_5q8Yl/"}, {"id": "17875332713979317", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 15, "caption": "Lago di Fusine \u2026.. Chiunque \u00e8 in grado di esprimere qualcosa deve esprimerlo al meglio. Questo \u00e8 tutto quello che si pu\u00f2 dire, non si pu\u00f2 chiedere perch\u00e9. Non si pu\u00f2 chiedere ad un alpinista perch\u00e9 lo fa. Lo fa e basta. A scuola avevo un professore di filosofia che voleva sapere se, secondo noi, si era felici quando si \u00e8 ricchi o quando si soddisfano gli ideali. Allora avrei risposto: Quando si \u00e8 ricchi. Invece aveva ragione lui.\u201d #lago #lagodifusine #moment #instamoment #montanamoment #momento #happymoment #momenti #photography #photograph #giornatadelladonna #womensday #diadelasmujjeres #vivaledonne", "like_count": 1028, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy3HbxgNYFV/"}, {"id": "18043861852563847", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Lake Moraine \ud83d\udccd\n.\nFin de a\u00f1o y mi Instagram lo sabe ya que pr\u00e1cticamente ni lo he usado, y es que el trabajo ( lamentablemente) se ha robado toda mi atenci\u00f3n. Me doy este break para compartirles estas fotos de esta hermosura de lago, que es el lago con el color MAS HERMOSO que he podido conocer , lake Moraine \ud83d\udc99 como dato anecd\u00f3tico, fotograf\u00edas de este lago aparecen en muchos lugares, en billetes canadienses, fondos de pantalla de Windows, Android entre otros \u2764\ufe0f.\n.\n.\n.\n#canada #canadienrockies #lakemoraine #lake #lago #sonyalpha7iii #sonyalpha #viajerosporelmundo #travelifestyle #travelchile #travellifestyle #travelblog #landscapephotography #landscapes #landscape", "like_count": 347, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0eJkbxALyB/"}, {"id": "18203179324274333", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzYmBTyrMdB/"}, {"id": "18046958839552397", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 43, "caption": "Il lago era immerso nel silenzio, come se avesse inghiottito tutti i rumori. La superficie sembrava uno specchio, s\u2019increspava a ogni soffio di vento. Si sentiva soltanto, ora alto, ora basso, il canto degli uccelli.", "like_count": 1022, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz3i_CoMGV_/"},{"id": "18035804833756008", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "[\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01]\n.\n.\n\u25aa\ufe0fDoloscape\u25aa\ufe0f\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 by :maxterwindt\n.\n.\n.\n\u2705 Segui alpscape \n\u2705 Tagga alpscape\n\u2705 Usa #alpscape \nper poter essere pubblicati sulla nostra pagina IG\n.\n.\n.\nAlpscape \u00e8 social partner di lagophotofestalpago\n.\n.\n.\n#alpscape  #landscape_photo #paesaggioitaliano #landscape_features_  #paesaggio_italiano #landscapestylesgf #fotografiadipaesaggio #landscapephotograpy #paesaggioalpino  #landscapephotos  #lakephotography  #lakephotographer #waterphotography #waterphotographer  #waterphotograph #waterfallphotography  #riverphotography  #waterlandscape  #alpinlake  #mountainlake #lago #lagoalpino #lagomontagna #paesaggioacquatico #cascata #lagodolomitico #lagoglaciale #fiume #lakephoto", "like_count": 972, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3m2mD6BHcI/"}, {"id": "17964473402651666", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 27, "caption": "Valle di Braies\nMagic\u2744\ufe0f\ud83d\udc99\n\n#braies #italy #lake #nature #travel #dolomiti #braies #mountains #dolomites #landscape #pragserwildsee #trentino #naturephotography #love #photography #lago #altoadige #picoftheday #beautiful #braieslake #photooftheday #trentinoaltoadige #italia #mountain #travelblogger #instagood #wanderlust #s\u00fcdtirol #magic #travelling", "like_count": 567, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czso76gsnzA/"}, {"id": "17965223666649717", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Diario di viaggio...\ud83d\udd30\nBuongiorno...\n.\n.\nSpecial Repost by foto_di_angelino \ud83d\udc4d\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 731, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzascBGIx76/"}, {"id": "18052746604555451", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "El Chalt\u00e9n nasconde uno degli angoli pi\u00f9 belli della Patagonia\ud83d\udccd\ud83c\udfde\ufe0f #argentina #patagonia\n\ud83d\udcf8: gabychavez86 \n\n\ud83d\udccc Se vuoi essere ripostato anche tu, segui la pagina amicideltrekking e taggaci nei tuoi scatti \ud83d\udcf8\ud83c\udfd4\n\n#elchalten #montagna #trekking #mountain #amicideltrekking #nature #lago #natura #lake #earthpix", "like_count": 1071, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2ZmujjLzSK/"}, {"id": "18419551381039464", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "\ud83d\udcf8 bladymirvogt\n\u2022\n\ud83d\udccd Desag\u00fce Lago General Carrera \n\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\n\nPuente el desague de las aguas del Lago General Carrera/Chelenko hacia el Lago Bertrand, del que se origina el Rio Baker. Puente que se encuentra a minutos de\u00a0puertoguadalperladellago\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#marcachile\u00a0#nature\u00a0#visitchile\u00a0#viajar\u00a0#drone\u00a0#chiletravel\u00a0#chilepic\u00a0#chileadicto\u00a0#chiletrip\u00a0#chilelindo\u00a0#chileestuyo\u00a0#chile\u00a0#surdechile\u00a0#aysen_patagonia\u00a0#lago\u00a0#patagonia\u00a0#carreteraaustral\u00a0#dji\u00a0#lagogeneralcarrera\u00a0#chilechico\u00a0#mavicair2s\u00a0#chileblogger\u00a0#patagoniachile\u00a0#patagonia\u00a0#planetearth\u00a0#djichile\u00a0#chilechicotierradecontrastes\u00a0#verano\u00a0#verano2024", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3fZeyyLGRb/"}, {"id": "18021740026794573", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "Lago\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1479, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1pmx_jLgO4/"}, {"id": "17997508025601019", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 0, "caption": "Laguna Lachua, Coban #ExplorandoGuatemala\nFotos por abner_manases.98 Quiero ir por el mundo coleccionando los mejores momentos \ud83e\udd29\ud83c\udf04\ud83c\udf43\n\n#guatemala #lagunalachua #lago", "like_count": 507, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TvbMQysJb/"}, {"id": "18403535107054735", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "#lecco#lombardia#citt\u00e0 #campanilesannicol\u00f2 #scorcio#passeggianfo#fotografando#foto#fotografia#lago#lagodilecco#lungolago", "like_count": 298, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1cVsP7sew3/"}, {"id": "18068615659489787", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "#view #viewforview #lago #lac #pos\u00e9 #colors #instagood #woman #clothes #sometimes #photography #beautiful #love #black #", "like_count": 476, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4VAqy1s8BY/"}, {"id": "18043372021722715", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "Il lago era immerso nel silenzio, come se avesse inghiottito tutti i rumori. La superficie sembrava uno specchio, s\u2019increspava a ogni soffio di vento. Si sentiva soltanto, ora alto, ora basso, il canto degli uccelli.\u00a0Banana Yoshimoto\n#lagodigarda #gardalake #gardasee #italy #lakegarda #italia #garda #brescia #verona #instagarda #lake #gardaoutdoors #veneto #travel #sirmione #ig #nature #trentino #lombardia #summer #desenzanodelgarda #lago #lagodigardaofficial #rivadelgarda #love #photography #landscape #picoftheday #bardolino #malcesine", "like_count": 534, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4JCb66M0cC/"}, {"id": "18021919264815398", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 128, "caption": "Qual seu \u00e2ngulo preferido desse projeto? \n\n#escolha #paisagismo #lagos #lago #lagoornamental #piscinanatural #piscinabiologica #arquitetura", "like_count": 4843, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzGsxEdugFL/"}, {"id": "18015208439279359", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 66, "caption": "Entre le ciel et le lac \u7a7a\u3068\u6e56\u306e\u9593\u3067\nbetween the sky and the lake\n\n#paysdulacdaiguebelette #savoie #savoiemontblanc \n#france #europe #aiguebelette\n#\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9#\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1 #\u30b5\u30f4\u30a9\u30a4 #\u30b5\u30f4\u30a9\u30ef \n#\u7a7a #\u96f2 #\u66c7\u308a\u7a7a #\u6e56 #\u5c71\n#cielo #sky #ciel #clouds\n#montagne #mountains #montagna\n#lac #lago #lake #light\n#reflection #\u53cd\u5c04 #reflet", "like_count": 711, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3cQzX2IjBl/"}, {"id": "18044597266577012", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "\u00c9 da\u00ed pra pior hein kkkkk a coisa t\u00e1 feia \ud83d\ude05\ud83c\udf31\n\n#agro #s\u00edtio #propriedade #terreno #imobiliaria #fazenda #bairrosdepetropolis #agronomia #corretordeimoveis #natureza #direitoindividual #agricultura #casa #lago #democraciasim #brasil #mercadoimobiliario #amigos #boanoite #agronegocio #imoveis", "like_count": 1647, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3sVLwguB0U/"}, {"id": "18050269444600714", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "Oggi ho ripensato alla gita al lago che abbiamo fatto con l\u2019Armando\u2026 quel giorno per fortuna c\u2019era il sole!!!\n***\n#gitafuoriporta #gitaallago #montagna #natura #lago #lake #bellagiornata #goodday #sole  #sun #passeggiatatime #passeggiata #armando #armandopimpa #febbraio #febuary #libriperbambini #illustrazionibambini #storieperbambini #altan #pimpa #lapimpa #altanpimpa #quipos #quipos71 #quipos_srl #francopaniniragazzi.", "like_count": 2243, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30sWoiN4d7/"}, {"id": "18004153241137880", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Pise..\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #pitbull #pitbullsofinstagram #pitbullinstagram #pitbulllove #pitbulllife #pitbullitalia #pitbullpuppy #pitbulls #varese #cinofilia #cinofiliaitaliana #cucciolo #passionecani #cani #cane #varesetheplacetobe #dog #dogs #istruttorecinofilo #bully #milano #torino #passeggiata #passeggiataconilcane #lago #luino", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzeLluxoX0F/"}, {"id": "18001206989000887", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 98, "caption": "Morgenstimmung am Weiher \n\n#sky #natureza #lakes #sunup #sunrise #woods #instamood #reed #junco #waters #reflections #lakeside #reflejo #nubes #waterreflections #dusk\u00a0 #lac #lago\u00a0 #lakedistrict #cloud9 #clouds #landscape #mornings #amanecer\u00a0#dawn #outdoors #shore #phoenix_mission", "like_count": 850, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy43A0bsmHH/"}, {"id": "18031960999862955", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 60, "caption": "La maison du lac \u6e56\u306e\u5bb6 the lake house\n\n#paysdulacdaiguebelette #savoie #savoiemontblanc \n#france #europe #aiguebelette\n#\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9#\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1 #\u30b5\u30f4\u30a9\u30a4 #\u30b5\u30f4\u30a9\u30ef \n#\u7a7a #\u96f2 #\u66c7\u308a\u7a7a #\u6e56 #\u5c71\n#cielo #sky #ciel #clouds\n#montagne #mountains #montagna\n#lac #lago #lake #light\n#reflection #\u53cd\u5c04 #reflet", "like_count": 629, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ev5toowbp/"}, {"id": "17889079454928139", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 109, "caption": "Me conta qual desses \u00e2ngulos voc\u00ea gostaria de chamar de seu\u2026 \nJ\u00e1 viu o nosso novo quadro no Bora pro Lago, nosso canal do YouTube? Vai l\u00e1 ver, depois e de me dizer qual seu \u00e2ngulo preferido! \n\nBom s\u00e1bado!!! \ud83d\ude4c\n\n#lago #lagoornamental #piscina #piscinabiologica #piscinanatural #lagoparanado #boraprolago", "like_count": 3579, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyqh2I_OhGg/"}, {"id": "17946919601737742", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "Maulazzo \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\nninobartucciophoto\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#sicily #sicilia #maulazzo #lake #lago #winter #lagomaulazzo #messina #provinciadimessina #picoftheday\u00a0 #photooftheday #siciliabedda #igers #travel #igerssicilia #italy #ig_sicily #volgosicilia #photography #photo #bhfyp #igersitalia #volgoitalia #italia #landscape #vibes #travelling #travelphotography #travelgram #travelblogger", "like_count": 767, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C06VcSuMOFe/"}, {"id": "17984194871586346", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 189, "caption": "Sirmione \ud83d\udc99 Brescia \ud83d\udc99 Lombardia \n\n#sirmione #brescia #lombardia #italia #italy #europa #europe #castelloscaligero #lagodigarda #gardalake #lago #lake #castello #castle #orablu #lungaesposizione #longexposure #loves_madeinitaly #bestitaliapics #europe_perfection #europe_photogroup #europe_mypassion #ig_europa", "like_count": 547, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzOP5dfM9mP/"}, {"id": "18009923018066537", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 29, "caption": "\ud83c\udf42 #b\u00e4ume #trees #arbres #arboles #alberi #br\u00fccke #bridge #pont #puente #ponte #see #lake #lac #lago #herbst #autumn #automne #oto\u00f1o #autunno #fotografie_freunde", "like_count": 307, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzWlj4hqUaG/"}, {"id": "17893989242919907", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "#landscape_lovers #tramonti_italiani #lakelife #sunset_pics #travelphotography #nikonphoto #borghipiubelliditalia #panorama #landscape_captures #naturelover #lago #buonaserata #goodnight #bonnenuit #gutenacht #italiainunoscatto #cartoline_italiane #sunsetcaptures #lakeview #jovyx74", "like_count": 516, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzWwPJXLdk5/"}, {"id": "18012993718974893", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 69, "caption": "Orta San Giulio.  #lake#lago#ortalake#lagodorta#sunset#tramonto#sangiulio#orta#piemonte#italy", "like_count": 1056, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz15dBAM3Ny/"}, {"id": "18052924450449321", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 149, "caption": "\u2728TREKKING EN AIG\u00dcESTORTES\u2728\n\nEtapa 1: Parking Prat Pierrot - Refugi Estany Llong\n\nLa etapa m\u00e1s dura, con parada en l'estany de Sant Maurici y ascenso al Gran Encantat. Una cima exigente solo para gente acostumbrada a trepar, preferiblemente si saben escalar, ya que es m\u00e1s segura bajarla rapelando. \u274cTiene un tramo en el que no est\u00e1 permitido fallar\u274c\n\n1: Estany a primera hora del d\u00eda\n2: Vista a l'estany desde la cima\n3: Pedrera con gran pendiente \n4: Llegando a l'Estany Llong\n\n\ud83d\udccd19 km y 1750 m de desnivel positivo.\n\n#aig\u00fcestortes #pnaiguestortes #catalonia #catalunyaexperience #catalunya_natura #descobreixcatalunya #total_catalunya #espot #pallarssobira #pirineus #pirineuscatalans #pirineos #inpirineos #lleida #aralleida #catalunyagrafias #naturaleza_spain #total_mountains #mountainpgotography #mountaingirl #montanerodominguero #vive_monta\u00f1as #rutas_lokas #senderismodemonta\u00f1a #senderismoespa\u00f1a #aquihaytrekking #enlacima #summitviews #lake #lago", "like_count": 1459, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cylmpj_seTc/"}, {"id": "17911200206894064", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "La superficie del Lago Smeraldo nel paese di Fondo ha raggiunto lo spessore adatto per poterci pattinare sopra! \u26f8\ud83e\udd29\n\n#visitvaldinon #visittrentino #valdinon #trentino #inverno #lago #lagosmeraldo", "like_count": 668, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2SocfHB5v2/"}, {"id": "17859457773075115", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "#lakelife #buonaserata #borghiitaliani #lagodicastelgandolfo #landscape_lovers #panorama #cloudscape #silence #castelliromani #italian_trips #borghi #lago #italia_super_pics #landscape_photography #goprophotography #myview #cartolinedalmondo #inverno #goodevening #italia_cartoline #laghiitaliani #pictureoftheday\ud83d\udcf7 #follow\uff4de #follow_me #naturephotography #nationalgeographic #click_vision #naturelover #jovyx74", "like_count": 374, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1w8vtItbku/"}, {"id": "17988698777568944", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 151, "caption": "Porto Ceresio.  #lake#lago#luganolake#lagodilugano#portoceresio#sunset#tramonto#landscape#paesaggio#lombardia#italy", "like_count": 1793, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C20gjAgMQWI/"}, {"id": "18027774850848989", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "Vestito cos\u00ec potrei essere in Lapponia e invece ero a Passignano sul Trasimeno \u2603\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#neg_zone #Iamatraveller #hoscosmen #perugia #perugiacentro #perugiatoday #umbria #umbriatourism #umbriagram #landscape #bestdiscovery #umbrialovers #negzone #trasimeno #lago #lake #winter #winterfashion #sea_sky_nature #outfitinspiration #hiddenplaces #igersperugia #holiday #igersumbria #coldweather #italia #igersitalia #italy #winterwonderland #wintertime", "like_count": 322, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2Xt5OyLdxV/"}, {"id": "18013316465302437", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "\u2022 En el bien llamado 'Lago Hermoso'. \ud83d\udc99\n\ud83d\udccdA 37km de San Martin de los Andes, por la hermosa #ruta de los 7 #lagos.\n\n\u2022 Ya quisieras volver.. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n.\n#lago #lagohermoso #ruta40 #7lagos #sur #patagonia #argentina #turismoargentina", "like_count": 611, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C16J2ecsSIK/"}, {"id": "18048558013533851", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 21, "caption": "ANTES X PROJETO \ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb\nO que acharam dessa proposta ? \n\nProjeto ramazzoarquitetura", "like_count": 1380, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wMDerrteV/"}, {"id": "18285420469164302", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 65, "caption": "#boats #barquescatalanes #barquetes #barquitas #lago #amazingshots_reflections #amazingshots_color \u2728\ud83c\udf04\u2728\ud83c\udf3fatmosphere of calm and like with little boats on the lake\u2026", "like_count": 1755, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GlWNFMf-f/"}, {"id": "18274364473086396", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Detalhes dessa bel\u00edssima \u00e1rea gourmet \ud83e\udd0e\n\nO que acharam ? \n\nProjeto mocca.arquitetura", "like_count": 1043, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0KX130v0NN/"}, {"id": "17986430837296124", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "#parcdelagulla #bages #naturephotography #nature #naturelovers #natural #naturaleza #instagram #fotododia #fotodeldia #photo #photooftheday #montserrat #caminata #lago #catalunya #catalu\u00f1a #catalunya_natura #catalunyaexperience #catalunya_foto #catalunya_alnatural #catalunya_imatges #catalunya_interior #aiguamolls #verde #agua #naturelover #naturecaptures #naturephotos", "like_count": 1272, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzeaZmQMYwd/"}, {"id": "18005746028321267", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "#lakelife #buonaserata #trevignano #lagodibracciano #landscape_captures #domenica #december #lago #panorama #lakephotography #borghipiubelliditalia #trevignanoromano #myview #borghiitaliani #italian_trips #giroinmoto #laghiitaliani #naturelover #tramonti #paesaggio #landscape_photography #braccianolake #borghiviaggioitaliano #nationalgeographic #cartolinedalmondo #dicembre #goodlife #magazine35mm #\ud83d\udc99 #jovyx74", "like_count": 489, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZgYRFti5F/"}, {"id": "18012429800007756", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "lenushka.big lenushka_doll Lago do Garda. What a scenery! \ud83d\udee4\ufe0f #scenery #scenery_lovers #mountains #mountainbike #mountainlife #mountainbiking #lovers #photographylovers #bikelovers #nature #naturelovers #green #lago #lagodigarda #italia #italy #fashion #fashionstyle #lifestyle #positive #positivevibes #nice #beautiful", "like_count": 698, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz064vvsiTD/"}, {"id": "18033675160652124", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": "Villa La Angostura. \u201cEl jard\u00edn de la patagonia\u201d \u26f0\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\udea4\u26f5\ufe0f\u2764\ufe0f . . . . .\n\nPor ferbure\n\n #villalaangostura #neuquen #turismo #argentina #sur #patagonia #viajar #travel #travelphotography #photography #dji #djiglobal #drone #dronephotography #monta\u00f1a #trekking #bahiamansa #bahiabrava #turismoneuquen #fotografia #lago #lake #nahuelhuapi #instagram #instagood #caribe", "like_count": 950, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0HJ3OZOEZE/"}, {"id": "18045235768503608", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 46, "caption": "Ma come si fa a spiegare tutto questo a chi non ha mai visto il cuore della terra che pulsa? Come lo spieghi il suono che emette il respiro dell'amata Muntagna... \ud83c\udf3e\ud83c\udf0b\n\nFelice Domenica a tutti!\ud83d\udc9e\n\nRingrazio l'amico alfio_galvagno_28  per questo magnifico scatto! \n\n#lagogurrida #etna #sicilia \n\n#sole #cielo #natura #sicily #isola #siciliabedda #ig #travel #love #italia #instagood #photography #picoftheday #nature #lago #photooftheday #bestphoto #like #photo #volgosicilia #igerssicilia #vulcano #bhfyp #cit #frasi #siciliabella", "like_count": 521, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0qoTrWNHQq/"}, {"id": "18319673134107497", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Sobre meu final de semana", "like_count": 676, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz2J4aKPQsV/"}, {"id": "18003953462353549", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 108, "caption": "Lugano.  #lake#lago#luganolake#lagodilugano#panorama#landscape#lugano#switzerland#svizzera#suisse", "like_count": 1391, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2QchU7M02i/"}, {"id": "18067283488491785", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "#lagosirino #lago #natura #naturelovers #naturephotography #alba #riflessi #scatti_italiani #nemoli #valledelnoce #relax #vibes #goodvibes #sky #cielo #nuvole #clouds", "like_count": 332, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3cMi2uMkLU/"}, {"id": "18017139901971237", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "I once believed love would be (Black and white)\nBut it\u2019s golden \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4 \ud83c\udfb5 \n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #hunk #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Nz9o-rzdM/"}, {"id": "18013084006919689", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 53, "caption": "Hallihallo ihr Lieben! \ud83d\udc8c\nIch w\u00fcnsche euch allen ein frohes, gesundes, gl\u00fcckliches neues Jahr und hoffe ihr seid gut reingerutscht. M\u00f6ge 2024 ein gutes Jahr f\u00fcr uns alle werden. \ud83e\udd70\nDa heute der erste Tag von 2024 ist und \"To My Sunflower\" somit in diesem Jahr erscheint, genau genommen in 3 Monaten und 18 Tagen, hui, dachte ich mir, dass ich heute als kleine \u00dcberraschung das allererste offizielle Zitat f\u00fcr euch poste. \ud83e\udd79\nIch hoffe, es gef\u00e4llt euch und steigert vielleicht ein bisschen die Vorfreude! Am Samstag habe ich auch nochmal tolle Neuigkeiten zum Buch, also stay tuned. \u263a\ufe0f\nJetzt w\u00fcnsche ich euch noch einen wundersch\u00f6nen restlichen Neujahrstag, sowie eine gute erste Januarwoche und freue mich auf alles, alles, alles, was uns in diesem Jahr gemeinsam erwarten wird. \u2728\ufe0f\nF\u00fchlt euch ganz lieb und warm umarmt! \ud83e\udd0d", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1kFWVctadw/"}, {"id": "17992260599243855", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 32, "caption": "Espelho do c\u00e9u. #naturaleza #natural #natureza #azul #verde #Green #naturephotography #naturelovers #lago", "like_count": 718, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0vTPRVsDHj/"}, {"id": "18222328741258229", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "Ogni tanto, nelle giornate di vento, scendeva fino al lago e passava ore e guardarlo, giacch\u00e9, disegnato sull\u2019acqua, gli pareva di vedere l\u2019inspiegabile spettacolo, lieve, che era stata la sua vita.\nAlessandro Baricco\n~~~~~~~~~~~~\n#lake #lakeidro #travel #winterlake #winter #italy #lagodidro #atmosphere #atmosfera #lago #viaggiare #italiadascoprire", "like_count": 451, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C19CewUt7lO/"}, {"id": "17999910086349678", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 179, "caption": "Natale\u2728ogni giorno \nLuce nel cuore\nLuce nel buio\nLuce che scalda\nLuce d\u2019amore \n\n#sunset#christmastime#sunrise_and_sunsets#ef_tramonti#luce#light#sparkle#sunsetview#buonnatale#merrychristmas#sunsetlovers#inognicosabella#sunsets_captures#joyeuxnoel#noel#lago#lake#lakeview#lakelife#sky#skylovers#skyphotography#skylover#skyporn#skyblue#skywatcher#skyline#nature#natura#naturelover", "like_count": 1031, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1RGiQrsZBU/"}, {"id": "18006851621203405", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 27, "caption": "Flamenco\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1204, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2sfR0fxD5F/"}, {"id": "18249110932242197", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 78, "caption": "#throwback \n\nTraumhafte Stimmung oben am Nassfeld beim Lago di Pramollo bzw. Nassfeldsee beim Grenz\u00fcbergang zwischen \u00d6sterreich und Italien (Passo di Pramollo).\n\nPlease don\u2019t forget to:\n\n\u2611\ufe0f like\n\u2611\ufe0f comment\n\u2611\ufe0f save\n\u2611\ufe0f share\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nCanon EOS R6\nTamron 24-70mm f/2.8 G2\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\n#austria \n#visitaustria \n#k\u00e4rnten \n#visitk\u00e4rnten \n#carinthia \n#visitcarinthia \n#friaul \n#italy \n#friuliveneziagiulia \n#friuli \n#mountain \n#mountainlovers \n#mountainlife \n#moodygrams \n#moody \n#landscapephotography \n#landscape \n#nassfeld \n#travelitaly \n#travelaustria \n#bestaustriaplacez\n#reflections \n#lago \n#mountainview \n#cloudporn \n#clouds\n#pontebba \n#pramollo \n#moodyphotography", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2hjY6_Mut4/"}, {"id": "18137375677315779", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 48, "caption": "Lugano lake.  #lake#luganolake#lago#lagodilugano#landscape#paesaggio#boat#portoceresio#lombardia#italy", "like_count": 1088, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2f4jjDshJg/"}, {"id": "18032239501837700", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "Uno de los cumplidos mas bonitos que he escuchado es cuando dicen de alguien que es coherente\u2026 cuando lo que piensa se alinea con sus actos y cuando sus acciones y comunicaciones se alinean con lo que piensa. \u2728\u2728\u2728\u2728\n.\n.\n\ud83d\udcf8 davidphotoimagen \n.\n.\n.\n#lake #ati #lakeatitl\u00e0n #paradise #guatemala #inspo #paraiso #natural #crochetbikini #lago #lagoatilan #bikini #volcan #inspo", "like_count": 862, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2uw-xzsotn/"}, {"id": "18013986529806359", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 30, "caption": "L'isola di Loreto si trova vicino alla pi\u00f9 famosa Monte Isola (isola lacustre pi\u00f9 grande d'Italia e una delle pi\u00f9 estese d'Europa). Fanno parte entrambe del lago d'Iseo.\n#iseolake #lagodiseo #lake #lago #castello #landscapephotography #landscape #brescia #lombardia #italia #italy #nofilter", "like_count": 1036, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzL1QTKNFku/"},{"id": "17984500229460685", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 28, "caption": "Credit \ud83d\udcf8 meolafrancesco Lake Como, Italy \ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n\ud83d\udccdVilla Monastero, Villa Cipressi and Villa Melzi\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 3794, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C27XRtoRUNO/"}, {"id": "18318789094128907", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "The Beauty of Lake Como\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf8 gmarcod91 \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 2690, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzOnRGcNQXd/"}, {"id": "17955759845620034", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 27, "caption": "\ud83d\udce3 \ud835\udde8\ud835\uddfb \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf0 \ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude00 \ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddff!\n\n\ud83d\udccd \ud835\ude7b\ud835\ude8e \ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8c \ud835\ude70\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude9b est un lac des Alpes fran\u00e7aises, nich\u00e9 dans le Parc National du Mercantour. \ud83c\udf43\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f \ud835\udc46\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc52\u0301 \ud835\udc4e\u0300 2275\ud835\udc5a \ud835\udc51\u2019\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc52\ud83d\udd3a, \ud835\udc50\u2019\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc61 \ud835\udc62\ud835\udc5b \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc62 \ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc53\ud835\udc56\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52 \ud835\udc52\ud835\udc61 \ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud83d\ude0d, \ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52\u0301 \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f \ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc47\ud835\udc52\u0302\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc62 \ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc50 \ud835\udc34\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc5f\u26f0\ufe0f(2740 \ud835\udc5a), \ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc47\ud835\udc52\u0302\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc51\ud835\udc62 \ud835\udc35\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc5c\u26f0\ufe0f \ud835\udc52\ud835\udc61 \ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc60 \ud835\udc51\ud835\udc62 \ud835\udc3a\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51 \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc61\u26f0\ufe0f (2935 \ud835\udc5a).\n\n\u26a0\ufe0fC\u2019est aussi un bon spot pour effectuer une nuit\ud83d\ude34 en Bivouac\u26fa\ufe0f \ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc95 \ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc93\ud835\udc86\u0300\ud835\udc88\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc85\ud835\udc96 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84 \ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc86\u0301\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95 !!! \ud83d\udc4d\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf8 julie.hike \n\n#night #nightlife #nightsky #nightphotography #mountain #mountains #mountainlovers #mountainview #rando #hike #randonn\u00e9e #view #views #viewpoint #montagne #montagnes #sunset #sunsetlovers #sunsets #sky #skylovers #skycolors #winter #janvier #bivouac #hiver #passion #fire #lac #lago", "like_count": 1901, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3CV8mxsdSR/"}, {"id": "18110885404357512", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Limone, muss man gesehen haben oder?\ud83d\ude0d\ud83c\udf4b\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 611, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2FpQqMLuK7/"}, {"id": "17863091235049840", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "Linda \u00c1rea gourmet compacta e super charmosa. \ud83e\udd70\n\nGostaram?\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nProjeto:\u00a0thaisqueirozarquiteta", "like_count": 1608, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0eaL3hg9SO/"}, {"id": "17888852228915343", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 16, "caption": "Que transforma\u00e7\u00e3o maravilhosa, dessa \u00c1rea de lazer. \ud83d\ude0d\n\nDeslizem para ver o resultado \ud83d\udc49\n\nAutoria: S\u00f3 Piscinas", "like_count": 3061, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyBMBZVAxss/"}, {"id": "17975233703446724", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "Non dimenticate che la terra si diletta a sentire i vostri piedi nudi e i venti desiderano intensamente giocare con i vostri capelli.\n(Khalil Gibran) \ud83e\ude77. #fortediorino #orino #campodeifiori #campodeifiorivarese #varese #vareseturismo #lago #illago #thelake #lombardia #lombardiadascoprire #lombardia_bestphoto #lombardiafoto #lombardia_foto #inlombardia #novembre #novembre2023 #nellanatura #domenica #domenica\u00e8sempredomenica #domenicacos\u00ec #ladomenica #ladomenicaitaliana #happyplace #happyplaces #girovagando #ingiro #sempreingiro #sempreingiroafarfoto #lefotografiedelcuore", "like_count": 743, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzRgQ5DM5wb/"}, {"id": "17958672200717949", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Schon lange nichts mehr vom Wohlensee gezeigt.\n\n#spaziergang #wohlensee #wohlenbeibern #bern #berne #aare #fluss #river #seen #lake #lago #lac #naturephotography #nature #naturephoto #photooftheday\u2764\ufe0f #photooftheday #schweiz #suisse #svizzera #schweiz\ud83c\udde8\ud83c\udded #februar #februarsonne #february #fevrier #f\u00e9vrier", "like_count": 340, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3PEPg9tDDh/"}, {"id": "17980148111613719", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "#paratico#boscotaxodi #brescia#sarnico#bergamo#lagoiseo#parco#lago#taxodi#passerella#passerellasullago#natura#autunno#riflessi#colori", "like_count": 298, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzoZpEqshV3/"}, {"id": "18001611878242018", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "....\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n.\n.\n.\n#sunset #tramonto #gardalake #visitveneto #bardolino #water #sun #orange #blue #garda #lago #lake #picoftheday #pic #photo #landscapephotography #landscape #landscpelovers", "like_count": 429, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czg5bwPoZF_/"}, {"id": "17948430725727413", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 27, "caption": "#italia #italy #lazio #lago #tramonto Bolsena #familylove #sunset #imstapic #naturelovers #travelstagram #photoshoot #memories #photographer #sunsetsky #sunset_pics #versocasa #vistalago #gita #luna #riflessisullacqua #lake #moon #photooftheday", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1CGKJ8spRl/"}, {"id": "17962723112516505", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 168, "caption": "\ud83c\udf79\ud83c\udf05\n.\n.\n.\n.\n.\n.#brasilia #bsb #distritofederal #goiania #gyn #goias #lago #sunset #man #men #drink #ter\u00e7a #lagoparanoa #lagosul #pontaodolagosul #turismobrasil #influencer #influenciadordigital #digitalinfluencer", "like_count": 12825, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyzH27ixu__/"}, {"id": "18414823555029634", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 24, "caption": "\ud83d\udccdLago Casti\u00f1eiras, Pontevedra \ud83d\udcf8\n.\n.\n.\n.\n#like #love #beautiful #naturaleza #natural #naturelovers #naturephotography #nature #naturelover #naturephoto #lake #lago #nature_perfection #natureza #natura #landscape #landscapephotography #landscapelovers #fotografia #photography #photo #photographer #pic #photooftheday #picoftheday #bestoftheday #instagood #instagram #instaphoto #instapic", "like_count": 280, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0SHPUuoTlI/"}, {"id": "18024853105815587", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "#lagoiseo #lagodiseo #pescaesportiva #vita #lago #fishnets #fishhunter #fishhooks", "like_count": 436, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz9HYDpNeV2/"}, {"id": "18029364196636188", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 28, "caption": "\ud83d\ude31 El lago Nahuel Huapi parece mar: rige alerta por fuertes vientos en Bariloche y anuncian nevadas\n\n\ud83c\udf2c\ufe0f Este viernes Bariloche amaneci\u00f3 signada por el intenso viento que a las 8 de la ma\u00f1ana registraba 50 km/h pero las r\u00e1fagas se estiman por encima de los 100 km/k, lo que se evidencia con crudeza en la costa del lago Nahuel Huapi y con la ca\u00edda de \u00e1rboles y ramas en algunos puntos de la ciudad. Se espera un fin de semana con malas condiciones meteorol\u00f3gicas.\n\n\ud83c\udf0a La intensidad del viento en lo m\u00e1s notorio de la ma\u00f1ana y especialmente en el lago donde el agua rompe en forma de olas de varios metros en las escolleras y muelles.\n\n\ud83d\udea8 Rigen tres alertas diferentes para Bariloche y la zona cordillerana, uno amarillo hoy y ma\u00f1ana por vientos; tambi\u00e9n hacia la noche se suma un alerta naranja por lluvias que se extender\u00e1 hasta el s\u00e1bado a la ma\u00f1ana; y otro amarillo por nevadas para el s\u00e1bado a la tarde y noche.\n\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9dito: Chino Leiva\n\nEncontr\u00e1 el link con toda la informaci\u00f3n \ud83d\udd17 en nuestra bio. Le\u00e9 m\u00e1s en \ud83d\udc49rionegro.com.ar\u2063\u2063\u2063\n\n#Bariloche #NahuelHuapi #Lago #Viento #InstagramRN", "like_count": 2545, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy5_HU5u7LB/"}, {"id": "18281211832156656", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "La montagna gi\u00e0 cristallizzata nel suo inverno in questo splendido scatto di traccesottili #repost \u2744\ufe0f\ud83e\uddca \n\n#valledaosta #aostavalley #inverno #autunnoinverno #ghiaccio #neve #valdirhemes #rhemes #lago #laghettoalpino #lagoalpino #alpiitaliane #invernoalpino #granparadiso #lagopellaud #foresta #forestainvernale #larici #larice", "like_count": 354, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzeSgv7IFyH/"}, {"id": "17901267788938778", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "#lagodibraies #italy #lake #nature #travel #dolomiti #braies #mountains #dolomites #landscape #pragserwildsee #trentino #naturephotography #love #photography #lago #altoadige #picoftheday #beautiful #braieslake #photooftheday #trentinoaltoadige #italia #mountain #travelblogger #instagood #wanderlust #s\u00fcdtirol #amazing #travelling", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2nG634MipU/"}, {"id": "18000310898189104", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 20, "caption": "#asturiasparaisonatural #turismo #mountain #asturias_ig #naturaleza_asturias #total_asturias #asi_es_asturias #mointains #naturaleza_spain #somiedo #estaes_naturaleza #lago #conoceasturias #turismoasturias #montain #trail #spain #mirador #trekking #senderimo #hinking #turismosomiedo #senderismo #addicted_to_asturias #lagodelacueva #comunidadtrail", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzhDT6lsxr7/"}, {"id": "17871499644057979", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "HABILITADO EL CAMINO A LA CUMBRE DEL CERRO HIELO AZUL\ud83d\uddfb\ud83d\uddfb\nAunque hay mucha nieve a\u00fan, los requisitos para subir son: Botas, GPS, subir acompa\u00f1ado, gorra, protector solar, tener experiencia en monta\u00f1a y se debe firmar un deslinde de responsabilidad ya que la mitad del camino se encuentra con nieve. \nAdem\u00e1s, el horario m\u00e1ximo de salida es a las 09:00 ya que son 8 horas ida y vuelta.\n\n#cumbrecerrohieloazul #cerrohieloazul #refugionatacion #refugiolagonatacion  #trekking #lago #refugionatacion #lagos #elbolson #patagonia #patagoniaargentina #refugio #monta\u00f1a #montana #paisajes argentinos #cascada #bosques #bosque #lago #laguna #lagos #lagunas #cumbre #naturaleza #nature #waterfall", "like_count": 1743, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3WHKMjMd21/"}, {"id": "18116265343325365", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 58, "caption": "AUTUMN IN THE DOLOMITES \nI couldn't imagine a better place \ud83c\udf42\n.\n.\n.\n#dolomitesitaly #dolomiti #lago #lake #autumncolors\ud83c\udf41 #goldenleaves #cabin #sonyalpha #roamtheplanet #roamearth #fallseason #visitdolomites #toblach #lagodidobbiaco #goldenoctober #october\ud83c\udf41\ud83c\udf42 #planetdiscovery #placestovisit #earthoutdoors10k #agameoftones #cozycottage #exploremore #neverstopexploring", "like_count": 281, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CylbJRrNWn_/"}, {"id": "18002782853138948", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "#trentino #trentinoaltoadige #trentinodavivere #trentinowow #trentinodascoprire #trentinotravel #instatrentino #visittrentino #\u26f0 #mountains #trentinoacolori #panorama #landscape #\ud83c\udfde #altoadigedascoprire #visitsouthtyrol #southtyrol #dolomiti #dolomites #dolomiten #dolomitiunesco #instadolomiti #dolomite #madonnadicampiglio #pinzolo #valrendena #laghidisangiuliano #parcoadamellobrenta #lago #lake visittrentino rifugio_sangiuliano parcoadamellobrenta", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzGfNDnLyIK/"}, {"id": "18080980261403534", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "Surprise au d\u00e9tour d'un virage, on en veut tous les jours des comme \u00e7a \ud83d\ude3b\ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udccdGlacier du Ruitor\n\ud83c\udfd4\ufe0f Italie \n\ud83d\udcc8 1300 D+ et 17.4km \n\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba Chiens autoris\u00e9s \n\nTopo complet de ce circuit avec un chien \u00e0 retrouver sur notre site dont le lien est en bio ! \n\n#cimalp #cimalpofficial #nonstopdogwear\n\n#ruitor #aosta #lathuile #aoste #glacier #gletscher #lake #doghike #chien #randonner #montagne_my_life #naturelovers #chienheureux #italia_super_pics #dogoftheday #lac #autumncolors #lago #outdoorgirl #hikegirl #hikingtrails", "like_count": 553, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CytSHMNtNdz/"}, {"id": "17912997047763319", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "LAGO DI BRAIES (1496mt)\nUna perla tra le Dolomiti!\n#lagodibraies #braies #braierslake #lakebraies #lago #lake #altoadige #altoadigedavivere #altoadigedascoprire #valpusteria #s\u00fcdtirol #sudtirol #dolomiten #dolomites #dolomites #dolomiti #passionedolomiti #instadolomiti #trecimedilavaredo #trecime #landscape #landscapephotography #landscape_captures #italianlandscapes #vistaspettacolare #camminareinmontagna #montagnachepassione #nascetuttodalsass #moon_mountains", "like_count": 286, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzjDyPTsKy0/"}, {"id": "17928662594790321", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 85, "caption": "108 - Laghi (VI): Un posto come nelle favole! - A place like in fairy tales!\n*\n*\n*\n\ud83d\udccdLaghi - Vicenza - Veneto - Italia \n*\n*\n*\n#italia\u00a0#italy\u00a0#lago #Vicenza #Veneto #laghi #Veneto #lake\u00a0#nature\u00a0#natura\u00a0#colors\u00a0#viaggio\u00a0#viaggi\u00a0#travel\u00a0#traveler\u00a0#travelers\u00a0#summer\u00a0#journey\u00a0#journeys\u00a0#landscapephotography\u00a0#instapic\u00a0#instagood\u00a0#instagram\u00a0#2023\u00a0#holiday\u00a0\u00a0#natura #green\u00a0#mountains\u00a0#landscape\u00a0#landscapephotography\u00a0#landscapes\u00a0#tales\u00a0#108", "like_count": 1634, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzyRPOQIAek/"}, {"id": "17950242950709011", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 39, "caption": "Orta.  #lake#lago#ortalake#lagodorta#piemonte#italy", "like_count": 902, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0aAuRBMdc2/"}, {"id": "17951855120711347", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 92, "caption": "Morgens am See \n\n#landscape #natureza #ice #nature\u00a0 #sky #cielo #trees #arbres #arboles #escarcha #hoarfrost\u00a0 #winter #glase #hielo #invierno #hiver #vue #frozen #congelados #lake #lago #lac #reflections #snow #bluesky\n#waterreflections #reflejo #nieve #blue", "like_count": 790, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0nrvxnoCAg/"}, {"id": "17992700525517578", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "#landscape_lovers #lakeview #bmwk1200r #buonaserata #motorcycle #lago #castelgandolfo #panorama #moto #lakelife #motociclista #vistalago #goodevening #bonsoir #naturelover #borghipiubelliditalia #cartoline_italiane #jovyx74", "like_count": 308, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzzA8JbLC9w/"}, {"id": "18034743418714489", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 78, "caption": "Porto Ceresio.  #sunset#lake#lago#luganolake#lagodilugano#tramonto#portoceresio#varese#lombardia#italy", "like_count": 1185, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0kQrNUMxp7/"}, {"id": "18016095994832773", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 178, "caption": "I'll be missing you...\u2665\ufe0f\n*\n*\n*\n*\n#lago #sunsetlover #sunsetlake #melide #ticinomoments #sunsetlight", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0TrqtwNhH8/"}, {"id": "17884232768918769", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 164, "caption": "Abendrot am Weiher \n\n#landscape #nature #sunset #sunup\u00a0 #naturaleza #red #campo #campagne #dawn\u00a0 #puestadelsol\u00a0 #atardecer #sky #sundown #skylovers\u00a0 #outdoors #plants #evening #cielo #ciel #view #noche #mood\u00a0 #reflections #lakeside #waterreflections #reflejo #lac #lago #lake #reflectiononwater", "like_count": 830, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1GQHEFItIw/"}, {"id": "18028629868857447", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "#throwback \n\nTraumhafte Stimmung oben am Nassfeld beim Lago di Pramollo bzw. Nassfeldsee beim Grenz\u00fcbergang zwischen \u00d6sterreich und Italien (Passo di Pramollo).\n\nPlease don\u2019t forget to:\n\n\u2611\ufe0f like\n\u2611\ufe0f comment\n\u2611\ufe0f save\n\u2611\ufe0f share\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nCanon EOS R6\nTamron 24-70mm f/2.8 G2\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\n#austria \n#visitaustria \n#k\u00e4rnten \n#visitk\u00e4rnten \n#carinthia \n#visitcarinthia \n#friaul \n#italy \n#friuliveneziagiulia \n#friuli \n#mountain \n#mountainlovers \n#mountainlife \n#moodygrams \n#moody \n#landscapephotography \n#landscape \n#nassfeld \n#travelitaly \n#travelaustria \n#bestaustriaplacez\n#reflections \n#lago \n#mountainview \n#cloudporn \n#clouds\n#pontebba \n#pramollo \n#moodyphotography", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3DNmg6s0XO/"}, {"id": "17998520222199099", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 99, "caption": "Sonnenuntergang am Weiher \n\n#landscape #nature #sunset #sunup\u00a0 #naturaleza #natureporn #campo #campagne #dawn\u00a0 #puestadelsol\u00a0 #atardecer #sky #sundown #skylovers\u00a0 #outdoors #plants #evening #cielo #ciel #view #noche #mood\u00a0 #reflections #lakeside #waterreflections #reflejo #lac #lago #lake #reflectiononwater", "like_count": 837, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzjnW5PMVkb/"}, {"id": "18003969071483697", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 66, "caption": "Morariam nessa casa ? \n\nDeslizem e vejam mais detalhes \ud83d\udc49\ud83c\udffb\n\nmiladeshtiyaghi", "like_count": 3846, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzzWA8IvR-V/"}, {"id": "18208331245273681", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 191, "caption": "ILLUSTRATIONSREVEAL \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\n\nHallo ihr Lieben! \ud83d\udc8c\nHier ist sie, die absolut perfekte und wundersch\u00f6nste Illustration von Ophelia und Leo, angefertigt von the one and only heytheredevana. Ich bin so gl\u00fccklich, dass sie nicht nur das Cover gezeichnet hat, sondern auch noch diese zus\u00e4tzliche Illustration, in die ich einfach nicht verliebter sein k\u00f6nnte. \ud83e\udd79\n\nAuch hier ist es so, als h\u00e4tte Devana direkt in meinen Kopf geschaut, denn genau so habe ich mir einfach alles an dieser Szene vorgestellt. Schaut euch Ophelias t\u00fcrkisfarbene Haare und ihre Tattoos an, Leos Locke und die sch\u00fcchternen Blicke, die die beiden austauschen. \ud83e\udd79\ud83d\ude2d\ud83e\udd70 der Balkon auf dem sie sitzen spielt im Buch eine sehr wichtige Rolle, hehe, und auch die ganzen anderen kleinen Details, die Kerzen, die Lichterketten, Ophelias Skizzenbuch, die Pflanzen, die Sonnenblumen links - hach, ich liebe einfach alles! \ud83e\udd79\n\nIch hoffe so sehr, dass ihr die Illustration auch so sehr liebt wie ich und ich freu mich soooo sehr, dass ich sie endlich mit euch teilen kann! \ud83e\udd0d\n\nWenn ihr die Illustration gerne haben m\u00f6chtet, dann solltet ihr n\u00e4chste Woche Samstag, also am 06. Januar, ganz unbedingt mal hier die Augen offen halten, hihi \ud83d\udc40 wahrscheinlich ahnt ihr schon was kommt, aber wir m\u00fcssen uns noch eine Woche gedulden!\n\nIch werde die Illustration aber mit Sicherheit auch im n\u00e4chsten Jahr mit auf Messen oder potentielle Veranstaltungen nehmen, keine Sorge. \u263a\ufe0f\n\nSo, und jetzt bin ich ganz gespannt auf eure Meinung!!!! \ud83e\udd70", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1cc_xYNoyh/"}, {"id": "18014882959857760", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "Guten Morgen und einen sch\u00f6nen Wochenbeginn mit einem Bild vom Sonnenuntergang. Ich w\u00fcnsche Euch einen sch\u00f6nen Tag.\u2615\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udf84\n\n#Austria #Salzkammergut #Traunsee #see #lake #lago #traunseeufer #Sonnenuntergang #sunset #winterwunderland #winterzauber #Heimat #upperaustria #Ober\u00f6sterreich #ig_salzkammergut #Boot #beautifultime #wundersch\u00f6nenatur #dezember2023 #winter2023", "like_count": 335, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0bEuRislZ1/"}, {"id": "18056881231491165", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "Presenta\n\nCastello di Montalto Dora in Autunno\n\n.\n\nLago Sirio, Canavese\n\n.\n\n\ud83d\udcf8 Sony A7 IV + 70-200 f/2.8 GM II\n\n.\n\n#castle #castello #montaltodora #canavese #lagosirio #landscaping #landscapearchitecture #landscapephoto #paesaggio #autumnvibes #autunno #autunnoinverno #autumncolors #autumncolours #autunnoitaliano #paesaggioautunnale #lago #riflessosullacqua #riflesso #waterreflection #piemontedascoprire #piemonte_super_pics #piemonteconte #loves_united_landscape #landscapeoftheday #landscapeworld #volgopiemonte #yallerspiemonte #italianplaces #italylovers", "like_count": 370, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0YxTsEI6ey/"}, {"id": "17974823999418150", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 34, "caption": "Riflessi nella nebbia.\n*\n*\n*\n#riflessisullacqua #nebbia #lagolaudemio #lagolaudemio1520 #lago #montagnachepassione #laghetto #basilicata #basilicataturistica #basilicataphotos #basilicatadascoprire #basilicatacoasttocoast #basilicatagram #basilicata_in_grande #basilicata_photogroup #basilicata_in_uno_scatto_ #basilicata_mania #basilicata #lagonegro #foglierosse #autunno23\ud83c\udf41 #autunmood\ud83c\udf42 #autunno2023 #autunno\ud83c\udf41 #autumnleaves #autumnlove #autumn\ud83c\udf42 #autumnvibes #autunnoitaliano #paesaggiitaliani #autumnleaves\ud83c\udf42", "like_count": 646, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyuzPBSsckf/"}, {"id": "17941108592777124", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83e\ude75\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #manhattan #torreeiffel #winter #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1iRy-PrU5d/"}, {"id": "18007673474276630", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\ud83d\udccdFILIPINAS, Coron\n\ud83d\uddfa\ufe0fNo mirante do Kayangan Lake, ap\u00f3s subir mais de 100 degraus, voc\u00ea ter\u00e1 acesso \u00e0 essa vista incr\u00edvel. Tente ir pr\u00f3ximo ao meio dia que provavelmente estar\u00e1 batendo mais sol e a vista se tornar\u00e1 mais bonita ainda. \u00c9 uma das atra\u00e7\u00f5es principais de Coron e faz parte do Tour The Superultimate, que voc\u00ea fecha com as ag\u00eancias de turismo. O \u00fanico ponto negativo, \u00e9 que dependendo do dia e hor\u00e1rio, fica uma filinha para poder tirar foto nesse point view. \n\n\ud83d\udedfDepois, voc\u00ea pode descer e ir at\u00e9 o lago para nadar! Assim como todas as outras atra\u00e7\u00f5es de Coron, a \u00e1gua \u00e9 uma del\u00edcia! \n\nSalve esse post para n\u00e3o se esquecer de visitar essa atra\u00e7\u00e3o quando estiver nas Filipinas!\n\n#filipinas #coron #sudesteasiatico #kayanganlake #natureza #lago #ilha", "like_count": 731, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1VPk-fOGwG/"}, {"id": "18400010974011517", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "antes de que acabara el atardecer \ud83c\udf05 \n\ntop from: romwe \ud83d\udc95\n\u272815% descuento \u201cCuteAmanda\u201d\n\n#atardecer #lago #oaxaca #fashionblogger #vibing #explorepage", "like_count": 941, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C02YSUirbHh/"}, {"id": "17966621135631854", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 28, "caption": "Traumhafte Stimmung oben am Nassfeld beim Lago di Pramollo bzw. Nassfeldsee beim Grenz\u00fcbergang zwischen \u00d6sterreich und Italien (Passo di Pramollo).\n\nPlease:\n\n\u2611\ufe0f like\n\u2611\ufe0f comment\n\u2611\ufe0f save\n\u2611\ufe0f share\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nCanon EOS R6\nTamron 24-70mm f/2.8 G2\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\n#austria \n#visitaustria \n#k\u00e4rnten \n#visitk\u00e4rnten \n#carinthia \n#visitcarinthia \n#friaul \n#italy \n#friuliveneziagiulia \n#friuli \n#mountain \n#mountainlovers \n#mountainlife \n#moodygrams \n#moody \n#landscapephotography \n#landscape \n#nassfeld \n#travelitaly \n#travelaustria \n#weekendvibes \n#saturday \n#mountainsofinstagram \n#lago \n#mountainview \n#mystery \n#mountainlake \n#pontebba \n#pramollo \n#moodyphotography", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyXlDt3MJdj/"}, {"id": "18003459107474366", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 72, "caption": "\ud83d\udccd Lago di Pisciad\u00fa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \n\n\u2022 Encore une magnifique rando dans les Dolomites avec une m\u00e9t\u00e9o capricieuse. On est parti avec un beau soleil, puis la pluie et la gr\u00eale c\u2019est invit\u00e9 pendant la via ferrata Tridentina jusqu\u2019au refuge du magnifique lac de Pisciad\u00fa. \u2022\ud83e\udd70\n\n\ud83d\udcf8 jerome_capture \n\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n\n#italie #italia #dolomitesunesco #dolomiti #tridentina #colfosco #lagodipisciadu #pisciad\u00f9 #lago #montagna #klettersteig #valgardena #lakelife #travel #hike #walk #trip #alps #italy #summit #beautifuldestinations", "like_count": 805, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz-iLjxsIGl/"}, {"id": "18000610133403917", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 24, "caption": "Hembra de \u00c1nade Real\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1029, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4JFAECI9le/"}, {"id": "18098340334375996", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 455, "caption": "O que achou da brincadeira?\n\n#lojapaiol \n#paiol \n#lago \n#muro \n#lagooumuro", "like_count": 1174, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3D7rE-AvCq/"}, {"id": "18034457350721747", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 133, "caption": "Kt\u00f3re zdj\u0119cie najbardziej wpad\u0142o Ci w oko?\ud83d\ude0f\n\n1, 2 czy 3 \u2753\n\n\ud83d\udccdLago di Braies - \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udca6\n\n[PL] \n\n1 \ud83d\udcf8 na \u0142odzi w pe\u0142nym s\u0142o\u0144cu\n2 \ud83d\udcf8 w deszczowej pogodzie - wtedy jest r\u00f3wnie pi\u0119knie\n3 \ud83d\udcf8 - w\u0142oska kawa we w\u0142oskiej kawiarce we W\u0142oszech \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2615\ufe0f\ud83c\udfd4\u2728\n\nKilka informacji o jeziorze \u2728\n\n\u2611\ufe0f wpisane na List\u0119 \u015awiatowego Dziedzictwa UNESCO\n\u2611\ufe0f znajduje si\u0119 w Po\u0142udniowym Tyrolu we W\u0142oszech\n\u2611\ufe0f u podn\u00f3\u017ca p\u00f3\u0142nocnej \u015bciany masywu g\u00f3rskiego g\u00f3ry Croda del Becco (2810 m)\n\u2611\ufe0f darmowe wej\u015bcie na teren jeziora\n\u2611\ufe0f p\u0142ywanie nie jest dozwolone \n\u2611\ufe0f maksymalna g\u0142\u0119boko\u015b\u0107 - 36 metr\u00f3w \n\u2611\ufe0f temperatura wody maks. 14\u00b0C \n\u2611\ufe0f d\u0142ugo\u015b\u0107: 1,2 km\n\u2611\ufe0f szeroko\u015b\u0107: 300-400 metr\u00f3w\n\nObserwuj po wi\u0119cej \u2728\n\ntravel_coffee_lovers \ni dolomiti.it \n\n[ENG] 1, 2 or 3\u2753\ud83d\ude0f\n\n1 \ud83d\udcf8 on the boat in full sun \ud83c\udf1e\n2 \ud83d\udcf8 in rainy weather - then it is equally beautiful \ud83c\udf27\n3 \ud83d\udcf8 - Italian coffee in Italian moka pot in Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2615\ufe0f\ud83c\udfd4\u2728\n\nSome information about the lake \u2728\n\n\u2611\ufe0f included on the UNESCO World Heritage List\n\u2611\ufe0f is located in South Tyrol, Italy\n\u2611\ufe0f at the foot of the northern wall of the Croda del Becco mountain range (2,810 m)\n\u2611\ufe0f free entry to the lake\n\u2611\ufe0f swimming is not allowed\n\u2611\ufe0f maximum depth - 36 meters\n\u2611\ufe0f water temperature max. 14\u00b0C\n\u2611\ufe0f length: 1.2 km\n\u2611\ufe0f width: 300-400 meters\n\nFollow for more \ntravel_coffee_lovers and dolomiti.it \n\n.\n.\n.\n\n#podr\u00f3\u017ce #podr\u00f3\u017cnicy #podr\u00f3\u017cowanie #podr\u00f3\u017c #lagodibraies #lago #italylakes #dolomites #pieknemiejsce #pi\u0119knemiejsce #gdzienawakacje #beautifuldestinations #braieslake #braies #gorskasroda #niedzielazbase #unesco #kochamkaw\u0119 #kawiarka #mokapot #kawaspecialty #trzy_fotowtorek_2023 \n\nPodr\u00f3\u017c \u2022 Podr\u00f3\u017ce \u2022 Lago di Braies", "like_count": 1065, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0MUd5moYR2/"}, {"id": "18007885019093461", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 42, "caption": "\ud83c\udf42 #b\u00e4ume #trees #arbres #arboles #alberi #see #lake #lac #lago #herbst #autumn #automne #oto\u00f1o #autunno #colourfulautumn #landschaft #landscape #paysage #paisaje #paesaggio #fotografie_freunde", "like_count": 393, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzZXqfGKk_1/"}, {"id": "17919195773853328", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 158, "caption": "Vcs tb podem passar uns dias no RANCHO \ud83d\udc99\ud83c\udf33 contato: matuetevillas \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n#plantar\n#lago\n#piscina \n#relax\n#paz", "like_count": 13885, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3qQmg1p1Dx/"}, {"id": "18001997003008568", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 71, "caption": "\"La belleza de la naturaleza conecta, inspira y nos llena de gratitud.\"\ud83d\udc9b\n-\n-\n-\n\nMientras contemplas ese lago azul resplandeciente, te encuentras en un momento privilegiado donde la naturaleza se presenta en toda su grandiosidad. \ud83d\udc99\n\nLa calma del agua, la serenidad del entorno y la intensidad del color azul te envuelven en una experiencia \u00fanica. En este instante, te das cuenta de lo afortunado que eres al poder presenciar la m\u00e1xima expresi\u00f3n de la naturaleza.\ud83c\udf40\n\nLa naturaleza nos regala momentos como estos para recordarnos la importancia de nuestra conexi\u00f3n con el mundo que nos rodea. Nos invita a apreciar cada peque\u00f1o detalle y a ser agradecidos por todo lo que nos ofrece.\ud83d\udcab\n\nRecuerda que los regalos que nos ofrece la naturaleza est\u00e1n presentes en cada d\u00eda, solo tenemos que aprender a verlos y agradecerlos\ud83e\udd70\n\n\ud83d\udcf8 carlosdelpiino \n\n#enbuscadelafelicidad #nature #travel #traveland #bucketlistadventures #adventure #blueeyes #lago #naturaleza #portrait #portraitphotography", "like_count": 2032, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzjjQd0IeB9/"}, {"id": "18312262573192656", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 52, "caption": "\u22c6 \u2661 \u02da 58 Tage \u2727 *\n\nOphelia ist f\u00fcr alle, die in ihren 20ern oder 30ern sind und noch keine Erfahrungen in Sache Liebe gemacht haben. F\u00fcr alle, die noch ungek\u00fcsst und unber\u00fchrt sind und sich fragen, ob etwas falsch mit ihnen ist. F\u00fcr alle, die das Gef\u00fchl haben, sp\u00e4t dran zu sein, w\u00e4hrend alle um einen herum schon so selbstverst\u00e4ndlich zehn Schritte weiter sind. F\u00fcr alle, die immer wieder denken, sie seien nicht liebens- oder begehrenswert, f\u00fcr niemanden interessant oder attraktiv. F\u00fcr alle, die davon \u00fcberzeugt sind, dass sie f\u00fcr immer Single bleiben und nie jemanden finden werden, der sie liebt. F\u00fcr alle, die sich insgeheim immer ein bisschen sch\u00e4men und sich so f\u00fchlen als h\u00e4tten sie versagt, wenn sie die Dating- und Liebesgeschichten von anderen mitbekommen. F\u00fcr alle, die als Mauerbl\u00fcmchen oder pr\u00fcde oder zuk\u00fcnftige alte Jungfer bezeichnet werden. F\u00fcr alle, die sich bei Familienfesten immer wieder daf\u00fcr rechtfertigen m\u00fcssen, dass es immer noch keine Neuigkeiten zum Thema Liebesleben gibt. F\u00fcr alle, die vor dem Spiegel stehen und nur Makel sehen und sich ernsthaft fragen, wer diesen K\u00f6rper jemals lieben sollte, wenn man es nicht mal selbst kann. F\u00fcr alle, die sich manchmal am liebsten in Luft aufl\u00f6sen m\u00f6chten, weil sie sich so unwohl in ihrer Haut f\u00fchlen. F\u00fcr alle, die immer Angst davor haben, verlassen, ersetzt und ausgetauscht zu werden. F\u00fcr alle, die immer hart zu sich sind und mit sich selbst so umgehen, wie sie es nie mit einem anderen geliebten Menschen jemals tun w\u00fcrden. \nOphelia ist f\u00fcr euch. Und ich hoffe, sie erinnert euch daran, dass ihr nicht allein, vor allem aber so verdammt liebenswert und wertvoll seid - v\u00f6llig unabh\u00e4ngig davon, wann ihr euren ersten Kuss, euer erstes Mal oder eure erste Beziehung erlebt. \ud83e\udd0d", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2VHeqlNBXI/"}, {"id": "18011424517977680", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 119, "caption": "Porto Ceresio.  #lake#lago#luganolake#lagodilugano#landscape#paesaggio#swans#cigni#portoceresio#lombardia#italy", "like_count": 1180, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzMszGKsTtw/"},{"id": "17953859081735309", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Ma \u00e8 un quadro?Oppure \u00e8 realt\u00e0 ...\nBuongiorno \u2600\ufe0f \n.\n.\nSpecial Repost by diana643583 \ud83d\ude0a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #borghitalia #ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#laghidiitalia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 913, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3PSn8goSP7/"}, {"id": "17890190117973925", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Oggi lo scorcio di Toscana \u00e8 da Isola Santa, provincia di Lucca. \nIsola Santa\u00a0\u00e8 un angolo nascosto della Garfagnana e Media Valle del Serchio e si affaccia sulle rive di un piccolo lago artificiale, nel fondo della valle della Turrite Secca, quasi nascosto tra tra i boschi di castagne delle Alpi Apuane \ud83c\udf3b\n_\n_\n_\n_\n_\n___________________________\n\n\ud83d\udcf8 sottoilsoledellatoscana \nSelezionata \ud83d\ude4e\u200d\u2640\ufe0f annamaria.1964 \n___________________________\n_\n_\n_\n_\n_\n\n#isolasanta\n#lucca \n#toscana \n#tuscany \n#garfagnana \n#careggine\n#borgotoscano \n#storia \n#arte \n#boschi\n#alpiapuane\n#vicoli \n#pietre \n#caseinpietra \n#lago\n#borghidascoprire\n#turismo \n#tradizioni \n#aspassperlatoscana\n#ingiroperborghi \n#tuttoungiro \n\n\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "like_count": 393, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3EwtACNHFP/"}, {"id": "17900440448864872", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "0 a 10 Qual sua nota para essa \u00e1rea gourmet?\n\nDeslizem e vejam todos os detalhes \ud83d\ude0d\n\nProjeto cintiasoaresarquiteta", "like_count": 607, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyrsA1gM2tg/"}, {"id": "18023002798774157", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Lindo Espa\u00e7o para spa super charmoso, em integra\u00e7\u00e3o com a \u00e1rea gourmet e piso amadeirado no entorno! \ud83d\ude0d\n\nE a\u00ed, Gostaram?\ud83d\udc40\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nProjeto: Arquiteta Bianca Rodrigues", "like_count": 1247, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzKOJOUJQaP/"}, {"id": "17900442623872524", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 114, "caption": "Photo 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9 ou 10 ?\nLago Blu, Ayas, Vall\u00e9e d\u2019Aoste\n.\nUne magnifique rando \u00e0 travers une for\u00eat de m\u00e9l\u00e8zes et une vue splendide sur les sommets enneig\u00e9s ! Pour finalement arriver \u00e0 un magnifique lac appel\u00e9 lac bleu bien qu\u2019il \u00e9tait plut\u00f4t vert \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f Une belle d\u00e9couverte dans la Vall\u00e9e d\u2019Aoste chez nos voisins italiens \u2665\ufe0f\n.\n\ud83e\udd7e 8,5km, 609m D+\n.\n.\n.\n.\n#lagoblu #lago #valledaosta #lac #valdaosta #valleedaoste #montagna #aostavalley #italia #aosta #italianplaces #bluelake #travelsitaly #autunno #beautifuldestinations #automne #italy #Hikingtheglobe #snowleader #alltrails #jpeuxpasjairando #jpeuxpasjaimontagne #alpenliebe #italianalps #rando #hiking #randonnee #montagne #alps #lakelovers", "like_count": 2897, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzJruBAqKmg/"}, {"id": "18273072703091067", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "#Sarnico#lagoiseo#bergamo#paratico#brescia#lago#riflessi#autunno#lungolago#coloricaldi#natura#fotografia#paesaggio", "like_count": 310, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czy1NFhs1IL/"}, {"id": "18018493916049976", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 275, "caption": "No te vas a querer ir m\u00e1s \ud83d\udc47\n\nVilla la Angostura Neuqu\u00e9n Argentina, \nBah\u00eda Manzano \ud83d\udcab. \n\n Lago Nahuel Huapi \ud83d\ude0d \n\n\ud83d\udc49 Mand\u00e1 \"CABA\u00d1AS\" para ofertas de  alojamiento en Villa la Angostura\n\n\"AUTOS\" para alquiler de autos\n\n\"CAMIONETAS\" para alquiler de vans de 4 a 12 personas sin chofer\n\n\u2708 Seguinos  en villa_la_angostura \nfoto natalia.paglia\n\nDoble tap si te gusta! \u2764\ufe0f\nGuardalo \ud83d\udcf2\nMand\u00e1selo a alguien que le va a encantar! \ud83d\ude09\n\n#bahiamanzano\n#puertomanzano\n#lagonahuelhuapi \n#villalaangostura\n#villalangostura\n#villalaangosturaturismo\n#patagoniargentina  #7lagos #destinoslindos #caba\u00f1as #rutasargentinas #playas  #viajes #paseosyexcursiones #bariloche  #neuquen #neuqu\u00e9n  #lagos #patagonia #lago\n#verano #viajar #viajera #tours #turismoargentina #nahuelhuapilake #viajarconamigos #nahuelhuapi", "like_count": 6660, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2UxrGrLUFJ/"}, {"id": "17932484006722635", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 72, "caption": "Um projeto, tr\u00eas \u00e2ngulos\u2026. Qual \u00e9 o mais bonito? \n\n#lagoornamental #lago #lagos #pound #piscina #arquitetura #paisagismo #piscinnatural #piscinabiologica", "like_count": 1506, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3UvnsXgOti/"}, {"id": "18285530488146026", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "tranquillo - tranquille - ruhig.\n\n#malcantone #bank #bench #bancpublic #banc #panca #panchina #tessin #ticino #schweiz #schweiz\ud83c\udde8\ud83c\udded #suisse #suisse\ud83c\udde8\ud83c\udded #svizzera #swiss #switzerland #svizzera #naturephotography #nature #lagodilugano #luganersee #seen #lago #lac #lake #magliaso #ausblick #naturephotography #nature #autumn #herbstzeit #herbst #photooftheday\u2764\ufe0f", "like_count": 337, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyPm2MSI5Ov/"}, {"id": "17922752489712610", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 31, "caption": "Voc\u00ea troca?\n\n#antesedepois #antesydespues #lago #piscina #piscinas #lagoornamental #arquitetura #paisagismo #natureza", "like_count": 682, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzT632xOJ1R/"}, {"id": "18201572131276655", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Parc national des \u00e9crins ( col du lautaret, pont de l\u2019Alpe)\n-/ LE GRAND LAC /-\n.\n.\n#hautesalpes #coldulautaret #lake #lago #lac #savoiemontblanc#montagne #montagnes #mountains #mountain #mountainlovers #montana #green #naturephotography #naturelovers #naturerey #natural #natureza #landscape_hunter\n#landscape #mauriennisezvous #nationalgeographic #iinstanature #summer #summervibes #instagood #alpes #alps #nature #natur", "like_count": 440, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyxpokWseJf/"}, {"id": "17978725586561661", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "\u00bfConocen en Glaciar Perito Moreno? \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\n\ud83d\udcf8tomasromanoo\n-\u2935\ufe0f\n\u2010--------------------------------------------\n\ud83d\udccdUbicacion: Glaciar Perito Moreno, El Calafate.\n\u2010--------------------------------------------\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Seguinos en tudestino.arg \n\u2010-------------------------------------------- \n-\n-\n\u27a1\ufe0fTambien podes etiquetarnos y ser parte de nuestra galeria. \n-\n\ud83d\ude4cHashtags. #tudestinoargentina\n-\ntudestino.arg \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n-\n-\n- #glaciarperitomoreno\n#elchalten #argentina #arg #patagonia #visitapatagonia #turismoargentina #viaja #travel #traveling #picoftheday #photo #photografy #lago #love #destinoargentina #worldtravel #world #southamerica #latinoamerica #sunset #amanecer #atardecer #ig_argentina #landscape #nature #world #southamerica\n#patagoniaargentina", "like_count": 1207, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzXA5_gJ-wn/"}, {"id": "18017349902061342", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\ud83c\udff0\ud83d\udda4\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lake#castle#nature#naturephotography#darknature#naturepic#naturelovers#sunset#lago#piedmont#darkphotography#pagan#witch#goth#reflection#canoneosm50#canon#wildlife", "like_count": 394, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C12JR7gM5Vn/"}, {"id": "18315045619116422", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "La bellezza esiste\n.\n.\n.\n#pomposa #abbaziadipomposa #ferrara\n#emiliaromagna #lake #lago #borghi\n#sunset #sunsetlovers #sunsetphotography #sunsets \n#lago #emiliaromagna_super_pics #Romagna\n#tramonto #landscape #landscapephotography #colours #tramonti #italianvillages #borghiitaliani\n#borghipiubelliditalia #vitalenta #italianascosta\n#paesaggio #naturelover #naturegram\n#italy #provinciadiferrara", "like_count": 358, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1IP2ILIhdZ/"}, {"id": "17997918050277406", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "\ud83d\udccd Lago di Braies, Bolzano - Trentino Alto Adige\n\n#lagodibraies #braies #bolzano #trentinoaltoadige #altoadige #lagobraies #braieslake #lakebraies #lakeofbraies #lake #lago #autumn #autumnvibes\ud83c\udf41 #autumnleaves #moody #moodynature #altoadige_s\u00fcdtirol #altoadigeweb #altoadigedascoprire #trentinoaltoadigedascoprire #dolomiti #dolomitemountains #dolomites #dolomiten #reflection #reflection_super_pics #reflection_perfection #foggymorning #foggy #fog", "like_count": 638, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3umuUzMS27/"}, {"id": "18005480978005349", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Un soleggiato pomeriggio autunnale ad Orta San Giulio, sul Lago d'Orta. Provincia di Novara, Piemonte, Italia.\nA sunny autumn afternoon in Orta San Giulio, on the Lake Orta. Province of Novara, Piedmont, Italy. \n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n#ortasangiulio #isola #island #novara #piemonte #borghitalia #borgo #lake #vacation #italy #italia #lagodorta #orta #fallseason #autumnvibes #village #autumn #foliage #autunno #autumn2023 #lago #piedmont #coloriautunnali", "like_count": 507, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Z0te4Ipcf/"}, {"id": "18065183956454350", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Scorci d\u2019Autunno\ud83c\udf84  Fonteno, lago d\u2019Iseo  Bergamo", "like_count": 688, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzyQswWrqPJ/"}, {"id": "18013957562055817", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "\ud83d\udc83\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#canon #canonphotography #canonphoto #canonphotos #natural #pic #foto #fotografia #photo #photography #lightroom #photoshop #girl #sun #shot #sesiondefotos #studio #estudio #venezolana #model #modelo #vestido #hot #beautiful #lago #oasis #studio #estudio", "like_count": 439, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0UIvaNOeXM/"}, {"id": "18036306136656150", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 66, "caption": "Morgend\u00e4mmerung am Weiher \n\n#sky #natureza #lakes #sunup #lakephotography\u00a0\u00a0#woods #sun #instamood\u00a0 #waters #reflections #lakeside #reflejo #nubes #waterreflections #lac\u00a0 #lago\u00a0#lakedistrict #cloud9 #clouds #landscape #morning\u00a0#outdoors #shore #purple #dawn #twilight #gloaming", "like_count": 661, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1jTudqs1ur/"}, {"id": "18022536484826951", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "... fishing paradise... \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \n#waterscape #water_perfection #lakeview #lake #lago #landscapephotography #landscape #landscape_hunter #paisajes #nature #naturephotographer #natureview #nature_perfection #naturaleza #fishingvillage #counrtyside #rural #photooftheday #fotodeldia #bestphoto #instagood #instalike #instaphoto #capture #natgeotravel #travelphotography #fotografia #outdoor  #hobbyphotography #ig_romania", "like_count": 300, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzjG-5fM9vz/"}, {"id": "17953631921606275", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 37, "caption": "\"Lago Tonle Sap\"\nSiem Reap - Camboja\n\n#lago #camboja #lagotonlesap #sudesteasiatico #quadros #decora\u00e7\u00e3o #quadrosdecorativos #decor #arte #natureza #poster", "like_count": 670, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0j50hYPbZe/"}, {"id": "17990047718269811", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 24, "caption": "\ud83d\udcb07.900.000,00\n\ud83d\udccdAlphaville/SP\n\nBel\u00edssima casa mobiliada, rec\u00e9m constru\u00edda, com 430 metros de \u00e1rea constru\u00edda e 499 metros de terreno, 4 su\u00edtes com closet, escrit\u00f3rio, living para 3 ambientes com p\u00e9 direito duplo, sistema de automa\u00e7\u00e3o, ar condicionado em todos os ambientes, energia solar, cozinha ampla em conceito aberto equipada com eletrodom\u00e9sticos, espa\u00e7o gourmet, piscina aquecida e 6 vagas de garagem.\n\nEstuda-se permuta. \n\n\ud83d\udea8O valor anunciado pode sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio. \n\n\ud83d\udcf2 Contato Rosana Barbieri 11 99401\u20116460 r.barbieimoveis \n\nCondom\u00ednio repleto de lazer e \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o. Agende uma visita e venha conhecer!", "like_count": 1713, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0cskSYPXeW/"}, {"id": "17994438788282025", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 70, "caption": "Lugano.  #lake#lago#luganolake#lagodilugano#lugano#landscap#swiss#svizzera#suisse", "like_count": 1021, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2De9kSMZ66/"}, {"id": "17961783194539032", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 47, "caption": "\ud83c\udf3fVecinos y turistas de la ciudad se vieron sorprendidos por una pradera verde que emergi\u00f3 en el lugar donde sol\u00edan estar las aguas del lago San Roque. \n\n\ud83d\udca7La intensa sequ\u00eda, al principio, mostr\u00f3 la baja del caudal del r\u00edo San Antonio y puso en evidencia su lecho rocoso y su viejo cauce. Luego, fue el turno del embalse, que comenz\u00f3 a descubrir sus secretos: el embudo en toda su extensi\u00f3n, el pared\u00f3n del primer dique construido por Carlos Cassaffousth y Juan Bialet Mass\u00e9 y ahora una extensa planicie vegetal que recuerda c\u00f3mo era el Valle de Quisquisacate.\n\n\ud83d\udca7La sequ\u00eda es intensa desde hace largos meses y se necesita del ingreso de sucesivas crecientes para recuperar el nivel del lago, que se ubica m\u00e1s de cinco metros por debajo de su capacidad m\u00e1xima. \n\n#sequia #agua #SanRoque #Lago #VillaCarlosPaz #ElDiariodeCarlosPaz", "like_count": 965, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Jt0Syse_X/"}, {"id": "18015841264906899", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 82, "caption": "Interesante lo comparto.\n\nTodo trabajo es vac\u00edo  cuando no hay amor,  Cuando trabajais con amor, estais en armon\u00eda  con vosotros mismos y con los dem\u00e1s  y con Dios.\nY qu\u00e9  es trabajar con amor?\nEs tejer la tela con Hilos extra\u00eddos de vuestro coraz\u00f3n C\u00f3mo si vuestro ser amado fuera a usar esa tela, es levantar una morada con cari\u00f1o como si el ser m\u00e1s amado por vosotros fuera a vivir en ella. Es sembrar con ternura y cosechar con alegr\u00eda C\u00f3mo si el ser m\u00e1s amado por vosotros fuera alimentarse con los frutos es infundir en todas las cosas que cre\u00e1is el aliento de vuestro propio esp\u00edritu y saber\nEl trabajo es amor hecho presencia.\n\n#atardecer #portrait #positivity #camping #lovenature #artgallery #artistsoninstagram #luna #moonlight #mountains #carlover #happiness #photography #artesanato #arte #pintura #luna #watch #instagram #inspiringart #inspiration #sunset #sunshine #atardecer #amanecer #lago #playa # luna #treesofinstagram #claraluzycolor #carlover #artsy #artwork", "like_count": 953, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzXCIKGukRl/"}, {"id": "18083766007413685", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1edi7Lr9es/"}, {"id": "18271072276081075", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 46, "caption": "Troquei a roupa de pesca , hoje tem baladinha\u2026\n\n#pescaesportiva \n#lago \n#pescaesolte \n#balada \n#goias \n#pescadora \n#brasil", "like_count": 2386, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyt9aFzLP_r/"}, {"id": "18106192564359554", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Splendida e soleggiata giornata in allegra compagnia percorrendo il ripristinato anello intorno al Lago di Val Noci e salendo ai tre nuclei abitati ormai abbandonati di Case Veixe, Case Fontana e Case Montebano.\nCuriosit\u00e0: anche se in forma minore rispetto all'invaso del Brugneto, l'acqua del lago rifornisce la parte alta di Genova ma soprattutto la zona di Quezzi e dintorni ed \u00e9 riempito sia dalle acque del Rio omonimo, che nasce dal Monte Candelozzo, e sia da una tubatura secondaria che proviene dal Lago del Brugneto.\n...e la pucciata l'ho fatta anche oggi...bella fresca \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76 nel tentativo di creare un passaggio con le pietre per attraversare il Rio Noci \ud83e\udd26\ud83d\ude2a.\nN.B.: Zoomando la Foto N.8 in alto a destra si intravede la riviera di ponente e Capo Noli.\nDustanza: 12.6Km\nDislivello: 420 D+\nDifficolt\u00e0: E\n#followraccoon #raccoontrek #escursionismo #trekking #hiking #valnoci #lagodivalnoci #montealpesisa #montecandelozzo #lago #appennini #rivieradiponente #caponoli #capomele #caseveixe #casefontana #casemontebano #borghiabbandonati #borghifantasma #caiasca #rionoci \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "like_count": 516, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0kIDq7MXyM/"}, {"id": "18018324653300776", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "#color #sunset #lake #free #girl #italia #iclick_ita #roma #water #lago #albano #brunette #photographer #serviziofotografico #shooting #naturallight #nature #photo #photography #fotografia #foto #fotografo  #beauty #powergirl #portrait #ritratto #promodels #castelliromani #sensual #white \n\nPer preventivi shooting collaborazioni e info scrivete in Pv\n\nModel __iamjadee_\n\niclick_ita_2.0 portrait_italian_style  italian_shooting_2.0 modelle_fotografi_ fotografi_e_modelle missbellezzaitalia_official promodels.italia photo__portraits_\n magnificent_portrait insta.modelle wantopinfluencers", "like_count": 1316, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3UhOJHIc6j/"}, {"id": "18080555017443488", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 16, "caption": "Mama naturaleza te lo da !!\n\nHace mucho que no voy a la naturaleza y mi alma ya me lo pide a gritos .\n\nNecesito unos d\u00edas de perderme entre monta\u00f1as .\n\nA vosotros donde os guste desconectar ???\n\n#naturaleza #natura #bosque #lago #familia #desconexion", "like_count": 475, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OfZFOL9gd/"}, {"id": "18034014484635150", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 54, "caption": "#throwback \n\nTraumhafte Stimmung oben am Nassfeld beim Lago di Pramollo bzw. Nassfeldsee beim Grenz\u00fcbergang zwischen \u00d6sterreich und Italien (Passo di Pramollo).\n\nPlease:\n\n\u2611\ufe0f like\n\u2611\ufe0f comment\n\u2611\ufe0f save\n\u2611\ufe0f share\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nCanon EOS R6\nTamron 24-70mm f/2.8 G2\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\n#austria \n#visitaustria \n#k\u00e4rnten \n#visitk\u00e4rnten \n#carinthia \n#visitcarinthia \n#friaul \n#italy \n#friuliveneziagiulia \n#friuli \n#mountain \n#mountainlovers \n#mountainlife \n#moodygrams \n#moody \n#landscapephotography \n#landscape \n#nassfeld \n#travelitaly \n#travelaustria \n#sunday \n#sundayfunday \n#lago \n#mountainview \n#cloudporn \n#clouds\n#pontebba \n#pramollo \n#moodyphotography", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0HGZusMcG6/"}, {"id": "17848516764076060", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "\ud83c\udf32 Lago di  Anterselva \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\n\n#lago \n#nature \n#beautiful \n#snow \n#dolomiti", "like_count": 288, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzoylS_tEYE/"}, {"id": "18042491338602354", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 53, "caption": "Magic place \ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udd0d #varenna #varennaitaly #lake #lago #lakeview #lovethisplace #sunnyday #winteriscoming #cold #italiangirls #loveit #igersitalia #smiling #qualitytime #italianwomen", "like_count": 373, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wMWYrI2XB/"}, {"id": "18243246481229454", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "Riflessi \n#monasterolodelcastello #lagodiendine #endinelake #endinelakelovers #lagodiendinevalcavallina #valcavallina #invalcavallina #bergamo #lombardia #lombardia_super_pics #lombardiadascoprire #lago #laghiitaliani #lake #lakelife #lakelove #autunno #autumn\ud83c\udf41 #foliage #autumncolors #landscape #landscapes #landscapelovers #landscapephotographer #riflessi #riflessisullacqua #reflection #waterreflections", "like_count": 364, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czx4sILMIv5/"}, {"id": "18211306504281702", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 76, "caption": "Info \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n1\ufe0f\u20e3 y 2\ufe0f\u20e3 \u029f\u1d00\u0262\u1d0f \u1d05\u1d07 s\u1d00\u0274\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d00 \n\n\ud83d\udea3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f El mayor lago natural de la pen\u00ednsula Ib\u00e9rica y el mayor de origen glaciar de toda Europa.\n\n\ud83c\udfd6\ufe0fCon varias playas de arena y piedra donde est\u00e1 permitido el ba\u00f1o.\n\n\ud83d\udc40 La mejor panor\u00e1mica del lago la encontrar\u00e1s pasando el pueblo de San Mart\u00edn de Casta\u00f1eda \n\n3\ufe0f\u20e3 \u029f\u1d00\u0262\u1d1c\u0274\u1d00 \u1d05\u1d07 \u029f\u1d0fs \u1d18\u1d07\u1d04\u1d07s\n\n\ud83e\uddca Tienes que subir unos 5km desde el pueblo San Mart\u00edn de Casta\u00f1eda, es de origen glaciar y se encuentra congelada la mayor parte del a\u00f1o, de hecho en la foto ya se encuentra la mitad de la laguna congelada \u2744\ufe0f\u26c4\n\n#zamora #castillayleon #cyl #cylesvida #puebladesanabria #lago #lagoon #lagodesanabria #laguna #mountainlovers #mountain #naturaleza #natural #nature #instanature #instatravel #beautifuldestinations #wonderful_places #view #viewpoint #adventure #adventuretime #wanderlust #lugaresmagicos #planesgratis #planesconni\u00f1os #planesofinstagram #traveler #naturephotography", "like_count": 1078, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C04lxJ4swK8/"}, {"id": "18002490236380641", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "\u201cWhen you are young they assume you know nothing\u201d \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4 \ud83c\udfb5 \n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Xjc-eLFhB/"}, {"id": "18225341569268467", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 87, "caption": "\u00ab\u00a0Moins tu \u00e9coutes une \u00e9motion, en vraie, plus elle se pr\u00e9sente et plus elle se radicalise.\u00a0\u00bb \ud83c\udf19\n\n\ud83d\udccdLac Autier, Parc National du Mercantour \n\n\u2e3a\n\n#night #nightlife #nightsky #nightphotography #mountain #mountains #mountainlovers #mountainview #view #views #viewpoint #montagne #montagnes #sunset #sunsetlovers #sunsets #sky #skylovers #skycolors #winter #janvier #bivouac #hiver #passion #fire #lac #lago", "like_count": 825, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2SyYYmsMOw/"}, {"id": "17962099073571152", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 122, "caption": "Merry Christmas.  #christmas#santaclaus#lake#lago#luganolake#portoceresio#varese#lombardia#italy", "like_count": 955, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1P89-YsHII/"}, {"id": "18403832059005925", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "ISLA DE OMETEPE\n\nOJO DE AGUA, PLAYA MANGO, PUNTA DE JESUS MAR\u00cdA.\n\n#tribu  Este 20 y 21 de enero nos vamos a hacer un Tour para toda la familia a la bella Isla de Ometepe.\n\nVisitaremos Punta Jes\u00fas Mar\u00eda, Ojo de Agua, Playa Santo Domingo y tendremos fiesta en Playa Mango, donde nos preparar\u00e1n un asado, fogata y vamos a ver un bello atardecer, todo en un mismo viaje, los lugares perfectos para disfrutar de la vida. No te pierdas esta maravillosa experiencia.\n\nLa salida ser\u00e1 en \ud83d\udccd Gasolinera PUMA Metrocentro a las 4:30am.\n\nCosto por persona:\n\nHabitaci\u00f3n compartida: $79 dolares por persona.\n\nHabitaci\u00f3n Matrimonial: $83 d\u00f3lares por persona.\n\nIncluye:\n\ud83d\ude8e Transporte desde Managua\n\ud83d\udef3 Boletos de ferry\n\ud83d\udec2 Impuestos de la portuaria y alcald\u00eda\n\ud83d\udecf Hospedaje\n\ud83c\udfd6 Playa Santo Domingo\n\ud83c\udfd6 Playa Punta Jes\u00fas y Mar\u00eda\n\ud83c\udfde Visita al Ojo de Agua \n\ud83c\udfd6 Playa Mango\n\ud83c\udf7d 1 Desayuno\n\ud83c\udf7d 2 Almuerzos\n\ud83c\udf7d 1 cena\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0fGu\u00edas Locales\n\nSe reserva con $20 y se cancela el d\u00eda del viaje. El dep\u00f3sito lo puedes realizar a las cuentas:\n\nBac en $ 361859994 a nombre de Satchel V\u00e1squez.\n\nNo se har\u00e1 devoluci\u00f3n si no viaja por retrasos o por no notificar 7 d\u00edas previos al viaje.\n\nCualquier informaci\u00f3n puedes contactarnos al n\u00famero 77298328 o al 88747252\n\n#Viaje #Aventura #Felicidad #Amigos #Familia #Extremo #Isla #Paraiso #Nomadas #EstiloDeVida #Lago #Nicaragua #Tour #Vacaciones #Playa #Descanso #Ometepe #Fiestas", "like_count": 713, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Pi7XXuwei/"}, {"id": "17907712571783082", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 588, "caption": "Il pontile \u00e8 una linea che unisce la terra e il mare,  \u00e8 un posto che ci permette di camminare sulle acque.  Camminare, sedersi, ed ammirare tramonti con  i colori del r, riflettere, pensare, amore in mezzo all'acqua soli, dove il silenzio ti accompagna,oppure il rumore delle onde a fare da sottofondo, un pontile pu\u00f2 diventare il pi\u00f9 bel nido d\u2019amore.\n\n#pontile #mare #sea #sunset #italy #italia  #instagood #barca #beach #spiaggia #landscape #nautica #lago #marina #pesca #photography#diving #ship #motoacqua #landscape #kayak #yachtclub #barcolana #igeritalia#windsurf #scinautico#tramonto#sky#red#travel#lega", "like_count": 1927, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzHbpzIsoKK/"}, {"id": "18013082584993048", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 92, "caption": "Peut \u00eatre la technique la plus basique qui va transformer tes photos directement \ud83d\udd25\n\nOk, le teasing est naze on se croirait dans une pub sur insta, celles qui sont majoritaires entre les posts en fait, on se sait : \u00ab\u00a0comment j\u2019ai r\u00e9ussi \u00e0 mettre ma m\u00e8re a l\u2019abri et \u00e0 acheter ces 4 voitures pas lou\u00e9es du tout en faisant du trading de capitaux avec ton argent, t\u2019inqui\u00e8te\u00a0\u00bb\n\nDonc l\u00e0 ensuite je dois te vendre notre formation photo, te dire que tu auras la r\u00e9ponse en partie 2, mais la v\u00e9rit\u00e9 c\u2019est que ca vaut pas tout le foin.\n\nJ\u2019en ai d\u00e9j\u00e0 parl\u00e9, mais le cadre dans le cadre, c\u2019est le truc qui rend ta photo directement plus authentique, un peu plus pro, et je peux en parler parce que je le faisais pas super bien au d\u00e9part et que Claudia m\u2019a montr\u00e9 car elle ma\u00eetrise ca vraiment bien, donc \u00ab\u00a0si m\u00eame lui r\u00e9ussit \u00e0 en faire, tu peux le faire aussi\u00a0\u00bb\n\nPour le cadre dans le cadre il te faut quoi ? Deux choses, un sujet et un contre sujet. Le but ? Faire que le contre sujet isole ton sujet, et id\u00e9alement apporte du contexte \u00e0 ton story telling (oui je place des mots anglais, mindset, tu vas faire quoi ?)\n\nLe jeu c\u2019est donc, en pla\u00e7ant l\u2019antisujet sur ta photo, d\u2019apporter une peu de liant et de faire aller l\u2019\u0153il sur ton sujet. \n\nUne photo de plat que tu prends par dessus une \u00e9paule ou tu devines les cheveux et le bras de la personne qui mange, cadre dans le cadre.\n\nUne feuille d\u2019automne, une fleur, une branche, plac\u00e9e devant ton objectif au moment de photographier un lac, cadre dans le cadre, et ca, \u00e7a marche.\n\nVoil\u00e0, l\u2019exemple de cette photo est plut\u00f4t parlant je trouve, on a une maison tr\u00e8s chouette mais qui si elle n\u2019est pas mise en valeur par un cadre ou un \u00e9l\u00e9ment, aurait eu un peu moins d\u2019impact.\n\nLa photo n\u2019est pas incroyable, mais on la trouve simple et plut\u00f4t jolie, et le cadre dans le cadre a jou\u00e9 son r\u00f4le !\n\nVotre avis ? Vous utilisez cette technique de compo ? \u00c7a vous parle ? Vous trouvez \u00e7a joli ? Ce genre de petit tips vous aimez ?\n\n#dolomites #canonR6 #canonR6II #lago #lac #italia #dolomiti #voyage", "like_count": 941, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz_3gDnr01w/"}, {"id": "17888266463956900", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 5, "caption": "\ud83c\udf04\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#canon #canonphotography #canonphoto #canonphotos #canonphotographer #natural #pic #foto #fotografia #photo #photography #lightroom #photoshop #girl #sun #shot #sesiondefotos #playa #beach #venezolana #sexy #model #modelo #playita #bikini #beautiful #lago #oasis", "like_count": 622, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0JvTi8OAwM/"}, {"id": "17963538245703271", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 5, "caption": "Paseo por el lago \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\udc1f\u2764\ufe0f\u26f5\ufe0f #lago #kayak #summer #paseo #vacaciones #instagood #lleulleu #arauco #like #likeforfollow #nicetravels #following #guys #camping", "like_count": 522, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2sirPNuEWZ/"}, {"id": "17963302244671871", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Baselga di Pin\u00e9, il lungolago \u00e8 i suoi colori un po' di tempo fa.\n\n#trentino #trentinodascoprire #memories #baselgadipin\u00e8#traveling #travelpics #traveling #travelphotography #lago #naturephotography #naturephoto #travelgram #visiting #mountains", "like_count": 822, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0EB4QNIqPl/"}, {"id": "18026314195645470", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 31, "caption": "Traumhafte Stimmung oben am Nassfeld beim Lago di Pramollo bzw. Nassfeldsee beim Grenz\u00fcbergang zwischen \u00d6sterreich und Italien (Passo di Pramollo).\n\nPlease:\n\n\u2611\ufe0f like\n\u2611\ufe0f comment\n\u2611\ufe0f save\n\u2611\ufe0f share\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nCanon EOS R6\nTamron 24-70mm f/2.8 G2\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\n#austria \n#visitaustria \n#k\u00e4rnten \n#visitk\u00e4rnten \n#carinthia \n#visitcarinthia \n#friaul \n#italy \n#friuliveneziagiulia \n#friuli \n#mountain \n#mountainlovers \n#mountainlife \n#moodygrams \n#moody \n#landscapephotography \n#landscape \n#nassfeld \n#travelitaly \n#travelaustria \n#weekend \n#saturday \n#mountainsofinstagram \n#lago \n#mountainview \n#cloudporn \n#clouds\n#pontebba \n#pramollo \n#moodyphotography", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx0LySXMVYw/"}, {"id": "18011591032963167", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "\ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1wiw1Hr2at/"}, {"id": "18015564403963807", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3QfcngrLND/"}, {"id": "18103967146347636", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "Laguna de Mampodre\n\n#mara\u00f1a #mampodre #macizodemampodre\n#macizodelmampodre #monta\u00f1aderia\u00f1oymampodre #monta\u00f1aderia\u00f1o #monta\u00f1aleonesa #monta\u00f1adeleon #leonesp #turisleon #senderismo #lago #mirrorlake", "like_count": 465, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyc1HRUN6ck/"}, {"id": "17857127235057892", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Dal Sentiero Verde Azzurro delle 5 Terre, perdendo il colore Verde, al Sentiero Azzurro \ud83e\udd2a\ud83d\udcaa; una splendida giornata in gruppo percorrendo un anello attorno al Lago di Mergozzo; antica punta del pi\u00f9 famoso Lago Maggiore \u00e9 ora separato dal \"Verbano\" da un istmo che collega Gravellona Toce a Verbania.\nTra cascate e scorte invernali di castagne \ud83e\udd2a\ud83c\udf30\ud83c\udf30\ud83c\udf30 abbiamo percorso questo facile anello in senso antiorario. Doveroso specificare che in questa zona ci sono le famose cave di Marmo di Candoglia, o Marmo Scuro, con il quale \u00e9 stato costruito il Duomo di Milano.\nDistanza: 12Km\nDislivello: 420m D+\nDifficolt\u00e0: E\n#followraccoon #raccoontrek #hiking #trekking #escursionismo #lagomaggiore #lagodimergozzo #mergozzo #montorfano #cavedicandoglia #lago #laghi #verbano #alpi #neve #sentieroazzurro #olmosecolare \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "like_count": 751, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzTdjPQM7uG/"}, {"id": "18046085044504438", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Enjoy the nature with the best company, in this beautiful route in Pas de la Casa / Grau Roig area in Andorra, you can reach some lakes (estany Primer, estany Rod\u00f3, estany del Meligar, estany de Les Fonts, etc\u2026 ) \ud83d\ude0d\ud83d\udc15\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Disfrutando de la naturaleza con la mejor compa\u00f1\u00eda, en esta preciosa ruta en el \u00e1rea de Pas de la Casa / Grau Roig en Andorra podr\u00e1s encontrar varios lagos (estany Primer, estany Rod\u00f3, estany del Meligar, estany de Les Font entre otros) \ud83d\ude0d\ud83d\udc15\n\n#andorra #pirineos #estany #senderismo #gps #mountains #lake #lago #doglife #mountainlife #hiking #reflection #naturephotography #landscapephotography", "like_count": 507, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0oq6EEMqhs/"},{"id": "17999055260190115", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "Repost \u2022 gricid \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Volcanes de Regi\u00f3n de los Lagos\n\n\ud83d\udccdVolc\u00e1n Osorno\n\ud83d\udccdVolc\u00e1n Calbuco\n\ud83d\udccdVolc\u00e1n Puyehue\n\ud83d\udccdVolcan Puntiagudo\n.\n.\n.\n.\n.\n#volcan #volcano #lago #lake #naturephotography #nature #photooftheday #photonature #photographer #naturephoto #sur #southamerica #america #beautiful #nieve #snow #naturaleza #peace #happiness #achilepoh #chilegram", "like_count": 965, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzCGB7culES/"}, {"id": "18200708443273294", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Il Kilkenny castle risale al 12esimo secolo\ud83d\udcd3\n\u00c8 stato sede dell\u2019assemblea dell\u2019Irlanda confederata nel 1640.\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\nLa famiglia Butler lo acquist\u00f2 nel 1931 ma fu costretta a venderlo per sole 50 sterline nel 1967.\ud83d\ude2e\n\nGrazie per la bellissima foto a \ud83d\udcf8 parivittoria \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#irlanda #reels #video #vacanze #autunno #estate  #mare #love #photooftheday #pub #dublino #foto #storia #clffs #natura #settimana #top #lago #oceano #Italia  #italiano #sport #passione #cork #galway #colori #nature #storieirlanda #castle #castello", "like_count": 666, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyIqcoLsRpG/"}, {"id": "17994307541384418", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 34, "caption": "Balsa de Ardanubeta, Larrea.\n#balsa #lago #reflejo #pantano #embalse #araba #alava #euskadi #euskalherria #paisvasco #basquecountry #fotografia #photography #oto\u00f1o #autumn #viajar #travel #travelphotography #traveladdict #escapada", "like_count": 1119, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0qslbLsOPH/"}, {"id": "18283268287153354", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 55, "caption": "Capvespre de tardor al salencar de Barruera i embassament de Cardet.\nMai em cansar\u00e9 de repetir que amb el seu etern mirall i la pau que fora de temporada s'hi respira \u00e9s un dels racons m\u00e0gics de la valldeboi i un dels m\u00e9s espectaculars punts #onelspirineustoquenelcel \n\n#valldeboi\n#turismeelpontdesuert\n#altaribagor\u00e7a\n#lavalldebo\u00ed\n#gwlakes\n#cat_imatges\n#discover_catalonia\n#ig_catalonia\n#igcatalunya\n#catalunya_llum\n#catalunya_natura\n#natura_catalunya\n#parcsdecatalunya\n#paisatges_de_catalunya\n#catalunya_reflexos\n#lake\n#llac\n#lago\n#asi_es_natura\n#fever_natura\n#gw_nature\n#natura\n#nature\n#pirineus\n#reflects\n#reflexos\n#valldebo\u00ed\n#onelspirineustoquenelcel", "like_count": 805, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzJpengsZeZ/"}, {"id": "18251353501238996", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Antes/ Depois \n\nQue transforma\u00e7\u00e3o incr\u00edvel.\ud83e\udd29\n\nDeslize para ver o resultado \ud83d\udc49\n\nCredit:\u00a0fera_anas", "like_count": 570, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2NPegyAArX/"}, {"id": "18301115599181134", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Non \u00e8 lo scenario della Bella e la Bestia ma \u00e8 il Lago Federa a Cortina D\u2019ampezzo \u2744\ufe0f\n\nUn luogo magico \u2728\nUna leggenda narra che sia nato dalla follia di un drago \ud83d\udc09 \n\nE a voi cosa vi trasmettono questi scenari imbiancati? \ud83c\udf28\ufe0f\n\n\ud83d\udccd Lago Federa\n(Foto di nikkkkkkk)\n.\nLe escursioni raccontate dai vostri scatti \ud83d\udcf8\n.\nTagga escursionismoit o usa #escursionismoit per condividere le tue foto pi\u00f9 belle sulla nostra pagina!\n.\n\ud83d\udd38Sei un Escursionista? Scegli l'escursione pi\u00f9 adatta a te\n\ud83d\udd38Sei una Guida? Crea il tuo profilo sul nostro portale\n\ud83d\udd38Sei un Rifugista? Trova il tuo rifugio o bivacco sul nostro portale\n.\n#escursionismo #escursioni #cammini #nature #paesaggio #panorama #outdoors #natura #trekkingitalia #hikingitaly #senderismo #alpi #italia #italiantraveller #italy #escursionismoit\n#lago #lake #laghiitalia #lagofedera", "like_count": 1471, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1pUmFTsgYD/"}, {"id": "17988767675360831", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "Los d\u00edas por aqu\u00ed.\n\n#photodump #chile #fy #regiondelmaule #lago #kayak #amanecer #ruil", "like_count": 1184, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2fUesNriqi/"}, {"id": "17937027686662882", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "A sinistra dell\u2019albero\n.\n.\n.\n.\n.\n#albero #rosso #tree #lake #ispra #lagomaggiore #lago #varese #lombardia #splash #colorsplash", "like_count": 543, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0AEkRps4am/"}, {"id": "18006691787010453", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "Visto com'\u00e8?\n.\n.\n. \n\u00a9Tutti i diritti riservati\nPer condividere usa tag/menzione della pagina, grazie :)\n.\n#bellezza #paesaggio #sila #calabria #lorica #natale #vacanzedinatale #lago #montagna #emozione #emozioni #illustrazionedelgiorno #illustrazione #illustrazioni #vignette #vignetterobart #robart #rob_art #robartillustrazioni #rob_art_illustrazioni #mostro #ilmostroelaragazzina #ilmostro #ioeilmostro", "like_count": 1320, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1MV8tLIx2b/"}, {"id": "18242392276240332", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 65, "caption": "Lugares con amor \ud83d\udc9a\u26f0\ufe0f\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#monta\u00f1a #pirineos #pyrenees  #pyreneesatlantiques #pyr\u00e9n\u00e9es #lacdemontagne montagne #montagnes #lago #mountains #randonnee #randonn\u00e9e #mountaintop #mountainscape #montagne #outdoors #landscapephotography #landscape #montanerodominguero #mountainlife #hiking #lake #france #mountainlovers  #lac #mountainworld #lacdumontagnon #travel #naturelovers #hikingadventures", "like_count": 1130, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz6hblDsDE3/"}, {"id": "18010842790977297", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 20, "caption": "Neuer Tag neues Gl\u00fcck \ud83c\udf40 \n\u2026\nund das Gl\u00fcck war da, eine sch\u00f6ne spiegelnde Wasserfl\u00e4che hat uns an diesem Vormittag erwartet. Herrlich! Was meint Ihr? \n.\n.\n.\n\n\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n.\u2063\n\u2063\n#3zinnen \u2022 \u2063\n#antorno \u2022 \u2063\n#auronzo \u2022 \u2063\n#autumncolours \u2022 \u2063\n#autumndays \u2022 \u2063\n#autumnvibes\ud83c\udf41 \u2022 \u2063\n#autumn\ud83c\udf41 \u2022 \u2063\n#dolomiten \u2022 \u2063\n#dolomites \u2022 \u2063\n#dolomiti \u2022 \u2063\n#germanalphas a7Rv + 24-70 f2.8 + CPL + 0.6 GND \u2022 \u2063\n#lago \u2022 \u2063\n#lagoantorno \u2022 \u2063\n#lagodiantorno \u2022 \u2063\n#meistershotz \u2022 \u2063\n#misurina \u2022 \u2063\n#alpenautoren \u2022 \u2063\n#nisideutschland \u2022 \u2063\n#october \u2022 \u2063\n#reflection_creative_pictures \u2022 \u2063\n#reflection_focus_on \u2022 \u2063\n#reflectiongraam \u2022 \u2063\n#reflectionphotography \u2022 \u2063\n#roamtheplanet \u2022 \u2063\n#sonyalphagallery \u2022 \u2063\n#traveldreams \u2022 \u2063\n#trecime \u2022 \u2063\n#trecimedilavaredo \u2022 \u2063\n#veneto \u2022 \u2063\n#waterreflection \u2022", "like_count": 321, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CypiB6wsy0f/"}, {"id": "17995883846215629", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 93, "caption": "Il lago Maharloo, situato vicino alla citt\u00e0 di Shiraz in Iran, \u00e8 noto per il suo colore rosa distintivo che \u00e8 dovuto principalmente alla presenza di alghe e microrganismi che prosperano nelle acque salate. Questi microrganismi producono un pigmento rosato in determinate condizioni luminose.\n\nL'alta concentrazione di sale e altri minerali nel lago contribuisce anche alla crescita di questi particolari tipi di alghe e batteri. Quando l'acqua del lago evapora durante i mesi pi\u00f9 caldi, la concentrazione di sale e microrganismi aumenta, rendendo il colore rosa ancora pi\u00f9 pronunciato.\n\nFenomeni simili si verificano in altri laghi salati in tutto il mondo, come il Lago Retba in Senegal e il Lago Hillier in Australia, che sono anch'essi noti per le loro acque color rosa a causa della presenza di microrganismi simili.\n\n(\ud83d\udcf8daaaniiaaal)\n\n#iran #lago #lagorosa #maharloolake", "like_count": 67255, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyVUuiCNR6o/"}, {"id": "18295071787156362", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Los trasvases son obras hidr\u00e1ulicas cuya finalidad es la de incrementar la disponibilidad de agua en una poblaci\u00f3n adicionando agua desde una cuenca vecina.\n#hoyaprendi #sabiasque #sab\u00edasque #datocurioso #dato #datos #interesante #curioso #Impresionante #triste #agua #lago", "like_count": 2533, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C36OXKiReq3/"}, {"id": "18108426394337735", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 22, "caption": "Parc national des \u00e9crins ( col du lautaret, pont de l\u2019Alpe)\n-/ LE GRAND LAC /-\n.\n.\n#hautesalpes #coldulautaret #lake #lago #lac #savoiemontblanc#montagne #montagnes #mountains #mountain #mountainlovers #montana #green #naturephotography #naturelovers #naturerey #natural #natureza #landscape_hunter\n#landscape #mauriennisezvous #nationalgeographic #iinstanature #summer #summervibes #instagood #alpes #alps #nature #natur", "like_count": 582, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyxpx_FssTW/"}, {"id": "18013517353904951", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 196, "caption": "Uno squalo minaccioso che si nasconde nelle profondit\u00e0 di un lago svizzero? Quello che sembra il soggetto di un film dell\u2019orrore \u00e8 realt\u00e0 nel lago Neuch\u00e2tel, ma fortunatamente per i sommozzatori questo squalo \u00e8 finto.\n\nSi tratta di una statua che \u00e8 stata scoperta nel 2002 da una coppia di scuba diver, i quali sono rimasti molto impressionati di ritrovarsi a tu per tu con una creatura del genere in una delle loro immersioni.\n\nQuesta storia, per\u00f2, \u00e8 pi\u00f9 curiosa e misteriosa di quanto possa sembrare, dato che non \u00e8 per nulla chiaro come questa statua di squalo sia finita negli abissi del lago svizzero. Alcune ipotesi dicono che la statua sia la stessa che si sarebbe dovuta vedere in un film sperimentale di met\u00e0 anni \u201870 chiamato \u201cChoc au Lac!\u201d, pellicola che per\u00f2 non fu mai terminata.\n\nLa statua, quindi, sarebbe rimasta inutilizzata per le riprese \u00e8 rimasta nelle profondit\u00e0 del lago.\n\n#svizzera #lago #statua #squalo", "like_count": 100013, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyyjzpVNZwU/"}, {"id": "18016689166943472", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "\ud83c\udf04\u2603\ufe0f Passeggiata al lago di Anterselva nel tardo pomeriggio \n.\n\ud83c\udf04\u2603\ufe0f Spaziergang am Antholzersee im Pustertal am sp\u00e4ten Nachmittag\n.\n#lagodianterselva #Antholzersee #antholzertal #valleanterselva #S\u00fcdtirol #altoadige #trentinoaltoadige #lago #laghi #See #seen #lake #Anterselva2025 #Antholz2025 #montagna #mountainlovers #mountains #inverno #Winter #winterwandern #escursioneinvernale #escursioneinmontagna #vacanzeinfamiglia #vacanzeinmontagna", "like_count": 1825, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ish5ItX4y/"}, {"id": "17988652709444189", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Reflet Lauzi\u00e8res...\n.\n.\n#hautesalpes #alpes #alpen #alpi #automne  #herbst #orange #neige #lac #lacdemontagne #see #lago #bergen #montagne #paysagemagnifique #landschaft #frankreich #alpesdusud #randonn\u00e9e", "like_count": 302, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz_2Gu9MYR5/"}, {"id": "17842845000166890", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 56, "caption": "Un dipinto delle nostre montagne dal Lago d\u00ed Campotosto \nUn tramonto inaspettato.. infuocato\n\n#lagodicampotosto #montidellalaga #gransassoditalia #abruzzo_super_pics #abruzzoinunoscatto #abruzzo_cartoline_ #abruzzese #laghiitaliani #lago #riflessi #montagne #tramontorosso #tramonto\ud83c\udf05", "like_count": 759, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-PXl5oc-F/"}, {"id": "17987974511551355", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "Il fascino del Laghetto di Terranera \ud83d\udc9a\nFacilmente raggiungibile a piedi, si trova a Porto Azzurro e la balneazione \u00e8 assolutamente vietata! \n\ud83d\udccdArrivarvi \u00e8 facilissimo: uscendo dal paese e dirigendovi verso Rio Marina, sulla vostra destra troverete le indicazioni per la Spiaggia di Reale, che dovrete seguire. \ud83e\udea7 \n\ud83c\udf0aUna volta arrivati andate a sinistra della spiaggia di Reale, seguendo l\u2019unico sentiero che c\u2019\u00e8. Noterete che il panorama, man mano che proseguite, cambier\u00e0 fino a quando scoprirete un luogo che brilla, e il motivo \u00e8 molto semplice. \n\u26cf Qui sorgeva una miniera a cielo aperto dove estraevano ematite, pirite e magnesite dai quali prelevavano il ferro. \n\ud83d\udc1a Proseguendo vedrete la spiaggia di Terranera e nascosto tra le canne di bamb\u00f9 l\u2019affascinante laghetto color smeraldo! \n\ud83d\udd17 Tappa obbligatoria nel vostro viaggio elbano \n#VivilElba #vivilelbaconme #isoladelba #toscana #visitelba #lago #laghetto #ideeweekend #ideadiviaggio #postiincantevoli #luoghidavisitare", "like_count": 288, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2kOyA5I34U/"}, {"id": "18012519964802107", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 77, "caption": "\u0130lk foto\u011fraf\u0131m bu olsun istedim \u2665\ufe0f sizin favoriniz hangisiydi? \ud83c\udf1d\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #italia #ig #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #nature #lecco #landscape #igerscomo #comolakeitaly #villadelbalbianello #inlombardia #varenna #love #picoftheday #summer #travelphotography #comocity #photography #lago #mountains #madeinitaly #lombardy", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cysz0iGq1TZ/"}, {"id": "18393633358065910", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Il lago di Anterselva \u2603\ufe0f\u2600\ufe0f Der Antholzersee \u2764\ufe0f\u2744\ufe0f\n.\n#lagodianterselva #antholzersee #antholz #anterselva #montagna #mountains #Lake #lago #laghi #see #seen #valpusteria #winterwonderland #winter #inverno #seeimwinter #lagoininverno #milanocortina2026 #biathlonantholz #neve #schnee #snow #pusteria #pustertal", "like_count": 1213, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C275TOPNDPw/"}, {"id": "18020199952958493", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Casa Grand Valley\n\n\ud83d\udccd Domingos Martins - ES.\n\nSomos primeira casa de loca\u00e7\u00e3o com piscina biol\u00f3gica privativa do ES, um o\u00e1sis em meio as montanhas capixabas cercada pela mata atl\u00e2ntica, ha poucos minutos de Vitoria.\n\n- Comodidades \n\n- 3 quartos sendo 1 suite todos climatizados (a partir de Junho os 3 ser\u00e3o Suites)\n- 4 Banheiros\n- cozinha ampla e 100% mobiliada\n- Sala com sof\u00e1 cama, Tv e Internet via Sat\u00e9lite\n- Calefator \n- \u00c1rea externa gourmet com churrasqueira \n- Jacuzzi Aquecida E Piscina(a partir de Maio aquecida)\n- Gazebo a beira do Lago com fogo de ch\u00e3o\n- Vista para o Mar\n\n\u23f0 check in 15h\n\u23f0 check out 15h\n\nObserva\u00e7\u00f5es: \n- A casa comporta ate 10 pessoas, crian\u00e7as ate 10 anos n\u00e3o entram esta contagem. \n- Somos Pet Friendly (com algumas condicionantes) \n- M\u00ednimo de 2 di\u00e1rias finais de semana e 3 durante a semana (feriados valores sob consulta)\n\n\ud83d\udcb0 Consultar Valores \n\n#ferias #descanso #ver\u00e3o #sol #mar #familia #amigos #reveillon #domingosmartinses #espiritosantobrasil #capixaba #montanhas #lago #aguascristalinas", "like_count": 2048, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2CUn1vuKlU/"}, {"id": "18005955050032441", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "Come invecchiano meravigliosamente le foglie. Come sono pieni di luce e colori i loro ultimi giorni. \nJohn Burroughs\n\n#igd_191023 #igworldclub #promozionedelterritorio\n#instagood #ig_europa #ig_italia\u00a0 #igveneto_ #veneto #igtreviso #igvenezia #igverona #igvicenza #ig_europa #ig_italia #iglombardia #Lombardia #profilodigitale #brescia #vicenza #rovigo #belluno #beautifulplanet #remarkableplaces #earthpix #exploreitaly #browsingitaly #whatitalyis #seetoshare #giroinfoto #lago", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CylvWS2IS4F/"}, {"id": "17919409805845696", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Que mejor que estas jornadas de trabajo!\n__________\n#Boy #Man #Beach #Day #Sky #InstaGram #InstaLike #InstaGood #InstaLove #Chile #InstaNow #InstaMe #InstaColor #Summer #Laguna #Lago #Humedal #Piscina #Pool #Smile #Vacation", "like_count": 282, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2ihvHCu6rd/"}, {"id": "18126744841334878", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 15, "caption": "Vacanze romane \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \n\n-\n\n-\n\n-\n\n-\n\n-\n\n-\n\n-\n\n-\n#roma #rome #rim #romi #italia #holidays #vacaciones #travel #travelling #lago #lagobracciano #braccianolake #travelphotography #photo #instagood #instadaily #instagood #instamood #cute #beautiful #italy #trip #travelgram  #photography #sunny #february #febbraio", "like_count": 440, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3mg5SXNUS7/"}, {"id": "18103636207343245", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 15, "caption": "Menciona con quien ir\u00edas a  Copacabana \n\u25aa\n\u25aa\nNo olvides activar la campanita \ud83d\udd14 para no perderte ninguna de nuestras publicaciones.\n\u25aa\n\u25aa\nFotograf\u00edas de world_walkerz\n\u25aa\n\u25aa\n#isladelsolbolivia #lapazbolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 #lagotiticaca #lake #landscape #lapazbolivia #travelsouthamerica #latinoamerica #travel #laketiticaca #neverstopexploring #discover #explore #travelgram #southamerica #americalatina #bolivia #lapaz #traveladventures #lakelife #lago #playa #copacabana #beach #bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 #paradise #paraiso #bahia #island #isla", "like_count": 1336, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyRZToNstgT/"}, {"id": "17928117974821435", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "\ud83d\udca7Anoche ingres\u00f3 una crecida de alrededor de 1,60 metros en el arroyo Los Chorrillos y tambi\u00e9n hubo un importante aporte del r\u00edo San Antonio y el r\u00edo Cosqu\u00edn, los otros cursos de agua que abastecen al embalse m\u00e1s famoso de la Provincia de C\u00f3rdoba.\n\n\ud83d\udca7El aporte de las tormentas fue clave para salir de la emergencia h\u00eddrica en poblaciones como #SanAntoniodeArredondo, #Tanti y #Cosqu\u00edn, donde los r\u00edos y arroyos mostraban un nivel m\u00e1s bajo del habitual para la \u00e9poca.\n\n\ud83d\udca7Hubo sectores donde cayeron entre 50 y 70 mil\u00edmetros y se trata de una gran noticia para las alica\u00eddas cuencas serranas.\n\n\ud83d\udca7Alrededor de las cuatro de la ma\u00f1ana, ingres\u00f3 una creciente de 1,50 metros al r\u00edo Cosqu\u00edn y lo mismo ocurri\u00f3 con el r\u00edo San Antonio, el otro gran afluente que tiene el lago San Roque.\n\n#Lluvia #creciente #Lago #SanRoque #Punilla #ElDiariodeCarlosPaz", "like_count": 725, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Aegozs72Z/"}, {"id": "18010893013807245", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "I veri irlandesi dicono \u201canche in una giornata di maltempo, devi cercare di goderti ogni momento\u201d \ud83c\uddee\ud83c\uddea\n\nCosa ne pensate? Siete d\u2019accordo con loro??\n\nGrazie per la bellissima foto a \ud83d\udcf8 dimarsiliocarmela \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#irlanda #reels #video #vacanze #autunno #estate  #mare #love #photooftheday #pub #dublino #foto #storia #clffs #natura #settimana #top #lago #oceano #Italia  #italiano #sport #passione #cork #galway #colori #nature #storieirlanda", "like_count": 642, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyEQ-0csPLO/"}, {"id": "18019331167858651", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 52, "caption": "Abendrot am Weiher \n\n#landscape #nature #sunset #sunup #campo #campagne #dawn\u00a0 #ice \u00a0#amanecer #sky #sundown #skylovers\u00a0 #outdoors #plants #evening #cielo #ciel #view #noche #mood\u00a0 #reflections #lakeside #waterreflections #reflejo #idyll #lago #lake #reflectiononwater #trees #abendrot", "like_count": 648, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1_SWGCtQBA/"}, {"id": "18385163812048429", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "Lesa.  #lake#lago#maggiorelake#lagomaggiore#boats#barche#landscape#paesaggio#lesa#piemonte#italy", "like_count": 897, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyOyC19Mqej/"}, {"id": "18282586807155572", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83e\udd0e\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\n\n\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d \n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzOOsY3LDQ8/"}, {"id": "17902962212789405", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "\u2022 p  a  s  s  a  t  g  e \u2022\n#llac #lago #lake #natura #nature #tardor #autumn #oto\u00f1o #cel #ciel #cielo #sky #himmel #color #colors #walking #visiting #afternoon #pic #photo #picoftheday #photooftheday #photography #photographer #barcelona", "like_count": 500, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyO10_4IX4m/"}, {"id": "18025189861909828", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 30, "caption": "\u26c5\ufe0f\n\n.\n.\n.\n#lago #lagodigarda #garda #men #male", "like_count": 1762, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C267I8eIZzp/"}, {"id": "17872100283027529", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "\ud83c\udf34Messi y Anto ya est\u00e1n disfrutando en nuestras Villas y vos cuando? \ud83e\uddd0\ud83d\ude1c\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#messi #messi10  #travelphotography  #elsalvadorpost #traveling #elsalvador #sv #antonella  #messiyantonella #lago  #coatepeque #photoshop  #montaje  #dise\u00f1o", "like_count": 681, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C12DlXHON2v/"}, {"id": "18302375980196805", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 82, "caption": "Lago Trasimeno \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n#lagotrasimeno #umbria #perugia #lago #lakephotography #nuvole #cielo #cloudphotography #riflessi #reflections #skyphotography #paesaggio #panorama #viaggiare #vacanze #paesaggiitaliani #italiainunoscatto #instaitalia #natura #naturephotography #naturelandscape #landscapes #landscapephotography #amateurphotography #hobbyphotography #hobbyfotografie #travels #travelphotography #ig_italia #ig_italy", "like_count": 640, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30inZksbEp/"}, {"id": "18070931413473585", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 127, "caption": "Lago di Lugano.  #lake#lago#luganolake#lagodilugano#landscape#paesaggio#portoceresio#varese#lombardia#italy", "like_count": 968, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3yOgjbs8CS/"}, {"id": "17954495336742217", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "Winter in southern Italy \ud83c\udf79 \n\n#lagopatria #lago #lake #lakeview #pozzuoli #napoli #naples #italy #italia #italianfood #cocktails #aperitivo #food #drinks #winter #sunnyday #happy #sunday #dayout #view #aperol #travel #explore #weekend #weekendvibes #wine #tourist #trip", "like_count": 1280, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3e9_LSMrSA/"}, {"id": "18060056641519629", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 34, "caption": "Cormor\u00e1n\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1213, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4BWoahNos5/"}, {"id": "18033088528662429", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 74, "caption": "Pato cuchara\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1950, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0hcWsZPPAM/"}, {"id": "17933348222684302", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 24, "caption": "\"El Lago Traful no necesita filtro\"\n\n#villatraful #neuquen #patagonia #pic #travelawesome #tripin #ph #photographylovers #discoverearth #fyp\u30b7 #fypage #lago #argentina #trekking #photographers #viral #tripinargentina #sur #primavera #nikon #camera #mirador", "like_count": 1432, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0cvTVYswHE/"}, {"id": "18253492153213794", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 16, "caption": "Eu tava trabalhando, mas a cabe\u00e7a tava nisso a\u00ed \n\nBora que fds come\u00e7ou \n\nVenha pro lagosantabarbara e reserve um de nossos quiosques, e se divirta numa piscina praia exclusiva e Lago para Day Use em Goi\u00e1s! Com toda comodidade do Bar do Lago para voc\u00ea se deliciar com pratos \u00fanicos e drinks exclusivos, al\u00e9m da cerveja trincando, para voc\u00ea viver uma experi\u00eancia sensorial em plena natureza com suas cores exuberantes e clima de refresc\u00e2ncia corporal. \n\nVenha sentir novas experi\u00eancias de lazer na natureza no mais badalado Lago de Santa B\u00e1rbara \nLink no perfil ou Zap 62.9.9990.1167\n\n#natureza #jetski #lago  #lagodesantabarbara #goiania #nautica", "like_count": 968, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2kndiBuP-r/"}, {"id": "17987851826399759", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "Pechiazul.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1284, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3GPYnhr-Ok/"}, {"id": "17983721285602402", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 62, "caption": "Boa tarde.\n\nLago n\u00e3o tem voz \nN\u00e3o canta como o rio.\nAcho,que \u00e9 por isso que\nRecebe tanto carinho \nDo vento\u2026\n\n#marias #mariacininha #rio #lago #vento #carinho #flor #azul #l\u00fadico", "like_count": 1684, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Zjh7zLxii/"}, {"id": "18013427639489932", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": "\ud83d\udc83\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#canon #canonphotography #canonphoto #canonphotos #natural #pic #foto #fotografia #photo #photography #lightroom #photoshop #girl #sun #shot #sesiondefotos #studio #estudio #venezolana #model #modelo #vestido #hot #beautiful #lago #oasis #studio #estudio", "like_count": 506, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3sfhR6uOH5/"}, {"id": "18062644165452839", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 54, "caption": "Carraca europea.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1574, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyWSgWdiptW/"}, {"id": "18298023838154587", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "\ud83e\ude75\ud83e\udd0d\ud83e\udd0e\n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3u2Bu3raAo/"}, {"id": "17992876115451146", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 38, "caption": "Flying over Iseo lake \n#volando #flying #lagodiseo #iseolake #montisola #lago #laghiitaliani #lake #lakeview #lakelove #montagne #monti #mountains #mountainview #mountainphotography #mountainlove #mountainscape #mountainslovers #panorama #landscapes #landscapephoto #landscapelover #landscapehunter #travelling #instatravelling #instagram #instaphoto #instatravel", "like_count": 396, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C05-EKTMo-6/"}, {"id": "18000732410504027", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 93, "caption": "#misurina #volgobelluno #veneto #volgoveneto #paesaggi_italiani #paesaggiitaliani #paesaggioitaliano #panorama #panorami #landscapes #landscapephotography #landscapelover #landscape_lovers #landscape #fotopanorama #photolandscape #lago #paesaggi #paesaggi #vista #vistalago #lake #lakephotography #lakephoto #photolake #igersbelluno #igersveneto", "like_count": 656, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy-rLIpsgte/"}, {"id": "18140725273315228", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 68, "caption": "#lago #lagotrasimeno #trasimeno #umbria #umbria_super_pics #umbria_illife #umbriatourism #umbriacuoreverde #reflection #dpsp_rainshots #dpsp_street #lensonstreets #spicollective #street_avengers #streetdreamsmag #sunsetlovers #sunset #travelphotography #tramonti", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C32bN1XoATZ/"},{"id": "18004771718026861", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Buongiorno Scattisti e Scattiste! \n\u2800\n\ud83d\udcf8 Fotografo: sonik_980 \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Visitate la sua bellissima galleria \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \n\u2800\n\ud83d\udccdVajont\n\u2800\n\ud83d\udc64Selezione di: mitch_889\n_____________________________________\nSegui i passaggi sotto per avere la possibilit\u00e0 di essere lo Scattista del giorno \ud83d\udcf8\ud83c\udfc6 \n\u2800\n\u2794 Segui la nostra pagina scatto__belluno \n\u2800\n\u2794 Tagga #scattobelluno nelle tue foto\n\u2800\n\u2714 Visita la community scatto_group \n_____________________________________\n#scattogroup\n#vajont #vajont1963 #diga #damm #catastrofe #longarone #belluno #veneto #friuli #acqua #sade #enel #lago #zaiapresidente", "like_count": 937, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyK3skDoDS_/"}, {"id": "18052644988507299", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "Limpido come se fosse primavera ...\n\ud83d\udc9aBuon fine settimana...\n.\n.\nSpecial Repost by marfri2012 \n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago...\n.\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #borghitalia #ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#laghidiitalia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 573, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzyChVkoup-/"}, {"id": "18060448336473437", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "\ud83d\ude42Se vuoi qualcosa che non hai mai avuto, devi fare qualcosa che non hai mai fatto...\nBuongiorno...\nOrta Lake...\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\nSpecial Repost by donatella_di_masi \n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude33\n.\n.\n\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 572, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzvNaCQoy84/"}, {"id": "17996973428195983", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Autumn \ud83c\udf42\ud83c\udf41\u2744\ufe0f\nLago di Sorapis \n\n#lagodisorapis #italy #dolomites #nature #dolomiti #lake #sorapis #mountains #travel #cortinadampezzo #mountain #hiking #italia #travelphotography #lago #landscape #naturephotography #picoftheday #alps #photography #adventure #photooftheday #veneto #love #sorapislake #trip #wanderlust #beautiful #cortina #autumn", "like_count": 2272, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyfyOFIMeXm/"}, {"id": "17973812975440879", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "...\u00c8 sempre un bel giorno sul lago d\u2019orta...\nBuond\u00ec \ud83d\ude03.\n.\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Quarna sopra...\n.\n.\nSpecial Repost by claudia_femia \n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0d\n.\n\ud83d\ude0a\n.\n.\n\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 617, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy5GeU0oyiQ/"}, {"id": "17932201955781173", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "Linda transforma\u00e7\u00e3o, que criou uma \u00e1rea de lazer super aconchegante! \u2764\ufe0f\ud83e\udd70\n\nGostaram ?\ud83d\udc40\n\nProjeto aigonarquiteto", "like_count": 755, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzoW6bigVW5/"}, {"id": "17993853851257811", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 88, "caption": "\ud83d\udcf7 \u00a9 Luigi Grieco Photography", "like_count": 1309, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyGICjpIHbS/"}, {"id": "18013075030928669", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Amanecer con \u2600\ufe0f inesperado y poder disfrutar as\u00ed de esto... es un regalo \ud83e\udd70\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trekkinglovers #trekking #hikinglovers #hiking #nature #naturaleza #naturelovers #naturephotography #girlslikehiking #trekkinggirl #hikinggirl #forestlovers\n#mountains #mountaingirls #naturegirl #lago #lac #mountainlovers #monta\u00f1a #oto\u00f1o #autumn #monta\u00f1aleonesa #vallealtoporma #luchaporlamonta\u00f1a #regalo #felicidad #disfrutandolanaturaleza", "like_count": 406, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyYD7_JMKHX/"}, {"id": "18029024896687977", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "\u2728Villa la angostura. \u201cEl jard\u00edn de la patagonia\u201d \u26f0\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\udea4\u26f5\ufe0f\u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n#villalaangostura #neuquen #turismo #argentina #sur #patagonia #viajar #travel #travelphotography #photography #dji #djiglobal #drone #dronephotography #monta\u00f1a #trekking #bahiamansa #bahiabrava #turismoneuquen #fotografia #lago #lake #nahuelhuapi #instagram #instagood #caribe", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz95FdQMg_M/"}, {"id": "18098931667364443", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Meraviglioso \u201cprima\u201d e \u201cdopo\u201d per Aurora Ramazzotti, che ha indossato lo stesso abito sullo stesso molo di Pescarenico, nel lecchese, a un anno e mezzo di distanza. Col pancione o con il piccolo Cesare in braccio, \u00e8 sempre raggiante \n\n#auroraramazzotti #primaedopo #pescarenico #lago #mamma #mammaefiglio #famiglia #settimanalegente #gentesettimanale \n\n\ud83d\udcf8 therealauroragram", "like_count": 1725, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czg2vQlNo8r/"}, {"id": "18099864427322739", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Questo posto il \u201cDrombeg Stone Circle\u201d \u00e8 un sito neolitico megalitico molto famoso in Irlanda.\ud83c\uddee\ud83c\uddea\n\nMi sono informato ed ho letto che \u00e8 chiamata la Stonehenge d\u2019Irlanda \ud83d\ude31\n\n\u00c8 nella contea di Cork ed ovviamente \u00e8 antichissimo (tra il 153 a.c. E il 127 d.c.  pazzesco!!)\n\nGrazie per la bellissima foto a \ud83d\udcf8 eli.parde \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#irlanda #reels #video #vacanze #autunno #estate  #mare #love #photooftheday #pub #dublino #foto #storia #clffs #natura #settimana #top #lago #oceano #Italia  #italiano #sport #passione #cork #galway #colori #nature #storieirlanda #castle #castello", "like_count": 620, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyRI5qTsMv9/"}, {"id": "18014874026081916", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 5, "caption": "\ud83d\udccdLago di Scandarello, Amatrice (RI), Lazio, Italy\n\n\ud83d\udcf8 daniele_mercuri99 \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udc49 Segui discover.lazio per scoprire i posti pi\u00f9 belli del Lazio!\n\n\ud83e\udd1d Usa #discoverlazio o discover.lazio per avere un repost!\n\n#amatrice #rieti #lago #lake #lagodiscandarello #scandarello #igersrieti #ig_rieti #vivorieti #discoverexperience #postidascoprire #italia #italy #visititaly\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #lazio #regionelazio #igerslazio #ig_lazio #laziodellemeraviglie #lazio_photogroup #lazio_super_pics #lazio_cartoline_ #laziodascoprire #diga #droneoftheday #dronephotography", "like_count": 751, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1rRurltEjA/"}, {"id": "17964512657655540", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "#lagoalbano #lagoalbanocastelgandolfo #castelliromani #albanolaziale #castelgandolfo #lago #fick #fickcastelgandolfo #castelgandolforoma", "like_count": 591, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Cc91es4DQ/"}, {"id": "17954204336671924", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 90, "caption": "La vie (ma vie) EN soleil \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\udc99\n\n#giulythedreamer #memories #summer #estate #lago #mare #monti #mylife #in  #colors #sun #sole #mare #fantasia", "like_count": 3398, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxsMxQWICPW/"}, {"id": "17860177884022576", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 63, "caption": "TEGERNSEE.\n\n#elegend #el1 #tegernsee #lago #bavaria #supercar #carbon #ev #white #carsofinstagram #alps #monocoque #rally #quattro #awd #manufacturer #elegendel1 #cardesign #cardesignworld #highvoltage", "like_count": 14043, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyEZxXnIWYQ/"}, {"id": "17903380610806521", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 5, "caption": "Pueblo m\u00e1gico \ud83d\udccd\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#ajijic #ajijicjalisco #ajijicpueblomagico #pueblomagico #pueblom\u00e1gico #pueblosmagicos #jalisco #chapala #jaliscomexico #blue #photography #naturephotography #nature #lagodechapala #lago #boy #travel #traveling #trip #photographer", "like_count": 698, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzxDy2tpJuz/"}, {"id": "17916580310856198", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Rivi\u00e8re souterraine\nGouffre de Padirac\n\nBonjour \u00e0 toutes et tous,\n\nSony AZIV\nObjectif Sigma 28-70mm \n\n#picoftheday #aquarell #grotte #riviere #lago #padirac #gouffredepadirac", "like_count": 513, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2_zal5sQzl/"}, {"id": "18078319690405874", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 21, "caption": "Moraria aqui ? \ud83c\udf0a \ud83c\udfe0 \ud83c\udf32\n\nDeslizem e vejam outros projetos como esse \ud83d\udc49\ud83c\udffb\n\nTodos projetos sunt_mrr", "like_count": 1194, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyUFv7hPesC/"}, {"id": "18266760982092846", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 329, "caption": "Agua perfecta en Pantano de Sacedon. \nPreciosas vistas...\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\nnaturalezas.foto ,anjelika.daytona ,anjelika.daytona2 ,ele.aries ,ele.aries ,lele_j35 ,mb.milano3 ,dgnattrass ,hayat.adair3706 ,katharina_50_ \n\n#lago ,#agua ,#swimming ,#instalegs , #instalike ,#bikiniready ,, #sun ,#beachlife ,#beachvibes ,#bikiniseason ,#bodypositive ,#bodyart ,#bikinibody , #marine ,", "like_count": 1717, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyL9dZvsRQF/"}, {"id": "17851361541107151", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 124, "caption": "Ammirando il Tramonto riflesso penso a quanto la natura riesce sempre a stupirmi \u2764 #Tramonto #lago #entroterragardesano #vittoriopaesaggietramonti", "like_count": 594, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1pP1bMsRs7/"}, {"id": "17901441110888169", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "\ud83d\udccd Lago di Braies, Trentino-Alto Adige \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n_______________________________________\n#lagodibraies #italy #lagodibraiesofficial #lake #lagodibraiesbolzano #dolomiti #lagodibraiesphotographer #nature #lagodibraiesoffical #dolomites #foto #travel #lagodibraiesbeautifuldestinations #mountains #lago #braies #pragserwildsee #landscape #laghi #trentinoaltoadige #altoadige #naturephotography #italia #photography #mountain #picoftheday #s\u00fcdtirol #braieslake #lago #travelphotography\n_______________________________________\nFollow \ud83d\udc49 italia__fiabesca \ud83d\ude4f\n_______________________________________", "like_count": 532, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzHeLmAMqUw/"}, {"id": "17964565388643613", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 155, "caption": "Let there be light\u2728\n\n#buongiorno#goodmorning#light#luce#inognicosabella#buenasdias#unnuovoinizio#unnuovogiorno#sunrise#sunrisephotography#sunrise_and_sunsets#sunriselover#sunrisesky#sunriseview#sunrises#sunriseporn#alba#lago#lake#riflessi#riflessisullacqua#lakes#reflectiongram#reflectionphotography#reflection_shotz#life#love#goon#skyporn#skyline", "like_count": 846, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzNyIe0MIbB/"}, {"id": "17988826187324916", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1144, "caption": "\ud83d\ude4c Sorteo Playa Chic \ud83e\udef6\n\n\ud83d\udccc Particip\u00e1 y convertirte en uno de los 3\ufe0f\u20e3 ganadores del par (2) de entradas para el \ud83c\udfad espect\u00e1culo del destacado artista Flavio Mendoza en la \ud83d\udccdCiudad de C\u00f3rdoba Capital \ud83d\udc47\n\n\u2728 \u201cUna M\u00e1gica Navidad\u201d \u2728\n\n\u2705 Pasos para participar \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udccc Seguinos en nuestra cuenta de Instagram playachic.pm \n\ud83d\udcccDale me gusta a esta publicaci\u00f3n y compartila en tu historia etiquet\u00e1ndonos playachic.pm \n\ud83d\udcccEtiqueta a 3 amigos en esta publicaci\u00f3n\n\n\ud83d\ude4c Los ganadores del sorteo podr\u00e1n asistir a la funci\u00f3n de los d\u00edas *Mi\u00e9rcoles o Jueves, 20hs*. \n\n(Si ten\u00e9s la cuenta privada m\u00e1ndanos por Mensaje Directo captura de la historia compartida en tu Instagram) \n\nY LISTO, YA EST\u00c1S PARTICIPANDO DE ESTE SORTEO\n\n\ud83d\udcc5 EL SORTEO SE REALIZAR\u00c1 EL DIA 5 DE ENERO\n\ncircoanima \nmendozaflavio \nfm_sol \nlamorocharadio \n\n#turismo #lago #destino #cordoba #paseogastronomico #shopping #piedrasmoras #almafuerte #paseo", "like_count": 906, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1VKAqUOHZS/"}, {"id": "17895106121913727", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 31, "caption": "#buonaserata #people_and_world #lakeview #tramonto #landscapephotography #vistalago #anguillarasabazia #lago #magicmoments #sunset_pics #tramonti_italiani #borghiitaliani #cartoline_italiane #sunsetlandscape #lakephotography #borghiviaggioitaliano #lagodibracciano #italian_trips #jovyx74", "like_count": 440, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy_WinvrvpO/"}, {"id": "17899267832861364", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 120, "caption": "La verdadera amistad es aquella que nos hace sentir siempre acompa\u00f1ados \ud83e\udef6\nSaludos especiales a quienes nos visitan este verano 2024 \ud83c\udfd6\ud83d\udea4\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfe1\u2764\ufe0f\ud83e\udd73\ndanielaicarrillo\ncesarmujicajr\nsoraidacambero\nmich_ianni\nwdvor\nrdubert\nsofip._47\nshmeling \ndanijlara\nmendezaana85\nmanuelcarrillo0\nalelisalmeron\ncesarlcr\n#verano2024 #vacaciones2024 #verano #playa #lago #tendencia #viral #hoy #noticias #amigos #amor #lagorapel #turismo #tours #travel #viajes #n1 #pasajes #insta #chile #ofertas", "like_count": 752, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2LZpYypOOI/"}, {"id": "18013968383500496", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 616, "caption": "Il silenzio \u00e8 una cosa che si ascolta \ud83c\udf24\ufe0f\nGre.\n\u2022\n#gretaray #gretarayofficial #goldenhour #garda #gardalake #outfit #outfitoftheday #lago #lagodigarda #tramonto", "like_count": 256604, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3m30iZosHy/"}, {"id": "18270175630092538", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": ".\n\nProprio come la luce del sole\nfiltra attraverso\nle sagome degli alberi\nsono qui per risvegliarmi\ne illuminare\nla tua foresta di sogni\n\n.\n\n[andreventu82]\n\n.\n.\n.\n\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\n\n.\n.\n.\n\n#lagocalamone #autumn #autunno #naturephotography #travelphotography #ef_tramonti #autumnvibes #lakeview #lake #lago #coloridellanatura #silenzicolorati #attimiditramonto #light #natura_ilife #romantic #earthsuperscatti #wonderviewmag #welcometosunsets #photographylovers #amazing #scenery #love #bestvacations #emiliaromagna_photogroup #moody_tones #emiliaromagna_super_pics #emiliaromagna", "like_count": 600, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzmDvcxMB3g/"}, {"id": "18008217263142476", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 25, "caption": "Gaviota Patiamamarilla con una pobre tortuga.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1804, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZnFJGss02/"}, {"id": "18032873932645113", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 24, "caption": "Novas imagens da Primavera no Parque Witeck - 1\u00b0 de dezembro de 2023 - Novo Cabrais - RS - Brasil.  #parquewiteck #novocabrais fernandoebeling #naturephotography #landscapephotography #regiaosul #turismonosul #reflexos #lago #lake #caminhosdanaturezanc #riograndedosul #taxodiumdistichum #arvore #lotusplant #folhas #brasil", "like_count": 2250, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0T9Z5XOEGW/"}, {"id": "18411081355052106", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 26, "caption": "Jilguero.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1454, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3QiY_oRou6/"}, {"id": "17945645954739987", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Esas peque\u00f1as cosas que haces \u2728\n.\n.\n.\nRecordando mis a\u00f1os de infancia en el colegio. Reconozco que nunca fui la mejor en deportes, tampoco en m\u00fasica, hablar en p\u00fablico ? Me daba p\u00e1nico esc\u00e9nico.\n.\nQue si fui alguna vez la m\u00e1s r\u00e1pida ?\u2026 tampoco. La que tenia mejor estilo ? La mas cool? Tampoco\u2026 \n.\n.\n.\nAlgo que si reconozco de mi etapa de crecimiento, era el don de terminar lo que empezaba\u2026\nUna Constancia, quiz\u00e1s lenta, quiz\u00e1s imperfecta, pero esa disciplina con los a\u00f1os, se fue construyendo y pag\u00e1ndome de vuelta.\n. \nConstancia \u2026. \nY hacia peque\u00f1as cosas constantemente \u2026 esas peque\u00f1as cosas se fueron acumulando y con los a\u00f1os me han construido. \n.\n.\n\n\ud83d\udcf8\n bayron_aleks \n.\n.\n.\n.\n#yoga #constancia #lake #lago #inspo #lake #ati #yogapractice #yogalife #yogainspiration", "like_count": 953, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0brVuerqLq/"}, {"id": "17982109025312757", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Training \ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #viernes \n\n-\n-\n-\n-\n\n#training #fitness #style #menstyle #gym #concepcion #chile #miami #men #boy #bath #twink #model \ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d \n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyVjuR2rkS8/"}, {"id": "17980644185334517", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "\ud83e\udd0e\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\n\n\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d \n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy5vhVprmSi/"}, {"id": "17921946113796265", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "#\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 #\u043f\u0435\u0439\u0437\u0430\u0436 #\u0440\u0435\u043a\u0430 #street #streetstyle #streetphotocolor #streetphoto #city #citylife #landscape #urban #urbanphotography #chill  #epicimagez #river #lake #lago #estate #riposo #landscapephotography #landscape_lovers", "like_count": 611, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzBC6E_MmOJ/"}, {"id": "18126940480333290", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Vacaciones por lo de Bah\u00eda Jara \ud83c\udfd6\ufe0f\u2728\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#vacations #playa #chilegram #naturephotography #patagonia #carreteraaustral #chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #lago #lagogeneralcarrera\u2764 #picoftheday #picture #photography #photogram #travelphotography #photographylovers #vacaciones #paisagem", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4ErKseOD-4/"}, {"id": "17851843539132301", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "#lago #lake #italy #nature #italia #travel #landscape #photography #picoftheday #mountains #laghiditalia #naturephotography #natura #photooftheday #sky #love #instagood #summer #relax #sun #umbria #igersitalia #beautiful #photo #montagna #mountain #sunset #trasimeno #water #lagotrasimeno", "like_count": 1046, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C299Y99MH43/"}, {"id": "18215166331287042", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Se vienen cositas: Cada vez falta menos para que se habilite el Mirador del C\u00f3ndor, que tiene esta incre\u00edble vista\u26f0\ufe0f\n\n#cumbrecerrohieloazul #cerrohieloazul #refugionatacion #refugiolagonatacion  #trekking #lago #refugionatacion #lagos #elbolson #patagonia #patagoniaargentina #refugio #monta\u00f1a #montana #paisajes argentinos #cascada #bosques #bosque #lago #laguna #lagos #lagunas #cumbre #naturaleza #nature #waterfall", "like_count": 586, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C24zBDiOZfZ/"}, {"id": "17997952832185019", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 41, "caption": "L\u2019infinito \u00e8 lo spazio che si concede la meraviglia.\u2028Tutto il resto ha confini, strade gi\u00e0 fatte, finali gi\u00e0 visti.", "like_count": 575, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cya0SnwMsGz/"}, {"id": "18259636609204884", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 72, "caption": "Cambiare tipi di pesca ci sta e quando i risultati sono questi e' tutto OK. Carpe TOP. C&R. \ud83d\ude03\ud83d\ude01\ud83e\udd73\ud83d\udca3\ud83c\udfa3\ud83c\udfde #lac #nature #lake #acqua #queen #river #pesca #carpaspecchi #lago #carpa #wild #pescare #water #carpe #catchandrelease #nativefish #fish #torrente #foto #mountain #nokill #italy #wood #tree #specchio #pesci #carpfishing #fishing #carp #photo", "like_count": 911, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0_bKfUL0jS/"}, {"id": "18007374955970478", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 56, "caption": "En vez de \"El Preci\ud83e\udd11 Just\ud83e\udd11\" podr\u00edamos jugar a...\n\"El A\u00f1o Justo\". Si os apetece... vamos a jugar un poco , a ver quien se acerca m\u00e1s (sin pasarse) al a\u00f1o en que hicimos esta foto. Sab\u00e9is que, a veces, en lugar de compartir lo m\u00e1s inmediato o actual de nuestro archivo fotogr\u00e1fico, nos gusta abrir alguna de esas carpetas del disco duro en que las fechas est\u00e1n inscritas en n\u00fameros romanos. O algunas que son relativamente recientes, pero parecen del c\u00e1mbrico, por culpa de esta vor\u00e1gine de redes sociales en que todo tiene que ser m\u00e1s r\u00e1pido que instant\u00e1neo, el ahora ya es pasado. An\u00edmense y hagan su aportaci\u00f3n... Si alguien clava \"El A\u00f1o Justo\" prometemos compensaros (para nuestro sonrojo y risa de todos) una foto que os sorprender\u00e1 en forma de respuesta a quien lo acierte\n.\n\ud83d\udccc Ib\u00f3n de Estan\u00e9s (Huesca)\n\ud83d\udcf7 oliverinpirineos\n\ud83d\udc4d S\u00edguenos y etiqueta tus fotos con el hashtag #inpirineos.\n\ud83c\udf0d No olvides geolocalizarla o decirnos d\u00f3nde ha sido tomada.\n\ud83d\udce3 Compartimos las mejores en nuestra galer\u00eda.\n.\nAdmins:\noliverinpirineos\nmonicainpirineos\n.\nColaboran con nosotros:\nomsystem.es\nberghaus.spain\nbestardboots\njoluvisport\ninsta360\n.\n.\n.\n.\n#pirineo #pirineu #pirineos #pirineus #pirineu #pyrenees #monta\u00f1a #monta\u00f1as #mountain #mountains #estanes #ibondeestanes #pnvallesoccidentales #vallesoccidentales #guarrinza #valledeguarrinza #aguastuertas #valledeaguastuertas", "like_count": 1282, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cxqld0RLA8H/"}, {"id": "17851541196146998", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 34, "caption": "We make our happiness with our own hands\ud83c\udde9\ud83c\uddff.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 623, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30MWyTs3j5/"}, {"id": "18010224518038846", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 139, "caption": "Gracias familia roja, naci\u00f3n F\u00e9nix y a todos los que  apoyaron en esta aventura a nuestra querida Ana Lago, hoy se despide como los grandes, demostrando su garra hasta el \u00faltimo respiro! \n\nGRACIAS ANA, por demostrarnos que las batallas se ganan peleandolas todos los d\u00edas, y que a\u00fan y cuando no se ganan, te preparas para la batalla m\u00e1s grande que es la vida!\n\nEres un ejemplo para todos nosotros y es por eso que hoy te decimos CONTIGO HASTA EL FINAL \ud83d\udd25\n\n#ana #lago #avefenix #eliminacion #exatlonmx #exatlon", "like_count": 15423, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3RkywqNWoK/"}, {"id": "18011090774329390", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 46, "caption": "IL GIORNO E LA NOTTE\u00a0\u00a0NON SONO FATTI PER STARE INSIEME, E LITIGANO E SI RINCORRONO DA SEMPRE,\nMA QUANDO SI FERMANO E SORRIDONO E PER UN ATTIMO SI TOCCANO, NASCONO I TRAMONTI PIU\u0300 BELLI.\n(Fabrizio Caramagna)\n\u2022\n<<\u2022>> 29 gennaio 2024\n\u2022\n#tramontochenontramontamai #tramonto #black_clouds #winter #love #lake #reflections #riflessi #nature #sky #lago #water #tramonti #photography #landscape\u00a0\u00a0#alberi #photo #trees #natura #sun #sunsetphotography #cielo #travel #sole #instagood #clouds #fisherman #night_fishing #sunsets #sunsetlovers", "like_count": 552, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2qV96PsTo_/"}, {"id": "17954568356693460", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 80, "caption": "#lake #nature #italy #travel #landscape #photooftheday #photography #instagood #mountains #sky #italia #picoftheday #love #beautiful #naturephotography #lago #sun #mountain #water #summer #clouds #travelphotography #amazing #view #sunset #landscapephotography #reflection #beauty #beach #photo", "like_count": 1388, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czj1ZGxsvAy/"}, {"id": "17990615363357592", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "#biancoenero #sensual #play #water #lago #blackandwhite #brunette #giochidacqua #legs #lake #nature #free #vibes #photo #serviziofotografico #shooting #photographer #photography #fotografia #foto #fotografo #promodels #italia #roma #beauty #iclick_ita #femme  #girl \n\nPer preventivi shooting collaborazioni e info scrivete in Pv\n\nModel __iamjadee_\n\niclick_ita_2.0 portrait_italian_style  italian_shooting_2.0 modelle_fotografi_ fotografi_e_modelle missbellezzaitalia_official promodels.italia photo__portraits_\nlikeit.ita magnificent_portrait", "like_count": 1204, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy0NdC_gieS/"}, {"id": "17991291014322206", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 27, "caption": "\ud83d\udccdGuatemala\n\ud83d\uddd3\ufe0f12/2023\nIn giro per il Guatemala incontrerete una infinit\u00e0 di murales!\nSono uno pi\u00f9 bello e colorato dell'altro.\nAl centro, sopra la mia testa, \u00e8 raffigurata Rigoberta Mench\u00fa Tum: Premio Nobel per la pace 1992.\n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\n#travel #traveller #traveler #globetrotter #wanderlust #igtravel #ilovetravel #traveladdict #discover #adventure #travelgram #traveling #travelingtheworld #exploretheworld #ontheroad #travelpassion #america #centroamerica #guatemala #murales #city #memories #panajachel #art #streetart #solol\u00e1 #lago #atitlan", "like_count": 304, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1_rNKYgET_/"}, {"id": "17884662314958870", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 31, "caption": "Sono come un albero che cambia le sue foglie, ma conserva le sue radici. Io cambio le mie idee, ma conservo i miei principi.\n.\n\ud83d\udcccVilla Borghese, Orologio ad acqua\n.\n#igerslazio #roma #park #garden #gardendesign #clock #colorphotography #picoftheday #giardino #igersroma #nature #my_italy_photo #green #trees #naturephotographylover #bird #travelphotography #instapic #exploring #watercolor #shotoftheday #masterpiece #lake #lago #museum #raw_allnature #\ud83d\udc9a #italy #natgeotravel #cityphotography", "like_count": 525, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzW5BOGMTnl/"}, {"id": "18051410872559028", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 42, "caption": "IL LAGO ERA IMMERSO NEL SILENZIO, COME SE AVESSE INGHIOTTITO TUTTI I RUMORI. LA SUPERFICIE SEMBRAVA UNO SPECCHIO, S\u2019INCRESPAVA A OGNI SOFFIO DI VENTO. SI SENTIVA SOLTANTO, ORA ALTO, ORA BASSO, IL CANTO DEGLI UCCELLI.\n(Banana Yoshimoto)\n\u2022\n<<\u2022>> 13 gennaio 2024\n\u2022\n#lago #lake #nature #sky #landscape #photography #travel #black_sky #naturephotography #italy #photooftheday #mountains #italia #love #natura #dark_clouds #picoftheday #mountain #instagood #photo #sand #water #fotografia #pioggia #cielo #rain #beautiful #winter #instagram #bhfyp", "like_count": 623, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2CRijEMXF2/"}, {"id": "17989057157565972", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "In questi giorni ci siamo concessi una #gita sul #lago d\u2019Iseo e non potevamo non dedicare questa #tappa di #bergamoway ad uno dei paesi pi\u00f9 amati dai bergamaschi per le loro gite domenicali. \nOggi si va a #sarnico \u26f4\ufe0f\u26f5\ufe0f\n\n\ud83d\udccd 51\u00aa tappa: Sarnico\n\ud83d\udcf8 albebrinho visitlakeiseo", "like_count": 1187, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2K2F2_M1G2/"},{"id": "18089014339374008", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "[\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01]\n.\n.\n\ud83c\udfd4\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 by :stoi.photography\n.\n.\n.\n\u2705 Segui alpscape \n\u2705 Tagga alpscape\n\u2705 Usa #alpscape \nper poter essere pubblicati sulla nostra pagina IG\n.\n.\n.\nAlpscape \u00e8 social partner di lagophotofestalpago\n.\n.\n.\n#alpscape  #landscape_photo #paesaggioitaliano #landscape_features_  #paesaggio_italiano #landscapestylesgf #fotografiadipaesaggio #landscapephotograpy #paesaggioalpino  #landscapephotos  #lakephotography  #lakephotographer #waterphotography #waterphotographer  #waterphotograph #waterfallphotography  #riverphotography  #waterlandscape  #alpinlake  #mountainlake #lago #lagoalpino #lagomontagna #paesaggioacquatico #cascata #lagodolomitico #lagoglaciale #fiume #lakephoto", "like_count": 763, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2XB9xUtE8F/"}, {"id": "18017318914980302", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 5, "caption": "Beauty of Como \ud83d\udc9a\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 488, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4bDXL2NB1O/"}, {"id": "17972349905562058", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 27, "caption": "Beautiful Moments by \ud83c\udfa5 lakecomo_boat \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 4142, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxjB-fMyM-L/"}, {"id": "17943653579729276", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\u00c8 possibile innamorarsi a prima vista di un luogo ...come di una persona...\nBuongiorno...\n.\n.\nSpecial Repost by g_a_s_85 \ud83d\ude01\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago...\n.\n.\n\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 936, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzqFyyzITvr/"}, {"id": "18305639593141725", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "Antes X Projeto \ud83d\ude0d\ud83d\udc49\ud83c\udffb\n\nO que acharam ?\n\nPor vitorsilva_arquiteto", "like_count": 1716, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx-o9B6A3zH/"}, {"id": "17980320236423569", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 36, "caption": "\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd60 \ud835\udd55\ud835\udd5a \u211d\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd52 : \ud835\udd5d\u2019 \ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd52 \ud835\udd59\ud835\udd52 \ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd64\ud835\udd60 \ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd5f\ud835\udd5a \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd52 .... \ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd60 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd61\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd56 \ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd60, \ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd5d \ud835\udd57\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd56 \ud835\udd5a\ud835\udd5d \ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd60 \ud835\udd55\ud835\udd5a \u2102\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5f ......\ud83d\udc95\ud83c\udfd4\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\n\u2022\n\u2022\nPer arrivare in questo splendore potrete godere di una bellissima e tosta ciclabile che costeggia altri bei laghi \u2026. Nel prossimo post ve ne parler\u00f2 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\u2022\n\u2022\n#resia #campanile #lago #bike #explore #girlbiker #girlpower #staytuned #staystrong #enjoyouride", "like_count": 5043, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cw7SXxMMVBl/"}, {"id": "17912135798832206", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "The best way to spend the day is with a view like this! \ud83d\ude4c\u2728 \n\ud83d\udccdLago Di Braies, Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \n\ud83d\udcf8 \u00a0selingga\u00a0\ud83d\udc93\u2708 \n#girlstravelsnap\n. \n. \n. \n#lago #lagodibraies #lake #italy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #italygram #italygirl #italytravel #italy_vacations #italytrip #italia #italy #italian  #sheisnotlost  #darlingescapes #dametraveler #wearetravelgirls #wanderlust #wanderer #girlsthatwander #femmetravel #cute #beautifuldestination #shetravels #travelgirl #beautiful #cute #girlstravelportrait #dolomitesitaly #dolomites", "like_count": 549, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzQ4T1ZPSk7/"}, {"id": "18011847131165291", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Peque\u00f1o... cada d\u00eda nos entendemos mejor \ud83d\udda4\n\ud83d\udccdPe\u00f1a San Justo (1955 mts.)\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#monta\u00f1aleonesa #luchaporlamonta\u00f1a #amolamonta\u00f1a #mountainlovers #mountaingirls #monta\u00f1a #trekkinggirl #trekkinglovers #trekking #hikinggirl #hiking #hikinglove #nature #naturephotography #naturelovers #naturaleza #happyness #felicidad #galgoespa\u00f1ol #galgomix #adoptaunperro #adoptanocompres #adopta #instadog #perrofeliz #galgofeliz #lago #lake #landscape #landscapephotography", "like_count": 482, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2VHpDIMrRN/"}, {"id": "18011700226879296", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 46, "caption": "I bellissimi colori autunnali nel parco dei laghi blu, un posto perfetto per rilassarsi e godersi la vista di queste acque cristallie \ud83c\udfde\ud83c\udf42\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#lago #laghi #laghiblu #veneto #venetodascoprire #venetogram #venetodaamare #visitveneto #autunno #colori #autumncolors #foliage #fall #cartolina #italiainunoscatto #veneto_cartoline_", "like_count": 792, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzomxoEM6ZV/"}, {"id": "18018318673757765", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "\ud83d\udcdc Titolo: Lac d'Annecy \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8 Autore: Paul C\u00e9zanne \ud83d\udd70 Anno: 1896 \ud83c\udfdb Ubicazione: The Courtauld Institute of Art, Londra (olio su tela, 64,0 x 79,0 cm)\n.\nPaul C\u00e9zanne dipinge il lago di Annecy, uno dei pi\u00f9 importanti in Francia, oggi conosciuto come \"il lago blu\" e considerato il pi\u00f9 pulito d'Europa, grazie a severe regolamentazioni ambientali in vigore sin dagli anni sessanta.\n\nIl quadro \u00e8 del 1896 quando C\u00e9zanne aveva da tempo superato la fase impressionista e ci permette di comprendere la ricerca del pittore che mirava a ricondurre la realt\u00e0 a volumi.\n\nSe osserviamo soprattutto la montagna ed alcune case sulla sponda del lago, notiamo la marcata scomposizione dei piani e la semplificazione delle forme che nasce da una meditata ricerca dell'essenza volumetrica.\n\nGuardiamo invece la superficie del lago. Il pittore cerca di sintetizzare i riflessi con qualche linea verticale ma pare quasi disinteressato all'acqua. Il suo occhio va alle masse volumetriche. \n\nIl ruolo di C\u00e9zanne \u00e8 stato enorme per la pittura del '900, soprattutto per lo sviluppo del cubismo. Buona giornata, Sig\n\n#cezanne #lago", "like_count": 5158, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cxe74flsQwt/"}, {"id": "18216359377251305", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 16, "caption": "#regenbogen #bodensee #see #lake #lago #wasser #water #acqua #regenbogen #arcobaleno #rainbow #rainbowbridge #rainbowpic #regenbogenfarben #regenbogenbilder #liebezurfotografie #summermood\u2600\ufe0f #sunshine #naturfotografie #landscapephotography #landscape #naturephotography #naturpur #tagblatt_ch #ostschweiz #rorschach #kantonsg #appenzellerland #switzerland\ud83c\udde8\ud83c\udded", "like_count": 340, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzRyoK5oroJ/"}, {"id": "18024462913683179", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Caliandra Spinosa.\n\nBem-vindo \u00e0 Nipon Bonsai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u269c 24 Anos de Tradi\u00e7\u00e3o, Qualidade e Confian\u00e7a\n\n\ud83d\udcbb www.niponbonsai.com.br\n\ud83d\udcf1 (47) 99735-8356/3433-8652\n\ud83d\udccd Rua Para\u00edba n 85 Anita Garibaldi Joinville\n____________________________________________\n\ud83d\ude9a\ud83d\udca8Enviamos para todo Brasil \ud83d\udce6\n__________________________________________________\n#niponbonsai #bonsai #bonsais #bonsaigram #bonsaiwork #bonsaibrasileiro #bonsaiarte #bonsailovers #ficus #lago #bonsailove #bonsailife #bonsaijoinville #bonsaibrazil #carpa #bonsaibrasil #joinville #joinvillesc #sc #santacatarina #ig_scnafoto #cursoonlinedebonsai #suculentas #ficusbonsai #lojabonsai #lojabonsaijoinville", "like_count": 2832, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyhBr3VRHmJ/"}, {"id": "18019825957920350", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "\ud83d\udccd Fitz Roy Trek\n\n#photography #naturephotography #landscape #southamerica #argentina #travel #travelphotography #bucketlist #beautiful #vacation #photographer #sun #city #explore #wildlife #destination #river #wildlife #mustsee #iconic #ocean #worldtravel #patagonia #mountain #fitzroy #glacier #ice #frozen #lago", "like_count": 292, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0rf_KXOp_D/"}, {"id": "17914032728799060", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "Mai avere fretta; fai tutto con calma e in uno spirito calmo. Non perdere la pace interiore per qualsiasi cosa, anche se il mondo intero sembra turbato.  #yellowalertontoday #lago#lagodicaldonazzo#bellezadiunlago#quiete #goaway #gettingbetter", "like_count": 391, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C32KScfIEpc/"}, {"id": "17999078246319352", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "How would you rate this view from 1 to 10?\u2600\ufe0f\ud83c\udfd4\n\n\ud83d\udcf7: alpassochetipare\n\nThank you for sharing your pictures with ascona_locarno and #myasconalocarno ! \u2764\n\n#schweiz #ticino #suisse #tessin #switzerland #locarno #dolcevita #ticinomoments #svizzera #lagomaggiore #ineedswitzerland #lago #lake #nature #sun #rifugioallegn", "like_count": 445, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyOR6Xsstnu/"}, {"id": "17980089776329258", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "View from Monte Gambarogno\u2600\ufe0f\ud83c\udfd4\n\n\ud83d\udcf7: gabri21galli\n\nThank you for sharing your pictures with ascona_locarno and #myasconalocarno ! \u2764\n\n#schweiz #ticino #suisse #tessin #switzerland #locarno #dolcevita #ticinomoments #svizzera #lagomaggiore #ineedswitzerland #lago #lake #nature #sun #montegambarogno #gambarogno #switzerland", "like_count": 461, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyTX1jpRjjw/"}, {"id": "18361109719077146", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Una moneta, una fontana e un desiderio.\n#acqua #water #natura #mare #italia #italy #nature #estate #benessere #photography #sea #sole #summer #relax #spiaggia #blu #salute #fiume #picoftheday #lago #piscina #ambiente #igersitalia #love #instagood #green #ig #montagna #photooftheday #photo", "like_count": 542, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyv3cP3snF5/"}, {"id": "18275670109086300", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "EVENTO SOLID\u00c1RIO exclusivostoledo \n\nSegue n\u00f3s a\u00ed rumo 2k \n\nUsem #ohcelta \n\n#celta #rebaixado #fy #explorar #viral #baixos #nocerol #masterbaixos #celtaclubbrasil #celtatops #mundodosbaixos #toledo #parana #lago", "like_count": 645, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0aVejrtLY1/"}, {"id": "17953312925675875", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 71, "caption": "Castel Gandolfo \u2728 \n\n\ud83d\udc99Ascoltare e basta, e all\u2019improvviso sapere che la pace del lago ha lo stesso silenzio della tua anima. F.C.\ud83d\udc99 \n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#lago #lake #lakeview #lakes #lakedistrict #castelgandolfo #lagodialbano #silenzio #silence #anima #animalovers #soul #landscape #landscapephotography #nature #naturephotography #relaxtime #style #pontile #bridge #ponte #scatto_lakes #colorful #beautifulview #view #pointofview #ig_frascati #vivoroma #riprendiamociroma #boat", "like_count": 654, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyNJjLkMoox/"}, {"id": "18019414702769750", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 30, "caption": "Morariam aqui ? \ud83c\udfe0 \ud83c\udf32 \ud83d\ude01\n\nDeslizem e vejam mais alguns detalhes \ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\n\nProjeto sunt_mrr", "like_count": 1787, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyQvVurrKKj/"}, {"id": "17988377441149617", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 157, "caption": "La magie du lac de Misurina, envelopp\u00e9e par la tranquillit\u00e9 de la nature, offre un moment de r\u00e9flexion au pied des g\u00e9ants des Dolomites. \n\nLes Tre Cime di Lavaredo se dressent en toile de fond, imposantes et majestueuses, \u00e9voquant la grandeur de la nature. \n\nC'est ici que l'\u00e2me trouve la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9, et o\u00f9 chaque regard se perd dans la beaut\u00e9 de ces montagnes. \n\nUn instant de gr\u00e2ce au c\u0153ur des Dolomites. \ud83c\udfde\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83d\udc99 \n\n#naturemagic #nature \n#dolomiti #dolomites \n#lagodimusirina #lago #lakeview #lac \n#trecimedilavaredo\n#mountains #mountain #mountainview", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxqM7EFM74s/"}, {"id": "18027940669802073", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "\ud83e\udef6\ud83c\udffd\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\n#like4like #instagood #instamood #nice #morocha #likeforlike #siguemeytesigo #sencilla #feliz #followforfollowback #followxfollow #coyhaique #patagonia #chile #patagoniachilena\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #tranquilidad #sol #rico #d\u00eda #paisaje #lago #desconecci\u00f3n", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wN8FtOWls/"}, {"id": "18011377156844949", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "Nosso trio contra o calor! \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\n\n\ud83c\udf00Lago\ud83c\udf0aRiacho\ud83d\udca6Piscinas\n\nS\u00f3 pra quem curte um ambiente calmo em meio a natureza!\n\nSem polui\u00e7\u00e3o sonora, ambiente saud\u00e1vel, \u00f3timo pra sua fam\u00edlia.\n\n\ud83d\udcb2Valores das entradas:\nR$15,00 (Dias de semana)\nR$20,00 (Finais de semana e feriados)\n*Valores praticados na data dessa publica\u00e7\u00e3o, sujeitos a altera\u00e7\u00f5es posteriores.\n\n\ud83d\udebcCrian\u00e7as at\u00e9 1,20 metro n\u00e3o pagam, acima desse tamanho, pagam inteira.\n\n\ud83d\udcc6Dias de funcionamento:\nAt\u00e9 abril, estaremos funcionando todos os dias, de 08h \u00e0s 17h.\n\n\u2600\ufe0f N\u00e3o h\u00e1 necessidade de reservar, \u00e9 s\u00f3 chegar. \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\n\n\u2705Entrada de alimentos em geral liberada, emprestamos mesas, cadeiras e churrasqueiras. (Grelha \u00e0 parte, taxa de R$10,00 a di\u00e1ria. Vc pode trazer a sua.)\n\n\u2705Estacionamento gr\u00e1tis! Toda a estrutura de lazer \u00e9 liberada, sem custos adicionais.\n\n\u26a0\ufe0f Proibida a entrada de bebidas em geral! Apenas \u00e1gua, caf\u00e9, leite e seus derivados, para alimenta\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as, ser\u00e3o liberados. Necessidades especiais ser\u00e3o avaliadas pela dire\u00e7\u00e3o do s\u00edtio.\n\n\ud83d\udccdEstamos no Google Maps \ud83d\uddfa\ufe0f, busque por \"s\u00edtio SEEAMEE\" .\n\n\ud83d\udcf2 Contato e endere\u00e7o na bio.\n\n.\n.\n.\n.\n.\n#vemproseeamee #sitioseeamee #tingua #tingu\u00e1 #novaigua\u00e7u #belfordroxo #mesquita #nilopolis #queimados #saojoaodemeriti #duquedecaxias #baixadafluminense #riodejaneiro #dayuse #lazeremfamilia #lazer #lago #piscinas #piscinasnaturais #xerem #natureza #lugaresincriveis \n#tranquilidade #piquenique #churrasco #oquefazernorio #familia #confraterniza\u00e7\u0101o #batevoltarj", "like_count": 847, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzZl2IRuUxJ/"}, {"id": "17932161686652451", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "C\u2019\u00e8 nel giorno un\u2019ora serena che si potrebbe definire assenza di rumore, \u00e8 l\u2019ora serena del crepuscolo.\n(Victor Hugo)\n\n#lagodivarese #varese #lake #lago #photography #igvarese #igersvarese #ig_varese #nature #italy #lakevarese #sun #italia #vareselake #volgovarese #landscape #sky #relax #igerslombardia #clouds #lagodivarese #nofilter #gavirate #water #cielo #spring #viaggiare #sunset #bluesky #travel", "like_count": 370, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cxla1FutN7V/"}, {"id": "17971750541456159", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 26, "caption": "Catching the last light of the day at Lago di Braies.\n.\n.\n.\n.\n#hellofrom #dolomites #canonnordic #italytravel #yourshotphotographer #earthcapture #bevisuallyinspired #mountainlovers #lago #canoncreator #visualambassadors #onemillionviews #dolomiten #southtyrolian #passionedolomiti #folkscenery #roamtheplanet #madewithlightroom #gramslayers #landscapephotographer #visitsouthtyrol #nomadict #ilovenature #hikingtheglobe #dolomiten #folkmagazine #mountainview #lake #shotoncanon #dolomitiemotions", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyL1pIZM0CJ/"}, {"id": "17998788392248925", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "Los ibones de Anayet son un enclave de inmensa belleza y un balc\u00f3n excepcional para otear todo un horizonte de monta\u00f1as. Aunque en este caso, el protagonismo principal es para el Midi d'Ossau y su particular perfil inconfundible. Felicidades john.scanes y gracias por etiquetarnos. Os invitamos a visitar su galer\u00eda.\n\n\ud83d\udccc\u00a0Ibones de Anayet (Huesca)\n\ud83d\udcf7\u00a0john.scanes\n\ud83d\udc4d\u00a0S\u00edguenos y etiqueta tus fotos con el hashtag\u00a0#inpirineos.\n\ud83c\udf0d\u00a0No olvides\u00a0geolocalizarla\u00a0o decirnos d\u00f3nde ha sido tomada.\n\ud83d\udce3\u00a0Compartimos las mejores en nuestra galer\u00eda.\n.\nAdmins:\noliverinpirineos\nmonicainpirineos\n.\nColaboran con nosotros:\nomsystem.es\nberghaus.spain\nbestardboots\njoluvisport\ninsta360\n.\n.\n.\n.\n#pirineo #pirineu #pirineos #pirineus #pirineu #pyrenees #valledetena #anayet #ibonesdeanayet #canalroya #aragon #pirineosaragoneses #pirineoaragones #lago #llac #estany #lac #etang #lake", "like_count": 1683, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzrcWferINe/"}, {"id": "18045352060569727", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83e\udde1\n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1hO4KQrc_T/"}, {"id": "18004488980475823", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzjG_zCLMUf/"}, {"id": "18048483817544916", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Dia de passeio nesse lugar maravilhoso \n.\n.\n.\n#pousada #lago #palmas #chap\u00e9u", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZLuEjsEux/"}, {"id": "17990233499284412", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 57, "caption": "A\u00d1O NUEVO EN PARQUE NACIONAL CONGUILLIO \n\n3 d\u00edas 2 noches (puedes alargar tu estad\u00eda 1 d\u00eda m\u00e1s)\n\u2714\ufe0fIncluye alojamiento en caba\u00f1as o camping \ud83c\udfd5\ufe0f\n\u2714\ufe0fClases de yoga y meditaci\u00f3n \ud83d\udcff\n\u2714\ufe0fGuiados por gu\u00edas locales expertos en flora y fauna del parque \ud83c\udf31\n\u2714\ufe0fTrekking nocturno al \u00faltimo atardecer \ud83c\udf05\n\u2714\ufe0fPaseo en kayak hacia cascada escondida \ud83c\udfd4\ufe0f\n\u2714\ufe0fTodos los desayunos\ud83c\udf53\n\u2714\ufe0fCena de A\u00f1o Nuevo \ud83e\udd57\n\u2714\ufe0fSesi\u00f3n de sonidos diurnos y nocturnos\n\u2714\ufe0fEncuentro con representantes locales para compartir historias y memoria del lugar.\n\u2714\ufe0fCeremonia de cierre de a\u00f1o y comienzo del 2024\n& Mucho m\u00e1s \u2728\n\nRevisa los detalles en el link de nuestro perfil o en www.sendasconguillio.cl/blog/fugaz-celebra-el-ano-nuevo-en-conguillio\n\n#a\u00f1onuevo #2024 #surdechile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #parquenacionalconguillio #parquenacional #conguillionationalpark #conguilliochile #happynewyear #newyear #celebratua\u00f1onuevo #wellness #a\u00f1onuevooutdoors #naturaleza #bosque #lago #agua #bienestar #surdechile #turismochile #turismoviajeroschile #viajaporchile #sernaturchile #parquesnacionales", "like_count": 1377, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0mhIA-ATIo/"}, {"id": "17960620244568649", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 307, "caption": "\u2728\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc03\u2019\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\u2728\nEcco a voi 150 anni di storia. \nEcco a voi uno degli scenari pi\u00f9 lussuosi e ~romantici del mondo.\nEcco a voi una delle cucine pi\u00f9 raffinate d\u2019Italia. \n\nSituata sulle rive del Lago di Como, ecco a voi\n\u2022Villa d\u2019Este.\n\n(...) \u2022\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1a \ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc25, \ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27.", "like_count": 40558, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1CtmxFMTWi/"}, {"id": "17991057458354469", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 35, "caption": "\ud83e\udd70#italy \n#salo \n#lago", "like_count": 672, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyx9zq8sSJS/"}, {"id": "17958352820678440", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0B-OlHLnv9/"}, {"id": "18020600870050053", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 72, "caption": "Bom dia com a brisa do campo e o aroma do caf\u00e9 fresquinho . Desejamos a todos uma \u00f3tima semana , muita paz ,sucesso e f\u00e9 . \nCreia tudo dar\u00e1 certo\ud83d\ude4c\nBom dia \ud83c\udf04\ud83c\udfd5\ud83e\udd6e\u2615\ud83d\udcaf\ud83c\udf33\n\n\ud83d\udc49deixe sua curtida comente e compartilhe com seus amigos \n\n#cafe #ro\u00e7a #fazenda #lago #narureza #paisagem #bolo #descanso #rural #gratidao #campo #sertao #agro #casa #cozinha #rustico #vidasaudavel #explorar #cafedamanha #viral #sertanejo #caipira #vidasimples #tranquilidade #receitas #culinaria", "like_count": 1406, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C29obY-OBG3/"}, {"id": "18026761363891864", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "As diferentes nuances de um p\u00f4r do sol.\n\nRepost dequintela\n\n#fazendaboavista #lago #campo", "like_count": 390, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2QN_UuvYVp/"}, {"id": "17976598052415081", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": "Mis \u00faltimos d\u00edas recargando energ\u00eda en el para\u00edso cuevitasdelrio_arg \n.\n.\n.\n.\n#meditacion #yoga #traslasierra #cordoba #naturaleza #lago", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzOnjAjgLd5/"}, {"id": "17911095887779112", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 69, "caption": "IL LAGO ERA IMMERSO NEL SILENZIO, COME SE AVESSE INGHIOTTITO TUTTI I RUMORI. LA SUPERFICIE SEMBRAVA UNO SPECCHIO, S\u2019INCRESPAVA A OGNI SOFFIO DI VENTO. SI SENTIVA SOLTANTO, ORA ALTO, ORA BASSO, IL CANTO DEGLI UCCELLI.\n(Banana Yoshimoto)\n\u2022\n<<\u2022>> 22 novembre 2023\n\u2022\n\n#misurina #dolomiti #dolomites #italy #veneto #nature #mountains #lake #lagodimisurina #landscape #auronzodicadore #trecimedilavaredo #mountain #belluno #montagna #hiking #landscapephotography #igersveneto #cadore #italia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #instatravel #travel #lago #misurinalake #ig_veneto #naturelovers #igersbelluno #dolomitibellunesi #visitveneto #naturephotography", "like_count": 695, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz7MNAjsCdo/"}, {"id": "17993750768281318", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 26, "caption": ".\n\ud83e\udd29\ud83d\udd25\n.\n.\n.\n#carrobaixo #suspensaoaar #rebaixados #vw #natureza #fotografia  #rebaixados #baixos #pordosol #lago", "like_count": 515, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C17DdDFsL1h/"}, {"id": "17991426719111919", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 24, "caption": "\u201c\ud835\udddf\ud835\uddee \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf2 \ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude01 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf0\ud835\uddf9\u00e9 \ud835\uddf1\ud835\ude02 \ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb-\u00ea\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2.\u201d\ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\ude01 \n\n#mothernature #planetearth #landscape #color #colors #colorofnature #lac #lakes #lakes #banc #pictureoftheday #beautiful #nature #naturelovers #natureinspired #wild #bank #bench #love #patience #tranquility #vosgesenphoto #instamood #bourgognefranchecomte_tourisme #banco #lagos #lago #globetrotter #randonn\u00e9e #travelphotography #travelblogger", "like_count": 292, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyOPgNqMU-k/"}, {"id": "18238147876242064", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "La vida en la naturaleza es maravillosa\ud83d\udc9a\u2728\n\n.\n.\n.\n.\n.\n#enjoylife #enjoy #nubes #lago #parati #naturaleza #verde", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzjvhgCOh5K/"}, {"id": "17990661737355491", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 98, "caption": "Lago di Monate.  #lake#lago#monatelake#lagodimonate#sunset#tramonto#landscape#paesaggio#cadrezzate#varese#lombardia#italy", "like_count": 1203, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3gMMiDMo_q/"}, {"id": "18367672381068728", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 105, "caption": "...listopadowy wiecz\u00f3r...\n\"Lepiej by\u0107 dziwnym dla innych,ni\u017c by\u0107 obcym dla siebie...\"\n ~Jace Ducey~\n\nGood morning #\u263a \n\n#smalllake #barwy #landscapephotography #lakephotography #wiecz\u00f3r #small #lago #igersitalia #cloudsky #romanticview #wolken #evening_sky #drzewa #przyroda #ig_reflection #ig_magical_nature #splendid_nature #thisisitaly #widok #annapiio", "like_count": 543, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzNlcoONRut/"}, {"id": "17847320121074764", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "#traveler #travelersnotebook #traveladdict #travelblog #traveller #travellers #traveling #travelblogger #travelguide #travellover #travelerlife #travelersnotebooks #lake #lago #scanno #scannography #lakelife #lakeshow #building #buildings #check76 #abruzzo_in_foto #abruzzo #abruzzo_photogroup", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cynd5zKrWbw/"}, {"id": "17862119178073367", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 37, "caption": "\u22c6 \u2661 \u02da 66 Tage \u2727 * || Ophelia & Leo als Taylor Swift Songs \ud83d\udc8c\n\nIch starte heute offiziell den Countdown zur Erscheinung von \"To My Sunflower\", denn ihr Lieben, es sind nur noch 66 Tage, \u00fcbern\u00e4chsten Monat ist es schon so weit! So richtig kann ich es gar nicht glauben, auf der einen Seite bin ich total bereit und auf der anderen Seite so gar nicht. \ud83e\udd79\n\nIch werde euch Ophelia und Leo nat\u00fcrlich noch genauer vorstellen, aber ich dachte, ich fange heute mal ein bisschen kreativ an! Wie ihr wisst, ist Taylor Swift ja meine absolute Queen und deshalb habe ich \u00fcberlegt, welche Songs von ihr meine Charaktere am besten beschreiben w\u00fcrden. Ich hoffe, es gef\u00e4llt euch, hihi \ud83e\udd70\n\nP.S. Die Idee daf\u00fcr habe ich \u00fcbrigens von meiner liebsten rabiaschreibt, bei ihr solltet ihr unbedingt mal vorbeischauen, sie schreibt wundervolle & wichtige B\u00fccher \ud83e\udec2\u2728\ufe0f", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2Ah3QnNJ8O/"}, {"id": "17899927529914426", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 1, "caption": "Nadendla Village (Guntur district) Ganesh temple opposite,A lake or a small pot.......\n\n#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 1045, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1JNtSPIt_Q/"}, {"id": "18012112207902118", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 22, "caption": "Ottobre \ud83d\udc99\n\n#cycling #cyclist #lagodicomo #menaggio #lakecomo", "like_count": 436, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyN1i20s-Wm/"}, {"id": "17881006871974761", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 46, "caption": "#ladodelsegrino #laghiitaliani #laghilombardi #lago #riflessi #segrinolake #lake #igersbrianza #brianza #igerscomo #igerslombardia #igersitalia #volgocomo #volgolombardia #volgoitalia #foto_laghi_di_italia #inlombardia #ig_como_lecco #lombardiafoto #shotz_of_italia #shotz_of_lombardia #lombardia_bestphoto #lombardia_super_pics #lombardiaoggi #visitlombardia #landascapephotography #landscape_of_italy #paesaggiitaliani #nikonphotography #nikonitalia", "like_count": 752, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzwnMXmMnxu/"}, {"id": "18361672888073098", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "Quiet place.\n\n#lago #lagodelpertusillo #lake #lakelovers #basilicata #volgoitalia #volgobasilicata #italy #alberi #trees #autumn #autunno #clouds #nuvole #cielo #sky #skylovers #natura #nature #naturelovers #naturephotography #landscape #paesaggio #igers #quiete #quiet #quietplace #benessere #moment #view", "like_count": 440, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz5azUaIXYM/"}, {"id": "18397425784060531", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Recuerda que en cada hoja, en cada brisa, la naturaleza te invita a disfrutar de la maravilla de estar vivo. \ud83c\udf3f\u2728 #vive #disfruta #lagocolbun #regiondelmaule #talca #lago #naturaleza #moments #undiaalavez\ud83d\udc9e", "like_count": 1316, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzsDIcMrr7T/"}, {"id": "17878194248984582", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 269, "caption": "Si riempie di rosso l\u2019acqua del #lago. \nSpecchio calmo e attento del #tramonto, ripete l\u2019immagine senza saperne lo splendore. \n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\nThe water of the #lake fills with red.  Calm and attentive mirror of the sunset, it repeats the image without knowing the splendor.\n\nGood evening my dear #friends! \n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n#lago #reflection #nature #naturephotography #naturelovers #sky #trees #loves_trees_rural #tree_picture #tree_captures #winter #magic_fvg #loves_united_friuli #diariotricolore_fvg #meteo_fvg #fvglive #volgopordenone #igerspordenone #amazingshots_sunset #igworldclub_sunset #kings_sky #sunsetphotography", "like_count": 553, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C33OBcxMRTT/"},{"id": "18297913300154880", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "L\u2019incanto di un giorno di pioggia\n.\n.\nFotografia & parole by cipsyna \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 572, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4C798UoeDW/"}, {"id": "18023991355741756", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Volcanes de Regi\u00f3n de los Lagos\n\n\ud83d\udccdVolc\u00e1n Osorno\n\ud83d\udccdVolc\u00e1n Calbuco\n\ud83d\udccdVolc\u00e1n Puyehue\n\ud83d\udccdVolcan Puntiagudo\n.\n.\nCreditos: \ud83d\udcf8 gricid \n.\n.\n#volcan #volcano #lago #lake #naturephotography #nature #photooftheday #photonature #photographer #naturephoto #sur #southamerica #america #beautiful #nieve #snow #naturaleza #peace #happiness #achilepoh #chilegram", "like_count": 1021, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzAMgR7gVT1/"}, {"id": "17946243194729585", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "A gente faz o que ama, pra quem ama o que a gente faz!\n\n#lago #lagoornamental #piscinanatural #piscina #piscinabiologica #genesisecossistemas", "like_count": 298, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ut3WTPNJd/"}, {"id": "18008230420985918", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "I nostri specchi preferiti \u2764\ufe0f \n\n#valledaosta #aostavalley #valleedaoste #laghi #laghidimontagna #mountainlake #lacdemontagne #lago #lakeview #lake #lakes #ilikeitaly \n\n\ud83d\udccdLago Ch\u00e9crouit\n\ud83d\udccdLago di Beauregard\n\ud83d\udccdLago Goillet\n\n\ud83d\udcf8\nandrea.bustoss \ndebsindreamland fravikings \nmassiubi", "like_count": 2007, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyLU5MsIPPZ/"}, {"id": "17982092753638000", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 64, "caption": "#tramonto #lagodivarese #sunset\n#lago #lake #reflection #riflesso\n#vedoscattoposto \ud83d\udc40 \ud83d\udcf2 \ud83d\uddbc #varese #varesefoto #varesepainted #varese_inunclick #fotografandovarese #clickfor_varese #varese_mia #vareseturismo #ig_varese #scattovarese #varesenews #varese2day #varesedoyoulake #la_prealpina", "like_count": 543, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3syE0hsuC6/"}, {"id": "18009099164046160", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "Barrio de Palermo. Parque 3 de Febrero. Zona de lagos en el parque, com\u00fanmente llamada \"los lagos de Palermo\".\n.\n.\n.\n.\n#argentina #argentine #buenosairescapital \n#buenosaires #buenosairescity #rio #ciudad \n#planetario #palermo #parque #lago #design", "like_count": 567, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czd8bQ3OC75/"}, {"id": "17975769473390290", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Wer war schon mal beim Markt in Lazise?\n\ud83d\udd25\n\nDas Foto wurde heute aufgenommen\u2600\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 717, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyY9j5CrkNP/"}, {"id": "18311596567136977", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 73, "caption": "\u2b07\ufe0f Quand tu arrives le premier au lac Vert dans une ambiance mystique \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\n.\nclaree_tourisme\n.\nBonne soir\u00e9e \ud83c\udf1c\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n.\n#vallestretta #valleeetroite #lacvert #lagoverde #bardonecchia #piemonte #lago #lake #greenlake #bluelake #lac #bergsee #bergliebe #berg #montagne #alpen #alpi #alps #alpes #myhautesalpes #nevache #valleedelaclaree #hautesalpes #francenature #amazingscenery #amazingmountains #randonn\u00e9 #paysagedefou #paysage #landscapes", "like_count": 1143, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzUBI82sFWP/"}, {"id": "18009956689782782", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": "Dispon\u00edvel para venda!\n\nFazenda Boa Vista | Exclusividade e luxo!\n\nProjetada pelo arquiteto Felipe Caboclo, a utiliza\u00e7\u00e3o de estrutura met\u00e1lica na \u00e1rea social da casa permitiu a concep\u00e7\u00e3o de um v\u00e3o livre que atravessa toda l\u00e2mina, onde pousa o telhado de MLC tipo borboleta, que juntamente com as esquadrias piso teto, levam a \u00e1rea social de luz e ventila\u00e7\u00e3o natural.\n\nUm dos pontos fortes da casa \u00e9 com certeza a vista para o lago e paisagismo impressionante de ponta a ponta da casa!\n\nDesde a entrada da casa at\u00e9 a extens\u00e3o dela oferecem conforto, luxo, privacidade e exclusividade!\n\n\ud83d\udd39 \u00c1rea total: 2.760 m\u00b2;\n\ud83d\udd39\u00c1rea constru\u00edda: 925 m\u00b2;\n\ud83d\udd398 su\u00edtes, sendo a m\u00e1ster com closet;\n\ud83d\udd39Living amplo 2 ambientes;\n\ud83d\udd39Adega;\n\ud83d\udd39Sauna \u00damida:\n\ud83d\udd39 Piscina com SPA;\n\ud83d\udd39 Espa\u00e7o para academia;\n\ud83d\udd39 Depend\u00eancia de caseiro;\n\n\ud83d\udcb0Valor de venda: R$ 26.000.000,00\n\ud83d\udccdFazenda Boa Vista \n\ud83d\udccdPorto Feliz - SP\n\n#boavista #saopaulo #portofeliz #fazendaboavista #terrassaojose #detalhes #altopadrao #venda #archicteture #desighinteriores #casadossonhos #casadeveraneio #viverbem #morarnointerior #casasdeluxo#vistaparaolago#lago#natureza#sp#fazendadagrama#golfe#paz#tranquilidade#fam\u00edlia#imoveis#interior#fasano#itu#quintadabaroneza#baroneza", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxiKkplrnf0/"}, {"id": "18013061041887231", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "Castillos de cuento, bosques m\u00e1gicos, aldeas medievales, lagos de cuento\u2026 un tapiz inacabable de caprichos tur\u00edsticos entre los Alpes y Franconia, componen Baviera. \u00bfQu\u00e9 es lo que m\u00e1s te sorprendi\u00f3 de Baviera? \u00bfAlguna recomendaci\u00f3n, pista secreta, lugar imprescinsible... en Baviera? Te leemos en comentarios.\n \nLago Hintersee. Foto de Andrew Mayovskyy /Shutterstock\n\n#Baviera #alemania #LagosdeBaviera #LagosdeAlemania #lago #lake #LagoHintersee #travel #instatravel #viajes #viajar #grandesviajes #Europa #50a\u00f1osviajando #lonelyplanet50", "like_count": 312, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0pOsdEv26C/"}, {"id": "18029256775686582", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "Blanco Pirineo \u2744\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#monta\u00f1a #pirineos #pyrenees #lac #pirineoaragones #pyr\u00e9n\u00e9es #pirineus #monte #lago #picoftheday #photooftheday #mountains #mountainphotography #randonn\u00e9e #mountaintop #mountainscape #montagne #outdoors #landscapephotography #landscape #adventure #hike #hiking #tree #nieve #mountainview #lake #mountainlife #mountainworld #snow", "like_count": 761, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz_s_pGMIck/"}, {"id": "17895287294827000", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Lago Federa, idealna lokacija za jesenski izlet u Dolomite. \ud83d\ude99\ud83c\udf41\ud83e\udd7e (iako se nalazi na 2038 metara nadmorske visine, planinarenje je vi\u0161e \u0161etnja nego planinarenje pa je super i za klince te one slabije kondicije). \nFotka i pri\u010da su od prije 2 godine, pa jo\u0161 stignete uhvatiti ovakve \u010darobne boje ari\u0161a \ud83d\ude09\ud83c\udf32\ud83c\udf42\nJedna od lokacija na kojoj su nas krive informacije na internetu \u201enajvi\u0161e ko\u0161tale\u201c. \ud83d\ude31 Kako je bilo navedeno da se autom mo\u017ee samo do parkirali\u0161ta kod restorana (Ristorante Lago Pianozes di Alberti Massimo) pje\u0161ke smo pro\u0161li 6 kilometara i nismo na vrijeme stigli do jezera. Sunce je ve\u0107 za\u0161lo za planine i boje ari\u0161a kojima smo se veselili na\u017ealost nismo vidjeli. \u2600\ufe0f\nPrilikom planinarenja shvatili smo da se mo\u017ee parkirati puno bli\u017ee samom jezeru, kod smje\u0161taja (Malga Federa) \u2013 samo izvan glavne sezone. Ponovili smo no\u0107no planinarenje koje je bilo puno kra\u0107e i mogu samo re\u0107i da se isplatio svaki korak.  Planinarski dom bio je otvoren i imali su osim toplih napitaka i super kola\u010de... \ud83e\udd67\nU blogu imate i vi\u0161e info kako isplanirati put, te 10 super foto lokacija. \ud83d\udcf8\n.\n.\n.\n#dolomites #dolomiti #lago #lagofedera #italia #Italy #travel #igtravel #nature #hiking #mountain #skitnicehr #croatiannomads #sonyalpha #reflection #autumn #natgeoyourshot #YourShotPhotographer #topeuropephoto #explore", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyOMFx0Ixaj/"}, {"id": "18005356714897173", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 171, "caption": "\ud83d\udccdLago Branchino - Bergamo\n.\n.\n#lagobranchino #bergamo #valbrembana #lombardia #italia\n.\n.\n.\n#orobie #orobietrek #trekkingitalia #natura #naturephotography #lago #naturelovers #orobiebergamasche #lombardiadavedere #inlombardia #lombardiadascoprire #igbergamo #visitvalbrembana #passionemontagna #sentieridimontagna #giteinlombardia #giteingiornata #hiking #outdoor", "like_count": 730, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyAy3w_Mxaq/"}, {"id": "18025081132665327", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 21, "caption": "Lago di Carezza \ud83c\udfde\ufe0f\n\nFoto bellissime, che non potevano rimanere nella galleria del telefono \n\n#lagodicarezza #karersee #italy #dolomiti #dolomites #mountains #nature #lake #trentino #travel #photooftheday #latemar #altoadige #landscape #italia #photography #lago #trentinoaltoadige #carezzalake", "like_count": 1079, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CydGCU9APuO/"}, {"id": "17990076551395142", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "Una perla nascosta in alta valle Antrona (VCO).\ud83c\udfde\ufe0f\n.\n\ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc82 \ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9b\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d'\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc90 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc86, \ud835\udc8a\ud835\udc8d \ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc8a \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u00e8 \ud835\udc96\ud835\udc8f \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc96\ud835\udc8f \ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud835\udc82\ud835\udc85 \ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc8a \ud835\udfcf\ud835\udc89 \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc82. \ud835\udc7a\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc95, \ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc8a \ud835\udc91\ud835\udc96\u00f2 \ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc86 \ud835\udc94\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8d \ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc90.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#uebaldin #hiking #trekking #escursionismo #mountains #montagna #montagne #montagneitaliane #montagnachepassione #montagna_ita #amarelamontagna #viverelamontagna #tiraccontolamontagna #amicideltrekking #trekkingblog #amolanatura #masmountain #alpscape #mynatureexperience #amicidivetta #scalamontagna #animedimontagna #italy #alpi #piemonte #ossola #verbania #valleantrona #lago #2023", "like_count": 352, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Oj0omIxNf/"}, {"id": "18053333329518340", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 45, "caption": "Black lake.\n#blacklake #blak #lake #nero #lago #dark #buio #sailboat #sail #boat #barcaavela #vela #sailing #bnw #bw #bwoftheday #bwphotography #lagolecco #leccolake #landscape #italianlandscapes #paesaggio #brianzafoto #sogno #minimalshot #minimalism #minimal #unlimitedminimal #minimal #minimalismo", "like_count": 546, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0l9QlBoTet/"}, {"id": "18258839506167318", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 14, "caption": "Mood Pink\ud83e\udeb7\n\n#rosita #rosa #pink #lago #cuerpofitness #mazatlan #sinaloa", "like_count": 655, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CwvAwEbOm0k/"}, {"id": "17940125864721933", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "Un abbraccio e una pacca sulla spalla a tutti coloro che a fine settembre hanno sospeso l'assicurazione della moto. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#superbike #superbikeitalia #triumph #triumphmotorcycles #streettriple #765 #street765 #streettriple765 #instamoto #instamotorcycles #biker #bikerboy #2wheelslovers #bikeporn #superbikeitalia #staccapiegaapri #oakley #oakleysutro #mtech #eosr10 #lecco #lake #lago", "like_count": 506, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx-A_uVI8b2/"}, {"id": "18107290654358508", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "\ud83d\udccdLago d\u2019Esaro \u00e8 un piccolo #lago artificiale della #calabria , sito nel comune di Roggiano Gravina in provincia di Cosenza. Non \u00e8 lontano dal bellissimo paesino Sant\u2019Agata di Esaro e Altomonte, tra le montagne \u26f0\ufe0f del #parcodelpollino", "like_count": 731, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0PZpnGoQH_/"}, {"id": "18002687318468516", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 91, "caption": "Lago di Lugano  #lake#lago#luganolake#lagodilugano#landscape#paesaggio#portoceresio#varese#lombardia#italy", "like_count": 1089, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C07dz6IM17_/"}, {"id": "18015407974876647", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "Lago di Garda.\n\n#lagodigarda #gardalake #gardasee #mountains #lake #lago #veneto #nature #sunset #tramonto #italy #italia #landscape #italiansummer", "like_count": 290, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyBiEYyoL8X/"}, {"id": "18039164557585205", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Buonasera Scattisti e Scattiste!\n \nSiamo in Veneto \ud83c\udfd4\ufe0f\n\u2800\n\ud83d\udcf8 Foto di: mattiadestro_ph\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Visitate la sua bellissima galleria \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\u2800\n\ud83d\udccdLago Federa\n\u2800 \nSelezione di: giuliaph_foto\n________________________________________\nSelezioniamo i paesaggi pi\u00f9 belli d'Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\u2800\n\ud83d\udc9a Segui la nostra pagina scatto_italy\n\u2800\n\ud83e\udd0d Tagga #scattoitaly e #scatto_italy nelle tue foto\n\u2800\n\u2764\ufe0f Visita la community scatto_group \n__________________________________________\n \nCollaborazione con: scatto__belluno #scattobelluno\nAdmin: mitch_889\n \nCollaborazione con: italia_cartoline #italia_cartoline\n \nCollaborazione con: loves_landscape #loves_landscape\n \n________________________________________ \n#scattogroup\n#scattolandscape\n#scattosnow\n#scattoseasons\n#scattomountains\n#scattoveneto\n#veneto\n#belluno\n#lagofedera\n#lago \n#lakeview \n#mountains \n#dolomiti \n#dolomitiunesco\n#sonyimages\n#landscapephotography \n#photooftheday", "like_count": 510, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzrdKnPs7Dt/"}, {"id": "17981274047553481", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "Los lunes son menos lunes cuando tienes las pilas recargadas \ud83d\ude46\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd0b\u2728\n\n#buenastardes #madrid #tardesbonitas #oto\u00f1o #parquedelretiro #jardines #lago #atardecer #lunes #noviembre", "like_count": 339, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz4UKw5tSam/"}, {"id": "17868002916062922", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "Nuestro Anfiteatro natural desde distintintas perspectivas\ud83d\uddfb\ud83d\uddfb\n\n#cumbrecerrohieloazul #cerrohieloazul #refugionatacion #refugiolagonatacion  #trekking #lago #refugionatacion #lagos #elbolson #patagonia #patagoniaargentina #refugio #monta\u00f1a #montana #paisajes argentinos #cascada #bosques #bosque #lago #laguna #lagos #lagunas #cumbre #naturaleza #nature #waterfall", "like_count": 456, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2tIIRhsjm6/"}, {"id": "17879808659924816", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 28, "caption": "Antibes t\u00e1 curtindo a nova casa \ud83d\udc9a\n\nO Projeto Guapia\u00e7u projetoguapiacu \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do asa_socioambiental com a parceria da petrobras\nA reintrodu\u00e7\u00e3o da anta \u00e9 realizada pelo refauna na reguabr e recebe o apoio do Projeto Guapia\u00e7u.\n\n#anta #aclimatacao #floresta\n#lago #guapia\u00e7u #cachoeirasdemacacu #respeiteanatureza #preserveanatureza #preservacaoambiental #sigafriburgo Escreva uma legenda...", "like_count": 505, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czjt4ATxjuM/"}, {"id": "17953172420705522", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Lago di Combal, Courmayeur\ud83c\udfd4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n#lake #naturephotography #naturelovers #lago #courmayeur #courma #colors #colori #canon #canonphotography #montagna #mountain #italy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #italytravel #photo #foto #samsungs22 #travel #travelphotography #viaggi #lagodicombal", "like_count": 1067, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz8lvAts94q/"}, {"id": "17868934701001624", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "QUEM T\u00c1 LINDA \u00c9 ELA!\ud83d\ude0d\ud83d\udda4\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcccTOYOTA HILUX DO AMIGO hilux.night\n\n\ud83d\udd39GOSTOU?\nSIGA graunaclube \n\n\ud83d\udd39SIGA made_in_ma_4x4 \n\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n\u25ab\ufe0f\n#toyotahilux #toyota #hilux #alto #luxo #carro #carronovo #veiculos #velocidade #rodas #motor #pneus #4x4 #motor #for\u00e7a #black #paisagem #lago #bruta #truck #offroad #agronomia #agronegocio #soja #milho #viralpost #brasil", "like_count": 2180, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzL_3L8u8sz/"}, {"id": "17972595542646175", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 27, "caption": "\u201cL'amore pi\u00f9 grande sta per arrivare\"\n\ng.i.o2_2 \nlucavinz81 \n\n#nikonphotographer #nikonz #maternity #controluce #studio #rome #natale2023 #light #photonikon #nettuno #lago#coldthuesday_#dailygoodvibees", "like_count": 824, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C02C9QptEXU/"}, {"id": "18023780707815832", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "#italia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #view #colors #lago #blue #travel #travelphotography #mountains #mountainscape #photography #photooftheday #instagram #instagood #", "like_count": 401, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C22TrCpth-2/"}, {"id": "17977924442602482", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "\ud83d\udda4\ud83e\ude77\ud83d\udda4 #smile \ud83d\udda4\ud83e\ude77\ud83d\udda4\n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CynvXAPLjo7/"}, {"id": "18006839471009310", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "#rogeno #casletto #lagodipusiano #lago #passeggiata #luce #brianza #lombardia #lake #walking #light #igersbrianza #igerscomo #igerslombardia #volgocomo #volgolombardia #thehub_lombardia #fotolaghiditalia #top_lombardia_photo #picoftheday #inlombardia #lombardia_reporter #yallerslombardia  #shotz_of_lombardia #scatto_lakes #lombardiafototo #fotolaghiditalia #scatto_lake #autunno #autumn #castagne", "like_count": 440, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cya2VjksArn/"}, {"id": "18192660868302711", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 26, "caption": "The higher you climb, the more you will appreciate the view \u2606\n\n#fr\u00e4km\u00fcntegg #hergiswil #nidwalden #sailbahn #alpgschw\u00e4nd #luzern  #switzerland #lake #lago #vierwaldst\u00e4ttersee #luzernlake #jezioro #myswitzerland #pilatus #rigi #loveswitzerland #myswitzerland #nature #landshaft #landscape #water #mountains #bergen #g\u00f3ry #alps #alpen #wasser#womanin40s #blonde #latesummer #september \ud83d\udcf7lalunawe78", "like_count": 279, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxfDLTfsSTR/"}, {"id": "18024586789971966", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 58, "caption": "FERMARSI AD AMMIRARE UN LAGO E RIFLETTERE, E LONTANO UN MONDO SCONOSCIUTO CHE CORRE, SI AGITA, SALE SUI PIEDISTALLI E URLA.\nASCOLTARE E BASTA, E ALL\u2019IMPROVVISO SAPERE CHE LA PACE DEL LAGO HA LO STESSO SILENZIO DELLA TUA ANIMA.\n(Fabrizio Caramagna)\n\u2022\n<<\u2022>> 25 febbraio 2024\n\u2022\n#lago #lake #montagne #mountains #inverno #winter #trees #alberi#nature #rocks #rocce #travel #landscape #photography #naturephotography #walks #vacation #family #love #instagood #relax #beautiful #photo #bluesky\u00a0\u00a0#water #small_waves #sun #silence #reflections #riflessi", "like_count": 545, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3v3gYas4ik/"}, {"id": "18016434091913911", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 193, "caption": "AGENTURVERTRAG \u2712\ufe0f\ud83d\udc8c\n\nIch habe heute Neuigkeiten f\u00fcr euch, die mich so gl\u00fccklich und sprachlos machen, dass ich gar nicht wei\u00df, wo ich anfangen soll. Es ist etwas, wovon ich schon sehr lange tr\u00e4ume und von dem ich Angst hatte, dass es wom\u00f6glich nie passieren wird. Aber es ist passiert und deshalb kann ich euch heute sagen:\n\nIch werde von nun an von einer Literaturagentur vertreten und zwar von der gro\u00dfartigen agentur_schlueck \ud83e\udd79\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83d\udc95\n\nBei der Agentur Schl\u00fcck sind so viele tolle AutorInnen, die ich sehr, sehr bewundere und ich kann immer noch nicht so richtig glauben, dass sie nun auch mich vertreten. Sie waren tats\u00e4chlich von Anfang an meine absolute Traumagentur und ich frage mich andauernd, ob das wirklich wahr ist. \u2728\ufe0f\n\nIch bin unglaublich dankbar, dass die liebe traumfall ab jetzt meine Agentin und bei meinen zuk\u00fcnftigen Buchprojekten an meiner Seite sein wird. Danke, dass du an meine Geschichten und mich glaubst, liebe Kathrin! \ud83e\udd70\n\nSo, jetzt hoffe ich, dass ihr euch auch ein bisschen freut, ich jedenfalls bin \u00fcbergl\u00fccklich (oder besser gesagt #schl\u00fccklich, hehe) und kann kaum abwarten, was die Zukunft so bringen wird. Ich werde jetzt auf jeden Fall flei\u00dfig an neuen Projekten arbeiten, versprochen! Vielleicht ist da ja sogar schon was in Aussicht, hihi \ud83e\udd2b\ud83d\udd1c\ud83d\udc95", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C22l_Votd2z/"}, {"id": "17851677207138452", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 65, "caption": "H\u00d6RBUCH VON \"TO MY SUNFLOWER\" \ud83c\udf3b\ud83c\udfa7\ud83d\udc8c\n\nIch habe heute richtig sch\u00f6ne Neuigkeiten f\u00fcr euch! \nEndlich darf ich euch sagen, dass ein H\u00f6rbuch von \"To My Sunflower\" bei audioverlagmuenchen erscheinen wird. Gesprochen wird es von der wundervollen ninacarissimaschoenrock, deren Stimme so gut passt. Ihr glaubt gar nicht, wie sehr ich mich dar\u00fcber freue und wie viel es mir bedeutet, dass die Geschichte von Ophelia und Leo vertont werden wird! \ud83e\udd79\n\nDie Aufnahmen starten Anfang M\u00e4rz und geplant ist, dass das H\u00f6rbuch noch diesen Fr\u00fchling erscheint. Sobald ich das genaue Erscheinungsdatum wei\u00df, werde ich es nat\u00fcrlich mit euch teilen. Und es wird auch bestimmt den ein oder anderen Schnipsel aus dem Tonstudio geben, hihi. \ud83e\udd70\n\nIch bin wirklich schon super gespannt und aufgeregt, da es ja auch mein erstes H\u00f6rbuch ist und hoffe, dass ihr euch genauso freut wie ich. \ud83d\udc96\n\nP.S. Das zuckers\u00fc\u00dfe Fellkn\u00e4uel auf dem Bild ist \u00fcbrigens Maiky, der Hund von meiner lieben wortchroniken, der ich auch die Bilder zu verdanken habe. Ganz viel Liebe an euch beide!!!! \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3vHSGFtXNa/"}, {"id": "17928126818722452", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 23, "caption": "Pronta pro \u00faltimo final de semana do ano \ud83d\udc96\ud83e\udd70 \n\n#goiania #goias #lagodasbrisas #mulher #sertanejo #musica #ver\u00e3o #piscina #lago", "like_count": 563, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1czcBnuJJ9/"}, {"id": "18073595200458889", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 40, "caption": "O encontro. #natureza #nature #naturephotography #natural #naturelovers #Sun #sol #lago", "like_count": 614, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2_ameIMATb/"}, {"id": "17952045617740284", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "\ud83e\udd72\ud83d\udca7\u2600\ufe0f\n\n#sol #lago #verano", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-RNsHsayZ/"}, {"id": "18017724886831150", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "one day, we will be on this Lake together\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n Quotes by jessdanitza\n\n#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 285, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1ASi4pPJLL/"}, {"id": "17989639499355662", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 97, "caption": "\u00dcberraschung! Es wird eine Exklusivausgabe der buecherbuechse von \"To My Sunflower\" mit einem wundersch\u00f6nen Farbschnitt, entworfen von solaires.stories, geben und ihr k\u00f6nnt sie ab jetzt vorbestellen. \ud83e\udd79\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83d\udc95\n\nDie wichtigsten Infos auf einen Blick:\n\n\ud83c\udf3bZus\u00e4tzlich zu der Exklusivausgabe wird auch noch die illustrierte Charakterkarte dabei sein, sowie ein neutral signierter Sticker, den ihr in das Buch kleben k\u00f6nnt.\n\ud83c\udf3b Die Exklusivausgabe ist limitiert, das bedeutet es gibt nur eine begrenzte Anzahl und wenn diese weg ist, ist sie weg.\n\ud83c\udf3b Der Farbschnitt wird nur bei den B\u00fcchern der B\u00fccherb\u00fcchse verf\u00fcgbar sein.\n\ud83c\udf3b Ihr k\u00f6nnt die Exklusivausgabe online im Shop der B\u00fccherb\u00fcchse bestellen, den Link werde ich immer wieder in der Story teilen.\n\ud83c\udf3b Die Auslieferung beginnt voraussichtlich gegen Ende April, mehr Infos dazu gibt es bei der B\u00fccherb\u00fcchse.\n\nBei Fragen wendet euch auch am besten direkt an die B\u00fccherb\u00fcchse. \ud83e\udd70\n\nIch hoffe, ihr seid genauso verliebt in den Farbschnitt wie ich euch und freut euch, ich bin jedenfalls super aufgeregt und kann es kaum abwarten die Exklusivausgabe in den H\u00e4nden zu halten. \ud83e\udd79\ud83d\udc8c", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C27g37wNzv_/"}, {"id": "18010910177317367", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": "Cu\u00e1nto m\u00e1s vas a esperar para andar en kayak en el Lago Nataci\u00f3n?\n\n#cumbrecerrohieloazul #cerrohieloazul #refugionatacion #refugiolagonatacion  #trekking #lago #refugionatacion #lagos #elbolson #patagonia #patagoniaargentina #refugio #monta\u00f1a #montana #paisajes argentinos #cascada #bosques #bosque #lago #laguna #lagos #lagunas #cumbre #naturaleza #nature #waterfall", "like_count": 415, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Pk7m2uwXI/"}, {"id": "17954020274679704", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 37, "caption": "I T A L I E \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \n\n\ud83d\udccdLago di Braies, Dolomites \n\nCette vue sur ce lac a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 vue et revue mais avouez quand m\u00eame que \u00e7a m\u00e9rite une petite place sur le feed! \n\n#dolomiti #dolomitiunesco #dolomiti_passione #italia #lagodibraies #lago #lakeview #mountains #mountainscape #mountainlovers #sunrise #reflet #travel #voyage #voyagerautrement #roadtrip #placetosee #view #passionphoto #nature #naturelovers #canonr5 #landscape #paysagedefou #lac #beautifulplace", "like_count": 283, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyya9C1s6EW/"}, {"id": "17865137610027305", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "L'occasione rende il viaggiatore ladro! \ud83d\ude0e\nRiadattare un celebre proverbio, rendendo protagonista il mondo #travel \u00e8 stato molto facile! Infondo non \u00e8 proprio vero che noi amanti del girovagare sfruttiamo qualsiasi occasione per trasformarla in un visita, un viaggetto od una gita fuori porta?? \n\nEd \u00e8 proprio cos\u00ec, che in occasione di un matrimonio nel bresciano, ho sfruttato la Domenica post cerimonia per portarvi nel suggestivo lago d'Iseo, un altro di quei luoghi troppo spesso sottovalutati, ma che invece regala scorci e borghi davvero interessanti \ud83c\udfde\ufe0f\n\n\ud83d\udccdSituato tra #brescia e #bergamo il #lagodiiseo si estende per 62 km e lungo le sue rive, i paesi pi\u00f9 rappresentativi sono sicuramente #sarnico\ned il suo lungolago mozzafiato con vista sulle tante ville in stile liberty, #lovere che rientra anche nei #borghipiubelliditalia un luogo romantico come pochi e sede dell'accademia Tadini dove sono esposte diverse opere di #canova dal valore inestimabile, #iseo che \u00e8 il principale centro turistico dove troviamo il Castello Oldofredi e l'imperdibile Piazza Garibaldi ed infine #pisogne il borgo pi\u00f9 antico del lago, con la storica Piazza Mercato e la Torre del Vescovo.\n\nAl centro del lago troviamo poi un'isoletta, anch'essa inserita nei borghi pi\u00f9 belli d'Italia, che si chiama #monteisola e che \u00e8 diventata famosa in tutto il mondo, grazie all'installazione artistica di #christo denominata #thefloatingpiers ed eletta nel 2019 come terza miglior localit\u00e0 turistica europea!\nMonte Isola \u00e8 facilmente raggiungibile in traghetto da tutti i porti principali a prezzi abbordabili!\n\nSe ti trovi in zona, non farti scappare un bel giro in questo meraviglioso lago, che sa davvero regalare luoghi e panorami inaspettati e che meritano di essere scoperti ed esplorati a dovere \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\n#mytrips #mytripmyadventure #traveler #travelblogger #influencer #travelingram #travelling #viaggiaresempre #discoveryearth #italia #lombardia #lago #storia #arte", "like_count": 3727, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0JaiRkofll/"}, {"id": "17997211886160937", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 75, "caption": "Flamenco\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1542, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C02CsNoMuwI/"}, {"id": "18148750453305334", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "Lago di Castel San Vincenzo \n\n #italia #castelsanvincenzo #isernia #volgoisernia #volgoitalia #molise #molise_cartoline  #lagodicastelsanvincenzo #lago #colors #italyexplores #montagne #moliseitaly #igmolise #dronephotography #molise #moliseesiste #venerdi17 #verde #nature #paesaggi #landscape #orizzontale #autumn #ig_europa #italy24h #molise_photogroup #moliseesiste #italiainunoscatto #volgoitalia", "like_count": 329, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czv8WwmMtfd/"}, {"id": "17892043232913332", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "Cette grande fille\ud83e\udd0d\n\u2022\n#dogoftheday #dogofinstagram #bordercolliesofinstagram #dolomites #dolomiti #mountains #sommet #hike #hikingadventures #randonn\u00e9e #rando #italia #lago #lac #lakeview #lagodidobbiaco", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyOnSC4N7Zh/"}, {"id": "18398672308036671", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 92, "caption": "Per me i colori sono degli esseri viventi, degli individui molto evoluti che si integrano con noi e con tutto il mondo. \nI colori sono i veri abitanti dello spazio.\n(Yves Klein)\n\u2022\n\u2022\n#vivereacolori #natura #labellezza\u00e8ovunque #coloursofnature #inverno #stupirsi\u00e8ancorapossibile #naturephotography #naturelover #lago #lagoditoblino #valledeilaghi #trento #italiainunoscatto #trentino #biotopo #areaprotetta\n#travelawesome #travelbloggervibes #travelinfluencer #ticonsigliounposto #viaggiando", "like_count": 960, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0rS9qQM9gZ/"}, {"id": "18034576543605828", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d \n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyS5KzpuwPO/"}, {"id": "18026578540839350", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 167, "caption": "A veces, los lugares que no aparecen en los mapas son los mas bonitos, este lago ni siquiera tenia nombre \u00bfC\u00f3mo lo llamar\u00edais vosotros?\n\n\u2733 Tioga Road, Yosemite NP, California, USA\n31/08/23\n\n#yosemite #lake #lakes #lago #lagos #paisaje #paisajes #landscape #landscapes #lakephotography #lagoon #waterphotography #peacefulplace #naturelandscape #naturescape #landscapephotography #reflection #reflections #waterreflection #lakereflection #reflectionphotography", "like_count": 643, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ufp0pMwQR/"}, {"id": "18164594644290672", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 53, "caption": "\u201cIf there is magic on this planet, it is contained in water.\u201d \n\ud83c\udf3f\ud83d\udc99\n\n- Loren Eiseley -\n\n#landscape_photography #lakephotography\n#lakephoto #landscape_capture\n#natureloversofinstagram #natureshotz #onlynature #natureisawesome #jezioro #nature_perfect_day #natureishome \n#skyphoto #nature_ #natuurfoto\n#cloudsphotography\n#niebo #chmury #przyroda #waterreflection #walkinnature #lago #naturelandscape #nature_skyshotz #soulphotography #krajobraz #naturebrilliance #nature_perfection #bythelake #skyclouds #natuurfotografie", "like_count": 501, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzL2JKgMIPh/"},{"id": "18038973082727781", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "Inizia una settimana nuova di zecca e piena di momenti da vivere.\nCerchiamo di renderli indimenticabili.\nBuon luned\u00ec...\ud83d\ude01\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\udc4d\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #borghitalia #ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#laghidiitalia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 638, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C29MmXvoOT4/"}, {"id": "17894345567831195", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 79, "caption": "Utah \u00e0 Oeschinensee\ud83c\udde8\ud83c\uddedavec les premiers rayons de soleil \u2600\ufe0f sur le lac !\n.\nNous voil\u00e0 \u00e0 nouveau dans ce lieu magique mais cette fois nous \u00e9tions accompagn\u00e9s de notre belle Utah \ud83d\udc36\n.\n.\n.\n.\n#oeschinensee #lac #lake #see #montagne #mountains #Alpes #lago #hikingtheglobe #nature #alltrails #spitz #explore\n#Alpenliebe #bern #schweiz #switzerland\n#switzerland_vacations #snowleader\n#switzerland_destinations #jpeuxpasjairando\n#jpeuxpasjaimontagne #hiking #randonn\u00e9e\n#swissalps #ig_switzerland #beautifuldestinations #paysage #myswitzerland\n#berg", "like_count": 1556, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyOWb1et9kl/"}, {"id": "18009450977309028", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Vicoli ... \nOrta San Giulio \nBuongiorno...\n.\n.\nSpecial Repost by adrianoaries70 \ud83d\udc4d\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 547, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czs2-qOo0ob/"}, {"id": "18094046230388290", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "Linda \u00c1rea gourmet compacta e super charmosa. \ud83e\udd70\n\nGostaram?\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nProjeto: Autoria desconhecida ( quem souber manda na DM por favor )", "like_count": 2633, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1YHaBcsuWv/"}, {"id": "17993163818396309", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Cada projeto \u00e9 \u00fanico em todos os detalhes! \n\n#lago #lagoornamental #lagos #lagosbygenesis #genesisecossistemas #piscina #piscinanatural", "like_count": 812, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0zsAR2v-Ds/"}, {"id": "17991598664147415", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "\ud83c\udf27La pioggia \u00e8 sempre un\u2019improvvisazione, ma il cielo l\u2019ha preparata con cura....\n.\nSpecial Repost by antonellacagnin \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0c\n.\n.\n\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 562, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyno1ucrzHN/"}, {"id": "17978506976578265", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Autumn Vibes\ud83c\udf42\n.\nSpecial Repost by toninocrestani \ud83c\udf42\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude00\n.\n.\n\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 643, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CysetT8rtOI/"}, {"id": "17897667359873545", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": "Vieni con me....Andiamo a inseguire l\u2019autunno...\ud83c\udf42\n.\n.\nSpecial Repost by gigia_phototravel \ud83e\udd29\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #autumnvibes\ud83c\udf41 #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #autunno\ud83c\udf41 #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #autunno #pettenasco #arola#autumn\ud83c\udf41 #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 622, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CycwiJ8o-3F/"}, {"id": "17889995429865281", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Oggi il buongiorno ve lo da \u201cMolly Malone, leggendaria pescivendola protagonista dell\u2019omonima canzone e simbolo di Dublino \ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2618\ufe0f\ud83d\udc9a\n\nGrazie per la bellisima foto a \ud83d\udcf8 scaltropoly \n.\n. \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#irlanda #reels #video #vacanze #autunno #estate  #mare #love #photooftheday #pub #dublino #foto #storia #clffs #natura #top #lago #oceano #Italia  #italiano #sport #passione #cork #rainbow #colori #nature #storieirlanda #musica #statua #mollymalone", "like_count": 856, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzDrEKBISyl/"}, {"id": "18037730113576968", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 137, "caption": "SUNRISE MOOD \ud83c\udf41\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nSONY A7M4 & 1635/f2.8 GMII sony.ch.at \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-\n#sunrise #sunrises #herbst #autumn #autumnvibes #colors #skylovers #sky_perfection #cloudyday #colors_of_day #reflection #perfectmoment #landscapelovers #naturephoto #bergsee #mountainlake #swissalps #schweizeralpen #bergwandern #sonnenaufgang #jaw_dropping_shots #alpscape #landscape_photo #landscapephotos #lago #alpinelake #moods_in_frame #naturewonders #bestcaptureglobal", "like_count": 1540, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyya9yGMh_r/"}, {"id": "18057782803481806", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nipon Bonsai \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u269c 24 Anos de Tradi\u00e7\u00e3o, Qualidade e Confian\u00e7a\n\n\ud83d\udcbb www.niponbonsai.com.br\n\ud83d\udcf1 (47) 99735-8356/3433-8652\n\ud83d\udccd Rua Para\u00edba n 85 Anita Garibaldi Joinville\n____________________________________________\n\ud83d\ude9a\ud83d\udca8Enviamos para todo Brasil \ud83d\udce6\n__________________________________________________\n#niponbonsai #bonsai #bonsais #bonsaigram #bonsaiwork #bonsaibrasileiro #bonsaiarte #bonsailovers #ficus #lago #bonsailove #bonsailife #bonsaijoinville #bonsaibrazil #carpa #bonsaibrasil #joinville #joinvillesc #sc #santacatarina #ig_scnafoto #cursoonlinedebonsai #suculentas #ficusbonsai #lojabonsai #lojabonsaijoinville", "like_count": 567, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzMI_brrIbC/"}, {"id": "17864602296026631", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 20, "caption": "What a view \u2013 freier Blick in meine Stubaier Alpen \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f\nEinfach ein Traum \u2013 Happy weekend!\n\n#berge #mountains #hiking #lake #bergsee #wasser #weekend #blue #himmel #herbst #autumncolors #visitaustria #tirol #folkscenery #wandern #clearsky #sonne #traumwetter #lago #lac #panorama #view \u00a0#stunning_shots #earth_shotz #landscape #neverstopexploring #discover #outdoor #silhouette #schnee", "like_count": 477, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzwP_0AsWJd/"}, {"id": "18082595320397412", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "Nossa exposi\u00e7\u00e3o de Bonsai na festa_das_flores_jlle ajao.joinville \n\nMuito mais do que uma loja de Bonsai, somos um lugar de amizades e aprendizado, onde cada \u00e1rvore conta uma hist\u00f3ria. Nosso ambiente proporciona uma conex\u00e3o com a natureza. \nVenha viver essa experi\u00eancia!\n\nBem-vindo \u00e0 Nipon Bonsai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u269c 24 Anos de Tradi\u00e7\u00e3o, Qualidade e Confian\u00e7a\n\n\ud83d\udcbb www.niponbonsai.com.br\n\ud83d\udcf1 (47) 99735-8356/3433-8652\n\ud83d\udccd Rua Para\u00edba n 85 Anita Garibaldi Joinville\n____________________________________________\n\ud83d\ude9a\ud83d\udca8Enviamos para todo Brasil \ud83d\udce6\n__________________________________________________\n#niponbonsai #bonsai #bonsais #bonsaigram #bonsaiwork #bonsaibrasileiro #bonsaiarte #bonsailovers #ficus #lago #bonsailove #bonsailife #bonsaijoinville #bonsaibrazil #carpa #bonsaibrasil #joinville #joinvillesc #sc #santacatarina #ig_scnafoto #cursoonlinedebonsai #suculentas #ficusbonsai #lojabonsai #lojabonsaijoinville", "like_count": 570, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czoll-Bxxh3/"}, {"id": "17982124007532609", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 24, "caption": "Sempre que vou pra algum lugar fotografar, permane\u00e7o alerta para os acontecimentos a minha volta, geralmente com a minha segunda c\u00e2mera em condi\u00e7\u00f5es de fotografar. Essa pr\u00e1tica geralmente me proporciona lindos clicks espont\u00e2neos. No dia 16 de outubro estava fazendo um registro do por do sol e um lindo cachorro corria em volta da dona pedindo para jogar a bolinha no lago. Confere a\u00ed que momento legal.\n.\n.\n.\n#pordosollindo #pordosol #planopiloto #entardecer #distritofederal #amobrasilia #brasilemfotos #federaldistrict #brasiliadf #lagonorte #minhabrasilia #minhacapital #streetviews #ceulindo #fimdetarde #lago #lagoparanoa #tardezinha #caes #filhode4patas #cachorroetudodebom #meupet #happydogs #dogsdaily #dogsoftheworld #dogsworld #doggosdoingthings #dogplaying #visitebrasilia #lagonortedf", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz1HyEJsnE_/"}, {"id": "18008540570473652", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "Alberi Fantasma #photo #instagood #cielo #landscapephotography #photooftheday #trekking #lago #clouds #inverno #alberi #fotografia #love #travel #autumn #caldo #instagram #photogroup #naturelovers #foto #pioggia #nuvoloso #fiume #abruzzo #laquila #stiffe #grottedistiffe #gransasso #appennini", "like_count": 1226, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1wnyh-Ndu6/"}, {"id": "18018774817850663", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 72, "caption": "\ud83d\udccd#lagodibraies \n\n\ud83e\udd7e 0 km / 0 d\u00e9nivel\u00e9 / 1 min \u2026 voila  le topo c\u2019est pour moi c\u2019est cadeau \ud83d\ude02! \n\nJe me demande si je pr\u00e9f\u00e8re pas le deuxi\u00e8me photo finalement m\u00eame s\u2019il on voit pas mon corp de r\u00eave et vous ? \ud83e\udd14 \ud83d\ude02#\n\n#geographicnorway #dolomiti #dolomites #italie #alpes #roadtrip #lake #lago #lake #reflexiones #reflections #mountains #summit #explore #adventure #adventures #trailrun #sportmotivation #backpacking #natureza #naturephotography #naturelover #random #reflexiones #photo #landscape #montagne #cloud #naturephotography #naturelovers", "like_count": 830, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzSv7TztAWw/"}, {"id": "18008383057995346", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 362, "caption": "Antes X Projeto \ud83d\ude0d\ud83d\udc49\ud83c\udffb\n\nO que acharam ? \n\nPor vitorsilva_arquiteto", "like_count": 65443, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx8R9r8rG0c/"}, {"id": "18055756780482454", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "Definito il lago pi\u00f9 bello e pulito d\u2019Italia da Legambiente e si trova nel parco naturale delle Dolomiti del Brenta \n\ud83c\udfde\ufe0f\n\nMolte le attivit\u00e0 che si possono svolgere:\n- gite in barca/canoa \ud83d\udef6 \n- passeggiate attorno al lago\n- aree di gioco \n- con la funivia si pu\u00f2 arrivare fino all\u2019Altopiano di Predel \ud83d\udea1 \n___________\n\n#lagodimolveno #molveno #dolomiti #italy #mountains #mytravelpics #visittrentino #selodiceSaretta #laghiditalia #italiainunoscatto #igersitalia #tradition #tradizioni #trentinodavivere #torteldepatate #patate #lago #dolomitiunesco #altopianopradel #azzurro #piattitipici #recipel\u03bfvers #view #travel #travelphotography #blue #travelling #mumlife #travelfamily #family", "like_count": 709, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy1M2-Rr2tv/"}, {"id": "18208636408264279", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 519, "caption": "Happy new week my friends!\ud83e\udd17\ud83d\udc4d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d[photo+video] Lake Garda in Italy\ud83d\ude0d\n\n#lago #lagodigarda #lagodigardaofficial #visititaly italyintheworlds #lakes #lakesphotography #lakeshow #lakegarda #lake #lakegardaitaly #northofitaly #italia #italianlandscapes #italiainfoto #italy_vacations #igersitalia #flowers #castello #naturephotography #nature_perfection #nature_lovers_ #village #europe_vacations #europe_greatshots #europetravel #eurotrip #villagelife #lagosphotographer #gardaoutdoors #trentino", "like_count": 1150, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyL8ky_sFR0/"}, {"id": "17859681371992185", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 35, "caption": "\ud83d\udccdLago di Sorapis \n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Les Dolomites \n\nUne de nos plus belles randonn\u00e9es dans les Dolomites ! \n\nLe lac de Sorapis est d\u2019origine glaciaire, ce qui lui donne une superbe couleur turquoise \ud83e\ude75\n\nEn admirant le panorama, vous remarquerez le mont Sorapis avec son pic \u00ab\u00a0Dito di Dio\u00a0\u00bb(Doigt de Dieu) \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nElle ne pr\u00e9sente aucune difficult\u00e9 majeure de part sa distance et son d\u00e9nivel\u00e9 mais pr\u00e9sente quelques points de difficult\u00e9s si vous n\u2019aimez pas le vide (quelques passages d\u00e9licats et \u00e9troits avec corde) \n\n\ud83c\udf92 11 kms \n\ud83c\udfa2 632 m \n\u23f1\ufe0f 3 \u00e0 5h en moyenne \n\ud83e\udd7e Difficult\u00e9 moyenne \n\ud83c\udfc1 Stationner en bordure de la SR48 au Passe Tre Croci ! \n\n#lago #lagodisorapis #sorapis #sorapislake #lacdesorapis #sorapislago #doigtdedieu #ditodidio #dolomiti #dolomiti_emotions #igersdolomiti #igersdolomites #igersdolo #dolomites #dolomitemountains #dolomitesunesco #italie #italy #italia #southtyrol #dolomity #montagne #jpeuxpasjairando #jpeuxpasjaimontagne #jepeuxpasjairando #randonn\u00e9e #randodolo #randodolomites #randodolomiti #randonn\u00e9e", "like_count": 476, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cxdvf5wtpD7/"}, {"id": "18017903722807419", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 38, "caption": "Lago Nero \n.\n.\n.\n#valnambrone\n#trentino \n#trentinowow \n#trentinodascoprire \n#trentinotravel \n#trentinolovers \n#visittrentino \n#trentinomese \n#instatrentino \n#trentino_cartoline \n#trentinonelcuore \n#trentino_in_grande \n#trentinoaltoadige_photogroup \n#igerstrentino \n#trentinodellemeraviglie \n#trentinodascoprire\u2764\ufe0f \n#trentinolife \n#besttrentinopics \n#buongiornotrentino \n#volgotrentino \n#visittrentino \n#clickfor_italia \n#clickfor_travel \n#clickfor_trentino \n#alpsmountains\n#italianalps\n#lago \n#landscapephotography\n#igers_trentino \n#trentinocartoline \n#trentino_alto_adige", "like_count": 588, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Wnv1AsLF4/"}, {"id": "18022215550764862", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 256, "caption": "STATISTICA: \u201cl\u2019autunno \u00e8 la stagione meno amata\u201d. \nCordiali Saluti Statistica.\n#IoGodoTroppoInAutunno", "like_count": 13720, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy_twjtL4Gu/"}, {"id": "18306979339189776", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 292, "caption": "Se voc\u00ea aprovou esse antes e depois manda um \ud83d\udd25\n\n#antesedepois #antesydespues #lago #lagoornamental #piscinas #piscinanatural #paisagismo #naturephotography", "like_count": 8914, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CynuEcUO-EK/"}, {"id": "17847243279144864", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 1, "caption": "Y cuando mires un cielo hermoso, solo recu\u00e9rdame \u2728\ud83c\udf05.\n.\n.\n.\n#atardecer #cielo #lago #laguna #sky #skylovers #like #like4followers", "like_count": 982, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2q51vhN6Ky/"}, {"id": "17981062070446728", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 5, "caption": "\ud83d\udcf7\ud83d\udc35\ud83d\udc9a\ud83d\udc78\ud83c\udffcPasan los a\u00f1os, a\u00f1os muy bien acompa\u00f1ado\u2728 Hay que cuidar como y con quien pasas tu tiempo\u231b\ud83d\ude80\n\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83c\udf33\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#a\u00f1osatras #couplegoals #pareja #padresprimerizos #monta\u00f1a #mendia #natura #naturaleza #paisaje #lago #urkuluurtegia #fit #healthy #paseo #astigarraga #hernani", "like_count": 457, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1c32SbNVVK/"}, {"id": "18021923572688539", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 55, "caption": "Freier Blick nach S\u00fcdtirol \u2013 am Abstieg von meiner spannenden Schafkammspitze (3010 m) \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f\nEinfach ein Traum!\nHave a nice weekend! \ud83d\udcaf\n\n#berge #mountainview #blue #hiking #lakeview #lake #mountainlake #wasser #outdooradventures #reflection #seeliebe #s\u00fcdtirol #stubai #visitaustria #sterzing #bozen #lac #folkscenery #wandern #lago #montagne #mountains #herbst #autumnvibes #thisview#goodmood #neverstopexploring #landscapephotography #explore #discoverearth", "like_count": 596, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx0f9DiMNJq/"}, {"id": "18000847160154380", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "\ud83e\udd73\ud83c\udf89\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#canon #canonphotography #canonphoto #canonphotos #natural #pic #foto #fotografia #photo #photography #lightroom #photoshop #girl #sun #shot #sesiondefotos #playa #beach #venezolana #sexy #model #modelo #playita #bikini #beautiful #lago #oasis #girlbiker #bike", "like_count": 477, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyjBMFrO4H5/"}, {"id": "17976069398349442", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 120, "caption": "Lac long \u2740 Aimer cette vie pour toujours ! \u00ab\u00a0\u2026faire de chaque instant une \u00e9ternit\u00e9 est le secret de l\u2019immortalit\u00e9.\u00a0\u00bb\n\nantoinecrlb \n\n\u2e3a\n\n#mountain #mountains #montagne #lac #lago #alpes #alpesfrancaises #alpesmaritimes #mercantour #mountainview #mountaingirl #montagnes #blue #colors #miroir #passion #naturelovers #beautifuldestinations #love", "like_count": 1461, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyIDMAntrOa/"}, {"id": "17949765158689928", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 52, "caption": "Autumn is back \ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83d\udc97\ud83c\udf43\ud83c\udf42 \n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#autumnisback #autumn #autunno #autumnvibes #autumncolors #autumnleaves #autumnmood #autumnstyle #autumnlovers #foglia #leaves #autumnleaves #portrait #reflection #lago #lakeview #nature #instanature #naturegram #autumngram #beautifulnature #fall #fallcolors #explore #exploremore #traveltheworld #naturephotography #endofsummer #fallleaves #abruzzo", "like_count": 538, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxkYotyMy7Q/"}, {"id": "18000475594951324", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "#lake #colore #sensual #girl #beauty #water #dress #shooting #roma #italia #serviziofotografico #greeneyes #people #life #woman #emotion #photo #photographer #photography #foto #fotografo #fotografia #naturallight #lago #location #outdoors #style #glam #natural #iclick_ita\n\nPer preventivi shooting collaborazioni e info scrivete in Pv\n\nModel raffy__cava\n\niclick_ita_2.0 portrait_italian_style  italian_shooting_2.0 modelle_fotografi_ fotografi_e_modelle missbellezzaitalia_official promodels.italia photo__portraits_\nlikeit.ita magnificent_portrait", "like_count": 1042, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxuoYllAsRA/"}, {"id": "18028501312896086", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 20, "caption": "Jetzt vorbestellbar \u260e\ufe0f \u2728\n\n\u201eWelch unverhoffte Wahrheit\u201c von thechloegong mit exklusivem Farbschnitt von giesseldesign \n\nMit diesen zwei aufregenden Novellen in einem Buch liefert Bestsellerautorin Chloe Gong ihren Fans lang ersehntes Bonusmaterial zu ihren Lieblingscharakteren.\n\n\ud83d\udcd6\u201cWas macht man, wenn man f\u00fcr tot gehalten wird?\nRoma und Juliette sind in Zhouzhuang, als sie pl\u00f6tzlich von den im Umland auftauchenden Leichen russischer M\u00e4dchen erfahren und kurzerhand beschlie\u00dfen, dem mysteri\u00f6sen Fall gemeinsam nachzugehen. Der Fall bringt sie nicht nur n\u00e4her zusammen, sondern ist auch n\u00e4her an ihnen dran, als ihnen lieb ist.\nBenedikt und Marshall sind dabei, den Wissenschaftler Lourens zu finden und nach Zhouzhuang zu bringen. Auf ihrer Zugfahrt ereignet sich ein Mord, doch unter Zeitdruck geben sie selbst vor, als Ermittler der Sache auf den Grund zu gehen. Doch m\u00f6glicherweise finden sie mehr heraus, als sie jemals erwartet h\u00e4tten \u2026\u201c\n\n\u26a0\ufe0f Achtung! Es handelt sich hier um einen Farbschnitt-Entwurf. \u00c4nderungen vorbehalten.\n#lago #chloegong #julietteandroma #theseviolentdelights #chestoffandoms #sonderausgaben #sprayededges #specialedition", "like_count": 982, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2T_2kpo1Js/"}, {"id": "17985376166419210", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": ": Forse la verit\u00e0 dipende da una passeggiata intorno al lago\u2026 \ud83d\udc96\u2728\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\n\nCiao Bellezze \u2728\n\nStamane il mio umore non era dei migliori, per schiarirmi le idee e per farmi ritornare il sorriso ho deciso di fare una passeggiata al lago.\nCapelli al vento, respiri profondi e maglia termica che mi teneva al calduccio (cosa da non sottovalutare per una freddolosa come me \ud83d\ude02)\nSono rinata \ud83d\ude0d\n\nQuanto bene ci fa la natura? Per voi ha il medesimo potere? \n\nVi leggo \ud83d\udc96\u2728\n\n\ud83d\udc5a: prozisitalia prozis \n\n#suppliedby #prozis\n#prozisitalia #exceedyourself #influencer #influenceritalia #influencernapoli #fashionblogger #fashionstyle #fashionbloggernapoli #fashionbloggeritalia #yoga #lago #relax #umore #actress #photomodel #amy", "like_count": 1145, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2SECvWoq6i/"}, {"id": "17879401277967644", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "At the lake \ud83d\udea4\ud83d\udea4", "like_count": 5195, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzBaENWtkbZ/"}, {"id": "18053598268484210", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "Lago Trasimeno \ud83d\udc9b\n.\n.\n.\n.\n#lagotrasimeno #trasimenolake #umbria #perugia #passignanosultrasimeno #lago #lakephotography #tramonto #sunrise_sunset_photogroup #inverno #winterphotography #paesaggio #panorama #viaggiare #vacanze #paesaggiitaliani #italiainunoscatto #instaitalia #natura #naturephotography #naturelandscape #landscapes #landscapephotography #amateurphotography #hobbyphotography #hobbyfotografie #travels #travelphotography #ig_italia #ig_italy", "like_count": 793, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2IZc9DMUI4/"}, {"id": "18023752765716062", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 96, "caption": "#throwbackthursday \n\nFoggy Morning am Passo di Pramollo\n\nTraumhafte Stimmung oben am Nassfeld beim Lago di Pramollo bzw. Nassfeldsee beim Grenz\u00fcbergang zwischen \u00d6sterreich und Italien (Passo di Pramollo).\n\nPlease:\n\n\u2611\ufe0f like\n\u2611\ufe0f comment\n\u2611\ufe0f save\n\u2611\ufe0f share\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nCanon EOS R6\nTamron 70-200mm f/2.8 G2\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\n#austria \n#visitaustria \n#k\u00e4rnten \n#visitk\u00e4rnten \n#carinthia \n#visitcarinthia \n#friaul \n#italy \n#friuliveneziagiulia \n#friuli \n#mountain \n#mountainlovers \n#mountainlife \n#moodygrams \n#moody \n#landscapephotography \n#landscape \n#nassfeld \n#travelitaly \n#travelaustria \n#thursday \n#thursdayvibes \n#lago \n#foggymorning \n#foggy \n#cloudporn \n#pontebba \n#pramollo \n#moodyphotography", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0PJjw7Mxvf/"}, {"id": "18088641556384493", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 85, "caption": "La beaut\u00e9 de la nature dans sa plus grande g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. Cette nature m\u2019\u00e9merveille toujours plus\u2026\ud83e\ude75\ud83e\ude75 (photo du 2023_11_01)\n\n#arolla #lacbleu #lake #swiss #swissnature #swissmountains #explorar #explore #exploremore #view #views #nature #naturelovers #naturecaptures #nature_brilliance #nature_perfection #beau #beautiful #magnifique #magnifico #lac #lago #montain #montana #montagna #traveling #travel #traveler #traveller #switzerland", "like_count": 560, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzWISzLsOn9/"}, {"id": "17864725632019215", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 68, "caption": "sl\u2665\ufe0fvenia\n\nlumix_italia Lumix S1R - Lumix 24-105 \n\n#slovenia #autumn #foliage #colori #lago #bled #feel #ig #earth #europa #italy #love #photography #lake #nature #italia #travel #travelphotography #fall #colors #travelblogger #instagood #picoftheday #europe #mountains #natura #wanderlust #photooftheday #austria #autunno", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzESQo8sPN4/"}, {"id": "18027413086590818", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 44, "caption": "Ambiente diferenciado, prezamos por um local calmo, livre de polui\u00e7\u00e3o sonora, gostamos que nossos clientes possam conversar tranquilamente e confraternizar de maneira saud\u00e1vel com seus familiares e amigos, sem gritaria e sem stress.\n\nAqui voc\u00ea encontra o melhor s\u00edtio de lazer familiar de Nova Igua\u00e7u e regi\u00e3o, funcionamos no modelo \"day use\", todos os dias de 08h \u00e0s 17h. (At\u00e9 abril/24)\n\nEntrada de alimentos liberada, crian\u00e7as at\u00e9 1,20 metro n\u00e3o pagam, emprestamos mesas e cadeiras e n\u00e3o precisa se preocupar com churrasqueira, pois emprestamos tamb\u00e9m (grelha a parte, tx de R$10,00 a di\u00e1ria, ou, vc pode trazer a sua). \n\nA\u00ed ficou f\u00e1cil decidir seu pr\u00f3ximo passeio! \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\n\nValores atuais:\nR$15,00 por pessoa nos dias de semana.\nR$20,00 por pessoa nos finais de semana e feriados.\n*Valores praticados na data dessa publica\u00e7\u00e3o, sujeitos a altera\u00e7\u00f5es posteriores.\n\nMarque nos coment\u00e1rios aquela pessoa que busca por uma op\u00e7\u00e3o dessas para o lazer em fam\u00edlia! \ud83d\ude0a\ud83d\udccc\n\n\u26a0\ufe0f N\u00e3o \u00e9 permitida a entrada de bebidas em geral, somente \u00e1gua e caf\u00e9 ser\u00e3o liberadas. (Obs.: Situa\u00e7\u00f5es especiais ser\u00e3o analisadas pela dire\u00e7\u00e3o do s\u00edtio)\n\n\ud83d\udccdEstamos no Google Maps \ud83d\uddfa\ufe0f, busque por \"s\u00edtio SEEAMEE\" .\n\n\ud83d\udcf2 Contato e endere\u00e7o na bio.\n.\n.\n.\n#vemproseeamee #sitioseeamee #tingua #tingu\u00e1 #novaigua\u00e7u #belfordroxo #mesquita #nilopolis #queimados #saojoaodemeriti #duquedecaxias #baixadafluminense #riodejaneiro #dayuse #lazeremfamilia #lazer #lago #piscinas #piscinasnaturais #xerem #natureza #lugaresincriveis \n#tranquilidade #piquenique #churrasco #oquefazernorio #familia #confraterniza\u00e7\u0101o #batevoltarj", "like_count": 1202, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyW8z5uuCc3/"}, {"id": "17887889456860823", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 0, "caption": "Sunglass_pmw... a sua marca de \u00f3culos de Sol com prote\u00e7\u00e3o UV400 e lentes polarizadas... Qualidade e Charme \u00e9 aqui... S\u00f3 R$99,90 chama no WhatsApp 63999884454 \ud83d\ude0e #verao #lago #sol #oculosdesol", "like_count": 423, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyQsPtJOzBX/"}, {"id": "18017637512051343", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 41, "caption": "\ud83d\udccd\ud835\udcae\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcc2\ud835\udcbe\u2134\ud835\udcc3\u212f \ud83e\udd0e\ud83e\uddf8\n_________________\n#sirmione #gardalake #lake #lago #paesaggio #landscape #love #inlove #smile #happy #me #model #modelling #photomodel #likeforlike #aesthetic #followforfollowback #picoftheday #legsfordays #tumblr #tumblrgirl #tumblrmodel #fit #fitspo #fitness #fitnessgirl #fitnessmodel #jeans", "like_count": 949, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2VXf5TLHT2/"}, {"id": "18014478269311184", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 21, "caption": "\"Ci sono legami che non si possono vedere, ma sono cos\u00ec forti da resistere nel tempo.\" \n\nMicol Manzo\n\n#beautiful #blue #cloud #clouds #est #horizon #ic_water #ignaturale #irox_water #natur #nature #landscape #onda #ripple #ripples #sea #lake #acqua #lago #sky #tagsta #tagsta_nature #water #wave #waves", "like_count": 1019, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C19h3BWNAfv/"}, {"id": "18006195139991571", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Lo splendore di certe isole che ti si incorniciano negli occhi e ti innamorano ogni volta che le vedi. \ud83d\udc9c\ud83e\udd0d\n(Fabrizio Caramagna)\n\n#lagomaggiore \n#ilovelagomaggiore\n#isolamadre \n#isola #lago \n#vistaerea \n#tecnamp2008jc \n#volo\n#cantorair \nvalex_c_ \n#coko1966", "like_count": 346, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cxz8qmpsAGu/"}, {"id": "18018338611945210", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "#blackandwhite #biancoenero #water #glam #shooting #portrait #glamour #water #lago #serviziofotografico #shooting #artist #promodels #italia #roma #albano #free #sensation #photographer #photo #photography #fotografia #foto #fotografo #lake #madeinsud #girl #brunette #sensual #gaze\n\nPer preventivi shooting collaborazioni e info scrivete in Pv\n\nModel __iamjadee_\n\niclick_ita_2.0 portrait_italian_style  italian_shooting_2.0 modelle_fotografi_ fotografi_e_modelle missbellezzaitalia_official promodels.italia photo__portraits_", "like_count": 1082, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C03bpFsAOg3/"}, {"id": "18281023879155257", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 172, "caption": "Le vere feste per me devono essere solenni e rare e in grande stile.\nSi festeggia per amore di qualcuno, in questo caso del mio Leo \u2764\ufe0f e non potevo non scegliere il meglio del meglio del meglio.\nUn conto \u00e8 godere dei piaceri della vita, un altro e stringerci attorno a chi quel giorno \u00e8 il protagonista del nostro cuore.\nCon le persone care e gli amici veri.\nQuindi vamosss\ud83d\udd25con una magnum di cadelbosco_official per tutti noi presso l' hotel.sanrocco.ortalake!\n\nTutti per lui\u2764\ufe0f\nLa famiglia \u2764\ufe0f", "like_count": 52129, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy6JYovNhJZ/"}, {"id": "18031047250657983", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Un finde maravilloso \ud83e\ude75\ud83d\udc9a \n.\n.\n.\n#cordoba #villaaljaral #lago", "like_count": 406, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzjitukIPt9/"}, {"id": "18086842618378159", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Usque dum vivam et ultra....\n\"Finch\u00e9 vivr\u00f2 e oltre\"\n\n#enduro #yamaha #divertimeto #follower #like #mtb #moto #lago #followme #love #ktm #motorcycle #sicily #followers #instagood #mxgp #mivv #follower #photooftheday #bike #honda #robygacademy #followforfollows #picoftheday #motocross #motorbike #nature #follow4followback #photography #italy", "like_count": 1370, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzGV4F5LceT/"}, {"id": "18015755921037016", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2UrYRgrUX3/"}, {"id": "17968845635547051", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 32, "caption": "Sunset at Lake Falciano del Massico. Italy \u2665\ufe0f\n\n#terradelfalerno \n#campania \n#casertaitaly \n#falcianodelmassico \n#italia \n#tramonto \n#lago \n#sunsetlake \n#lake", "like_count": 11167, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-aWRcNcGU/"}, {"id": "17944318676736841", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Passeggiata autunnale tra le frazioni di #oggebbio \u2600\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf42\ud83e\udd7e\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Dumera, Oggebbio \ud83d\udcf8\n.\n.\n.\n#lagomaggiore #lagomaggioreitalia #dumera #oggebbio #verbania #piemonte #passeggiatelagomaggiore #lago #italia #passeggiate #passeggiateinmontagna #weekend #gitefuoriporta #milano #gitefuorimilano #piemonte_illife #piemonte_super_pics #likesforlike #followforfollowback #travelphotography #travelblogger #trekking #autunno #lowcostdays #nospendday", "like_count": 480, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0OPFoCAt3Q/"},{"id": "17892625298976792", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "\ud83c\udf04 El LAGO DEL OESTE de Hangzhou fue seleccionado como \u201cUno de los 12 lugares del mundo para ver puestas de sol magn\u00edficas\u201d por la CNN. Los mejores lugares para fotografiar las vistas del atardecer son Broken Bridge, Su Causeway y Yanggong Causeway.\n.\nEl Lago del Oeste - \u897f\u6e56, se encuentra en el centro de la ciudad de Hangzhou, en la provincia de Zhejiang. Es famoso por su paisaje formado por pabellones, pagodas, jardines y edificios hist\u00f3ricos dispersos en todo el lago.\n.\n.******************************\nAuthor\ud83d\udcf8: \u5c0f\u7ea2\u4e66; @ jp\n*************+****************\n\ud83d\udce9 DM para promociones de pago y colaboraci\u00f3n\n******************************\n\ud83c\udc04\ud83d\uded2 \u00a1Bienvenidos a nuestro BLOG y TIENDA ONLINE para apasionados de China: https://www.letraschinas.site\n******************************\n\ud83d\udccc Todo sobre China en nuestro grupo de Facebook\ud83d\udc47\ud83d\udc47https://www.facebook.com/groups/amigosdechina\n*****************************\n\n.\n.\n.\n\n#hangzhou #zhejiang #\u676d\u5dde #\u6d59\u6c5f #westlake #\u897f\u6e56 #\u6e56\n#travellingaroundtheworld  #amigosdechina  #lago #viajesporelmundo\n#\u65e5\u843d #sunsetlover #atardecer #sunsets #lake  #tranquilscene  #bridges #bridgephotography", "like_count": 1511, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3j5JMCNGJl/"}, {"id": "18118815124335751", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "\u2022 Segui \ud83d\udc49 italia__fiabesca \ud83d\ude4f\n_______________________________________\n\ud83d\udcf7 Foto di:\n\ud83c\udfc6 nicola_calvano_ \ud83c\udfc6\n_______________________________________\n\ud83c\udf0d \udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7fLocalit\u00e0:\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Lago d'Arpy (AO), Valle d'Aosta\n_______________________________________\n\u2764\ufe0f Like e/o \u2328\ufe0f Commenta\n\u21aa Questo post \u21a9\n_______________________________________\n\u26a0\ufe0f Vuoi condividere i tuoi scatti e reels con noi?\nTagga italia__fiabesca\n_______________________________________\n\ud83c\uddeb/\ud83c\udd70\ufe0f:\n\u25b6\ufe0f gi4n.luc4 \u25c0\ufe0f\n_______________________________________\nAltre gallerie che potrebbero interessarti:\neuropa__fiabesca\nin_svizzera\n_______________________________________\nGallerie amiche:\n\ud83d\udc49 amo_scattare\n\ud83d\udc49 nascetuttodalsass\n\ud83d\udc49 pugliaphotos_\nSe vuoi farne parte contatta in direct \n_______________________________________\n#valledaosta #landscape #lake #sanset #reflection #mountains #mountainlife #italia #italy #tramonto #lago #trees #alpscape #montagne_my_life #valledaostaimmaginiemozioni #valledaostanelcuore #valledaosta_cartoline #nikonphotography #nikon #autumnleaves #travelphotography #photographysouls #nature #autumncolors #autumnweather #naturephotography #naturelovers #naturegram #naturephoto #volgoitalia\n_______________________________________\n\ud83d\udd34 Molto gradite le collaborazioni ma, con alcune regole:\n- Soltanto foto e video di buona qualit\u00e0 in tema con la galleria, essenziale il formato verticale;\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n- No ai contenuti presi da altri a meno che non si sia stati autorizzati, in questo caso l'autore deve essere necessariamente menzionato;\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n- Nessun contenuto con persone RICONOSCIBILI che stanno per i fatti loro e che non hanno prestato alcun consenso, lo stesso vale per le targhe automobilistiche;\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\n- Non troppe richieste provenienti dallo stesso profilo nello stesso giorno.\n\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f\u25aa\ufe0f", "like_count": 624, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wSwNAsOK9/"}, {"id": "18015265727133089", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "\u00c8 impegnatissimo\n\n.\n.\n#cornelio #lago #papera #meme #memeita", "like_count": 2820, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3j5w_aoUIh/"}, {"id": "17994427421309904", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "Ponte JK, em um dia de c\u00e9u e nuvens \u2601\ufe0f \n\n\ud83d\udcf8 lucas_marasta \n\n#quintafeira #pontejk #brasilia #lago #lagoparano\u00e1 #bsb #amobrasilia #chuvaembrasilia #fevereiroemvrasilia", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2z07aGsTJr/"}, {"id": "18391090879033422", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "...Bisogna credere nell\u2019arcobaleno mentre gli altri vedono in Bianco & Nero...\nBuongiorno...\n.\n.\nSpecial Repost by giorgio_gizzi ...\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude00\n.\n.\n\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 532, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzA5opNID3A/"}, {"id": "17854035042049045", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": "Sensazioni emozioni...\ud83c\udf42Autunno...\nBuona domenica...\n.\n.\nSpecial Repost by lauracoerezza \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 640, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz0azcaoOXE/"}, {"id": "18017444786059616", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Lago Piasciad\u00fa 2.585 m.s.l.m\ud83d\udccd#gruppodelsella \n\ud83d\udcf8: spz.lalla \n\n\ud83d\udccc Se vuoi essere ripostato anche tu, segui la pagina amicideltrekking e taggaci nei tuoi scatti \ud83d\udcf8\ud83c\udfd4\n\n#dolomites #montagna #trekking #amicideltrekking #lago #lagopisciad\u00f9 #natura", "like_count": 1507, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2rakPtNgss/"}, {"id": "18002886202899987", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "Non so voi ma io questo sabato sera lo vorrei passare in un bel pub irlandese a rilassarmi con un po\u2019 di musica dal vivo \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2618\ufe0f\u2618\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83e\ude88 \n\nGrazie per la bellissima foto a \ud83d\udcf8 rossellamacrina \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#irlanda #reels #video #vacanze #autunno #estate  #mare #love #photooftheday #pub #dublino #foto #storia #clffs #natura #settimana #top #lago #oceano #Italia  #italiano #sport #passione #cork #galway #colori #nature #storieirlanda #spire", "like_count": 636, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyG11B2s-7X/"}, {"id": "17991941297362388", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "Herbstlicher Blick vom Monte Br\u00e8 in Richtung Melide.\n\n#tessin #ticino #schweiz #schweiz\ud83c\udde8\ud83c\udded #suisse #suisse\ud83c\udde8\ud83c\udded #svizzera #swiss #switzerland #svizzera #montebre #montebr\u00e8 #montagne #mountains #berge #weitblick #aussicht #lagodilugano #luganersee #seen #lago #lac #lake #seeansichten #seeansicht #photooftheday\ud83d\udcf7 #photooftheday #photooftheday\u2764\ufe0f", "like_count": 326, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cym679yM0-v/"}, {"id": "18016946443865252", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 48, "caption": "Benvenuto autunno \ud83c\udf42\ud83c\udf41\n\n\ud83d\udccdLago Jasna, Slovenia \ud83c\udfde\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#autumn #autunno #colori #color #lago #lake #slovenia #slovenija #autumnvibes #fall #autumncolors #ifeelslovenia #postidavisitare #natura #viaggi #foliage #jasnalake", "like_count": 666, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyViNMEMctm/"}, {"id": "17999359277120922", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 131, "caption": "\"\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5b\ud835\udd52\ud835\udd63 \ud835\udd56\ud835\udd64 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52,  \ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\udd54\ud835\udd66\u00e1\ud835\udd5d \ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd52 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd61\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52\"\n.\n.\n\ud835\ude47\ud835\ude3c\ud835\ude42\ud835\ude4a \ud835\ude3f\ud835\ude44 \ud835\ude3e\ud835\ude4a\ud835\ude48\ud835\ude4a\n.\nSituado a 50 kil\u00f3metros al norte de Mil\u00e1n este famoso lago con forma de \u00abY\u00bb est\u00e1 rodeado de preciosos pueblos como Bellagio y Varenna.\n.\n.\n\u00bfC\u00f3mo ir desde Mil\u00e1n al Lago Como?\n.\n.\n\ud83d\ude85 La forma m\u00e1s c\u00f3moda de ir es en tren.\n.\n\ud83d\udee4 En Mil\u00e1n tienes varias estaciones desde donde poder salir:\n-Estaci\u00f3n Central\n-Porta de Garibaldi\n-Mil\u00e1n Cardona\n.\n.\n\ud83c\udf9f -Trenitalia: hace el trayecto en algo m\u00e1s de 30min. \n -Tren regionales de Ferrov\u00edas del Norte: tarda 1h aprox.\n\n\ud83d\udcb6 -Trenitalia unos 10\u20ac\n -Tren regionales de Ferrov\u00edas del Norte: 5\u20ac\n \n\ud83d\ude89 -Estaci\u00f3n de San Giovanni: a unos 10 min andando del centro de Como.\n -Como Nord Lago: situada a pocos metros del Lago.\n.\n.\n\ud83d\udccdVarenna\n.\n.\nEn pr\u00f3ximas publicaciones os cuento c\u00f3mo hacer la ruta por los pueblecitos. Y si quer\u00e9is m\u00e1s info, env\u00edame un DM\ud83e\udd17\n.\n.\n.\n#varenna #varenne #varennaitaly #varennalakecomo #lakecomo #lakecomoitaly #lagodicomo #lagodicomoitalia #lagodicomo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #lagocomo #lake #lago", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxbTau9stzT/"}, {"id": "17983985762410588", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 65, "caption": "#fisherman #house #fishermanlife #fischerhaus #casa #del #pescador #maison #du #pecheur #pescatori #reti #fishing #fishnets #fisherman #isolapescatori #colors #colorsinspiration #colori #colores #colore #lakelife #lago #lac", "like_count": 510, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx3YtYFMEnI/"}, {"id": "17882289881982376", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "VENDO- Condom\u00ednio de ch\u00e1cara Residencial Encanto do Lago II \u00e0s margens do lago Corumb\u00e1 IV em Alex\u00e2nia-GO a 80km de Bras\u00edlia-DF e 90 km de Goi\u00e2nia-GO, com 10 km de estrada!\nTerreno de 1500 m \u00b2, casa t\u00e9rrea 90 m \u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda com vista permanente do lago Corumb\u00e1 IV, moderna com telhado embutido e platimbanda, s\u00e3o 2 su\u00edtes, sala e cozinha americana e banheiro social revers\u00edvel.\nQuiosque com churrasqueira, bancada de apoio! \nValor R$315.000,00\nC\u00e9sar Oliveira CRECI 20649\nWhatsApp 62984033151\nsua_chacara\n#chacara#sitio#chacaraavenda#fazenda#casa#casanolago#lago#lagocorumba4#brasilia#bsb#goiania#gyn#alexania#pesca#pescaesportiva#pescaemlago#fisching#tucunare #casasbrasileiras #casadecampo #pesca  #reels #reelsinstagram #sua_chacara", "like_count": 1794, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0kFFiyOiNG/"}, {"id": "18390773614008906", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 178, "caption": "STRADE DOLOMITICHE \ud83c\udf32\nGUARDANDO QUESTA FOTO, NON SAPREI DIRE COSA MI AFFASCINA DI PI\u00d9! \n\u00c8 FORSE IL RIFLESSO DELLA MONTAGNA SULL\u2019ACQUA? SONO GLI ALBERI, COLORATI D\u2019AUTUNNO? OPPURE LA STRADA CHE COSTEGGIA LE SPONDE DEL LAGO. A DIRE IL VERO NON LO SO. POSSO SOLO DIRE CHE ANCORA UNA VOLTA LA NATURA MI HA LASCIATO A BOCCA APERTA \ud83d\ude26 \n#dolomites #dolomiti #dolomitiunesco #drone #dronephotography #tree #autunno #autunno\ud83c\udf41 #autumnvibes\ud83c\udf41 #autumn #quadcopter #italia #earth #street #roadtrip #road #dolomiten #roadporn #lake #lakelife #lakers #lago #italiainunoscatto", "like_count": 1124, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy1N1IuMRjv/"}, {"id": "18204151372260136", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 50, "caption": "Dolomites - Lago delle Baste \ud83d\udc99 #mondeval #cortina #passogiau #cortinadampezzo #dolomites #dolomiti #dolomiten #dolomitas #dolomitivenete #dolomitibellunesi #dolomitiunesco #mountains #riflesso #reflection #alpi #landscape #dolomitesunesco #montagne #montagneitaliane #awesome #mountainlovers #mountainview #lagodellebaste #lago #lake #instaphoto #instadolomiti #trekking #hiking #veneto", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyBivW1M53_/"}, {"id": "17990507471337468", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 35, "caption": "\u00a1Muy buenas a todos! \u00a1Qu\u00e9 rico sabe todo sobre el lago de Brindos!\n\n#comomegustamimundo \n#chateaudebrindos \n#lago \n#lac\n#mishotelesfavoritos", "like_count": 769, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxvSnquK9uS/"}, {"id": "17936372969668813", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "Del fr\u00edo al calor \ud83c\udf08\ud83e\udd29\u2600\ufe0f \nSe empiezan a sentir los d\u00edas de calorcito en Traful \u00bfYa ten\u00e9s donde pasar tus vacaciones? \ud83d\udc40\n\n\u2022Consultas en nuestro link del perfil! \n\n#traful #patagonia #patagoniaargentina #sur #vacaciones #turismo #relax #caba\u00f1as #alojamiento #hosteria #trafullake #rutadelos7lagos #ruta7lagos #ruta40 #surargentino #travel #argentina #villatraful #viajesargentina #ruta #lagotraful #paisajesnaturales #naturaleza #caba\u00f1as #caba\u00f1asdemadera #lago #nature", "like_count": 2990, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0HkU49ukYc/"}, {"id": "17955130706542408", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 108, "caption": "\ud83d\udccdCastello di Toblino/ Trentino Alto Adige \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nA romantic castle, built on a small arm of land that lies in the heart of the lake, among vineyards and centuries-old woods of Trentino. Castel Toblino is the ideal destination for a relaxing walk on the shores of the lake, followed by a candlelit dinner in the elegant restaurant, housed in the ancient rooms of the palace.\n\nThe origins of Castel Toblino date back to the 11th century, when it carried out a military-strategic function along the road to the Giudicarie. The structure that we can admire today, however, is that of the 16th century, following the modernization works decided by the bishops of Trento Cles and Madruzzo.\n\nUn castello romantico, costruito su un piccolo lembo di terra che si adagia nel cuore del lago, tra vigneti e boschi secolari del Trentino. Castel Toblino \u00e8 la meta ideale per una rilassante passeggiata sulle sponde del lago, seguita da una cena a lume di candela nell'elegante ristorante, ospitato nelle antiche sale del palazzo.\n\nLe origini di Castel Toblino risalgono all'XI secolo, quando svolgeva una funzione militare-strategica lungo la strada per le Giudicarie. La struttura che possiamo ammirare oggi, per\u00f2, \u00e8 quella del XVI secolo, in seguito ai lavori di ammodernamento voluti dai vescovi di Trento Cles e Madruzzo.\n\n#trentino #toblino #lagoditoblino #lake #trentinodascoprire #visittrentino #trentinoaltoadige #toblinolake #nature #italy #casteltoblino #valledeilaghi #italia #lago #landscape #trentinodavivere #landscapephotography #trentinotravel #picoftheday #mountains #toblinocastle #trento #trentinowow #djiglobal #mountain #montagna #instagood #altoadigedascoprire #italy #altoadige", "like_count": 1199, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxudbxEMtiU/"}, {"id": "18022884934977213", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "\ud83d\udef6 DIQUE LA VI\u00d1A: UN PARA\u00cdSO DEL HOMBRE Y LA NATURALEZA PARA DISFRUTAR ESTE FIN DE SEMANA \u200b\ud83c\udf04\u200b\n\n\u2728\u200b \u00bfBuscas un plan para este fin de semana? Ven\u00ed a visitar el Dique la Vi\u00f1a, un lugar ideal para relajarte y divertirte en la naturaleza.\n\n\ud83d\udeb6\u200b\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\u200b Podr\u00e1s hacer caminatas, senderimos, y disfrutar del Parador Ag\u00fcita Blanca, una playa ideal para nadar y refrescarte.\n\n\u26f5 Adem\u00e1s, en el lago podr\u00e1s practicar kayak y pasear en Catamar\u00e1n desde el Puerto Tortugas. A 200 m. antes del Murall\u00f3n.\n\n\ud83d\udc49 MAS INFO: villadelasrosas.com.ar/\n\n#paseo #turismo #naturaleza #viaje #nature #paisaje #safarifotografico #dique #lavi\u00f1a #diquelavi\u00f1a #lago #villadelasrosas #lasrosas", "like_count": 538, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3JK9MgL-AG/"}, {"id": "18058127164468968", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 162, "caption": "E esse antes e depois? Manda um \ud83d\udd25 se voc\u00ea gostou! \n\n#antesedepois #paisagismo #arquitetura #lago #lagoornamental #piscina #piscinabiologica #natureza", "like_count": 2989, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzMS2sOOoTS/"}, {"id": "17949583346606077", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Sonbahar renkleri \ud83c\udf42\n.\n.\n.\n.\n.\n#lake #reflection #water #crystal #lago #natur #irox_water #ignaturale #trees #igcentric_nature #calmness #ic_water #hiking #horizon #outdoors #ripple #fishing #madewithlightroom #forest #karaburun #camping #sigmalens #35mm", "like_count": 731, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzT3ro0sxPH/"}, {"id": "17980040213321601", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 63, "caption": "#oeschinensee #swissalps #swiss #swissnature #schweiz #alpen #alps #alpenliebe #mountains #hiking #hikingtheglobe #hikingadventures #wanderlust #europe #lago #lake #see #picoftheday #photooftheday #travelphotography #travelgram #nature #naturephotography #naturelovers #bestvacations #bestoftheday #beautiful #beautyofnature #landscape #landscapephotography", "like_count": 722, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyD9qH9sbt6/"}, {"id": "17880985985942470", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 25, "caption": "\ud83d\udccd Lago di Braies - Alto Adige\n\n#lagodibraies #lagodibraiesofficial #braieslake #braies #lakebraies #scorci_italiani #italia_fiabesca #dolomiti #lakeofbraies #lake #pragserwildsee #wildsee #dolomitemountains #dolomites #dolomiti_passione #altoadige_s\u00fcdtirol #altoadige #altoadigedascoprire #reflection_perfection #reflection_shotz #reflexiones #autumn #fallvibes #dobbiaco #dolomitiunesco #valpusteria #lago #mountainslake #mountains #wildlife", "like_count": 940, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1KzlQ8MXq9/"}, {"id": "17961569345673076", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7|\ud83c\udde8\ud83c\uddff\nEveryone, or most of them, have this place under the name Reschensee or Lago di Resia \ud83e\udd14 but for me it will always be Curon Vemosta. \ud83d\ude01\n________\nV\u0161ichni, nebo tedy v\u011bt\u0161ina m\u00e1 tohle m\u00edsto pod n\u00e1zvem Reschensee, nebo Lago di Resia \ud83e\udd14 ale pro m\u011b to bude v\u017edycky Curon Vemosta. \ud83d\ude01\n.\n.\n#landscape #nature #adventure #mountains #hiking #landscapephotography #mountain #outdoor #trekking #hike #alps #mountainlife #montagne #montagna #mountainview #mountainlovers #mountaineering #mountaintop #mountainphotography #altoadigedascoprire #altoadige #lake #travel #sudtirol #lago #wanderlust #travelphotography #roadtrip #zazitkyfirst #peakdesignczsknacestach", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzZPPahsxcf/"}, {"id": "17975194559408257", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 45, "caption": "Eremo di Santa Caterina del Sasso, a Leggiuno , Lago Maggiore\nL\u2019eremo di Santa Caterina del Sasso \u00e8 un suggestivo monastero incastonato nella roccia a strapiombo sul lago Maggiore.\nHa origini antiche, nel XII secolo, e conserva testimonianze di epoche diverse.\nAccessibile a piedi, scendendo una panoramica scala di 268 gradini se si arriva via terra o salendone un'ottantina se si arriva via lago. Ma anche tramite ascensore scavato nella roccia.\n.\n.\n.\n#lagomaggiore #italy #lakemaggiore #lake #santacaterinadelsasso #lombardia #picoftheday #photooftheday #leggiuno #eremo #igerslombardia #varese #travel #nature #landscape #italia #lago #volgolombardia #photography #scatto_varese #diariotricolore_lombardia #inlombardia #lombardia_inunclick #bnwphotography #made_bnw #varesefoto #ok_bnw #landscapephotography #roadtolombardia #raccontolamialombardia", "like_count": 533, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyz-KDPsZpF/"}, {"id": "17946319862719443", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 28, "caption": "\ud83c\udf42 #b\u00e4ume #trees #arbres #arboles #alberi #see #lake #lac #lago #herbst #autumn #automne #oto\u00f1o #autunno #fotografie_freunde", "like_count": 306, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzotZnRK1oz/"}, {"id": "18001151891211931", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 28, "caption": "Vamos iniciar a semana com a existopelocaminho curtindo o Lago do Caracaran\u00e3 \ud83d\udd06\n#norte #roraima #amazonia #lago #sunset", "like_count": 1995, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3h6JWlOq2U/"}, {"id": "17975753585643344", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 21, "caption": "LAGO \ub808\uc2a4\ud1a0\ub791 at Las Vegas Bellagio Hotel\n\n\ub77c\uc2a4\ubca0\uac00\uc2a4\uc5d0 \uac00\uba74 \uaf2d \ubd10\uc57c\ud558\ub294 \ubca8\ub77c\uc9c0\uc624 \ud638\ud154 \uc55e \ubd84\uc218\uc1fc \ud83d\udc33 \n\ubca8\ub77c\uc9c0\uc624 \ud638\ud154 1\uce35\uc5d0 \uc788\ub294 #LAGO \uc5d0 \uac00\uba74 \ube0c\ub7f0\uce58\uc640 \ud568\uaed8 \ucc3d\ubc16\uc758 \ubd84\uc218\uc1fc\ub97c \uac10\uc0c1\ud560 \uc218 \uc788\uc5b4\uc694.\n\uc6b4\uc774 \uc88b\uc73c\uba74 \uc608\uc57d \uc5c6\uc774\ub3c4 \ucc3d\uac00\uc790\ub9ac\uc5d0 \uc549\uc744 \uc218 \uc788\uaca0\uc9c0\ub9cc, \ubc29\ubb38\uc804\uc5d0 \ubbf8\ub9ac\ubbf8\ub9ac \uc608\uc57d\ud574\uc11c \uc88b\uc740 \uc790\ub9ac\ub97c \ud655\ubcf4\ud558\ub294\uac78 \ucd94\ucc9c\ud574\uc694. (\ucc3d\uac00\uc790\ub9ac \uc678\uc5d0\ub3c4 \ud14c\ub77c\uc2a4\ucabd \uc790\ub9ac\ub3c4 \uc788\uc5b4\uc694~)\n\n\ubc29\uc548\uc5d0\uc11c \uc0c8\ud574 \uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 \uac10\uc0c1. \ub290\uc988\ub9c9\ud788 \uc77c\uc5b4\ub098\uc11c \ubbf8\ub9ac \uc608\uc57d\ud574\ub454 \uc790\ub9ac\uc5d0 \uc549\uc544 \ubd84\uc218\uc1fc\ub97c \ubcf4\uba74\uc11c \uc990\uae34 \uc0c8\ud574 \uccab\ub0a0 \ube0c\ub7f0\uce58\ud83d\ude42\n\n\ud83c\udf7dToday's Menu\n\n\ud83c\udf55 \ub9c8\ub974\uac8c\ub9ac\ub530\ud53c\uc790 $23\n- \uc880\ub9cc \ub354 \ucef8\uc73c\uba74 \uc88b\uc558\uaca0\uc9c0\ub9cc \ub9db\uc788\uc5c8\uace0\ud83d\ude09\n\n\ud83e\udd69 \uc2a4\ud14c\uc774\ud06c&\uc5d0\uadf8 \ube0c\ub7f0\uce58 $48\n- 4oz \ud544\ub808\ubbf8\ub1fd \ud6cc\ub96d\ud55c\uac78? \ub2f4\uc5d4 \uadf8\ub0e5 \uc2a4\ud14c\uc774\ud06c \uace0\ub2e4 \uace0\n\n\ud83c\udf5d \uc528\ud478\ub4dc \ub9c1\uadc0\ub2c8 $46\n- \ubc14\ub2e4\uc758 \uc9ed\ucabc\ub984\ud568\uc774 \uac00\ub4dd \ub2f4\uaca8\uc788\ub294 \ud30c\uc2a4\ud0c0\n\uc0c8\uc6b0, \uad00\uc790, \ub78d\uc2a4\ud130\uc0b4\uc774 \ud478\uc9d0\ud558\uac8c..\n\n\uc800\uc7a5\ud574\ub450\uace0 \ub77c\uc2a4\ubca0\uac00\uc2a4 \uac08 \ub54c \uaf2d \ub4e4\ub7ec\uc11c \uc5ec\uc720\ub85c\uc6b4 \ube0c\ub7f0\uce58 \uc990\uaca8\uc694\ud83d\ude01\n\n#\ub77c\uc2a4\ubca0\uac00\uc2a4 #\ubca8\ub77c\uc9c0\uc624 #\ubca8\ub77c\uc9c0\uc624\ubd84\uc218\uc1fc #\ub77c\uc2a4\ubca0\uac00\uc2a4\ubd84\uc218\uc1fc\uba85\ub2f9 #\ub77c\uc2a4\ubca0\uac00\uc2a4\ub370\uc774\ud2b8 #\ud478\ub2ec\ud06c\ub77c\uc2a4\ubca0\uac00\uc2a4 #\ub77c\uc2a4\ubca0\uac00\uc2a4\ub9db\uc9d1 #\ub77c\uc2a4\ubca0\uac00\uc2a4\ubd84\uc704\uae30\ub9db\uc9d1 #\ub77c\uace0 #\ubca8\ub77c\uc9c0\uc624\ub9db\uc9d1 #LASVEGAS #BELLAGIO #\ub77c\uc2a4\ubca0\uac00\uc2a4\uc5ec\ud589\ucd94\ucc9c #\ubbf8\uad6d\uc11c\ubd80\uc5ec\ud589", "like_count": 1162, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1vUF62p9qk/"}, {"id": "17947230698708591", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "Prima nevicata", "like_count": 434, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzD-jhytY8y/"}, {"id": "17915127686892456", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "\ud83d\udc99\ud83d\udc1f\ud83d\udef6Gmunden-Traunsee\ud83d\udef6\ud83d\udc1f\ud83d\udc99\n#europa #europe #\u00f6sterreich #austria #uppermoments #upperaustria #ober\u00f6sterreich #gmunden #salzkammergut #traunsee #see #lake #lago #bluesky #urlaub #holiday #vacanze #natur #nature #landscapephotography #landschaft", "like_count": 706, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3qDkRYsp2G/"}, {"id": "18012587200937596", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 34, "caption": "Laguna de Catemaco #veracruz #mexico", "like_count": 1467, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cys8N_1OywG/"}, {"id": "18304014385115032", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "\ud83d\udccd Limone sul Garda\n\nPh anakio89\nTag #anakio89 \n\n#limonesulgarda #lago #lagodigarda #pistapanoramica #ciclabile #passerellapanoramica", "like_count": 575, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyQHhaKsmIC/"}, {"id": "18078058390436263", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 14, "caption": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nVeranito en \ud83d\udccdVilla Traful \u2600\ufe0f\n\nPatagonia Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#Verano #VillaTraful #Neuquen #Lago #Patagonia #Argentina #Traful", "like_count": 1006, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2qXbDcOM0X/"}, {"id": "18036270835759420", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "\"Um lago tranquilo, cercado por \u00e1rvores frondosas, oferece um momento de paz e contempla\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o da etec_cruzeiro.\"\n\nFoto e texto por mardeuzx reginaldo.junin \n\n#Etec #Natureza #Lago #Paz #Contempla\u00e7\u00e3o #Etec #Natureza #Lago #Paz #Contempla\u00e7\u00e3o #informatica #informaticaParaInternet #etec #etecCruzeiro #cps", "like_count": 2229, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30u-WCvpOz/"}, {"id": "18018143390317098", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 199, "caption": "Ogni #alba \u00e9 un #miracolo, uno spettacolo di luce e colori che lascia senza fiato.\u2800\n\nE voi che emozione provate guardando un alba?\u2800\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u2800\n\nEvery #dawn is a #miracle, a show of light and colors that leaves you breathless.\u2800\n\n\u00a0And what emotion do you feel watching a #sunrise?\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n\u2800\n\n#lago #lake # #nature #naturephotography #naturelovers #sky #trees #loves_trees_rural #tree_picture #tree_captures #winter #magic_fvg #loves_united_friuli #diariotricolore_fvg #meteo_fvg #fvglive #volgopordenone #igerspordenone #kings_sky #amazingshot_reflection", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OSjbjsDc5/"}, {"id": "17893465928976928", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 29, "caption": "Halc\u00f3n Peregrino\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1149, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C33DaiaNE4P/"}, {"id": "18037260892665755", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Paloma torcaz.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 834, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C20NqjuL4yC/"}, {"id": "18000844190332019", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 34, "caption": "L\u0336a\u0336k\u0336e\u0336\n\n\ud83d\udcf8 Canon EOS 250D\n\n #lake #nature #italy #travel #landscape #photooftheday #photography #instagood #castelliromani #sky #italia #picoftheday #love #beautiful #naturephotography #lago #sun #mountain #water #summer #clouds #travelphotography #amazing #view #sunset #landscapephotography #reflection #canon #canonphotography #lagodicastelgandolfo", "like_count": 517, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzbqUFri7QH/"}, {"id": "17993490923226159", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "Arrendajo Euroasi\u00e1tico\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1162, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0uNf6iK9te/"}, {"id": "18061953844427234", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "12^ SPORTWAY Lago Maggiore Marathon\u00a0 2023\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\n.\n.\n#lagomaggiore #Piemonte #lombardia #Svizzera #Italia #Ticino #lago #arona #Angera #stresa #baveno #verbania #laveno #ascona #locarno \n#maratona #race #running\n#10k ##runninggirl #runner\n#paesaggio #paesaggi  #lagomaggioreitalia", "like_count": 2178, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzbVB75Ndyr/"}, {"id": "17910879083894722", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Lavandera blanca.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 964, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2IVTxDBhfz/"}, {"id": "17997072689515000", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 14, "caption": "\ud83c\udf05\ud83d\udc8b\n\ndu nd\n\n#goias #explore #lago #explorar #engajamentoinsta #curtidas #exploremore #explorepage #salvos #pravcc #turbinar #fotografia #lgbt #azul #c\u00e9u #fotos #paravoce #explor #goi\u00e1s #lagoa", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz2f99CO_HC/"}, {"id": "17948552843716199", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 86, "caption": "\ud83e\udd1f T U R I S T E O \ud83e\udd1f\n\nCon el t\u00edtulo de, pueblo sobre un lago m\u00e1s bonito del mundo, llegamos a Hallstatt, en la Austria occidental.\n\n#travelphotography\n#explore\n#hallstatt \n#austria \n#explore \n#aroundtheworld \n#adventure \n#landscape \n#lake \n#nature \n#photography \n#life \n#travelling \n#enfurgomolamas \n#history \n#viaje \n#enruta \n#discover \n#neverstopexploring \n#respect \n#waterworld \n#lago", "like_count": 376, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0LhgHxMQX9/"}, {"id": "18028805665647463", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4 \n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzBOapCrBva/"}, {"id": "18003863906161421", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "\u26f4\ufe0f\n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\n#umbria #lagotrasimeno #trasimeno #trasimenolake #perugia #italy #italia #lake #umbriatourism #lago #sunset #sun #picoftheday #lakelife #tramonto #waves #ig #umbriagram #borghi #naturephotography #volgoumbria #reflection #view #nature #photography #panorama #landscape #color #water #passignanosultrasimeno", "like_count": 279, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3fxuOdMH9f/"}, {"id": "17870611458045476", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 63, "caption": "N\u00e3o \u00e9 o Lugar, \u00e9 a pessoa \u2665\ufe0f\n #amor #teamo #simplicidade #ro\u00e7a #sitio #caipira #aruivadaro\u00e7a #country #cowgirl #cowboy #fazenda #biquini #praia #lago #casal #maridoemulher #casamento", "like_count": 2234, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2GVeAYrUuy/"}, {"id": "18075374413454731", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 44, "caption": "Si vede che c\u2019\u00e8 il mio zampino in questa moto? \ud83d\ude1d\ud83e\ude77\n.\n.\n.\n.\n.\n#tm125 #tm #bike #bikegirl #girlbiker #fucsia #pink #motard #125 #2t #grenzgaenger #bikecouple #lake #landscape #paesaggio #moto #outfit #lago #bikelife #bikeporn #ride #rosa #leggings #motolife #girl #italia #grafiche", "like_count": 8492, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3lMNG7I9Zp/"}, {"id": "18004791272100322", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Calam\u00f3n.\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1155, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2QDqxovbON/"}, {"id": "18265738468164688", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 241, "caption": "#lago #lake #italy #nature #italia #travel  #lagodiseo #naturephotography #relax  #sunset #lovere #water #lombardia #luantopas", "like_count": 1581, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzBcrtEsAI2/"}, {"id": "18064901206469585", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "\u2728\ud83c\udf89 2024 \ud83c\udf89\u2728 \n#happynewyear #newyear #annonuovo #welcome2024 #happynewyear2024 #capodanno #nye #newyearseve #ortasangiulio #lagodorta #orta #lagodortavitamia #lakeorta #fireworks #lago #igerspiemonte #igernovara #ig_novara #ig_piemonte #volgopiemonte #fuochidartificio", "like_count": 573, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1kPDKOt_iE/"},{"id": "17902846469854516", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "The Most Beautiful Travel Destination \ud83d\udc95\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 2911, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyYr9REt8-8/"}, {"id": "18026959771760612", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Fiquei mega estranha na segunda foto, s\u00f3 estou postando pq o Nick apareceu \ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n.\n#photo #photography #photooftheday #photoshoot #fashion #fashionstyle #fashiongram #places #pontagrossa #pontagrossapr #pontagrossaparan\u00e1 #pontagrossacity #pg #parana #paranaense #paranaemfoto #tattoo #tattooideas #tattoolife #tattooflower #lake #lago", "like_count": 299, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C28bTa_OJDy/"}, {"id": "17995075535090385", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Torna il week end, e tornano anche le Cliffs of Moher \ud83d\ude0d\n\nUna buona serata a tutti \ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2618\ufe0f\ud83d\udc9a \n\nGrazie per la bellissima foto a \ud83d\udcf8 melaniacaruso \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#irlanda #reels #video #vacanze #autunno #estate  #mare #love #photooftheday #pub #dublino #foto #storia #clffs #natura #settimana #top #lago #oceano #Italia  #italiano #sport #passione #cork #rainbow #colori #nature #storieirlanda #amore #love", "like_count": 1898, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy6Vn3QIXys/"}, {"id": "17868115773001905", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Lago Lagazzuolo\ud83d\udccd\ud83c\udfde\ufe0f in autunno \ud83c\udf42 \n\ud83d\udcf8: eleonora7villa \n\n\ud83d\udccc Se vuoi essere ripostato anche tu, segui la pagina amicideltrekking e taggaci nei tuoi scatti \ud83d\udcf8\ud83c\udfd4\n\n#montagna #trekking #amicideltrekking #lagolagazzuolo #lago #lake #escursione #hiking #natura #italia", "like_count": 3320, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzGOJOPrF_p/"}, {"id": "18249467461225867", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "\u00abSirmione, perla delle penisole e delle isole\u00bb (Catullo, Carme XXXI)\r\n\r\n#lagodigarda #lakegarda #gardalake #gardasee #sirmione #brescia #lombardia #landscape #panorama #lago #lake #lakeview #castellodisirmione #castelloscaligero #castelloscaligerodisirmione #castello #castle #darsena #dock #giardinograziadeledda #graziadeledda #giardino #garden #grottedicatullo #villaromana #fiori #flowers #bougainvillea #bouganville #flowerhouse", "like_count": 396, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz50oUkt95-/"}, {"id": "18207715750264676", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 0, "caption": "Casa \u00e0 venda!\n\nFazenda Boa Vista | Exclusividade e luxo!\n\nEsta casa \u00e9 verdadeiramente uma obra-prima arquitet\u00f4nica, assinada pelo arquiteto M\u00e1rcio Kogan, combina luxo, conforto e funcionalidade em um \u00fanico espa\u00e7o. Uma oportunidade \u00fanica de viver com requinte em um dos locais mais desejados da cidade.\n\nA \u00e1rea de lazer \u00e9 igualmente impressionante, com um anexo que abriga uma espa\u00e7osa sala de gin\u00e1stica e uma sauna, proporcionando o m\u00e1ximo em conforto e relaxamento. A piscina, situada em meio a um cen\u00e1rio exuberante, convida a momentos de lazer e entretenimento ao ar livre.\n\nA madeira certificada \u00e9 o material de escolha para a estrutura da sala, conferindo uma sensa\u00e7\u00e3o acolhedora e natural a todo o ambiente. Al\u00e9m disso, toda a casa \u00e9 forrada com miniwave, proporcionando isolamento t\u00e9rmico e ac\u00fastico, garantindo o m\u00e1ximo conforto em todas as esta\u00e7\u00f5es do ano.\n\nVenha se apaixonar e viver seus melhores momentos aqui! Agende j\u00e1 sua visita! \ud83c\udfe1\u2728\n\n\ud83d\udd39 \u00c1rea total: 3.000 m\u00b2;\n\ud83d\udd39\u00c1rea constru\u00edda: 1.000 m\u00b2;\n\ud83d\udd396 su\u00edtes, sendo uma m\u00e1ster;\n\ud83d\udd39Living amplo 2 ambientes;\n\ud83d\udd39Sauna;\n\ud83d\udd39Sala de gin\u00e1stica;\n\ud83d\udd39Paisagismo;\n\ud83d\udd39Piscina aquecida;\n\n\ud83d\udcb0Valor de venda: R$ 32.000.000,00\n\ud83d\udccdFazenda Boa Vista \n\ud83d\udccdPorto Feliz - SP\n\n#boavista #saopaulo #portofeliz #fazendaboavista #terrassaojose #detalhes #altopadrao #venda #archicteture #desighinteriores #casadossonhos #casadeveraneio #viverbem #morarnointerior #casasdeluxo#vistaparaolago#lago#natureza#sp#fazendadagrama#golfe#paz#tranquilidade#fam\u00edlia#imoveis#interior#fasano#itu#quintadabaroneza#baroneza", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyIyzD-u9UV/"}, {"id": "18292009276183869", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "1938 Talbot-Lago T150-C SuperSport Teardrop Coupe by Figoni et Falaschi\n\n\ud83d\udeb8 Follow: carofthecentury\n\nCredits: car_revs_daily rmsothebys \n\u2022\nPlease contact for copyright or inconvenience!\n\u2022\n#car #carlifestyle #carlovers #design #vintage #retro #oldtimer #custom #art #beautiful #classic #masterpiece #elegance #passion #bugatti #bentley #bmw #mercedes #ford #chevy #ferrari #lamborghini #mustang #corvette #classiccar #luxury #supercars  #talbot #lago", "like_count": 1823, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czlei2YIBOm/"}, {"id": "18099650461352627", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 54, "caption": "\u2b07\ufe0f Et oui, les Alpes Italiennes ( 51995 km2) sont plus vastes que les Alpes Fran\u00e7aises (40801 km2). Je vous laisse imaginer les possibilit\u00e9s infinies de d\u00e9couverte... Ici, \u00e0 peine franchit la fronti\u00e8re au dessus d'Isola 2000, tu tombes direct sur ce genre de p\u00e9pite: le lac sup\u00e9rieur de Valscura \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 pas mal non?\ud83d\ude06\ud83d\ude09\n.\nBelle soir\u00e9e \ud83e\udd17\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n.\n#italygram #italytravel #italytrip #italie #italia #italietourisme #italy #piemonteturismo #piemonte #piemonte_super_pics #piemont #montagneitaliane #montagne #montagna #mountain #mountainlove #lac #bluelakes #bluelake #alps #alpes #alpi #alpen #alpe #italianalps #lago #randonn\u00e9 #rando #paysage #paesaggio", "like_count": 1724, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyBi5ulMWBL/"}, {"id": "17988739949375301", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Herbstlicht.\n\n#malcantone #herbst #herbstlicht #herbstlich #herbstzeit #autumn #autumnvibes #automne #autonno #tessin #ticino #schweiz #schweiz\ud83c\udde8\ud83c\udded #suisse #suisse\ud83c\udde8\ud83c\udded #svizzera #swiss #switzerland #svizzera #naturephotography #nature #lagodilugano #luganersee #seen #lago #lac #lake #magliaso #centromagliaso #ausblick #naturephotography #nature #photooftheday\u2764\ufe0f", "like_count": 308, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyfD_kaIa6-/"}, {"id": "17975326934385575", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 355, "caption": "Una giornata piena di emozioni che voglio condividere con voi. Il matrimonio di mia figlia Francesca e Alessandro \ud83d\udc9e\nIn questo giorno speciale 23 settembre, il mio cuore si riempie di di amore e di ammirazione per la donna incredibile che sei diventata che ogni giorno della tua vita matrimoniale sia benedetto con amore, pace e felicit\u00e0. \n\n#emozioni #matrimonio #felicit\u00e0 #figlia #amore #love #family #famiglia #me #instagood #lago #villa #lecco #felicit\u00e0 #mamma #pap\u00e0 #sorella #oggiono #sposi2023 #wedding #settembre #cuore #villadolceacqua villa_dolceacqua #nicolespose capitaniimmobiliare francy_limit96 aleecapi livelydreamer_", "like_count": 2488, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyQh1b4oBap/"}, {"id": "18042175351558968", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Metodo 100% funzionante con le squinzie di sanma.\n.\n.\n#sanmauriziodopaglio #citt\u00e0deirubinetti #citt\u00e0 #rubinetti #trattamentogalvanico #inox #lago #squinzia", "like_count": 1591, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyTpRRtoj11/"}, {"id": "18301031599187770", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Euer Lieblingsaperitiv?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien\n\nDanke frankfaber \ud83d\ude0d", "like_count": 640, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxyJ-l7LNry/"}, {"id": "18282383962196566", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 26, "caption": "#amzwischenahnermeer #unterwegsimammerland #see #lake #lago #eintagamsee #qualitytime #steg #jetty #freizeit #warumindieferneschweifen", "like_count": 623, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzJ7cB5szHf/"}, {"id": "17960613347664090", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf27\ufe0f\n\n#lagoaazul #lago #fyou #fyou #fyp\u30b7 #viralvideos #beauty #brazil #brazil #vaiproexplorar #vaiproexplorer #vaiprof #vid #vqunited #lagoasanta", "like_count": 1712, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz6mMCpLbhq/"}, {"id": "18014233946011956", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 24, "caption": "Stupendo prendere la moto oggi. L'aria ha gi\u00e0 nuance di primavera. E io ho voglia di respirarla lentamente.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 ezelsworld\n.\n.\n#ktm #ktm890adventure #trentinoinmoto #trentinoaltoadige #lagodigarda #lago #maxienduro #slowlife #springiscoming #winkgraphics", "like_count": 632, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4D2kDOoeCi/"}, {"id": "17899235696810709", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "Jun\u00edperus Procumbens \n\nMuito mais do que uma loja de Bonsai, somos um lugar de amizades e aprendizado, onde cada \u00e1rvore conta uma hist\u00f3ria. Nosso ambiente proporciona uma conex\u00e3o com a natureza. \nVenha viver essa experi\u00eancia!\n\nBem-vindo \u00e0 Nipon Bonsai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\u269c 24 Anos de Tradi\u00e7\u00e3o, Qualidade e Confian\u00e7a\n\n\ud83d\udcbb www.niponbonsai.com.br\n\ud83d\udcf1 (47) 99735-8356/3433-8652\n\ud83d\udccd Rua Para\u00edba n 85 Anita Garibaldi Joinville\n____________________________________________\n\ud83d\ude9a\ud83d\udca8Enviamos para todo Brasil \ud83d\udce6\n__________________________________________________\n#niponbonsai #bonsai #bonsais #bonsaigram #bonsaiwork #bonsaibrasileiro #bonsaiarte #bonsailovers #ficus #lago #bonsailove #bonsailife #bonsaijoinville #bonsaibrazil #carpa #bonsaibrasil #joinville #joinvillesc #sc #santacatarina #ig_scnafoto #cursoonlinedebonsai #suculentos #ficusbonsai #lojabonsai #lojabonsaijoinville", "like_count": 855, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CywjTaiRyTE/"}, {"id": "18395522683010336", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Density \n\n#lago #lakeview #tramonto #iseolake  #lake", "like_count": 339, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy3KIiAtRtk/"}, {"id": "18017694295879709", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 115, "caption": "Sublime coucher de soleil au Cirque du Fer \u00e0 Cheval \ud83d\udc99\n.\n.\n#hautesavoie #savoiehautesavoie #savoiemontblanc #paysdumontblanc #alpes #alps #lac #montagne #montagna #monta\u00f1a #montagnachepassione #mountain #mountainlife #sunset #coucherdesoleil #sun #autumn #automne #fallvibes #autunno #oto\u00f1o #hiking #rando #randonn\u00e9e #sixtferacheval #rhonesalpes #rhonealpestourisme #lago #naturephotography #naturezaperfeita", "like_count": 4840, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzD5Pp5M_hl/"}, {"id": "17999502059493958", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 185, "caption": "QUEST\u2019ANNO IL SUO ARRIVO SI \u00c8 FATTO ATTENDERE MA FINALMENTE LA STAGIONE DEI COLORI \u00c8 INIZIATA \ud83c\udf41\ud83c\udf42\n#autunno #autunno\ud83c\udf41 #autumnvibes\ud83c\udf41 #autumn #dolomiti #dolomitiunesco #trentino #trentinoaltoadige #lake #sunset #sunsetlovers #lago #fallvibes #fall #italy #travel #traveltheworld #sudtirol #lagodianterselva #lakeview #lakelife", "like_count": 1155, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyjP9iNM7wA/"}, {"id": "17989193576337887", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 38, "caption": "\ud83e\udda2Il Lago dei Cigni \ud83e\udda2\n\ud83d\udc99\ud83e\udda2Una storia D'Amore \ud83e\udda2\ud83d\udc99\n\n#iloveanimals\n#feed\n#theswans\n\n#swans #lake #lagodicomo #italy #animallovers #cigni #cignibianchi #lago #italianstyle #beauty #acquefresche #acquadolce #estate2023 #natura #naturephotography #naturelovers", "like_count": 3498, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxGHg-jIrnu/"}, {"id": "17858167005028944", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Mi lugar en el mundo \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \n\n#villalaangostura #patagonia #argentina #tbt #instagram #likesforlike #goltrendalpiso #airsuspension #supreme #dc #nuclear #film #castorsuspensoes #pasointernacionalcardenalsamore #lago #viral #likes #miercoles #viralvideos #fachada #neuquen #ruta40 #latactica #ripcurl #model", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz97P62LC9m/"}, {"id": "18001855604507577", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 119, "caption": "\ud83d\udfe2 Si bien es un fen\u00f3meno natural el verde que se apoder\u00f3 del agua del lago del Parque Sur, la falta de mantenimiento se hace notar cada vez m\u00e1s. Tras las quejas, todo sigue igual en el espacio p\u00fablico y los repollitos cubren casi la totalidad del espejo de agua.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Hace algunas semanas, El Litoral daba cuenta del hecho que se apoder\u00f3 de todas las miradas en el lago del Parque Sur. El fen\u00f3meno se hab\u00eda convertido en un problema para vecinos, deportistas e instituciones.\n\n\ud83d\udce3 En aquella oportunidad, a fines de octubre, el atleta ol\u00edmpico Rub\u00e9n R\u00e9zola cont\u00f3 las dificultades que le generaban los repollitos que se adue\u00f1aron del lugar. \u201cSolamente se puede entrenar los d\u00edas que hay mucho viento y se acomoda todo de un solo lado\u201d, dijo a este medio el remero en aquel momento.\n\n\ud83d\udcf8 El drone de El Litoral captur\u00f3 nuevas im\u00e1genes de c\u00f3mo est\u00e1 el lago del Parque Sur a m\u00e1s de una semana de las quejas y la situaci\u00f3n no ha mejorado. Las orillas del lago est\u00e1n cubiertas en su totalidad por repollitos y estos se extienden hacia el centro del espejo de agua.\n\n\ud83c\udf31 Se podr\u00eda decir que casi en un 60% de la superficie, o a\u00fan m\u00e1s, no se ve el agua y s\u00ed se puede observar la planta acu\u00e1tica.\n\n\ud83d\udd38 Fotos: Fernando Nicola | El Litoral\n\n\ud83d\udccc +INFO en ellitoral.com\n\n#parquesur #lago #dron #remo #vegetacion #naturaleza #parque #ellitoral", "like_count": 908, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czgxnq3JO16/"}, {"id": "17975614412390027", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 24, "caption": "LAKE ATITL\u00c1N \ud83c\udfde\ud83c\udf0e\n.\n.\n.\n.\nPor donde mires este lugar es impresionante, por algo es el lago mas bello del mundo. \u2600\ud83d\ude0e\ud83d\udcf8\n.\n.\n.\n.\n#natgeo #naturephotography #lake #lakeatitlan #sanpedroatitlan #natgeotravelpic #lake #lago #lagoatitlan #atitlan #guatemala #guatemala\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 #travelphotography #travel #america #viveguatemala #huawei #photography #motivospersonales #amanecer #sun #sky", "like_count": 1498, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cydx_i9uxQl/"}, {"id": "18035758393587708", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 100, "caption": "ANTES X PROJETO \nO que acharam ?! \n\nCom design contempor\u00e2neo, detalhes em madeira, pedras naturais e pontos de ilumina\u00e7\u00e3o que destacam \n\nProjeto: carolinemartinsengenharia", "like_count": 19885, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CydaZMWr3AY/"}, {"id": "18019974976776088", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 45, "caption": "Ein perfekter Tag im Herbst \u2013 und \u00fcber dem Mooserboden gr\u00fc\u00dfen Hoher Tenn und Gro\u00dfes Wiesbachhorn! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nAuf den Gro\u00dfen Grie\u00dfkogel (3066 m)\nEinfach ein Traum! \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f\n\n#berge #mountainlife #hiking #lake #mountainlake #wasser #outdooradventures #seeliebe #365austria #feelaustria #salzburgerland #pinzgau #kaprun #zellamsee #lac #lago #folkscenery #turquoise #wandern #heimat #mountaineering #mountains #naturfotografie #herbst #autumncolors #thisview #landschaft #landscapephotography #explore #discoverearth", "like_count": 570, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx5qtdQMU0K/"}, {"id": "18004838276084392", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 55, "caption": "E dopo il ritorno albesco o tramontesco(fate voi\ud83e\udd23) su andrea96ph questo pomeriggio per iniziare voglio portarvi direttamente al lago di Scanno per farci una bella rilassata, o chesso con il tempo che rimane una bella braciolata ammirando le nuvole in testa che un po' tutti noi abbiamo tra i vari pensieri che purtroppo il quotidiano ci affligge!\ud83d\ude44\n\nMode off please and relax guys!\ud83d\udca1\ud83e\uddd6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd6\ud83c\udffb\n\n\u2119\u210d\ud835\udd46\ud835\udd4b\ud835\udd46 \ud835\udd46\ud835\udd3d \ud835\udd4b\u210d\ud835\udd3c \ud835\udd3b\ud835\udd38\ud835\udd50:\n\ud83d\udcf7: viennaasr\n\ud83d\udc49: \ud835\udd4a\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd55 \ud835\udd53\ud835\udd6a: andrea96ph\n\ud83c\udfc6 \u2102\ud835\udd46\u2115\ud835\udd3e\u211d\ud835\udd38\ud835\udd4b\ud835\udd4c\ud835\udd43\ud835\udd38\u2124\ud835\udd40\ud835\udd46\u2115\ud835\udd40 \ud83c\udfc6 \ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd56 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd52 \ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52 \ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd6a!\n\u27a1 \ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\ud835\udd3d\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd63: andrea96ph\n\u27a1 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud835\udd38\ud835\udd55\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f: andrea96ph\n\u27a1\ud83d\udc64\u2119\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud835\udd55\ud835\udd5a \u211d\ud835\udd56\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd65: girovagandofficial_page & girovagando_officialpage_hdr\n\u27a1 \ud83d\uddb1\ufe0f\u2102\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd54\ud835\udd52 \ud835\udd64\ud835\udd66 \"\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd5a\" \ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd6b\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56 \ud835\udd52 \ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd5e\ud835\udd5a \u27a1 \u2795\ud835\udd4a\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd5a girovagandofficial_page\n\u27a1 \ud83d\udcf1\u2102\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd54\ud835\udd52 \ud835\udd64\ud835\udd66 \ud83d\udd14 \ud835\udd56 \ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd52 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd6b\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd57\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd56 \ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd5a \ud835\udd5f\ud835\udd66\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd5a \ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd65 \ud835\udd56 \ud835\udd5f\ud835\udd66\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd56 \ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd56 \ud83d\ude0a\n\u27a1 \ud83d\udc64\ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd58\ud835\udd52 girovagandofficial_page \ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd5a \ud835\udd65\ud835\udd66\ud835\udd60\ud835\udd5a \ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd65.\n\u27a1 #\ufe0f\u20e3 \ud835\udd4c\ud835\udd64\ud835\udd52 \ud835\udd58\ud835\udd5d\ud835\udd5a \u210d\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd59\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd58 #girovagandofficialpage \ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd56 \ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd5a. \ud83d\udd01\u263a\ufe0f\n\n#lago #lagodiscanno #scanno #abruzzo #abruzzoitaly #abruzzolovers #abruzzofantasy #abruzzodellemeraviglie #abruzzo_in_foto #abruzzoturismo #ultimo #ultimopeterpan #alba #canzone #canzoneitaliana #nuvole #nuvolebianche #nuvoleintesta #viaggiare #viaggiaresempre #viaggiarechepassione #viaggiareinsieme #pensieri #pensieripositivi #pensieriprofondi #pensierieparole #paesaggio #paesaggioitaliano", "like_count": 567, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CydgR6_CtQX/"}, {"id": "18010281902193251", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Vivendo e realizando o prop\u00f3sito de deus \u2705\ud83c\udf40\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\n#sonho #realizado #obrigado #deus #jet #ski #seadoo #furnas #lago #represa #verde #natureza", "like_count": 927, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3JVMzSLzut/"}, {"id": "17966491265635864", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 31, "caption": "#feldsee #feldberg #autumnvibes\ud83c\udf41 #autumn #herbst #visitbadenw\u00fcrttemberg #schwarzwald #blackforestgermany #germany #blackforest #hochschwarzwald #visitblackforest #bridge #lago #lake #see #picoftheday #photooftheday #nature #naturephotography #landscape #landscape #naturelovers #best #bestvacations #travel #hiking #hikingadventures #adventure #wanderlust #deutschland", "like_count": 644, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyL1nGdCg3x/"}, {"id": "17999708458932751", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 37, "caption": "\ud83e\udd85\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#valmalenco #valtellina #mountains #ig_lombardia #ig_valtellina #ig_sondrio #ig_italia #lago #nature #inlombardia #naturephotography #pizzoscalino #landscapephotography #dronephotography #dronestagram #djiglobal #djimini2 #dronevirus #dji_photos #droneexec #waltellina #mountainphotogroup  #landscapephotography #landscape_photogroup #explore #alps #valtellinaclic #valtellinalovers #trekking #mountainlovers #mountainview", "like_count": 518, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cw76sTttTJD/"}, {"id": "17864308428003068", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "#tramonto #lakelife #sunsetphotography #cartoline_italiane #borghipiubelliditalia #landscape_captures #naturephotography #nationalgeographic #anguillara #lago #magicmoments #buonaserata #goodweekend #jovyx74", "like_count": 420, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyEJJqQt6zk/"}, {"id": "18386347594043149", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "Traumhafte Stimmung oben am Nassfeld beim Lago di Pramollo bzw. Nassfeldsee beim Grenz\u00fcbergang zwischen \u00d6sterreich und Italien (Passo di Pramollo).\n\nPlease:\n\n\u2611\ufe0f like\n\u2611\ufe0f comment\n\u2611\ufe0f save\n\u2611\ufe0f share\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nCanon EOS R6\nTamron 24-70mm f/2.8 G2\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\n#austria \n#visitaustria \n#k\u00e4rnten \n#visitk\u00e4rnten \n#carinthia \n#visitcarinthia \n#friaul \n#italy \n#friuliveneziagiulia \n#friuli \n#mountain \n#mountainlovers \n#mountainlife \n#moodygrams \n#moody \n#landscapephotography \n#landscape \n#nassfeld \n#travelitaly \n#travelaustria \n#sunday \n#sundayfunday \n#mountainsofinstagram \n#lago \n#mountainview \n#mystery \n#hauntedhouse \n#pontebba \n#pramollo \n#moodyphotography", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx3Op9usCjh/"}, {"id": "17900052614859746", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "Traumhafte Stimmung oben am Nassfeld beim Lago di Pramollo bzw. Nassfeldsee beim Grenz\u00fcbergang zwischen \u00d6sterreich und Italien (Passo di Pramollo).\n\nPlease:\n\n\u2611\ufe0f like\n\u2611\ufe0f comment\n\u2611\ufe0f save\n\u2611\ufe0f share\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nCanon EOS R6\nTamron 24-70mm f/2.8 G2\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\n#austria \n#visitaustria \n#k\u00e4rnten \n#visitk\u00e4rnten \n#carinthia \n#visitcarinthia \n#friaul \n#italy \n#friuliveneziagiulia \n#friuli \n#mountain \n#mountainlovers \n#mountainlife \n#moodygrams \n#moody \n#landscapephotography \n#landscape \n#nassfeld \n#travelitaly \n#travelaustria \n#mondaymotivation \n#monday \n#mountainsofinstagram \n#lago \n#mountainview \n#mystery \n#mountainlake \n#pontebba \n#pramollo \n#moodyphotography", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CydfB0ZM2vC/"}, {"id": "18414977815053734", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "Mein Lieblingssport? Ein langer Strandspaziergang \u2764\ud83d\udc4b\ud83d\ude0d\n\n#see #lake #lac #lago #hobbyfotografie #naturfotografie #landschaftsfotografie #sonnenuntergang #sunset #colorful #bunt #licht #light #bright #fotografie #fotografieren #fotografia #schweiz #fotochischtli #natur #nature #himmel #views #horizon #colorful", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C33Fh29svdZ/"}, {"id": "18283711108194222", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy-3zq4LJ5h/"}, {"id": "18048363889492621", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "\ud83e\ude75\ud83e\udd0d\ud83e\udd0e\n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxFnwrTORhP/"}, {"id": "18028689850720668", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Cig\u00fce\u00f1ela\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1030, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1-CFpiKrhR/"}, {"id": "18016538968745281", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "HEMOS NACIDO UNA VEZ\n\nHemos nacido una vez y no puede haber un segundo nacimiento. Por toda la eternidad nunca m\u00e1s seremos. Pero t\u00fa, aunque no eres se\u00f1or del ma\u00f1ana, pospones tu felicidad. Desperdiciamos nuestras vidas retrasando las cosas, y cada uno de nosotros muere sin haber disfrutado del ocio.\n\nEpicuro\n\n#lagoranco #chile #lago #lake #rancolake #sietelagoschile #blancoynegro #landscape #blackandwhite #clouds #nubes #calma #tranquilidad #blackandwhitephotography #fotografiaenblancoynegro #surdechile #hemosnacidounavez #epicuro", "like_count": 430, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy8OzgLu-kY/"}, {"id": "18041878168528696", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Landscape impressions \u2026 \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83e\ude75\ud83c\udfd4\ufe0f\u2026\n\u0fd3\n\u0fd3\n\u0fd3\n\u0fd3\n\u0fd3\n\u0fd3\n\u0fd3\n\u0fd3\n\u0fd3\n#valfurva#landscapephotography#lombardia#montagnelombardia#mountains#panorama#lake#lago#water#shot_italia#ig_mountains#scatto_landscape#naturephotography#landscapelovers#october#autumnvibes#bluesky#sunnyday#amazing#view#ontheroad#roadsofinstagram#rocks#sight#adventure#outdoors#shotzdelight#naturezza#vacationmode#glacier", "like_count": 1056, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyOWX6OMjp7/"}, {"id": "17865513513034536", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "\u201cSfiorato da un tiepido raggio di sole, baci\u00f3 la sua guancia e and\u00f2 via\u201d\n\n#roma #nemi #lazio #model #saturday #afternoon #sun #lake #tbt #addicted #boy #smile #travelphotography #photooftheday #instagramers #blogger #instadaily #photographer #naturephotography #lago #sunset #terrazzadegliinnamorati", "like_count": 287, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czyjk34ofpw/"}, {"id": "18247229668242128", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2zsRbmr90g/"}, {"id": "18084439333402326", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Sembrano tanti piccoli gnomi? \ud83e\udd0e\ud83c\udf42\n.\n#autumnvibes\ud83c\udf41\n.\n#foliage #autumn #nature #fall #instagood #autunno #landscape #photooftheday #leaves #instafall #instaautumn #colorful #leaf #autumnweather #fallweather #season #falltime #landscapephotography #seasons #naturephotography #naturelovers #trees #tree #photography #igersitalia #igersbasilicata #lago #laghidimonticchio #goodvibes", "like_count": 463, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0KCAhwMox8/"}, {"id": "18257578696205458", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "#lenno \n#lagodicomo \n#italy \n#2023 \n#djimavicair2 \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #como #italia #lago #lake #beautifuldestinations #amazingplaces #travelgram #instatravel #wanderlust #wanderfolk #photooftheday #instadaily #goodvibes #natgeotravel #dronestagram #mavic #mavicair #aerialphotography #viewpoint #comersee #italien #reisen #roadtrip", "like_count": 288, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzQlW1eMx7D/"}, {"id": "18011024126187519", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Just Marble-ous - the biggest marble island and 6000-year-old marble cathedral/tunnel in Chile on the turquoise glacier-fed lake that spans Argentina and Chile. You\u2019d have to see it close up to experience the ephemeral beauty\u2026 when I saw the photos I wasn\u2019t convinced but when the swirls of colors brilliantly flashed before my eyes it felt so dreamy\u2026 especially when the pinkish marble vanished within seconds, yet I captured it on my phone! Was it the sunlight or the reflection from the turquoise water? -Photos from Jan 27, 2024 \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lake #lagogeneralcarrera #capillademarmol #marble #water #mountains #marvelous #nature #travelphotography #beauty #lago #patagonia #chile #amazing #travel #traveler #viajar #adventures #instatravel #wanderer #backpacking #solotravel #instatrip #girlaroundworld #beautiful #worldtravel #exploretheworld #iamtb #neverstopexploring", "like_count": 388, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C27jou5shIe/"}, {"id": "18036111625612311", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 205, "caption": "Una nueva aventura \ud83e\udef6\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc experiencias inolvidables! \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u26fa\ufe0f\u2665\ufe0f \n-\n\ud83d\udccdLugar: mystic_paradise_camping", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz19jxpxBwD/"}, {"id": "17995575272527184", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "Lake of Memories \n\n#ricordi #lake #lago #memories #girl #digitalart #digital #woman #freedom #libert\u00e0", "like_count": 625, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3LLpAkt8Yc/"}, {"id": "18028746928688610", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 104, "caption": "#tovel #lake #trentino #nature #lagoditovel #landscape #trentinoaltoadige #lago #italy #valdinon #travel #water #mountain #valditovel #photography #autumn #igersitalia #photooftheday #trentinodascoprire #spring #green #sky #view #beautiful #trento #mountains #visittrentino #ourplanetdaily #clouds #picoftheday", "like_count": 1509, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0KKFxbsAD4/"}, {"id": "18006798275330926", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "#naturelovers #photography #photo #photographer #photoshoot #photos #photooftheday #love #instagood #beautiful #cute #followme #picoftheday #follow #instadaily  #asturias #asturiasparaisonatural #lagoercina #ercina #picosdeeuropa #lago #lagoon #covadonga", "like_count": 630, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1l-av-Mk7Y/"}, {"id": "17845699953125122", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Frozen Lake Braies! \u2744\ufe0f \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#braies #lagodibraies #dolomiti #italy #trentino #braieslake #lake #mountains #travel #lago #mountain #dolomites #lakebraies #montagna #bearded #beard #beards #boy #bear #beardstyle #beardsofinstagram #beardedmen #beardgang #beardlove #beardedvillains #instabeard #beardedman #holidays #winter #snow", "like_count": 1044, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1MMk3VI2QS/"}, {"id": "18064017910450113", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd56 \ud83c\udfde\ufe0f\n\n#lago #lake #lagotovel #lagotoveltrentino\n#trentino #trentinoaltoadige #trentinolovers #visittrentino #blu #lagoblu #nature #naturelovers #naturephotography #trekking #trekkingitalia #ontheroad #summer2023", "like_count": 629, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2xV0s3MCdy/"}, {"id": "17863402125032617", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Carricero com\u00fan\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1145, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czb0ClSqaiY/"},{"id": "17992067798230898", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "The most amazing Videos of villadelbalbianello \n\nCredit \ud83c\udfa5 kavalaomer \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 3245, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CwngdmuN3yK/"}, {"id": "18014292145935234", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Tempo fa abbiamo gi\u00e0 parlato della Rock of Cashel, uno dei siti archeologici pi\u00f9 famosi d\u2019Irlanda (contea di Tipperary)\n\nQui ne ammiriamo un altro suggestivo scatto \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\n\nGrazie per la bellissima foto a \ud83d\udcf8 carlolegnazzi \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#irlanda #reels #video #vacanze #autunno #estate  #mare #love #photooftheday #pub #dublino #foto #storia #clffs #natura #settimana #top #lago #oceano #Italia  #italiano #sport #passione #cork #rainbow #colori #nature #storieirlanda #amore #love", "like_count": 786, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy5RBzsIEFG/"}, {"id": "17849142819159416", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Laguito hermoso \ud83d\udc99 \ud83d\udccdLago Maihue - Regi\u00f3n de los R\u00edos \n\n#maihue #lagomaihue #lago #regiondelosrios #recorrelosrios #recorrechile #descubrelosrios #chilegram #chileoutdoorss #camping #campinglife #camp #sup #suplife #chileapie #chilefotos #fotografoschile #fotografoslatinoss #nature #naturelovers #naturegeography #instachile #chileshots #chilenatural #chiledenorteasur #sur #surdechile #valdiviacl #valdigram #photo View all 21 comments \n.\n\ud83d\udccd Video de nuestro amigo fotospot_chile .\n. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffdBuscas datos de tu pr\u00f3ximo viaje? Revisa nuestra p\u00e1gina web y disfruta de las alternativas que tenemos para ti (hospedaje-turismo-gastronom\u00eda-agencias-tiendas outdoor)\n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffdEnlace en nuestro perfil\n.\nRecoja su basura antes de abandonar el lugar, cuidemos nuestra naturaleza \ud83d\udeaf\ud83d\udeae\u26a0\ufe0f\u267b\ufe0f.", "like_count": 904, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GFfFROaqV/"}, {"id": "17887945220931797", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "The Beauty Of Lake Como \ud83d\udc95\n.\n.\nFollow Italy.vacationn for more Italian content! \n.\n.\n\ud83c\udfa5 erolbest \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #travelsitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #traveleurope", "like_count": 4995, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyQsCv-v9yx/"}, {"id": "17918174906803577", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "La bella Vita\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 647, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CyWIhGGLUrD/"}, {"id": "18271659046087430", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 155, "caption": "Un ringraziamento speciale a tutti i miei amici di instagram per l'affetto e le tante belle parole che mi avete scritto nel post precedente per il matrimonio della mia piccola stella. Grazie davvero con tutto il cuore per il vostro affetto \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 \nAmici dopo un momento di pausa vi aspetto qui sulla mia pagina con le mie ricette...si riparte alla grande! \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n#emozioni #matrimonio #felicit\u00e0 #figlia #amore #love #family #famiglia #me #instagood #lago #villa #lecco #felicit\u00e0 #mamma #pap\u00e0 #sorella #oggiono #sposi2023 #wedding #settembre #cuore #villadolceacqua villa_dolceacqua #nicolespose capitaniimmobiliare francy_limit96 aleecapi livelydreamer_", "like_count": 1184, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CybTaMQI1Iw/"}, {"id": "18050010742524365", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "Que lindo es Tepic! Y todo Nayarit! \n.\n.\n.\n.\nC\nE\nS\nA\nR\n.\n.\n.\n.\n#samao #tepic #tepicnayarit #lago #lagunabeach #lagunasantamariadeloro #mx #chicharrondepescado #pesca #yonopesco #eldesag\u00fce #samao", "like_count": 781, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ClwUXPoZ_/"}, {"id": "18317623597128148", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 19, "caption": "\u2764 Parque nacional Los Alerces, Chubut. \ud83d\udcf7 gabychavez86 \u2728 etiqueta a tus amigos para que vean este lugar!\n.\n\ud83d\udc49 Mira nuestros videos en YouTube \ud83e\udd47 link en bio!\n.\n.\n.\n.\n#argentina #landscape #surargentina #chubut #losalerces #parquenacional #parquenacionallosalerces #chubutargentina #lago #rio #turismo #tourism #argentinaturismo", "like_count": 3405, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzxTpX0shlS/"}, {"id": "18417493723042908", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "UNA GRAN MASA DE AGUA SE APODER\u00d3 DEL LUGAR M\u00c1S CALUROSO DE LA TIERRA\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\n\nEn un lugar hostil del estado de California, donde las temperaturas alcanzan los 49\u00b0C a la sombra, un extra\u00f1o espejo de agua se form\u00f3 en medio de las condiciones clim\u00e1ticas que hacen de este lugar uno de los m\u00e1s calurosos del mundo. Se trata del famoso Valle de la Muerte, una extensi\u00f3n des\u00e9rtica que ahora alberga un gran lago fantasma.\n\nEl Valle de la Muerte, un lugar inh\u00f3spito que en 1913 registr\u00f3 la temperatura m\u00e1s alta del mundo, alcanzando lo 56\u00b0C, hoy contiene un magn\u00edfico lago que atrae a turistas de todas partes de Estados Unidos. Sobre este, el espectacular paisaje de las altas monta\u00f1as y el cielo azul se reflejan, creando im\u00e1genes salidas de una fantas\u00eda.\n\nKil\u00f3metros y kil\u00f3metros de salinas se convirtieron en un espejo de agua luego de un extra\u00f1o fen\u00f3meno meteorol\u00f3gico. Este Valle que la \u00faltima vez que vio agua en sus inmediaciones fue en la cuenca de Badwater, hace decenas de miles de a\u00f1os, hoy se encuentra nuevamente ocupado por una masa l\u00edquida.\n\nLa cuenca de Badwater fue considerada el vestigio de un antiguo lago que desapareci\u00f3 hace mucho tiempo y ahora parece haber recobrado su antigua vida. Esto se debe a que en los \u00faltimos seis meses, el fondo del valle ha recibido casi 12,7cm de agua por precipitaciones en el a\u00f1o, cuando este acostumbra a presenciar solo 5,08 cm.\n\nEste fen\u00f3meno fue descubierto el 19 de febrero cuando antes del amanecer, el director de la Gran Cuenca para el Centro para la Diversidad Biol\u00f3gica, Patrick Donnelly fue a la cuenca de Badwater, en el Parque Nacional del Valle de la Muerte de California, para tomar unas fotos. Cuando Donnelly lleg\u00f3 al lugar, sus ojos se vieron deslumbrados por el impresionante paisaje.\n\n\"El Valle de la Muerte es el lugar m\u00e1s caluroso y seco de Norteam\u00e9rica y, de repente, tiene literalmente miles de millones de litros de agua. Se ha transformado por completo\", explic\u00f3 el especialista. Inmediatamente luego de su descubrimiento, Donnelly compr\u00f3 un kayak inflable y tom\u00f3 un descanso en las maravillosas y misteriosas aguas del ahora lago Manly.\n\n\u00bfTE GUSTAR\u00cdA VISITARLO?\n\n#california #lago #calor #valledelamuerte", "like_count": 1646, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C31OqkOtprY/"}, {"id": "18009775847082492", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "Simboli.\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#ischitella #gargano #puglia #italy #weareinpuglia #travel #italia #photography #picoftheday #instagood #photooftheday #igersitalia #apulia #foggia #church #centrostorico #chiesa #borgo #borghi #lagodivarano #borghiitaliani #crocifisso #religione #passione #lago #varano #cristo #settimanasanta", "like_count": 1720, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czk3QfBMT2T/"}, {"id": "18327438499100505", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "Nossos Lagos noturnos s\u00e3o espetaculares!\n\nTrazem paz e tranquilidade.\n\n#lagosornamentais #lago #lagos #lagosnaturais", "like_count": 538, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0NesnwIOCI/"}, {"id": "18042921628716516", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Mistel am Wohlensee. \n\n#wohlensee #wohlenbeibern #bern #berne #aare #fluss #river #seen #lake #lago #lac #naturephotography #nature #naturephoto #photooftheday\u2764\ufe0f #photooftheday #schweiz #suisse #svizzera #februar #februarsonne #february #fevrier #f\u00e9vrier #pflanzen #plants #mistel #mistletoe #gui #vischio", "like_count": 311, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3RgGqFIQId/"}, {"id": "18014945281928135", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "#turisleon#espa\u00f1afascinante#lake#lago#conociendo_espana#fiftyshades_of_nature#addicted_to_castillayleon#espana_en_paisajes#asi_es_castillayleon#asi_es_espana#nature#spain_photographs#spainstagram#naturaleza_castillayleon#espana_colorespecial#estaes_leon#nb_nature_brilliance#estaes_natura#naturaleza_spain#igersleonesp#igersspain#spain_gallery#lagoglaciar#lagoausente#visitspain#leonesp#spain#espan\u0303a#\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "like_count": 352, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzE2_UlIPlm/"}, {"id": "17984202848387334", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "... discreet colour change... \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 \n#september #autumn #oto\u00f1o #autumnvibes #fall #water_perfection #waterscape #waterreflection #lakeview #lake #lago #reflection #reflejos #reflectiongram #reflectionphotography #colors_of_day #colors #landscapephotography #landscape_lovers #landscape #paisajes #instagood #instalike #beautiful #photooftheday #fotografia #photography #natgeotravel #ig_spain #hobbyphotography", "like_count": 348, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cxqfudhstz2/"}, {"id": "18006256256056944", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 41, "caption": "Look deep_Guardare nel profondo.\n#lookdeep #guardarenelprofondo\n#swan #cigno #animal #animallovers #animali #animalsofinstagram #lagolecco #leccolake #lago #lake #water #riflessiacqua #waterreflections #abstractogram #abstractgram #abstract #nature #minimalnature #minimalism #minimal #minimalism #unusuallyminimal #rsa_minimal #minimalshot #minimal #learnminimalism #unlimitedminimal #minimalismo", "like_count": 634, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1hDyIAIRFY/"}, {"id": "18051677236490004", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Tucunar\u00e9 fisgado e solto  56iup\n.\niscasmathiasmg \ncaiaqueiro \njneto.representacoes\nuse.dnp \nvaraslumis\ncentro_pesca \nkamarojoias\ndias_e_noites_de_pesca \nllchopeiras \nstrongox_ \nranchodopequiband \n. \n.\n.\n #lagoserradamesa #serradamesaniquelandia \n#serradamesa #pesca #pescador #pescariafeminina #fisher  #paisagem #lago #ro\u00e7a #caipiramemo #vidasimples #daro\u00e7a #fishing #fyp\u30b7 #reels #instagram #natureza #pescariatop #diabom #iscaartificial #fisgada", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1r3m80Orr9/"}, {"id": "18002384999189600", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Got the lake on my mind \ud83c\udf19\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#joyageur #dolomites #dolomiti #ig_italia #ig_europe #igdaily #igers #travelling #travelphotography #travelblogger #travelgram #travel #backpacker #backpacking #beautifuldestinations #beautiful #artofvisuals #discoverearth #globetrotter #roamtheplanet #earthpix #discoverglobe #lagodisorapis #dolomites #nature #naturephotography #lagodibraies #lagodibraiesofficial #lago #italianalps", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz9XlTBsezX/"}, {"id": "18050626906555633", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 12, "caption": ".\n.\n. \n#myswitzerland #swiss #lugano #ticino #lago #see #streetphotography #colourful #cityphotography #photography #photoshoot #fotografia #photographylovers #photographylover #photographyislife #photographyeveryday #photographysouls #photographyislifee #photographylife #photographyart #photooftheday #like #comment #travelphotography #sonyalfa6000 #18mm #draussenunterwegs  #photography", "like_count": 605, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2HYR1RMLrp/"}, {"id": "18272748172095398", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 30, "caption": "Imaginary landscape_Paesaggio immaginario.\n#imaginarylandscape #paesaggioimmaginario #upsidedownlandscape #upsidedow #riflesso #riflessi #reflection #reflections #riflessiacqua #waterreflections #reflectionshot #lago #lake #lagodicarezza #sky #cielo #blue #azzurro #paesaggioitaliano #paesaggi #paesaggio #landscape #landscapelovers #autunno #autumn #nature #minimalnature #minimalism #minimal #minimalismo", "like_count": 579, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzWGmAuImK0/"}, {"id": "17983950722300448", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 21, "caption": "Vista sul lago.... \n. \n. \n. \n. \n#lake #views #blue #calm #waters #dramatic #mountains #silhouettes #water #reflections #beautiful #lakeside #pathways & #fences #weekend #pictures #mountain #sights #fantastic #landscape #scenery #nature & #stylish #italian #towns #lagodiseo #lago #iseo #lombardia #italia", "like_count": 388, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CywLHgrM5gu/"}, {"id": "18217144960276703", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "La panchina gigante a Romallo, alta quasi due metri e mezzo! \ud83e\udd29 \u00c8 uno dei punti pi\u00f9 belli per ammirare il Lago di Santa Giustina \ud83d\udc99\n\n#valdinon #visitvaldinon #trentino #visittrentino #bigbench #romallo #inverno #lago #santagiustina", "like_count": 284, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3LLDpXJbhj/"}, {"id": "17995661873361653", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "\u27a1QUED\u00d3 INTERNADA\n\n- Una mujer de 35 a\u00f1os se arroj\u00f3 desnuda a las aguas del Lago del Parque General San Mart\u00edn, fue rescatada por la Polic\u00eda y qued\u00f3 internada en el neuropsiqui\u00e1trico Carlos Pereyra.\n\n- Ocurri\u00f3 a la 1.30 de este viernes. Poco despu\u00e9s, un llamado al 911 de emergencias alert\u00f3 del episodio protagonizado por una mujer que, se supo despu\u00e9s, est\u00e1 bajo tratamiento m\u00e9dico. Fue identificada como I.C. y padece de un s\u00edndrome psic\u00f3tico con excitaci\u00f3n psicomotriz.\n\n\ud83d\udcccM\u00e1s info en diariouno.com.ar (link en perfil)\n\n#ciudad #parquesanmartin #lago #mujer", "like_count": 442, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzwerFGqDlF/"}, {"id": "17997331772503305", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 113, "caption": "Laguna de Arb\u00e1s ( o El Puerto)\u26f0\ufe0f Hoy y sin que sirva de precedente cedo la portada de la publicaci\u00f3n a mi acompa\u00f1ante que me encontr\u00e9 por el camino y se vino todo el d\u00eda conmigo\ud83d\ude0dEn la segunda ya es la t\u00edpica m\u00eda \ud83d\ude0e\n#lagunadearbas #lagunacuetodearb\u00e0s #lagunaelpuerto #lagunadelpuerto #cuetoarbas #cuetuarbas #leitariegos #cangasdelnarcea #asturias #visitspain #parquenaturaldelasfuentesdelnarceadega\u00f1aeibias #lago #lake #naturaleza #nature #trekking #senderismo #monta\u00f1a #monta\u00f1as #mountain #mountains  #landscape #landscapes #picoftheday #travel #fotografia #perro #dog #dogsofinstagram #perros", "like_count": 1543, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxaXYCEKIvC/"}, {"id": "18031887472866479", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": ".\nLa GO ! by LOFT \ud83d\udc8b\nSamedi 24 F\u00e9vrier !\nGratuit pour les FILLES + Shot Offert avant 00H30 sur pr\u00e9sentation en caisse d\u2019entr\u00e9e du Pass / Visuel de la Soir\u00e9e depuis ton Smartphone !\n.\nBouteille de Kir Royal offerte aux groupes de 5 Filles !\n.\nAvant 00H30 :\nSur Pass (le visuel de la soir\u00e9e) :\n1 Entr\u00e9e + 1 Conso = 17\u20ac (au lieu de 22\u20ac)\n.\nSur r\u00e9servation SMS ou WhatsApp :\nPack Bouteille et 4 Entr\u00e9es 130\u20ac (au lieu de 160\u20ac sur place)\n.\n\u2b07\ufe0f QUESTION, INFO, R\u00c9SERVATION et ViP \u2b07\ufe0f\nPAR SMS (ou WHATSAPP si ni iPhone ou ni iMessage), aupr\u00e8s de TERRY :\n0609750455\n.\nAmbiance Valid\u00e9e \ud83e\udd73, S\u00e9curit\u00e9 Garantie \u2705 !!\n(23h/06h)\n.\nDancefloor : Multi Room !\nLe LOFT, Le Manhattan, La Palmeraie et L\u2019Hacienda !!\nRetrouve aussi la Mezzanine\net le snack \u00e0 l\u2019\u00e9tage !!!\n.\nPi\u00e8ce d\u2019identit\u00e9 Obligatoire !\n.\nloft.metropolis.paris :\nBest Club In Paris \ud83d\udcaf\u2764\ufe0f\n.\n#LaGO #ladies #GO #filles #fyp #foryou #pourtoi #shot #teil #friendzone #LaNuitCestLaVie #paris #multiroom #loft #metropolis #loftmetropolis #bestclubinparis #bcip #BoiteDeNuit #Club\n.\n.", "like_count": 549, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3iekSjCFbF/"}, {"id": "17986835945462124", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "#goodnight #lakeview #sunset_pics #lago #tramonto #jovyx74", "like_count": 394, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cx0xf-9r4em/"}, {"id": "17980316675508657", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Paesaggio incantato della Val Quarazza, dove il Lago delle Fate, con il suo azzurro cristallino e il ghiaccio scintillante, forma un trio affascinante che cattura lo sguardo e l\u2019immaginazione. \n\ud83e\udd0d\ud83e\ude75\ud83e\udd0d\ud83e\ude75\n.\n.\n\ud83d\udcf8 gnappaxx91 \n.\n.\n.\n#lago #lake #italy #nature #italia #travel #landscape #photography #picoftheday #mountains #lagodellefate #naturephotography #natura #photooftheday #sky #sun #igersitalia #beautiful #photo #montagna #mountain #sunset #water #piemonte \n#macugnaga_monterosa #valquarazza #monterosa #montagne360 #momtagna", "like_count": 1021, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4QCTZmo4t3/"}, {"id": "18023182048738753", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "Camino de los siete lagos \ud83e\ude77\ud83d\udda4\ud83e\ude77 \n #sanmartindelosandes \n\n\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d \n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #argentina #neuquen #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "like_count": 537, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CxrA_lALXvY/"}, {"id": "18011398975845183", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4 \n\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #france  #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzQ-SpjrZp2/"}, {"id": "17998691483216554", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 58, "caption": "\u2600\ufe0f \n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#explore #explorer #man #foryou #reele #milveces  #anitta  #brasilia  #lago #biscoito #gay #bi #lgbt", "like_count": 518, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cy_ZUbAOY1u/"}, {"id": "18266296873165078", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 28, "caption": "Calopteryx Virgo\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1173, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzHNryarxP2/"}, {"id": "18021823396736421", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 123, "caption": "Lake Tenaya is the largest in Yosemite, named in honor of the Tenaya Indian Chief, the last chief of the Yosemite Indians.\nA place that invites you to stay.\n----------\nEl lago Tenaya, es el mas extenso de Yosemite, nombrado as\u00ed en honor al Jefe Indio Tenaya, el \u00faltimo jefe de los indios de Yosemite.\nUn lugar que invita a quedarse.\n\n\u2733 Tenaya Lake, Yosemite NP, California, USA\n31/08/23\n\n#tenayalake #yosemite #lake #lakes #lago #lagos #paisaje #paisajes #landscape #landscapes #lakephotography #lagoon #waterphotography #peacefulplace #naturelandscape #naturescape #landscapephotography", "like_count": 622, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZEOVzsgpm/"}, {"id": "17972874788422483", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "#nature #world #lago #water #contact #dress #color #naturallight #portrait #free #look #lake #girl #mirror #photo #photographer #photography #fotografia #foto #fotografo #shooting #serviziofotografico #roma #italia #iclick_ita #green #location \n\nPer preventivi shooting collaborazioni e info scrivete in Pv\n\nModel vanecrispino92\n\niclick_ita_2.0 portrait_italian_style  italian_shooting_2.0 modelle_fotografi_ fotografi_e_modelle missbellezzaitalia_official promodels.italia photo__portraits_\nlikeit.ita magnificent_portrait", "like_count": 976, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CySqnNIAHhV/"}, {"id": "17991221450432567", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 32, "caption": "#throwback \n\nTraumhafte Stimmung oben am Nassfeld beim Lago di Pramollo bzw. Nassfeldsee beim Grenz\u00fcbergang zwischen \u00d6sterreich und Italien (Passo di Pramollo).\n\nPlease:\n\n\u2611\ufe0f like\n\u2611\ufe0f comment\n\u2611\ufe0f save\n\u2611\ufe0f share\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\nCanon EOS R6\nTamron 24-70mm f/2.8 G2\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\n#austria \n#visitaustria \n#k\u00e4rnten \n#visitk\u00e4rnten \n#carinthia \n#visitcarinthia \n#friaul \n#italy \n#friuliveneziagiulia \n#friuli \n#mountain \n#mountainlovers \n#mountainlife \n#moodygrams \n#moody \n#landscapephotography \n#landscape \n#nassfeld \n#travelitaly \n#travelaustria \n#tgif \n#thankgoditsfriday \n#lago \n#mountainview \n#cloudporn \n#clouds\n#pontebba \n#pramollo \n#moodyphotography", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz_qIjqsxrz/"}, {"id": "17996296412254136", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 32, "caption": "Bruno Vassari Cosmetic \n\nLive your skin \n\nWith :\n\nbvcosmetics_spain \nk.r.joyeria \ntonysanzfoto \nlajosecastano \nsdivany_beautyspa \n\n#cosmetica #picoftheday #picofday #lago #agua #naturecosmetic #viral #shooting #redcarpet #outfitstyle #luxurylifestyle #beautytips #beauty #photography #portraitphotography #naturephotography #post #brunovassari #italianbrand #brand #giveaway #reels #moonmagick", "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyysxq_Npzx/"}, {"id": "18032699224578340", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 18, "caption": "A busca por conex\u00e3o com a natureza em espa\u00e7os residenciais inspirou a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio Natural, de Thiago Borges.\nUma generosa piscina biol\u00f3gica de mais de 100m\u00b2, crafted com rochas naturais e areia de quartzo, oferece uma experi\u00eancia aqu\u00e1tica singular, sustentada por um sistema de filtragem que mant\u00e9m a \u00e1gua sem o uso de produtos qu\u00edmicos. \n\nComplementando a atmosfera, decks de madeira natural sustentam mobili\u00e1rio convidativo, fundindo a serenidade da natureza com o lazer. \n\nAl\u00e9m disso, h\u00e1 a exuber\u00e2ncia das esp\u00e9cies tropicais que convidam a uma imers\u00e3o na natureza.\n\nVisite a mostra casacorceara \n\nFotos: Esdras Guimar\u00e3es \nthiago.borges.paisagismo \n\n#paisagismo #lago #piscina #casacorceara", "like_count": 2772, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cxc6-ZRODF4/"}, {"id": "18028810042776978", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 35, "caption": "Voc\u00ea acha mesmo que Presidente Figueiredo n\u00e3o \u00e9 pra crian\u00e7as? \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\nEnt\u00e3o antes de voc\u00ea tirar as suas conclus\u00f5es, vendo as trilhas \u201cf\u00e1ceis\u201d que fizemos, vou come\u00e7ar falando sobre essa hospedagem que encontrarmos e voc\u00ea pode escolher a\u00ed tb\u2026\n\nO hotel1lugar \u00e9 COMPLETO e perfeito pra voc\u00ea vir pra cidade das cachoeiras. Vou listar aqui os pqs\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n~ Quarto espa\u00e7oso\n~ Ar condicionado\n~ Chuveiro quente\n~ PARQUINHO\n~ Mtas outras crian\u00e7as\n~ Caf\u00e9 da manh\u00e3 com p\u00e3o de queijo, suco, frutas e at\u00e9 bolinho de chuva\n~ \u00c1rea para pesca\n~ Capela\n~ Petfriendly\n~ Mtos bichos (perus, patos, peixes, passarinhos, vacas, cavalo\u2026)\n~ Trilha de no m\u00e1ximo 20min, plana, f\u00e1cil e que da em um lago lindooo, de \u00e1gua cristalina\n~ E o melhor.. que fez mto sucesso  aqui, PISCINA \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nPagamos R$325/dia para um quarto com cama de casal e uma de solteiro + caf\u00e9 da manh\u00e3 \u270c\ud83c\udffb\n\n+ informa\u00e7\u00f5es nos nossos destaques \u201cfigueiredo|am\u201d \ud83d\ude18\n\n#presidentefigueiredo #manaus #amazonas #onorteexiste #nortedobrasil #cidadedascachoeiras #cachoeiras #lago #hotel1lugar", "like_count": 510, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C069H8srCoJ/"}, {"id": "17915933576851106", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83e\ude75\ud83d\udc9a\ud83e\udde1\n\n-\n-\n-\n-\n#pucon #lagovillarrica #parquepinares #lago \n\n#style #menstyle #model #trocadero #toureiffel #eiffeltower #instapic #travel #vacation #instagood #holiday #fashion #twink #sunset #summer #malemodel #fitness #hot #twink #sainthonore #francia #torreeiffel #verano #summer #chile #picoftheday #pucon #concepcion #swiftie", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1-VYJ2PXbc/"}, {"id": "17992916861288374", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 11, "caption": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 #villatraful #bariloche #paisaje #recuerdos #lago #barilo", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C193nJCrdR5/"}, {"id": "18276100915164726", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 27, "caption": "\ud83d\udc99\ud83d\udeb6\ud83d\udc99Rund um den Zeller See\ud83d\udc99\ud83d\udeb6\ud83d\udc99\n#europa #europe #\u00f6sterreich #austria #salzburg #salzburgerland #zellamsee #zellersee #urlaub #wandern #holiday #hiking #see #lake #lago #schwan #cigno", "like_count": 997, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1wrDFJszkk/"}, {"id": "17880213587993809", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "Macho de Ruise\u00f1or Pechiazul\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1372, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1AV31cNqq8/"}, {"id": "18081045946420008", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 176, "caption": "20/12/2023\n#lakephoto  #lago  #tramonti\ud83c\udf05  #tramonti_italiani  #sunset_vision  #sunset_greatshots  #lakephotography  #nature_perfect_day  #nature_captures #photo_nature", "like_count": 1150, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1FWIwrs_OW/"}, {"id": "18162903352289277", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "Il lago pi\u00f9 bello del mondo con l\u2019Isola di San Giulio\u2026 #sangiulio #saintjulius #lago #lagodorta #laghiditalia #visit_lake_orta #orta #pella #follow #followme #iphoneonly #lake #primaneve #piemonte #volgopiemonte #volgonovara #ig_piemonte #ig_novara #igersitalia #tourism #europe #blue #lake #ortasee #materecclesiae #isolasangiulio #isoladisangiulio #materecclesi\u00e6 #abbaziamaterecclesiae #visitpiemonte", "like_count": 343, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzRZQ1xMUDV/"}, {"id": "18276126028087161", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 56, "caption": "Petirrojo\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1587, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz4Is13CEui/"}, {"id": "18014414489157658", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 121, "caption": "Tras unos d\u00edas complicados, Ana logra tener participaci\u00f3n PERFECTA \ud83d\udd25, aportando 3 puntos importantes para que el equipo rojo consiguiera la victoria del duelo de los enigmas \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\nSigamos apoyando a nuestra Ave F\u00e9nix en esta aventura, no te pierdas hoy exatlonmx en punto de las 8:30 pm \u231a\ufe0f por Azteca Uno \ud83d\udcfa \n\n\ud83d\udcf8 aabdullahkeless \n\n#ana #lago #analago #avefenix #exatlon #exatlonmx #equiporojo", "like_count": 11913, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2yYcauttOp/"}, {"id": "17921002736754153", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 89, "caption": "________________________\n#lago #trasimeno #tramonti #lakeview #sunset", "like_count": 426, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Xl553s8lL/"}, {"id": "18416501545030425", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 40, "caption": "El mejor estado de \u00e1nimo es la tranquilidad \ud83d\udcab\ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n.\n#lago #workout #run #sundaymorning #peace", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2FhI7urSt_/"}, {"id": "17909479517882925", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "L'isola dei pescatori", "like_count": 357, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1t1O3Ct5sT/"}, {"id": "17986305773461725", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 31, "caption": "El viento es casi un sin\u00f3nimo de La Patagonia,\nEs parte de su paisaje, con sus nubes lenticulares.\nComo as\u00ed tambi\u00e9n de la diaria de su gente,\nDe aquellos ojos entrecerrados de quienes viven y conviven gran parte de su d\u00edas afuera.\nEl viento no solo erosiona las rocas, tambi\u00e9n transforma los arboles en banderas y es capaz de crear olas a\u00fan a donde no hay marea.\nEl viento es casi un sin\u00f3nimo de La Patagonia,\nY en esos d\u00edas en que se ausenta, todo se siente como una pausa, como una realidad alterna, una que confunde todo cielo con la tierra.", "like_count": 2669, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3d2ccgRXtc/"}, {"id": "18008447744080376", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Busardo ratonero\n\n\ud83d\udcbb Visita nuestra web para conocer m\u00e1s www.agusnaturaleza.com/\n\n#naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua #naturaleza #naturaleza_spain #naturalezaespa\u00f1a #animales #aves #avesespa\u00f1a #p\u00e1jaros #animalesenespa\u00f1a #animalesespa\u00f1a #lago #pantano #p\u00e1jaroenagua", "like_count": 1151, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzmHM0_tbWB/"}, {"id": "18022219828857084", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "\ud83d\udccdGarda\n#lagodigarda #autunno\ud83c\udf41 #instagood #likelike #garda #lago #family", "like_count": 588, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0cH7MgoTtx/"},{"id": "18309171160182765", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 27, "caption": "Hotel Villa Cipressi\ud83d\udc9c\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #hotel #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto #italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1057, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4d1ZC1tK-B/"}, {"id": "18039325507688294", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Cloudy morning view from the fountain at the Gosausee in the Salzkammergut of Upper Austria. This is at the starting point for some awesome hikes...\n.\n\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikingculture #salzkammergut #gosausee #\u00f6sterreich\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 #loves_austria #austrianblogger  #wanderluster  #alpenliebe #viewpoint #365austria #ig_austria #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #hikinglife #vue #ausblick #paesaggio #fountains #lakeview #lakeside #lago #mountainlakes #lakeviews #reflectionshots #lakesideview #mountainlake", "like_count": 365, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dEnODrU1r/"}, {"id": "18015873701176775", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Special memory of a hike around the reflecting clear waters at the Toblachersee in South Tyrol. \n.\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikingtheglobe #dolomites #dolomiten #altoadige #s\u00fcdtirol #italytrip #italiainunoscatto #volgoitalia #spiegelung #yallerstrentino_altoadige #reflections #alpenliebe #lago #landscapecaptures #naturelovers #naturpur #landschaftsfoto #bergliebe #mountainlake #wanderung #lakesideview #vue #mountainlovers #bergsee #lakereflection #lakeviews #laghetto #lugar #ausblick #austrianblogger", "like_count": 2291, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OEey8ssnj/"}, {"id": "17992844015577887", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 137, "caption": "Villa Monastero\ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #italia #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto #italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 17286, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GqRPiNLm_/"}, {"id": "18056668534551420", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "Summer memory of a gorgeous hiking day at the Langbathseen in the Salzkammergut of Upper Austria\n.\n\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikinglove #salzkammergut #langbathsee #ober\u00f6sterreich #loves_austria #austrianblogger  #wanderluster  #alpenliebe #viewpoint #365austria #spiegelung #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #lago #vue #mountainlake  #paesaggio #reflectionshot #lakeview #lakeside #laghetto  #mountainlakes #lakeviews #reflectionshots #lakesideview #lakesofinstagram", "like_count": 890, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TnZMrPHf6/"}, {"id": "18015849380154462", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Villa del Balbianello\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #hotel #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto\n#italiait #italianlife #italiabella #italylife #italyvacations #italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1659, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30orJhtorP/"}, {"id": "17996260928529679", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "From a day at the Walchsee near Kufstein . Kaiserwinkl in Tyrol.\n\n.\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikinglove #kufstein #tyrol #loves_austria #austrianblogger #wanderluster #viewforview #alpenpanorama #loveaustria #365austria #beautifuldestinationsaroundworld #fantasticview #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #wilderkaiser #paesaggio #seeblick #lakeviews #lakeside #laghetto #lakesideview #mountainlakes #alpinelake #lac #lago #mountainlake", "like_count": 797, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3xWCCFLzZj/"}, {"id": "18037293211805689", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Projeto Arizona - Felipe Titto\n\nIsso \u00e9 Genesis Ecossistemas\n\n#lago #lagosornamentais #lagos #paisagismo #arquitetura #piscina #piscinanatural", "like_count": 558, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3_f314AHOF/"}, {"id": "18097843792387851", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 81, "caption": "Beautiful villadelbalbianello \ud83d\udcf8shewandersabroad \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy", "like_count": 8840, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2zz0Abxb7F/"}, {"id": "18137932564317597", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Sending you good vibes to start your morning with positive energy! Good morning! \ud83d\udccdComo\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 697, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4aLNjvtuZb/"}, {"id": "18059223532542004", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 16, "caption": "A questo punto io direi....BASTA acqua...\ud83d\ude0avogliamo il sole e voi cosa ne dite?....\nBuona domenica....\n.\n.\nRingraziamo x le foto zia_migliore_ ....\ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 596, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4U6HEKISO8/"}, {"id": "17873755032056187", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "It doesn\u2019t matter how bad was your yesterday. Today, you are going to make it a good one. Wishing you a good morning!\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1034, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NTIOTNBiw/"}, {"id": "17948535236761764", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "Beauty of villadelbalbianello \n\nCredit \ud83d\udcf8 pinkines \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 2678, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-FalSxYuX/"}, {"id": "18013976078242828", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "....SOLO IL TEMPO TI DAR\u00c0 LE RISPOSTE CHE STAI CERCANDO...MA TE LE DAR\u00c0 QUANDO AVRAI DIMENTICATO LE DOMANDE \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f \nBuon pomeriggio \ud83d\ude03 \nOrta Lake\n.\n.\nSpecial Repost by passa.nik \ud83d\ude00\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 285, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dZ3OKIIjp/"}, {"id": "18008361230352812", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 78, "caption": "Wo wurde das Bild aufgenommen?\ud83d\ude0d\nM\u00e4rz 2024\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 954, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Ye9xMLY6_/"}, {"id": "18027914548812798", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 84, "caption": "Esse lago, fizemos com todo amor, mas tamb\u00e9m com a melhor tecnologia, materiais de primeira e muito compromisso pra ahickmann e sua fam\u00edlia!\n\n#lagos #anahickmann #lago #paisagismo #piscinanatural #piscina #lagoornamental", "like_count": 2733, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4a7HPAO0Yn/"}, {"id": "17978862251597561", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 72, "caption": "Beauty of Lake Como \ud83d\udcf8\ud83c\udfa5 gmarcod91 \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 15061, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyv2i_1NkGM/"}, {"id": "17864015571085921", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 14, "caption": ".\n\u201cUna casa, un palacio\u201d\n\u2022\nCasa Starkey\nMarcel Breuer, arquitecto \nDuluth, Minnesota, \nEstados Unidos, 1954-1955.\n.\n\u201cNi la simplificaci\u00f3n excesiva y unilateral, ni el compromiso poco afinado ofrecen una soluci\u00f3n. La b\u00fasqueda de una idea clara y firme que satisfaga necesidades y prop\u00f3sitos opuestos es lo que saca a la arquitectura del reino de la abstracci\u00f3n y le da vida y arte.\u201d\nLa casa Starkey formada a partir de 3 vol\u00famenes independientes, muestra claramente el esquema binuclear caracter\u00edstico de Breuer en los programas familiares.\nLa casa se plantea de forma horizontal suspendida en el aire favoreciendo la visi\u00f3n de la naturaleza. La entrada en el vest\u00edbulo resulta premiada con la transparencia hacia el lago. Tan solo una parte del \u00e1rea de los dormitorios apoya sobre la plataforma superior del terreno, mientras que en el resto queda una fisura que permite ver el porche creado por la suspensi\u00f3n de la casa.\nEl comedor y la cocina se abren hacia una terraza situada al sureste, desde la cual es posible descender al gran porche inferior\nLa estructura que soporta la casa est\u00e1 formada por dos grandes p\u00f3rticos de madera laminada, de los cuales queda suspendido el techo y en los que tambi\u00e9n apoya el suelo.\nFotos de Ezra Stoller.\n.\n#baukunstacademy #baukunst #marcelbreuer #master \n#modernarchitecture #architecture\n#architect #modernarchitect #midcentury\n#midcenturyhome #arquitecturamoderna\n#arquitectura #arquitetura #architettura\n#arquitecto #arquiteto #architetto\n#stone #wood\n#glass #lake #lago #home #house\n#modernhome #architecturephotography\n#minessota #bauhaus #home #house #palace #breuer", "like_count": 2645, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3h945yNAFj/"}, {"id": "17855146140098905", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "Wir lieben die kleinen Gassen am Gardasee\ud83d\ude0d ihr auch?\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2654, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3xGqJRLm7e/"}, {"id": "18016551365323161", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "Saluti dal lago..\ud83d\udca6\u2764\ufe0f\n(Credit & Thx: norman.the.saint.bernard)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #dogpic #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #cinofiliaitaliana #passionecani #puppy #cucciolo #dog #dogs #milano #lagomaggiore #lago #lugano #sanbernardo #sanbernardodog #saintbernard #saintbernardsofinstagram #saintbernardpuppy #saintbernards #passeggiata #negozioperanimali #negoziopercani #passeggiataconilcane", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4c5k40NcQF/"}, {"id": "18326956738189955", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 56, "caption": "Qual seu \u00e2ngulo preferido? O \u00faltimo ficou incr\u00edvel\u2026\n\n#lagos #lago #lagoornamental #piscina #piscinanatural #paisagismo #arquitetura", "like_count": 779, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dIQb9ula5/"}, {"id": "17989804226521230", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "Lac du Chevril, Savoie\n.\nClairement nous ne sommes pas encore pr\u00eat \u00e0 dire \u00ab\u00a0\u00e0 l\u2019ann\u00e9e prochaine\u00a0\u00bb aux lacs ! \ud83d\ude05 Cet automne a \u00e9t\u00e9 bien trop court ! La bonne nouvelle c\u2019est que le lac du Chevril est quand m\u00eame visible m\u00eame en hiver \u2744\ufe0f ! Que vous alliez \u00e0 Tignes ou \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re cet hiver vous pourrez en profiter !\n.\n.\n.\n.\n#valdisere #tignes #savoie #lac #frenchalps #rando #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #myauvergnerhonealpes #jpeuxpasjaimontagne #leroutard #alltrails #hello_france #snowleader #hikingtheglobe #montagne #alpenliebe #couplegoals #mountain #lake #see #lago #jpeuxpasjairando #beautifulexplorers #massifdesalpes #hiking #alps #alpen #randonn\u00e9e", "like_count": 3574, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cztua37tckk/"}, {"id": "18024606917055385", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Migliori amici..\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 ma quanto sono belli..?!\n(Credit & Thx: vinterthelappie)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #passioneanimali #passionecani #puppy #cucciolo #dogs #dog #amicia4zampe #doglover #doglovers #finnishlapphund #finnishlapphundpuppy #finnishlappdog #finlandia #milano #torino #montagna #lago #amici #negoziopercani #accessoripercani #pettorinapercani", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OEQx0tmqg/"}, {"id": "17931094574822741", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 40, "caption": "Lago\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83c\udf0a wann gehts los?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 572, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TcyAqLgM1/"}, {"id": "18218129875277671", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 112, "caption": "Onde antes era um gramado com poucas intera\u00e7\u00f5es, hoje \u00e9 uma festa de vida abundante em equil\u00edbrio natural.\nNos aproximar da sabedoria da \u00e1gua \u00e9 o conhecimento fundamental para regenerar qualquer lugar do planeta.\nN\u00e3o h\u00e1 nada mais poderoso para atrair biodiversidade que um lago vivo, com \u00e1gua selvagem, n\u00e3o domesticada.\nE a dengue?\nO lago funciona como uma armadilha para o mosquito da dengue, pois todos os ovinhos que forem depositados na \u00e1gua ser\u00e3o imediatamente devorados pelos peixinhos, girinhos, larvas de lib\u00e9lulas e outros predadores naturais.\nO veneno mata todos esses predadores dos mosquitos e n\u00e3o consegue eliminar os mosquitos.\nA natureza tem sempre a solu\u00e7\u00e3o perfeita.\nVoc\u00ea tamb\u00e9m acha?\n\nEm nossos cursos voc\u00ea ir\u00e1 aprender a trabalhar \u00e0 favor da \u00e1gua.\nSe deseja se juntar \u00e0 essa turma incr\u00edvel, no link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es.\n\nAgra\u00e7o a dedica\u00e7\u00e3o e inspira\u00e7\u00e3o de nossa aluna querida, andrea.barbosa.921 \n\n#agroecologia #permacultura #agrofloresta #biodiversidade #veneno #lago #\u00e1gua #jardim #paz #paisagismoregenerativo #paisagismo", "like_count": 3936, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NyUv8LdBh/"}, {"id": "17994509150206754", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Lago Maulazzo \nninobartucciophoto \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#italy #italia #sicily #sicilia #siciliabedda #messina #provinciadimessina #travel #travelphotography #travelgram #travelblogger #travelling #nebrodi #lago #lagomaulazzo #lake #lakes #sunset #sky #sunsetlovers #sunsetphotography #vibes #snow #snowday #ice #nature #forest #forestphotography #forestlovers #naturelovers", "like_count": 1161, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C08u91-rxrC/"}, {"id": "18022816945829053", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Um fen\u00f4meno curioso ocorre no Ref\u00fagio Nacional de Vida Selvagem de Kealia Pond, no Hava\u00ed, desde o in\u00edcio do m\u00eas. A \u00e1gua de um dos poucos p\u00e2ntanos salgados costeiros da ilha de Maui est\u00e1 completamente rosa. An\u00e1lises feitas pela Universidade do Hava\u00ed sugerem que microorganismos chamados de halobact\u00e9rias est\u00e3o por tr\u00e1s da mudan\u00e7a na tonalidade.\n\nSegundo especialistas, as halobact\u00e9rias prosperam em condi\u00e7\u00f5es extremas, como em regi\u00f5es de \u00e1guas muito salgadas. O per\u00edodo de seca na regi\u00e3o v\u00eam reduzindo a chegada da \u00e1gua doce no lago, provocando o aumento da salinidade no local. Isso o transformou no ambiente perfeito para a prolifera\u00e7\u00e3o das bact\u00e9rias de cores vivas. Autoridades dos Estados Unidos estimam que 90% do condado de Maui est\u00e1 em estado de seca severa, que se intensificou ap\u00f3s os inc\u00eandios que destru\u00edram parte de Lahaina em Agosto. A tend\u00eancia, dizem, \u00e9 que o Hava\u00ed passe a ser afetado cada vez mais por per\u00edodos de seca \u00e0 medida que a temperatura global aumenta. #TerraBrasil #TerraPlaneta #Lago #Rosa #Sal #Bact\u00e9rias #Clima #Planeta #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #MeioAmbiente #Natureza #Temperatura #AquecimentoGlobal\n\n\ud83d\udcf8 Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram/traviskeahi_photos", "like_count": 2770, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzkFINkx_c8/"}, {"id": "18031987930882793", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "Kannst du die Wellen h\u00f6ren?\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 738, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GGNH5rA1M/"}, {"id": "18010904246041296", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Einfach den Lago genie\u00dfen\ud83d\ude0b\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 625, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Wn0n-ozpQ/"}, {"id": "17892010619978387", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 59, "caption": "Lago d\u2019Orta\ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakeorta #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #italia\n#sunset #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto\n#italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages\n#igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1431, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3inQ_uNAve/"}, {"id": "18029412229901249", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 119, "caption": "Wer wei\u00df wo?\ud83d\ude0d\ud83e\udef6\ud83c\udffd\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 703, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Lmaasr3yy/"}, {"id": "18037302616805839", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 137, "caption": "~ Feliz lunes. \ud83c\udf1e\n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #lake #sun #sunshine #nature #landscape #photography #sunset_pics #sunset_captures #sunsetphotography #sunsetlovers #nature_captures #nature_photo #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photooftheday #picoftheday", "like_count": 1082, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4FtdMJMIje/"}, {"id": "18013963660966120", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "L\u2019anno si comincia con i buoni propositi, e quale miglior proposito che quello di stare all\u2019aria aperta?\n\nIl #cammino che esploreremo \u00e8 un cammino facile ed accessibile a tutti, \u00e8 in #Umbria e si snoda tra Titignano e la Roccaccia, alla scoperta del #grandCanyon umbro.\n\nIl punto di partenza \u00e8 Titignano, ci si arriva impostando la localit\u00e0 sul navigatore, appena arrivati vi troverete di fronte a un affascinante castello nella provincia di Terni. Le radici di questo luogo risalgono al lontano 937 e da allora \u00e8 stato oggetto di contese tra le citt\u00e0 di Todi e Orvieto. La struttura attuale, risalente al XVII secolo, \u00e8 stata costruita attorno a una corte e a un elegante palazzo signorile.\n\nOggi, #Titignano \u00e8 parte del comune di Orvieto e ospita pochi abitanti, una suggestiva chiesa, una terrazza panoramica e un accogliente albergo.\n\nLasciate l\u2019auto nell\u2019unico parcheggio della zona e preparatevi per un\u2019indimenticabile avventura a piedi, aggirando il castello di Titignano. Il percorso si apre tra imponenti cipressi lungo una strada sterrata, ma agevolmente praticabile anche senza particolare preparazione fisica. Una passeggiata di circa 7 km tra andata e ritorno vi condurr\u00e0 attraverso panorami mozzafiato, regalandovi la visione incantevole della vegetazione circostante e del #lago di #Corbara.\n\nDopo un po\u2019 di cammino, vi imbatterete in un bivio: prendete la strada a sinistra! Continuate a seguire le indicazioni e lasciatevi cullare dai suoni della natura che vi circonda. Durante il percorso avrete l\u2019opportunit\u00e0 di intravedere i suggestivi resti del castello di Montemarte. Poi i attendono i maestosi resti di un antico castello noto oggi come La #Roccaccia, situato a 411 metri di altitudine. Questo antico castello diroccato offre una vista a strapiombo sul Lago di Corbara e sulle suggestive Gole del Forello, un canyon naturale scavato dal corso del fiume #Tevere.\n\nUn suggerimento prezioso \u00e8 fare una breve sosta alla terrazza del Castello di Titignano, dove potrete assaporare la cucina tipica umbra, accompagnata da un altro emozionante panorama al tramonto.\n.\n.\n.\n#greenme #greenmeitalia", "like_count": 1323, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2mzWslN-xX/"}, {"id": "18012834407499011", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Na, kennt ihr dieses Blick auf den Gardasee?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1113, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2nHPD7oMXT/"}, {"id": "18001174373454372", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Il fine settimana \u00e8 alle porte.\nPreparatevi per vivere le bellezze che il nostro Appennino sa regalare \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nQua siamo sulle sponde del Lago Baccio con una vista splendida che riempie gli occhi di bellezza \ud83d\ude0d\n\n#InAppenninoModenese \n\ud83d\udcf8 giulianopasquesi", "like_count": 503, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ag72FN047/"}, {"id": "18039027544685484", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia \ud83c\udf96Borghi_cartoline \n\ud83c\udf96Discoverygarda \ud83c\udf96Igbrescia \n\ud83c\udf96Diariotricolore_lagodigarda #castellodisirmione #castelloscaligero #castello #castle #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #sirmione #brescia #lombardia #italia #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #if_lombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lombardia_mania__ lombardia_cartoline_ lasciatemiviaggiare_lombardia diariotricolore_lombardia  photogrammers_lombardia bestlombardiapics lombardia_inunclick scatto_lombardia lombardia_borghiecitta lombardia_bestphoto", "like_count": 780, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4BCIQ0MTkF/"}, {"id": "18021213662094835", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 53, "caption": "Lup\u00e9rcio \u00e9 um aluno querido e dedicado do nosso curso Lagos.\nEle mora em Boa Vista, Roraima, numa comunidade permacultural, ou seja, uma comunidade que deixa um legado de regenera\u00e7\u00e3o e prosperidade para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.\nAs temperaturas s\u00e3o elevadas o ano todo e a presen\u00e7a do lago, al\u00e9m de criar um microclima fresco, proporciona aos animais silvestres \u00e1gua pura e fresca para viverem felizes.\nTestemunhar a vida chegando \u00e9 fonte de infinito deslumbramento.\nH\u00e1 muitas a\u00e7\u00f5es importantes para trabalharmos a regenera\u00e7\u00e3o a partir da \u00e1gua: reservar, infiltrar, reusar, conduzir, distribuir ao longo do relevo.\nO lago biodiverso \u00e9 algo muito especial, pois \u00e9 o momento em que convidamos a presen\u00e7a da \u00e1gua para beneficiar todos os seres.\nA \u00e1gua em seu estado selvagem, sem bombas, filtros, oz\u00f4nio ou complica\u00e7\u00e3o, eleva a vibra\u00e7\u00e3o de qualquer lugar, e a vida evolui exponencialmente.\n\nQuer se juntar \u00e0 essa turma de regeneradoras e regeneradores que est\u00e3o criando lagos para todos os seres em muitos lugares do Brasil e do mundo?\nSua presen\u00e7a \u00e9 muito bem vinda e desejada!\nNo link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es.\n\n#permacultura #agroecologia #agrofloresta #regenera\u00e7\u00e3o #lago #\u00e1gua #biodiversidade #paz #autonomia #jardimagroecol\u00f3gico #jardim", "like_count": 1743, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4JmrEhrKkA/"}, {"id": "18021866794990868", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 65, "caption": "Blick \u00fcber den Lago Maggiore - hoch oben mit toller Aussicht \ud83d\udc95#lago #lagomaggiore\u2764\ufe0f #schweiztourismus #schweiz\ud83c\udde8\ud83c\udded #tourist #tourismus #reiselust #reisen #ausflugsziel #ausflugstipp #italien #italienurlaub #italia #tessin #wanderlust #wanderurlaub #wanderungen #see #seeliebe #reiseblogger #reisefotografie #mediterraneanfood #bergliebe\ud83c\udfd4 #berg", "like_count": 656, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3YPQzPsR6v/"}, {"id": "17993194706268134", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 52, "caption": "Une belle balade en raquettes \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re\n.\nOn esp\u00e8re que vous avez pass\u00e9 un Joyeux No\u00ebl avec vos familles et que vous avez \u00e9t\u00e9 g\u00e2t\u00e9 \ud83c\udf81\ud83c\udf84\ud83c\udf85 Derni\u00e8re ligne droite avant la nouvelle ann\u00e9e ! \n.\n.\n.\n.\n#valdisere #tignes #savoie #lac #frenchalps #rando #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #myauvergnerhonealpes #jpeuxpasjaimontagne #leroutard #alltrails #hello_france #snowleader #hikingtheglobe #montagne #alpenliebe #couplegoals #mountain #lake #see #lago #jpeuxpasjairando #beautifulexplorers #massifdesalpes #hiking #alps #alpen #randonn\u00e9e", "like_count": 2117, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1UzRTSNx6y/"}, {"id": "17870615670058782", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Last photo of mine Octavia RS from our summer trip to Italy. This is next to Lago di Ledro \ud83d\udd25\ud83c\uddee\ud83c\uddf9. I love that water color. It really is a beautifull place \ud83e\udee0.\n\n#octaviars #octavia4 #octavia4rs #octavia #octaviavrs\u00a0 #skoda #skodaoctavia #skodavrs #skodaauto #skodamotorsport #lago #vrs #rs #rs245 #vrs245 #carphotography #carsofinstagram #carlovers #lake #vagcars #car #cars #carphotography #carstagram #italy #blackwheels #japanracing #tsi #maxtondesign #lagodiledro\n\nskodaworldwide \nskodaworld \nskodafreundedeutschland \nskodarsclub \nvrs_chat \nskodade \nskodapolska \nskodaireland \nskodauk \nskoda.slovenija \njapanracingwheels \nmaxtondesign \nst_suspensions\ninstaoctavia\nskoda_group_official\nskoda.passion\nskodacr\nskoda_spain\nskodagram_portugal\nskoda_community\nskodagram\nskodabe\nskoda_switzerland\nskoda_italia\nskoda_club_italia\nskodaaustralia\nskodaautosk\nskoda.hrvatska\nskoda_greece\nrs_skoda\nskoda_romania\nskodanorge\nskodafrance\nskodanl\nskodatw\noctavia_fanclub_czsk\nskoda_group_official\nvagcafe\nskoda_superb_octavia_cz", "like_count": 949, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3QHXXCoR6i/"}, {"id": "18421017712052096", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 57, "caption": "Schreibt \ud83e\udef6\ud83c\udffd in den Kommentaren, wenn ihr den Gardasee auch liebt\ud83e\udd79\u2764\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 503, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4BQYY0rOeh/"}, {"id": "18057733837532820", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1212, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3e9cDOxIn5/"}, {"id": "18020604880889621", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Genesis Pool\n\n#lago #lagoparanado #piscinanatural #pool #arquitetura", "like_count": 984, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3a_YI3PFZ7/"}, {"id": "17971922258643695", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 43, "caption": "Winter day in #Varenna #LakeComo \n#Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1U7Et5NzXP/"}, {"id": "17854670061077526", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "REDUCED! Art Nouveau Villa + Annexes for Sale in a Lakeside Location. This amazing complex is situated right at the border between Umbria and Tuscany on the banks of Lake Montepulciano, a protected nature reserve. It consists of -\u2060\n1. Main villa - very attractive Art Nouveau villa with a marvellous stone interior staircase adorned with a wrought-iron balustrade. The villa is on three floors plus the tower totalling approx 170 sqm.\u2060\n2. An old brick farmhouse of about 190 sqm of typical rural architecture dating from the19th century, divided into 4 apartments.\u2060\n3. Another house of 115 sqm, which has an apartment consisting of three bedrooms, living room with kitchenette and two bathrooms. \u2060\nThe property also includes a swimming pool, an outbuilding with living room and 5 hectares (12 acres) of land divided between garden, orchard, vineyard, agricultural land and woodland with oaks and holm oaks. Within the property there are two water springs one of which is used for irrigation. Now \u20ac950,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com, ref. V3450AB\u2060. Please email info@casatuscany.com quoting the reference number for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#villaliberty #libertyvilla #ville #ombrie #umbri\u00eb #umbrien \u2060\n#casali #rustici #casolari #lago #vistalago #seeblick #lakeview \u2060\n#italy #italianvilla #umbria #umbriaproperty #vendesi #house #italian #forsale #property #realestate #reduced #beams #bauernhaus #ferme #boerderij #v\u00e5ningshus #willa", "like_count": 1025, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0t2T0DshVo/"}, {"id": "18252795382224164", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "#lakebled #bled #bledlake #slovenia #bledisland #visitbled #igslovenia #ifeelslovenia #sloveniatravel #igersslovenia #sloveniainphotos #slovenialovers #exploringslovenia #folkscenery #clickfor_travel #clickfor_landscape #landscapephotography #visitsloveniapl #visitslovenia #lakebledslovenia #bledlakeslovenia #europetravel #lake #lago #bledslovenia #scatto_reflection #scattolandscape #love_reflections #landscape_lovers #stayandwander", "like_count": 300, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2FDTHponrs/"}, {"id": "18110905438347489", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Messina \nantolag91 \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#italy #italia #sicily #sicilia #siciliabedda #messina #provinciadimessina #travel #travelphotography #travelgram #travelblogger #travelling #ganzirri #lake #lakes #lago #flower #flowers #nature #naturelovers #naturephotography #boat #boats #sunset #sunsetlovers #sunsetphotography #sky #landscape #peace #vibes", "like_count": 657, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1MJKOKMN5r/"}, {"id": "18415703941038117", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 68, "caption": "Entre las monta\u00f1as, el cielo estrellado y la inmensidad de cada paisaje, este lugar me tiene enamorado \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udcab\ud83e\udd29", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C33yuOOodBY/"}, {"id": "18126332683329577", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Den Lago genie\u00dfen\ud83e\udd79\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 584, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3o8jaqrSGh/"}, {"id": "18009026234141558", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\u2764\ufe0f f\u00fcr unser Lago! Kommentiert mit ein \u2764\ufe0f wenn Ihr den Lago auch liebt\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1355, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1FVoGirTN0/"},{"id": "17989874561412464", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 23, "caption": "#hq #hqs #bd #animais #bichos #animales #pet #pets #biologia #zoologia #natureza #naturaleza #lago #nata\u00e7\u00e3o #pato #aves #ave #crian\u00e7as #criancas #calor", "like_count": 2291, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0CkHknOGTQ/"}, {"id": "18117571936317096", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "La magia del campanile sommerso e il Lago di Resia ghiacciato, stupendo!\n\n\ud83d\udcf8: malteheitmueller \n\n\ud83d\udccc Se vuoi essere ripostato anche tu, segui la pagina amicideltrekking e taggaci nei tuoi scatti \ud83d\udcf8\ud83c\udfd4\n\n#amicideltrekking #natura #trekking #lagoresia #lago #lake", "like_count": 2870, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4PvQhotY5f/"}, {"id": "18024897337978960", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "El lago Yundang, Xiamen \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\n1980 v.s 2024 \n\n#China #Asia #Xiamen #Progreso #Lago", "like_count": 781, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C38LAayuWD9/"}, {"id": "17989321202248538", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Good morning! Wake up energized, have a good meal and achieve all that you want today.\n\n\ud83d\udcf8 barbara_labg \ud83d\udccd Varenna\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1594, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz8HrQENd_J/"}, {"id": "17965141580661912", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Le giornate pi\u00f9 belle iniziano sempre accanto a te...\nBuon fine settimana...\n.\n.\nSpecial Repost by adrianoaries70 \ud83d\ude0a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude04\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 600, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0oQ7icL7nv/"}, {"id": "17984894813568249", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "The Beauty of Lake Como \ud83c\udfa5 meolafrancesco\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1980, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wuL4ZNHfc/"}, {"id": "18166017061289846", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 48, "caption": "O que voc\u00ea achou dessa linda casinha? Um charme, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n_\nComenta aqui embaixo o que mais gostou!\n_\ud83d\udd35 SIGAM ladobarq \ud83d\udc49\ud83c\udffc USEM #LADOBARQ\n.\n.\n\u27a1\ufe0fVia: camauivillas\n\u00a9Todos os direitos reservados aos respons\u00e1veis", "like_count": 1754, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czgw4AIgEc0/"}, {"id": "17968456256569163", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Good morning, Wake up and enjoy the beautiful morning. May this day bring you peace and joy.\n\nlagodicomoitaly \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 821, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Fe_U1RIWG/"}, {"id": "17864685717051709", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "This 18th century lakeside residence with pool in Umbria is on a private peninsula with the lake on 3 sides which provides maximum tranquillity and privacy. A fantastic home for a large family or for hosting tourists. 550 sqm with 11 bedrooms. 2 annexes to restore. 4.4 hectare garden with barbecue and play/games area.\u2060\nThe property is located in a beautiful spot just 2.5km away from a small village that offers all the necessary services for everyday life. There is also a nearby medieval city full of bars, wine bars, shops, and a dazzling cathedral. The hills surrounding the lake are full of charming towns, walks and restaurants. \u20ac1,900,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com ref. V5541CR\u2060\n\u2060\n\u2060Please email info@casatuscany.com quoting the property reference V5541CR for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Rentals: https://casatuscany.netvilla.it/\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp message +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#lake #lakeside #lago #see #umbria #villa #farmhouse #italian #pool #forsale #property #realestate #luxury #luxurypropertyforsale #dreamhome #originalfeatures #architecture #view #waterside #casali #casaliinvendita #casacolonica #bauernhaus #ferme #boerderij #bondgard #stuehus #v\u00e5ningshus\u2060\n#casolari #italy", "like_count": 1033, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0_xf79M8VO/"}, {"id": "18249236320169056", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "Lago Blu, Cervinia ! \ud83d\udc40 sur le Cervin\nUne de mes photos pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es de cet automne/hiver ! \ud83e\udd2d\n.\n.\n.\n.\n#lagoblu #Matterhorn #valledaosta #valdaosta #valleedaoste #lac #Cervin #montagna #aostavalley #aosta #italianplaces #bluelake #travelsitaly #autunno #snow #beautifuldestinations #automne #italy #Hikingtheglobe #snowleader #alltrails #jpeuxpasjairando #jpeuxpasjaimontagne #alpenliebe #lago #italianalps #rando #fall #randonnee #montagne", "like_count": 2257, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wq2YJt5Hh/"}, {"id": "18013972192871566", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Lago Santo Modenese \nEmilia Romagna \n\nCredit domenicolorenzoni\n\nSelezionate da:\u00a0 la.stefy__ \ngiuliamigli_\n\nEsplora la mappa interattiva volgomappa, segui il nostro profilo nazionale volgoitalia \n\nPer eventi e collaborazioni link in bio \n\nPer l'agenzia pubblicitaria segui e contatta volgo \n\n#volgoitalia #volgoemiliaromagna #volgomodena\n\n#lagosantomodenese #appenninoemiliano #emiliaromagna #Italia  #emiliaromagna_photogroup  #modena #appenninocentroitalia #ilikeitaly #italian\n\n#lakereflection #lakeview #lago #autumcolors #autumnleaves", "like_count": 679, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZnVQDomhF/"}, {"id": "18005959151464623", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "...Esistono luoghi che respiri e senti tuoi....\nBuongiorno...\nOrta San Giulio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\udc4d\n.\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 884, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3CPkJ-IQFJ/"}, {"id": "18108329971370115", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n\ud83d\udcf8 guillaume_grshy \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 903, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4AbsH4tpL0/"}, {"id": "17995576010597462", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 58, "caption": "Esse antes e depois na vinicolagoes s\u00f3 pra lembrar que sempre d\u00e1 pra melhorar\u2026  Voc\u00ea gostou? Conta pra mim! \n\n#lago #lagoornamental #vin\u00edcola #paisagismo #arquitetura #lagos", "like_count": 1832, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NgZYhu0bM/"}, {"id": "17899559504850664", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 77, "caption": "Petite lac sans nom \u00e0 Sixt Fer \u00e0 Cheval\n.\nPetite d\u00e9couverte de l\u2019hiver dernier en me baladant dans le village de Sixt Fer \u00e0 Cheval ! Paysage bucolique, vous ne trouvez pas ?\n.\n.\n.\n.\n#lac #hautesavoie #sixtferacheval #montagne #rando #lake #see #savoiemontblanc #hello_france #paysagemagnifique #frenchalps #randonnee #mountain #super_france #jpeuxpasjairando #snowleader #alpenliebe #beautifulexplorers #hikingtheglobe #paysage #hiking #beautifullandscape #myauvergnerhonealpes #grandmassif #explore_aura #leroutard #alps #lago #savoiehautesavoie", "like_count": 1523, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1znrGbtFBe/"}, {"id": "18017323934036882", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 77, "caption": "Cette vue sur le lac bleu d\u2019Arolla partiellement gel\u00e9 \ud83d\ude0d vous arrivez \u00e0 voir la petite utah_venture ?\n.\nElle d\u00e9teste quand l\u2019un de nous part plus loin pour les photos donc l\u00e0 je me fais disputer pour que je revienne ! \ud83d\ude05\n.\n.\n.\n.\n#lac #lacbleu #bluelake #lake #see #arolla #evolene #valdherens #valais #wallis #myswitzerland #alltrails #switzerland #mountain #iloveswitzerland #lago #montagne #rando #randonn\u00e9e #swissalps #beautifulexplorers #magnifiquepaysage #hikingtheglobe #amazingswitzerland #switzerlandpictures #alpenliebe #snowleader #visitswitzerland #exploreswitzerland", "like_count": 2024, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C26s9JdNKhy/"}, {"id": "18004712465475924", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 85, "caption": "Wer war schon mal dort?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2200, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0pF0uYLS-6/"}, {"id": "18036026488831327", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 51, "caption": "L\u2019incontournable Lac de Javen \u00e0 Meg\u00e8ve \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacdejaven #megevemoments #megeve #meg\u00e8ve #hautesavoie #montdarbois #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #alpes #alpesfrancaises #alps #frenchalps #montagna #montagnachepassione #mountainlovers #montagne #lac #lago #lake #natureview #paysagemagnifique #eau #water #river #colors #hiking #rando #randonn\u00e9e", "like_count": 1241, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4FxJkPMpRV/"}, {"id": "17904064871903681", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Senti anche tu ...quel profumo di Natale!?\nBuona Domenica...\nOrta San Giulio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\nSpecial Repost by donatella_vicario \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 854, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0qfV3kIt5-/"}, {"id": "18034493680672361", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "#hallstatt#austria#avusturya#lake#hallst\u00e4ttersee#nature#g\u00f6l#naturelover#gununkaresi#aniyakala#objektifimden#objektifimdenyansiyanlar#naturelovers#igers#igdaily#photooftheday#beatifuldestinations#ig_week_nature#ig_nature_natura#tbt#wanderlust#kadraj\u0131mdan#landscape#landscapephotography#nature_perfection#lago#nature_of_our_world#natureleza#naturelove#tbt\u2764\ufe0f", "like_count": 632, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Z7aYVMb0l/"}, {"id": "18032545804855074", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 172, "caption": "IL LAGO DELLE BASTE, DOVE SI SPECCHIA IL PELMO.\nUN\u2019ATMOSFERA UNICA DI PACE E SILENZIO VI AVVOLGER\u00c0. \nTRA PASCOLI D\u2019ALTA MONTAGNA E ARIA FRESCA, RESTERETE INCANTATI \u2764\ufe0f\n#dolomiti #dolomites #lake #montagna #dolomitiunesco #italy #trekking #hikking #unesco #mountain #lago #lakeview #italia #natura #naturephotography #montagne #beautifuldestinations #explore #italytrip", "like_count": 1638, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GpFBuMkRL/"}, {"id": "18003057275418336", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 80, "caption": "Lake \ud83e\udd0d\ud83e\ude76\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#spring  #lake #ig_sverigebilder #ig_macigal_nature #naturelovers #springday #v\u00e5r #amazing #lagos_world #lago #landscapephotography #tree #hiking #exquisitepics20_travel #fotografiskamuseet #eart_shotz  #ig_macigal_nature #sj\u00f6 #forest #holiday", "like_count": 791, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dxnV5s1Kb/"}, {"id": "18030379330674552", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "Titignano, TR\nUmbria \n\nCredit simone_micanti_\n\nSelezionate da:\u00a0 la.stefy__ \ngiuliamigli_\n\nEsplora la mappa interattiva volgomappa, segui il nostro profilo nazionale volgoitalia \n\nPer eventi e collaborazioni link in bio \n\nPer l'agenzia pubblicitaria segui e contatta volgo \n\n#volgoitalia #volgoumbria #volgoterni\n\n#titignano #orvieto #umbria #umbriacuoreverde #umbriatourism #ilikeitaly #italian\n\n#belvedere #canyon #lake #gole #Sunset #tramonto #lago", "like_count": 565, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C17qJjsrtW5/"}, {"id": "18020693495314357", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 39, "caption": "Carlito,  salvatierracarlos \u00e9 um aluno querido de nossos dois cursos e mora na Guatemala, na base de um vulc\u00e3o ativo, um lugar lindo mas muito seco.\n\u00c9 emocionante acompanhar o trabalho de nossos alunos e alunas. \nO lago do Carlito beneficiou tantos seres que \u00e9 imposs\u00edvel calcular.\nOnde a \u00e1gua pura estiver presente, em seu estado selvagem, tudo prospera.\nEste lago n\u00e3o tem nenhuma bomba, nenhum filtro, nenhuma complica\u00e7\u00e3o.\nEle \u00e9 feito com a intelig\u00eancia perfeita da natureza.\nAgora Carlito est\u00e1 trabalhando na infiltra\u00e7\u00e3o da \u00e1gua da chuva e j\u00e1 fez uma cisterna para atravessar a seca.\nQuando trabalhamos a favor da \u00e1gua, tudo \u00e9 poss\u00edvel.\n\nQuer fazer parte desta turma incr\u00edvel que est\u00e1 fazendo lagos biodiversos com suas pr\u00f3prias m\u00e3os?\nNo link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es!\n\n#agrofloresta #agroecologia #\u00e1gua #regenera\u00e7\u00e3o #lago #biodiversidade #paz #natureza #jardim", "like_count": 869, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Gfo_xOCbf/"}, {"id": "18024808753792867", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "Wer vermisst noch den Gardasee?\ud83e\udd79\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 778, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C25LhzdrFy5/"}, {"id": "17958277397588899", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "\ud83e\udd29 La playa m\u00e1s linda de la cordillera: con agua azul, cerca de Bariloche y Villa la Angostura\n\n\ud83c\udf0a El lago Traful es un im\u00e1n por su azul profundo en una superficie de 76 kil\u00f3metros cuadrados. Villa Traful lo rodea y el aire puro y ambiente tranquilo que se respira invitan a sumergirse en el disfrute. Este verano, la playa La Puntilla se llevar\u00e1 todas las miradas y te invita a un chapuz\u00f3n.\n\n\ud83d\udccd Est\u00e1 a s\u00f3lo 2 kil\u00f3metros del centro y lo que m\u00e1s llama la atenci\u00f3n, sin dudas es el color del agua y tambi\u00e9n su temperatura ideal de no m\u00e1s de 15 grados. La costa est\u00e1 tapizada de piedras muy finas, y es muy extensa por lo que es una de las m\u00e1s elegidas. Cuando vayas, deb\u00e9s tener en cuenta que no hay parador que no hay sitios para realizar compras cerca, se recomienda llevar todo para comer y tomar.\n\n\ud83d\udcf2 Algunos viajeros que la eligen postean en sus redes \"Es hermosa, no vas a poder creer el color del agua\". Tiene mirador y una hermosa vista a enormes monta\u00f1as. Al llegar hay un cartel y estacionamiento gratuito y solo vas a tener que caminar poco mas de 200 metros.\n\n\ud83d\ude4c \u00a1Una belleza! \u00bfLa conoc\u00edas?\n\nM\u00e1s de un siglo comprometidos con nuestra comunidad. Suscribite a rionegro.com.ar para acceder a la mejor informaci\u00f3n y an\u00e1lisis, desde la Patagonia para todo el pa\u00eds. Encontr\u00e1 el link a este articulo \ud83d\udd17 en nuestra bio\n\n#VillaTraful #Turismo #Lago #Bariloche #VillaLaAngostura #InstagramRM", "like_count": 521, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C02e1Q0u4hp/"}, {"id": "17899563767886661", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "0 a 10 qual sua nota para esse jardim ? \n\n\ud83d\udc9a\n\nProjeto iarakilaris", "like_count": 641, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4VKoxbunym/"}, {"id": "18324236128103424", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 103, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia #lagodidro #idrolake #lago #idro #lungolago #albero #riflesso #anfo #brescia #lombardia #italia #italy #europa #europe #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #lombardia_inunclick #alluring_lombardia #new_photolombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lagodidrocom roadtolombardia scatto_lombardia alluring_lombardia siviaggiare_lombardia raccontolamialombardia new_photoitalia italia_on_travel italia_borghiecitta italia__fiabesca", "like_count": 496, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wz6TWMhtW/"}, {"id": "18125615851335636", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 812, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Cd4Cbt8oq/"}, {"id": "17887104293974971", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "Wo k\u00f6nnte das am Gardasee sein?\ud83d\ude0d\ud83c\udf4a\n\nHeute mal ein etwas schwierigeres Bild\ud83d\ude0a\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1074, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1kYEt7rv-e/"}, {"id": "17912905382908996", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "C\u2019est bient\u00f4t le printemps les copains \ud83d\ude03\ud83c\udf31\ud83c\udf3c Je te partage ici un clich\u00e9 printanier d\u2019un endroit aussi sublime qu\u2019abandonn\u00e9 au c\u0153ur du Pays Basque \ud83c\udf31\n.\n.\n#paysbasque #paysbasquefran\u00e7ais #paysbasque_net #paysbasque_tourisme #pyrennees #pyrenneesatlantiques #pirineus #pirineos #pirineuslovers #foret #f\u00f4ret #forest #forestlovers #printemps #spring #montagne #montagna #montagnachepassione #mountainlovers #green #vert #merenature #mothernature #nature #natureza #naturezaperfeita #natura #lac #lake #lago", "like_count": 988, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NfkmLM_2L/"}, {"id": "18092153608391920", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 152, "caption": "~ Momentos que duran segundos pero puedes estar horas y horas pensando en ellos.\n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #sun #lake #nature #landscape #photography #sunset_captures #sunset_pics #sunsetphotography #sunsetlovers #nature_captures #nature_photo #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photo #picoftheday #photooftheday", "like_count": 1440, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2_9IJjMVhh/"}, {"id": "17980194176443848", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "House in town with pool and lake views. Divided into three apartments, two of which are used for tourist rentals, the other where the current owners live. The property dates back to the late 18th century and was renovated in 2000 and has been maintained with extreme care. The interiors are characterised by typical features, such as exposed beams, terracotta floors and stone exterior. Traditional fireplaces are featured throughout the property and there is a wood-burning oven in the kitchen of one of the apartments. The garden, very elegant and well-kept, is rich in vegetation and has 20 olive trees, a beautiful swimming pool. Views of the lake can be enjoyed from the house, which has a fenced garden and guarantees privacy even though it is close to all services of the town. \u20ac1,380,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com, ref. V5560AB\n\u2060\nPlease email info@casatuscany.com quoting the property reference V5560AB for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Rentals: https://casatuscany.netvilla.it/\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp message +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#haus #fireplace #casali #casaliinvendita #v\u00e5ningshus #homedecor #househunting #realtor #home #interiordesign #villa #farmhouse #house #italian #pool #forsale #property #realestate #dreamhome #originalfeatures #architecture #umbria #passignanosultrasimeno #lakeview #see #vistalago #laketrasimeno #lagoditrasimeno #lago\u2060\n#italy", "like_count": 609, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1J8RlOMsLt/"}, {"id": "18020878888850752", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Cold Days into the mountain embrace \n\n #lakes #mountainviews #mountainescape #mountainlovers #montagna #lazio #abruzzo #laghi #lakeview #sunset #sunsets #sunset_pics #sunset_vision #water_captures #water_reflection #water_brilliance #lake #lago #mountain #mountains #montagnachepassione #appennino #italianmountains #hikingday #lakeside #hiking #hike #roamtheplanet #folkscenery #hikingculture", "like_count": 891, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz4Y5LaIZFL/"}, {"id": "18330400243096789", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83c\udf05 \"Un caleidoscopio di emozioni...\" \n\nI colori del lago d'Iseo al tramonto sulla passeggiata Lady Mary Wortley Montagu di Lovere \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8 Foto di Daniela P.\n\n#lovere #lagodiseo #iseo #lungolago #lago #lake #bergamo #bergamonews #newsbergamo #news #notiziebergamo #igbergamo #igersbergamo #ig_bergamo #bg #notizie #ignews #ultimenotizie #notiziedelgiorno", "like_count": 625, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2XpO9oR2Yv/"}, {"id": "18034166101814098", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 62, "caption": "Il Santuario che sorge su uno spuntone di roccia calcarea a picco sul lago \ud83c\udfde\n\nLa sua privilegiata posizione offre panorami unici e spettacolari: con lo sguardo si spazia dalle alte cime del Monte Baldo alla penisola di Sirmione, godendo di tutti i paesaggi che abbracciano l\u2019azzurro dell\u2019acqua.\n\nRecentemente restaurato, \u00e8\u00a0uno dei luoghi sacri pi\u00f9 frequentati e noti del Garda data la sua bellezza architettonica, artistica e paesaggistica.\n\nIl Santuario di Montecastello deve il nome all\u2019apparizione miracolosa di una stella che pose fine ad una sanguinosa battaglia avvenuta a Tignale nel 1200 \u26ea\ufe0f\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#lagodigarda #garda #gardalake #gardasee #gardaoutdoors #lakegarda #gardalakeitaly #lago #santuario #chiesa #eremo #viaggiareinitalia #italia #italiadasogno #church", "like_count": 1159, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3GDlTCskTu/"}, {"id": "18096498313385581", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "\ud83d\udcf7 : _steffi_richter_\nTag a friend you want to see this \ud83d\udd25\n\n#sunrise #dolomites #s\u00fcdtirol #mountains #nature #hiking #hikingadventures #view #stayandwander #moment #igers #lago #ig_captures #landscape #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture", "like_count": 1297, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C27AFqbrTlC/"}, {"id": "18020248427071822", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "POUCAS VAGAS! \u26a0\ufe0f\n\nN\u00e3o deixe pra fazer sua inscri\u00e7\u00e3o em cima da hora, s\u00e3o poucas vagas para alguns passeios desse final de semana. Saiba mais\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n24/02 TRILHA DA MARIANA (Poucas vagas \u26a0\ufe0f)\nCaminhada ecol\u00f3gica na mata do Utinga com visita ao lago da Mariana. \n40 reais por pessoa.\n\n24/02 ROTEIRO COTIJUBA (Passeio novo)\nTrilha de bike pela ilha de Cotijuba, passando pelos principais pontos tur\u00edsticos. \n380 reais por pessoa (aluguel da bike incluso no valor)\n\n25/02 TRILHA DO MACACO (Alta procura) \nTrilha na mata do Utinga, visita ao museu ind\u00edgena e ao projeto ararajuba. \n70 reais por pessoa. \n\nparquedoutingabelem \n#amazoniaaventura #aventura #parquedoutinga #utinga #ilhadecotijuba #cotijuba #praia #trilha #lago #igarape #trip #oquefazer", "like_count": 1417, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3nbcDyOEXy/"}, {"id": "18235629706247959", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 74, "caption": "\u203c\ufe0fPromemoria: staccare \u00e8 importante per il benessere mentale e fisico!\n\nNonostante la pioggia, il mio weekend al lago \u00e8 stato rigenerante\u2026.\ud83c\udf27\ufe0f\nRicordatevi sempre di prendervi del tempo per voi stessi! Che sia scappando dalla citt\u00e0 o facendo ci\u00f2 che pi\u00f9 vi piace!\n\nCOME AVETE PASSATO QUESTO WEEKEND UGGIOSO?\n\u2935\ufe0fFatemelo sapere nei commenti! \n\n.\n.\n\n#benesserementale #domenicaitaliana  #healthyfood #lago #healthylifestyle #healthyeating #healthychoices #muscles #lakeview #healthyjourney #getaway #beardsofinstagram  #healthytravel #fitness #fit #gym #malemodel #fitfam #workout #landscape_lovers #weightlossjourney #weekendfuoriporta #gitafuoriporta #weekendallago #dietista #giulianoubezio #gymaddict #benesserefisico #fitmen  #lagodorta", "like_count": 909, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4EHuTTtKoS/"}, {"id": "18003501548148029", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 73, "caption": "\u1963\u1972 \u1472\u1971\u1963\u1963\u1971\u1901\u1901\u1972 \u10eb\u1c3b \u191a\u1959\u1971s\ud835\uddcd\u1946 \u1963\u1972g\u1946 \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\u2022\n\u2022\nSempre rilassante fermarsi e osservare la pace del lago \u2026.. per poi ripartire ad esplorare nuove salite \u2026.. stay tuned \ud83d\udc4a\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n#como #lago #pace #bike #bikelovers #girlbiker #explorar #salite #enjoyouride #smilemore #life", "like_count": 7246, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3FPLfdMiiB/"}, {"id": "18326025346128732", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Was ein toller Ausblick oder?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1013, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C09jk8CMqbW/"}, {"id": "17952338819697669", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Saluti dal lago..\ud83d\udca6\u2764\ufe0f\n(Credit & Thx: norman.the.saint.bernard)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #dogpic #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #cinofiliaitaliana #passionecani #puppy #cucciolo #dog #dogs #milano #lago #sanbernardo #sanbernardodog #saintbernard #saintbernardsofinstagram #saintbernardpuppy #saintbernards #amici #amicizia #negoziopercani #crocchettepercani #cibopercani", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzTVSQfNN0I/"}, {"id": "17927119979835560", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 42, "caption": "Suite de la s\u00e9rie sur un lac qu\u2019on ne pr\u00e9sente plus \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacvert #passymontblanc #passy #savoiemontblanc #savoiemontblanctourisme #hautesavoie #hautesavoiexperience #alpes #alpesfrancaises #alps #frenchalps\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #lac #lake #lakeview #montblanc #lakedays #lago #lago #monta\u00f1a #montagnes #mountainlovers #mountainlife #view #paysagemagnifique #paysagedefrance #foret #forestphotography", "like_count": 1099, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C32SfGTs8w4/"}, {"id": "18038363428688150", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 41, "caption": "Al convertirse en un terreno seco, 200 especies de aves dejaron de volar en la Laguna de Zumpango, de acuerdo con ornit\u00f3logos especializados en la observaci\u00f3n de las especies en el Valle de M\u00e9xico.\n\nLas aves pueden regresar, pero si persisten las sequ\u00edas que han desecado la laguna, el ecosistema del humedal puede desaparecer, mencion\u00f3 la especialista de la Universidad Aut\u00f3noma del Estado de Hidalgo, Araceli Rodr\u00edguez Casanova.\n\nConoce qu\u00e9 obras han promovido las condiciones del lago en el link de nuestra b\u00edo.\n\n#Ent\u00e9rateEnREFORMA #lago #laguna #Zumpango #sequia #Edomex", "like_count": 732, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30rBg5MaYQ/"}, {"id": "18056806132503270", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 71, "caption": "Lago di Braies ,Italy \n\nPhotography by passionfotoitaly \n\n#winter #braies #lagodibraies #lago #lagodibraiesofficial #italia #italy_vacations #italia365 #passionfotoitaly #it\u00e1lia #fujifilm", "like_count": 628, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C11TK05NjGr/"}, {"id": "17998208003347472", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "Palmen und Lago, was will man mehr?\ud83d\udd25\ud83c\udf34\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2213, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0zbIn7rmHn/"}, {"id": "18213292426267161", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "Wer wei\u00df wo am Lago?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 627, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzoxQebrZC0/"}, {"id": "17938741799701008", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "\ud83d\udccd Parque Panor\u00e1mico, Lago Ranco, Regi\u00f3n de los R\u00edos, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \n\nSentir que se para el tiempo \u23f1\ufe0f\nohigginsmountain \ud83d\udc9a \n\n#lago #lagoranco #ranco #regiondelosrios #chile #sur #surdechile #columpio #felicidad #viajeros", "like_count": 996, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ys9-ppY4Q/"}, {"id": "17939076155772789", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Wo am Lago k\u00f6nnte das sein?\ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1260, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1NEkCUrprp/"}, {"id": "17988884717296881", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Classic Lake Como mansion \ud83d\udea4", "like_count": 1423, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Pga72Ifht/"},{"id": "17974352741453315", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 65, "caption": "\ud83d\udccd LAGO BAISHA - \u767d\u6c99\u6e56\n.\nUbicado en el condado de Habahe, en la provincia de Xinjiang, en medio del vasto desierto, se encuentra el lago Baisha, situado a una altitud de 650 metros sobre el nivel del mar. \n.\nEste lago, conocido como la \"maravilla en el coraz\u00f3n del desierto\", abarca aproximadamente 10 hect\u00e1reas. Se encuentra a escasos 2,5 kil\u00f3metros de la frontera que separa China y Kazajst\u00e1n. Con la majestuosa monta\u00f1a Mingsha a su lado y el cielo y las nubes reflej\u00e1ndose en su sereno espejo, el lago Baisha se asemeja a una inmensa ventana al firmamento.\n.\n\ud83d\udc4d\ud83d\udccc\ud83d\udccc RECOMENDACIONES:\n.\n1. \u00a1Debes solicitar un permiso de defensa fronteriza cuando vayas a Xinjiang! ! \ud83c\udfc1\u00a1Porque muchos lugares pintorescos lo necesitan!\n2. Entradas para el lugar panor\u00e1mico del lago Baisha \ud83c\udfab40 yuanes.\n3. Hacer foto de un yak \ud83e\uddac\ud83d\udcf7 20 yuanes, se recomienda elegir uno blanco, peludo y gordo...\n4.Si se viste de colores claros como blanco y azul, las fotos salen mucho m\u00e1s bonitas.\n5. Fijarse en las se\u00f1ales para hacer fotos. Hay un lugar donde se puede bajar del coche y hacer fotos cerca del final del lago Baisha, espec\u00edficamente para las fotos de la carretera con las monta\u00f1as nevadas al fondo y el lago Baisha.\n6. Ir al ba\u00f1o \ud83d\udebb con anticipaci\u00f3n. \u00a1Hay tanta gente en el ba\u00f1o \ud83d\udebe en el lugar esc\u00e9nico y es dif\u00edcil esperar!\n.\n\u91cd\u70b9\u6765\u5566\ud83d\udc4d\ud83d\udccc\ud83d\udccc\n1\uff0c\u53bb\u65b0\u7586\u4e00\u5b9a\u8981\u529e\u8fb9\u9632\u8bc1\uff01\uff01\ud83c\udfc1\u56e0\u4e3a\u5f88\u591a\u666f\u533a\u9700\u8981\u7528\uff01\n2\uff0c\u767d\u6c99\u6e56\u666f\u533a\u95e8\u7968\ud83c\udfab40\u5757\u4e00\u4e2a\u4eba\n3\uff0c\u7266\u725b\ud83e\uddac\u62cd\u7167\ud83d\udcf720\u5143\uff0c\u5efa\u8bae\u9009\u767d\u8272\u591a\u6bdb\u80a5\u7684\uff0c\u4e0a\u955c\u597d\u770b[\u54c7R]\n4\uff0c\u7a7f\u767d\u8272\uff0c\u84dd\u8272\uff0c\u6d45\u8272\u7cfb\u597d\u770b\u54e6\uff0c\u51fa\u7247\n5\uff0c\u505c\u8f66\ud83c\udd7f\ufe0f\u62cd\u7167\u8981\u770b\u6807\uff0c\u6765\u5f80\u767d\u6c99\u6e56\u5feb\u5230\u5c3d\u5934\u7684\u5730\u65b9\u6709\u53ef\u4ee5\u4e0b\u8f66\u62cd\u7167\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4e13\u95e8\u62cd\u516c\u8def\u548c\u96ea\u5c71\ud83c\udfd4\ufe0f\u767d\u6c99\u6e56\n6\uff0c\u6d17\u624b\u95f4\ud83d\udebb\u4e00\u5b9a\u8981\u63d0\u524d\u53bb\uff0c\u666f\u70b9\u7684\u6d17\u624b\u95f4\ud83d\udebe\u5de8\u591a\u4eba\uff0c\u800c\u4e14\u5f88\u96be\u7b49\uff01\n.\n.****************************\nAuthor\ud83d\udcf8: \u5c0f\u7ea2\u4e66@  vivide @ \u90ed\u5c0fyan @ \u8ddf\u6ed5\u8001\u5e08\u53bb\u65c5\u884c @ \u7ae0\u9c7c\u5c0f\u9738\u738b @ \u4f70\u65c5\u9886\u822a\n*****************************\n\ud83d\udce9 DM para promociones de pago\n******************************\n\ud83c\udc04\ud83d\uded2 \u00a1Bienvenidos a nuestro BLOG y TIENDA ONLINE para apasionados de China: https://www.letraschinas.site\n******************************\n\ud83d\udccc Todo sobre China en nuestro grupo de Facebook\ud83d\udc47\ud83d\udc47https://www.facebook.com/groups/amigosdechina\n******************************\n\n#landscape_specialist #landscape_hunter\n#bestmountainartists #natureshooters #naturestagram #natureperfection #landscape_kings #wonderful_location #mountainphotography  #\u6e56 #lago #lake #xinjiang #\u65b0\u7586 #yak #amigosdechina #mountain #mountains", "like_count": 12434, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzIqLKKIUWT/"}, {"id": "18040532599656315", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Cogli l\u2019istante,\nferma il tempo,\nrespira la vita....\nBuon fine settimana....\n.\n.\nSpecial Repost by fabiana_bassignana \n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #borghitalia #ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#laghidiitalia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 883, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3cWNS3IHIX/"}, {"id": "17943898721739868", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 72, "caption": "Aqu\u00e1rio de 260x70x70 com sump de 190x60x55 com Bean Animal. Aqu\u00e1rio pensado em conjunto, em cada detalhe, visando o bem estar dos animais e com um poder de filtragem Monstra! Tenho essa ideia a anos, mas s\u00f3 agora consegui tirar do papel. Estou separando TUDO que comprei e que estou precisando pra montar um passo a passo pra voc\u00eas, do in\u00edcio ao fim. Vou passando cada detalhe, por isso, acompanhe a gente, segue a\u00ed, assim voc\u00ea ir\u00e1 receber todas as notifica\u00e7\u00f5es! \n\nO projeto foi realizado pelo Juliano e Johnatan que conseguiram dar vida as minhas ideias e as deles. sinistrojumbo fish.pets \n\nO aqu\u00e1rio est\u00e1 sendo feito pelo Fred, cara gente boa demais, detalhista e que est\u00e1 respons\u00e1vel por montar esse Mosntro todo, aqu\u00e1rio, sump e metalon. stroligopetfish \n\nFalo sempre do J\u00falio pq \u00e9 o cara que est\u00e1 me ajudando muito na montagem, nas ideias de m\u00f3veis e hidr\u00e1ulica. badini_fish_home_ \n\nA esposa est\u00e1 respons\u00e1vel por toda a aprova\u00e7\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23 tassya \n\nGostou? Ent\u00e3o siga o aquariodeoscar \ud83d\ude0d\n\nNossos Parceiros \ud83e\udd19\ud83c\udffb\n\nRa\u00e7\u00f5es: poytara\nInsetos: proteica\nProdutos qu\u00edmicos: induspharma\nSubstrato: mbredaaquapaisagismo \nOscar: mundodooscar \n.\n.\n\n#aquariodeoscar #peixeoscar #oscarpadrao #aquario #aquariodoce #jumbo #aquarismo  #teresopolis #riodejaneiro #brasil #peixe #peixejumbo #jumbobrasil #oscarjumbo #mundojumbo #lagodeoscar #lago #hobby #aquariumfish #fish #astronotusocellatus #aquarium #aquariojumbo #instafish #aquariofilia #astronotus #viralreels", "like_count": 1859, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0bdgwMuNfa/"}, {"id": "18068598670468891", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 29, "caption": "\ud83d\udcf7 : _steffi_richter_\nTag a friend you want to see this \ud83d\udd25\n\n#sunrise #dolomites #s\u00fcdtirol #mountains #nature #hiking #hikingadventures #view #stayandwander #moment #igers #lago #ig_captures #landscape #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture", "like_count": 1708, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C23F-XHNGFm/"}, {"id": "18400277227011767", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Oggi forse scender\u00e0 qualche fiocco \u2744\ufe0f\nBuona settimana a tutti \n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Orta San Giulio \n.\n.\nSpecial Repost by alessandrandreatondi \ud83d\udd30\ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 746, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0bDIuGIOJQ/"}, {"id": "18008352941321045", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "I ricordi galleggiano su uno specchio d\u2019acqua,\nmentre il tempo ne increspa la superficie.\u2744\ufe0f\ud83d\udc99\n\nLago di Braies \n\n#braies #lagodibraies #dolomiti #dolomites #altoadige #trentinoaltoadige #italy #trentino #braieslake #lake #nature #italia #dtirol #mountains #specchio #pragserwildsee #travel #landscape #lago #mountain #naturephotography #sudtirol #photography #valpusteria #lagodibraiesofficial #mirror #dolomiten #lakebraies #montagna #southtyrol", "like_count": 1320, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Wr31PMmuO/"}, {"id": "18023752456893183", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "Moments Lake Como \ud83d\udc95\n\nCredit \ud83c\udfa5 explorewithele \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 575, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0y2Jgctd1h/"}, {"id": "18010336799165663", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "...Quelli che non sbagliano mai perdono molte occasioni per imparare qualcosa....\nBuongiorno...\n.\n.\nSpecial Repost by mari_scialdone \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83c\udf3c\n.\n. \n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 617, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1ym6a_In3w/"}, {"id": "18035863459706054", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Il modo migliore per predire il futuro \u00e8 crearlo!\nBuongiorno \u2600\ufe0f \n.\n.\nSpecial Repost by ramona.fee \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 587, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2y-Ateo5ie/"}, {"id": "17998857080206710", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 31, "caption": "Sempre uno spettacolo \u2744\ufe0f\ud83d\udc99\nLago di Braies ieri\n\n#braies #lagodibraies #dolomiti #dolomites #altoadige #trentinoaltoadige #italy #trentino #braieslake #lake #nature #italia #dtirol #mountains #s #pragserwildsee #travel #landscape #lago #mountain #naturephotography #sudtirol #photography #valpusteria #lagodibraiesofficial #ig #dolomiten #lakebraies #montagna #southtyrol", "like_count": 827, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2o240QMuSp/"}, {"id": "18400726066032861", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "\u201cRischia di sparire\u201d il #LagodiMisurina, simbolo delle maestose cime delle #Dolomiti e #PatrimonioUnesco. C\u2019entra anche la #siccit\u00e0 in tutto questo, certo, e soprattutto non \u00e8 un problema recente.\n\nOra l\u2019allarme \u00e8 stato nuovamente lanciato dallo scrittore e alpinista Mauro Corona e ripreso dal Sindaco di Auronzo di Cadore, Dario Vecellio Galeno: il livello dell\u2019acqua si abbassa di continuo, colpa di una perdita nella sponda sud. Ma cosa significa?\n\nQuello del livello delle acque in calo di uno dei luoghi turistici pi\u00f9 visitati di tutto il #Veneto \u00e8 ben noto gi\u00e0 da tempo: gi\u00e0 l\u2019anno scorso fu infatti individuata una perdita concentrata in corrispondenza della paratia situata appena sotto il parcheggio della seggiovia del Col de Varda, accentuato dalle scarse #precipitazioni e dalla siccit\u00e0.\n\nUna falla nella sponda sud che sta causando una drammatica riduzione del livello dell\u2019acqua, ad oggi gi\u00e0 di oltre 70 centimetri.\n\n\"Servono due milioni di euro. Non \u00e8 cosa di oggi ci stiamo lavorando da tempo ma finora non abbiamo ricevuto nessuna risposta affermativa da parte delle istituzioni \u2013 denuncia il Sindaco. Il problema \u00e8 finanziario, abbiamo fatto studi di progettazione, interessato aziende. Ci lavoriamo da un anno, ci vuole tanta pazienza. La falla era gi\u00e0 nota prima del nostro insediamento, c\u2019\u00e8 anche un problema di dissesto idrogeologico ma il caso \u00e8 emerso drammaticamente con la siccit\u00e0 del 2022. Prima facevano tutti finta di nulla.\"\n\nLa perdita e la siccit\u00e0, dunque, hanno fatto scendere il livello delle acque del #lago di #Misurina in maniera decisamente preoccupante e favorendo, tra l\u2019altro, anche l\u2019emergere di #alghe. E intanto, se l\u2019anno scorso c\u2019\u00e8 stato un primo (inutile) intervento di impermeabilizzazione, ora si deve ricorrere necessariamente a un piano emergenziale per rifare l\u2019intera sponda.\n\nIl tempo passa e il lago incantato rischia di morire.\n.\n.\n#greenme #greenmeitalia #montagna #turismo #italia", "like_count": 1553, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzzM4BIpU2x/"}, {"id": "18031171585676993", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 3, "caption": "\u2063\nMONT VALIER\u2063\n\u00a1Esto s\u00ed que es un lujo! Empezar el d\u00eda con esta maravillosa imagen \ud83e\udd29\ud83e\udd0d\u2744\ufe0f\u2063 de albeertoo.1979 \nEsta emblem\u00e1tica monta\u00f1a es la cumbre del Couserans, en pleno coraz\u00f3n del Parque Natural Regional de los Pirineos de Ari\u00e8ge y de la Reserva Nacional de Mont Valier. \u2063\n\u2063\n\ud83d\udcf8 albeertoo.1979 \n\u2063\n#couserans #montvalier #ariege #ariegeoise #lacarabonitadelpirineo #lospirineosenmayusculas #destinationpyrenees #monta\u00f1a #mendia #muntanya #invierno #hivern #negua #nieve #neu #elurra #lagodemonta\u00f1a #llac #lago #lake #lacdespyr\u00e9n\u00e9es", "like_count": 911, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0QzxzloYwX/"}, {"id": "18280380457091594", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "\ud835\ude4a\ud835\ude5c\ud835\ude63\ud835\ude5e \ud835\ude6b\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude56 \ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude68\ud835\ude56\n\u2022\n\u2022\n#lecco #italia #italy #lake #lago #scatti_italiani #igdaily #ig_italy #igersitalia #igersitalia #igerslecco #photo #volgoitalia #photography #ste_zuliani #newpost #gopro #goprophotography #goprohero #goprooftheday #goproit", "like_count": 561, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2kqquesA6o/"}, {"id": "17885517644899199", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 188, "caption": "\ud83d\udcf8 Photo 1\ufe0f\u20e3, 2\ufe0f\u20e3 ou 3\ufe0f\u20e3 ?\u00a0\nLac bleu d\u2019Arolla \ud83d\udc99\u00a0\n.\nCe jour l\u00e0 on a fait tellement de photos avec itineramagica que je ne pourrais choisir ! D'ailleurs vous me voyez sur la 3eme photo ? \ud83d\ude01\n.\n.\n.\n.\n#Arolla #valaiswallis #valais #switzerland #valdherens #switzerland_destinations #couplegoals #naturephotography #snowleader #landscapephotography #hikingtheglobe #lacbleu #Alltrails #randonn\u00e9e #montagne #mountains #lac #lake #neige #igerssuisse #ig_switzerland #lago #myswitzerland #alpenliebe #swissmountains #lonelyplanet #beautifuldestinations #swissalps\n#jpeuxpasiairando #beautifulexplorers", "like_count": 4827, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz6mWs4tC4T/"}, {"id": "17995071077387526", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 6, "caption": "A\u0301rea de lazer beli\u0301ssima com piscina, cascata, pergolado de madeira com reda\u0301rio e varanda gourmet integrada. \u2764\ufe0f\n\nGostaram do resultado? \ud83d\udc40\n\nPor:\u00a0daianaparrella.arq\n\ud83d\udcf8\u00a0janainalott.fotografia", "like_count": 870, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1fCcvMA-gs/"}, {"id": "17919729593852797", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Vorfreude pur\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 850, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Vg1jlo160/"}, {"id": "17950189955737818", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 31, "caption": "\ud83d\udea8 Floraci\u00f3n de algas contaminantes en un lago de Neuqu\u00e9n: alerta roja para este mi\u00e9rcoles\n\n\ud83d\udc49 La Autoridad Interjurisdiccional de Cuencas (AIC) emiti\u00f3 una alerta por el crecimiento en la floraci\u00f3n de algas (cianobacterias) en el embalse Ramos Mex\u00eda. Desde el organismo informaron que el pico m\u00e1ximo se dar\u00e1 hoy mi\u00e9rcoles 17 de enero, en coincidencia con el aumento de la temperatura en la regi\u00f3n.\n\n\ud83c\udf0a Seg\u00fan informaron desde la AIC, activaron una nueva alerta por presencia de algas contaminantes en el embalse Ramos Mexia perteneciente a Villa El Choc\u00f3n. Esta situaci\u00f3n inici\u00f3 este lunes 15, y se extender\u00e1 hasta el domingo 22 de enero. El d\u00eda en que m\u00e1s cantidad de cianobacterias habr\u00e1 es hoy, mi\u00e9rcoles 17.\n\nM\u00e1s de un siglo comprometidos con nuestra comunidad. Suscribite a rionegro.com.ar para acceder a la mejor informaci\u00f3n y an\u00e1lisis, desde la Patagonia para todo el pa\u00eds. Encontr\u00e1 el link a este articulo \ud83d\udd17 en nuestra bio\n\n#Algas #Alerta #Floracion #Contaminacion #Lago #Neuquen #InstagramRN", "like_count": 702, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2M7oopL983/"}, {"id": "18409969642016563", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 50, "caption": "Dzie\u0144  33 , zako\u0144czenie \ud83d\udd6f\ud83d\udd6f...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 1290, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1XUfevMr4j/"}, {"id": "18024406849986882", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 156, "caption": "~ Uno de los atardeceres m\u00e1s bonitos que he visto \u00faltimamente. \ud83e\udde1\ud83c\udf05 \n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #reflejos #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #sun #lake #reflection #nature #landscape #photography #sunsetphotography #sunset_pics #sunset_captures #sunsetlovers #naturephotography #nature_captures #nature_photo #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photo #photooftheday", "like_count": 1253, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3iDJIjM9tG/"}, {"id": "17971127477546900", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 83, "caption": "D\u00e9cider de partir toute seule en rando dans les montagnes pour la premi\u00e8re fois, et avoir acc\u00e8s \u00e0 \u00e7a \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacvert #passy #passymontblanc #savoiemontblanc #savoiemontblanctourisme #savoiemontblancambassadeur #hautesavoie #hautesavoiexperience #lake #lago #lac #foret #forest #naturecolors #couleurs_de_france #explorelafrance #explorehautesavoie #igershautesavoie #montagne #mountaingirl #montagna #montagnachepassione #montanamoment #monta\u00f1a #naturelove #naturecaptures #chamonix #alpes #alpesfranceses #alpesfrancaises", "like_count": 1645, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ztGmnM2hL/"}, {"id": "17854405569089900", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Los Lile (Phalacrocorax gaimardi) o Cormor\u00e1n de patas rojas anidando tiernamente en los acantilados del Islote Metalqui \ud83e\udd79\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\n\n\ud83d\udccdIsla Metalqui, Parque Nacional Chilo\u00e9 chepuxtrem \n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n.\n#chileno #chilenoporelmundo #trekking #intothewild #birds #mar #castrochiloe #lake #chile #travelling #chilote #chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #tbt #travel #travelphotography #traveller #chiloe #chilo\u00e9 #chiloemagico #chiloeisland #wild #isla #lago #ootd #viajero", "like_count": 1188, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C00EYpENij7/"}, {"id": "18094592167378659", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 32, "caption": "La naturaleza es la libertad que podemos ver, tocar y oler \ud83c\udf3f\n\n.\n.\n.\n.\n.\n#monta\u00f1aleonesa #luchaporlamonta\u00f1a #amolamonta\u00f1a #mountainlovers #mountaingirls #monta\u00f1a #trekkinggirl #trekkinglovers #trekking #hikinggirl #hiking #hikinglove #nature #naturephotography #naturelovers #naturaleza #happyness #felicidad #galgoespa\u00f1ol #galgomix #adoptaunperro #adoptanocompres #adopta #instadog #perrofeliz #galgofeliz #lago #lake #landscape #landscapephotography", "like_count": 611, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1cboOMMhr_/"}, {"id": "18213580423272386", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 145, "caption": "Dzie\u0144  33, pot\u0119pienie  II ...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 2271, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2z5EWXsnX6/"}, {"id": "18072629746448627", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "Swipe left for more pictures!\nWould you live in this Italian mansion? \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nYes or no?\n\nDesigned by sunt_mrr", "like_count": 1552, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1cOFQcIoP-/"}, {"id": "18037059130815460", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 25, "caption": "Tranquilidad en su m\u00e1xima expresi\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n.\n#amorxmexico #mexico #presa #lago #agua #nature #naturephotography #naturelovers #naturaleza #skyporn #skyphotography #edomex #nofilter", "like_count": 328, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4ZUasGuSbB/"}, {"id": "18259238923229605", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "Il cigno decora e abbellisce tutti i luoghi che frequenta \ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2 #cingo#lagodigarda#lago #springesarriving\n#marchpost #marchlifevibes #postoftoday\n#marchlifevibes#lazise#lazisesulgarda\n#mondaychallenge #anotherweek\n#challengingmondayz #busymonday\n#challengingmondayz #marchvibes #springarrives #fewdaysuntilspring #marchpictures #fewdaysuntilspring#travelphotography", "like_count": 559, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4aj6B0Iuh_/"}, {"id": "18403030825037569", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Desenzano, schon mal dort gewesen?\ud83d\ude0a\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 734, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1U0mR2LJ3t/"}, {"id": "17990131019410318", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 2, "caption": "Il cigno \u00e8 la S maiuscola della poesia dello stagno \ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2 #cingo#lagodigarda#lago #springesarriving\n#marchpost #marchlifevibes #postoftoday\n#marchlifevibes#lazise#lazisesulgarda #mondaychallenge #anotherweek #challengingmondayz #busymonday #challengingmondayz", "like_count": 805, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4XmwkNoT54/"}, {"id": "17953484894625915", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 38, "caption": "Schon gebucht f\u00fcr 2024?\ud83d\ude0d\ud83c\udf0a\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 629, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2X-7ObrY4_/"}, {"id": "17970320507554348", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "#hotelmoseralm #m\u00f6seralm #carezza #carezzalake #dolomiti #dolomites #trentino #altoadige #sudtirol #valdega #catinaccio #rosengarten #latemar #dolomitiunesco #mountain #montagna #mountaingirls #mountaingirl #lake #hiking #escursioni #girl #italiangirl #italiana #portrait #selfie #lago", "like_count": 681, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C38lQBvsma2/"}, {"id": "17981698295416338", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 35, "caption": "Ihr wisst wo, oder?\ud83e\udd70\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 919, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C04bZ6nrvm-/"}, {"id": "18415023877018820", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 10, "caption": "Ecco i piatti del pranzo da cortefrancesco \n___________\n\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0d\u00d9 \ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc04\n\ud83d\udc1f \n\u2022Bocconcini di trota in carpione su spuma di finocchi\n\u2022Spaghetti al torchio con vongole veraci, crema di cannellini, pomodorini confit e asparagi\n\u2022Filetti di sgombro alla mediterranea su caponatina di verdure\n\u2022Sorbetto alla pesca al cucchiaio su letto di meringa e zuppetta di frutti rossi\n\n\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0d\u00d9 \ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc11\ud835\udc00\n\ud83d\udc16 \n\u2022Lonzino di maiale affumicato su insalata di finocchi e arance, dressing alla senape\n\u2022Ravioli di pasta fresca al radicchio rosso e formaggella della Valsabbia con burro alla salvia\n\u2022Costine di maiale a bassa temperatura su letto di cavolo cappuccio brasato e salsa BBQ\n\u2022Parfait all\u2019albicocca e rosmarino, composta ai lamponi e crumble al cioccolato bianco\n\nI men\u00f9 comprendono:\nacqua\n\u2615\ufe0f \nvino bianco/rosso dalla Selezione Corte Francesco\nBollicine d\u2019inizio e con il dessert \n\n#selodiceSaretta #cortefrancesco #agriturismo #ristorante #cerimonie #foodbloggerbrescia #gardalake #dovemangiareabrescia #dovemangiaregarda #lagodigarda #lago #garda #cortefrancescomontichiari #eventibrescia #foodblogger #foodblog #ristorantibrescia #ristoranti #agriturismitaliani #italianfood #ristorante \n#f\u03bfodtasty", "like_count": 462, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C38SoM2LN6K/"}, {"id": "17878128399009278", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 52, "caption": "Quale vi piace di pi\u00f9? Qualche giorno fa nell'incantevole scenario innevato del Sentiero Naturalistico del Lago di Dobbiaco (Bz) a 1260 mt di altitudine; una piacevole camminata di 2 ore attorno al lago (4,5 km). Lungo il sentiero si possono leggere 11 tabelle informative sull'ambiente naturale e la varia flora e fauna dell'area protetta. Il giro lo avevamo fatto anche quest'estate, fermandoci addirittura a prendere il sole... Con la neve \u00e8 per\u00f2 tutta un'altra emozione\ud83d\udc4d Adatto a tutti, senza bisogno di rampini o ciaspole.\n\n#dobbiaco #lagodidobbiaco #snow #neve #trekking #trentinoaltoadige #lake #lago #igersitalia", "like_count": 580, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2AmIZLsvzG/"}, {"id": "17854017111101093", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "Riva, wer liebt es noch?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 852, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3hfr7ZIykx/"}, {"id": "17890228166895555", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Weihnachtsgr\u00fc\u00dfe aus Sal\u00f3\ud83d\ude18", "like_count": 604, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1KQ1Jqo3lZ/"}, {"id": "18054312157520817", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "Lago di Caldonazzo\n.\n.\n.\n#lake #lakes #lago #lagodicaldonazzo #italia #italy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #trento #trentino #trentinodascoprire #trentinoaltoadige #photo #photography", "like_count": 555, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C12YHBso5cw/"}, {"id": "18063750574488968", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "\"Dostoevskij diceva la bellezza salver\u00e0 il mondo \" \n\n#raggidisole\u2600\ufe0f #passeggiandonellanatura #familytime #lago #water_brilliance #riflessinellacqua #animal_captures #amazingshots_hdr #nutrie #photo #bestoftheday #animalife_world #amazingshots_sunset #sunrise_sunset_photogroup #creative_animalart #animelife #colors_of_the_day #ig_capture_nature #instaphoto #attimiditramonto #attiminunoscatto #scatto_hdr #tramonti_e_colori", "like_count": 290, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C14um75M-w0/"}, {"id": "17971243154689951", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "Dalla neve caduta nel lago nascono i cigni \ud83e\udda2 \ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2\ud83e\udda2 #cingo#lagodigarda#lago #springesarriving #marchpost #marchlifevibes #postoftoday #marchlifevibes#lazise#lazisesulgarda", "like_count": 358, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4IszDnI26W/"}, {"id": "17950246241648631", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 91, "caption": "Be real and laught, laught at lot \ud83e\udd1f\n\n#azores #azoresislands #azoreswhatelse #azoresgeopark #azoresportugal #azoreslovers #azoresisland #visitazores #sanmiguel #saomiguel #s\u00e3omiguel #saomiguelisland #azorestourism #instaviajeros #instaviagem #instaviajes #instaviajar #instaviajero #instaviajero2024 #instaviaje #viajerosporelmundo #viajerosporelmundo\ud83c\udf0e #viajerofrecuente #viajerosoy #viajerocool #furnas #furnasazores #lagoadasfurnas #lagoa #lago", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C32_11QsOey/"}, {"id": "18055115050494278", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 32, "caption": "Sirmione \ud83c\udff0 schon mal dort gewesen?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 614, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Mo-jJriOG/"}, {"id": "18398080231017179", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 103, "caption": "~ Cada d\u00eda es un nuevo comienzo, tr\u00e1talo de esa manera. Mantente alejado de lo que podr\u00eda haber sido y mira lo que puede ser.\n.\n.\n.\n.\n\n#amanecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunrise #sun #lake #nature #landscape #photography #sunrisephotography #sunrise_pics #sunriselover #nature_captures #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #ig_nature #ig_sunrise #picture #instapic #photooftheday #picoftheday", "like_count": 1302, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz5ozmwMZSa/"}, {"id": "18024997750845896", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 94, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia \ud83c\udfc6Discoverygarda \n\ud83c\udfc6Lombardia_super_pics \ud83c\udf96Borghi_cartoline\n\ud83c\udf96Borghi_diborghiecitta #sal\u00f2 #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #brescia #lombardia #italia #italy #europa #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #lombardia_inunclick #alluring_lombardia #new_photolombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lombardia_mania__ lombardia_cartoline_ lasciatemiviaggiare_lombardia diariotricolore_lombardia photogrammers_lombardia volgolombardia raccontolamialombardia bestlombardiapics lombardia_inunclick scatto_lombardia", "like_count": 534, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1CbDvgMLL-/"}, {"id": "18038828926611013", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\ud83d\udccd El Chalten | Patagonia Cliffs\n\n#photography #naturephotography #landscape #southamerica #argentina #travel #travelphotography #bucketlist #beautiful #vacation #photographer #sun #city #explore #wildlife #destination #river #wildlife #mustsee #iconic #ocean #worldtravel #patagonia #mountain #elchalten #glacier #ice #frozen #lago", "like_count": 593, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0mpNJFx20c/"}, {"id": "18405649270020643", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 45, "caption": "\ud835\ude10\ud835\ude2d \ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude26 \ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude2d \ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude3b\ud835\ude2a\ud835\ude30\n\u2022\n\u2022\n#lecco #italia #italy #lake #lago #scatti_italiani #igdaily #ig_italy #igersitalia #igersitalia #igerslecco #photo #volgoitalia #photography #ste_zuliani #newpost #gopro #goproit #goprophotography #goprohero #goprooftheday", "like_count": 583, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2aj0dHsj-0/"}, {"id": "18016986511907539", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 5, "caption": "#photooftheday #lago #photoeveryday #tramontostupendo #hoplessromantic #attimi #gemitaiz #gemitaizfrasi", "like_count": 518, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzhJ0KENthj/"}, {"id": "17981707601625233", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "#hallstatt#austria#avusturya#lake#hallst\u00e4ttersee#nature#g\u00f6l#naturelover#gununkaresi#aniyakala#objektifimden#objektifimdenyansiyanlar#naturelovers#igers#igdaily#photooftheday#beatifuldestinations#ig_week_nature#ig_nature_natura#tbt#wanderlust#kadraj\u0131mdan#landscape#landscapephotography#nature_perfection#lago#nature_of_our_world#nature_lovers#naturelove#saturday", "like_count": 658, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1ev9CIs1P4/"}, {"id": "17990812934554183", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 346, "caption": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\nanjelika.daytona ,elenadtms ,naturalezas.foto .\n#juliaola79 ,#anjelikadaytona ,#bikinis ,#bikiniseries ,#lago ,#spain\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ,#guadalajara ,#castillalamancha ,#fashionstyle ,#bloggerstyle ,#instablogger ,#oodt ,#in ,#instaphoto ,#legs ,#blond ,", "like_count": 1119, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4AWWcbs5OD/"}, {"id": "18325350190097958", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 25, "caption": "Aperol Spritz\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f gibt es bei Euch einen Urlaub ohne?\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 698, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C019J5zrHww/"}, {"id": "17920457633821863", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 23, "caption": "Quello che sei, dove vai ci\u00f2 che vuoi\nLo sai soltanto tu \u2b50\ufe0f (Jovanotti). #resinelli #parcovalentino #piandeiresinelli #abbadia #abbadialariana #ballabio #lombardia #lombardiadascoprire #lombardiafoto #lombardia_in_grande #regionelombardia #lombardia_bestsunset #lombardy #lombardyitaly #inlombardia #inlombardia365 #viaggioinlombardia #lago #lagodicomo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #lagodicomoitalia #lakecomoexperience #lakelife #postimagici #paesaggi #paesaggiitaliani #paesaggio #paesaggimozzafiato #luoghimagici #luoghidavisitare #luoghidelcuore", "like_count": 842, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0hqixasAVC/"}, {"id": "18012076367328206", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 7, "caption": "#lago #lake #italy #nature #italia #travel #landscape #photography #picoftheday #mountains #laghiditalia #naturephotography #natura #photooftheday #sky #love #instagood #summer #relax #sun #abruzzo#igersitalia #beautiful #photo #montagna #mountain #sunset #laquila #water #lagosinizzo", "like_count": 1056, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C299L7QsfkG/"},{"id": "18309171160182765", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 27, "caption": "Hotel Villa Cipressi\ud83d\udc9c\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #hotel #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto #italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1085, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4d1ZC1tK-B/"}, {"id": "18015873701176775", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Special memory of a hike around the reflecting clear waters at the Toblachersee in South Tyrol. \n.\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikingtheglobe #dolomites #dolomiten #altoadige #s\u00fcdtirol #italytrip #italiainunoscatto #volgoitalia #spiegelung #yallerstrentino_altoadige #reflections #alpenliebe #lago #landscapecaptures #naturelovers #naturpur #landschaftsfoto #bergliebe #mountainlake #wanderung #lakesideview #vue #mountainlovers #bergsee #lakereflection #lakeviews #laghetto #lugar #ausblick #austrianblogger", "like_count": 2294, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OEey8ssnj/"}, {"id": "18039325507688294", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Cloudy morning view from the fountain at the Gosausee in the Salzkammergut of Upper Austria. This is at the starting point for some awesome hikes...\n.\n\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikingculture #salzkammergut #gosausee #\u00f6sterreich\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 #loves_austria #austrianblogger  #wanderluster  #alpenliebe #viewpoint #365austria #ig_austria #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #hikinglife #vue #ausblick #paesaggio #fountains #lakeview #lakeside #lago #mountainlakes #lakeviews #reflectionshots #lakesideview #mountainlake", "like_count": 366, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dEnODrU1r/"}, {"id": "17992844015577887", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 137, "caption": "Villa Monastero\ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #italia #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto #italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 17294, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GqRPiNLm_/"}, {"id": "18056668534551420", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "Summer memory of a gorgeous hiking day at the Langbathseen in the Salzkammergut of Upper Austria\n.\n\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikinglove #salzkammergut #langbathsee #ober\u00f6sterreich #loves_austria #austrianblogger  #wanderluster  #alpenliebe #viewpoint #365austria #spiegelung #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #lago #vue #mountainlake  #paesaggio #reflectionshot #lakeview #lakeside #laghetto  #mountainlakes #lakeviews #reflectionshots #lakesideview #lakesofinstagram", "like_count": 892, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TnZMrPHf6/"}, {"id": "18015849380154462", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Villa del Balbianello\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #hotel #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto\n#italiait #italianlife #italiabella #italylife #italyvacations #italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1660, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30orJhtorP/"}, {"id": "17996260928529679", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "From a day at the Walchsee near Kufstein . Kaiserwinkl in Tyrol.\n\n.\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikinglove #kufstein #tyrol #loves_austria #austrianblogger #wanderluster #viewforview #alpenpanorama #loveaustria #365austria #beautifuldestinationsaroundworld #fantasticview #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #wilderkaiser #paesaggio #seeblick #lakeviews #lakeside #laghetto #lakesideview #mountainlakes #alpinelake #lac #lago #mountainlake", "like_count": 797, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3xWCCFLzZj/"}, {"id": "18037293211805689", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Projeto Arizona - Felipe Titto\n\nIsso \u00e9 Genesis Ecossistemas\n\n#lago #lagosornamentais #lagos #paisagismo #arquitetura #piscina #piscinanatural", "like_count": 559, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3_f314AHOF/"}, {"id": "18097843792387851", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 81, "caption": "Beautiful villadelbalbianello \ud83d\udcf8shewandersabroad \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy", "like_count": 8840, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2zz0Abxb7F/"}, {"id": "18137932564317597", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Sending you good vibes to start your morning with positive energy! Good morning! \ud83d\udccdComo\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 697, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4aLNjvtuZb/"}, {"id": "18013976078242828", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "....SOLO IL TEMPO TI DAR\u00c0 LE RISPOSTE CHE STAI CERCANDO...MA TE LE DAR\u00c0 QUANDO AVRAI DIMENTICATO LE DOMANDE \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f \nBuon pomeriggio \ud83d\ude03 \nOrta Lake\n.\n.\nSpecial Repost by passa.nik \ud83d\ude00\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 287, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dZ3OKIIjp/"}, {"id": "18059223532542004", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 16, "caption": "A questo punto io direi....BASTA acqua...\ud83d\ude0avogliamo il sole e voi cosa ne dite?....\nBuona domenica....\n.\n.\nRingraziamo x le foto zia_migliore_ ....\ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 596, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4U6HEKISO8/"}, {"id": "17873755032056187", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "It doesn\u2019t matter how bad was your yesterday. Today, you are going to make it a good one. Wishing you a good morning!\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1034, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NTIOTNBiw/"}, {"id": "17948535236761764", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "Beauty of villadelbalbianello \n\nCredit \ud83d\udcf8 pinkines \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 2678, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-FalSxYuX/"}, {"id": "18008361230352812", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 78, "caption": "Wo wurde das Bild aufgenommen?\ud83d\ude0d\nM\u00e4rz 2024\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 955, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Ye9xMLY6_/"}, {"id": "18027914548812798", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 84, "caption": "Esse lago, fizemos com todo amor, mas tamb\u00e9m com a melhor tecnologia, materiais de primeira e muito compromisso pra ahickmann e sua fam\u00edlia!\n\n#lagos #anahickmann #lago #paisagismo #piscinanatural #piscina #lagoornamental", "like_count": 2733, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4a7HPAO0Yn/"}, {"id": "17978862251597561", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 72, "caption": "Beauty of Lake Como \ud83d\udcf8\ud83c\udfa5 gmarcod91 \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 15061, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyv2i_1NkGM/"}, {"id": "17864015571085921", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 14, "caption": ".\n\u201cUna casa, un palacio\u201d\n\u2022\nCasa Starkey\nMarcel Breuer, arquitecto \nDuluth, Minnesota, \nEstados Unidos, 1954-1955.\n.\n\u201cNi la simplificaci\u00f3n excesiva y unilateral, ni el compromiso poco afinado ofrecen una soluci\u00f3n. La b\u00fasqueda de una idea clara y firme que satisfaga necesidades y prop\u00f3sitos opuestos es lo que saca a la arquitectura del reino de la abstracci\u00f3n y le da vida y arte.\u201d\nLa casa Starkey formada a partir de 3 vol\u00famenes independientes, muestra claramente el esquema binuclear caracter\u00edstico de Breuer en los programas familiares.\nLa casa se plantea de forma horizontal suspendida en el aire favoreciendo la visi\u00f3n de la naturaleza. La entrada en el vest\u00edbulo resulta premiada con la transparencia hacia el lago. Tan solo una parte del \u00e1rea de los dormitorios apoya sobre la plataforma superior del terreno, mientras que en el resto queda una fisura que permite ver el porche creado por la suspensi\u00f3n de la casa.\nEl comedor y la cocina se abren hacia una terraza situada al sureste, desde la cual es posible descender al gran porche inferior\nLa estructura que soporta la casa est\u00e1 formada por dos grandes p\u00f3rticos de madera laminada, de los cuales queda suspendido el techo y en los que tambi\u00e9n apoya el suelo.\nFotos de Ezra Stoller.\n.\n#baukunstacademy #baukunst #marcelbreuer #master \n#modernarchitecture #architecture\n#architect #modernarchitect #midcentury\n#midcenturyhome #arquitecturamoderna\n#arquitectura #arquitetura #architettura\n#arquitecto #arquiteto #architetto\n#stone #wood\n#glass #lake #lago #home #house\n#modernhome #architecturephotography\n#minessota #bauhaus #home #house #palace #breuer", "like_count": 2645, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3h945yNAFj/"}, {"id": "17855146140098905", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "Wir lieben die kleinen Gassen am Gardasee\ud83d\ude0d ihr auch?\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2654, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3xGqJRLm7e/"}, {"id": "18016551365323161", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "Saluti dal lago..\ud83d\udca6\u2764\ufe0f\n(Credit & Thx: norman.the.saint.bernard)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #dogpic #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #cinofiliaitaliana #passionecani #puppy #cucciolo #dog #dogs #milano #lagomaggiore #lago #lugano #sanbernardo #sanbernardodog #saintbernard #saintbernardsofinstagram #saintbernardpuppy #saintbernards #passeggiata #negozioperanimali #negoziopercani #passeggiataconilcane", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4c5k40NcQF/"}, {"id": "18326956738189955", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 56, "caption": "Qual seu \u00e2ngulo preferido? O \u00faltimo ficou incr\u00edvel\u2026\n\n#lagos #lago #lagoornamental #piscina #piscinanatural #paisagismo #arquitetura", "like_count": 781, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dIQb9ula5/"}, {"id": "17989804226521230", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "Lac du Chevril, Savoie\n.\nClairement nous ne sommes pas encore pr\u00eat \u00e0 dire \u00ab\u00a0\u00e0 l\u2019ann\u00e9e prochaine\u00a0\u00bb aux lacs ! \ud83d\ude05 Cet automne a \u00e9t\u00e9 bien trop court ! La bonne nouvelle c\u2019est que le lac du Chevril est quand m\u00eame visible m\u00eame en hiver \u2744\ufe0f ! Que vous alliez \u00e0 Tignes ou \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re cet hiver vous pourrez en profiter !\n.\n.\n.\n.\n#valdisere #tignes #savoie #lac #frenchalps #rando #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #myauvergnerhonealpes #jpeuxpasjaimontagne #leroutard #alltrails #hello_france #snowleader #hikingtheglobe #montagne #alpenliebe #couplegoals #mountain #lake #see #lago #jpeuxpasjairando #beautifulexplorers #massifdesalpes #hiking #alps #alpen #randonn\u00e9e", "like_count": 3574, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cztua37tckk/"}, {"id": "18031987930882793", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "Kannst du die Wellen h\u00f6ren?\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 738, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GGNH5rA1M/"}, {"id": "18024606917055385", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Migliori amici..\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 ma quanto sono belli..?!\n(Credit & Thx: vinterthelappie)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #passioneanimali #passionecani #puppy #cucciolo #dogs #dog #amicia4zampe #doglover #doglovers #finnishlapphund #finnishlapphundpuppy #finnishlappdog #finlandia #milano #torino #montagna #lago #amici #negoziopercani #accessoripercani #pettorinapercani", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OEQx0tmqg/"}, {"id": "18218129875277671", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 112, "caption": "Onde antes era um gramado com poucas intera\u00e7\u00f5es, hoje \u00e9 uma festa de vida abundante em equil\u00edbrio natural.\nNos aproximar da sabedoria da \u00e1gua \u00e9 o conhecimento fundamental para regenerar qualquer lugar do planeta.\nN\u00e3o h\u00e1 nada mais poderoso para atrair biodiversidade que um lago vivo, com \u00e1gua selvagem, n\u00e3o domesticada.\nE a dengue?\nO lago funciona como uma armadilha para o mosquito da dengue, pois todos os ovinhos que forem depositados na \u00e1gua ser\u00e3o imediatamente devorados pelos peixinhos, girinhos, larvas de lib\u00e9lulas e outros predadores naturais.\nO veneno mata todos esses predadores dos mosquitos e n\u00e3o consegue eliminar os mosquitos.\nA natureza tem sempre a solu\u00e7\u00e3o perfeita.\nVoc\u00ea tamb\u00e9m acha?\n\nEm nossos cursos voc\u00ea ir\u00e1 aprender a trabalhar \u00e0 favor da \u00e1gua.\nSe deseja se juntar \u00e0 essa turma incr\u00edvel, no link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es.\n\nAgra\u00e7o a dedica\u00e7\u00e3o e inspira\u00e7\u00e3o de nossa aluna querida, andrea.barbosa.921 \n\n#agroecologia #permacultura #agrofloresta #biodiversidade #veneno #lago #\u00e1gua #jardim #paz #paisagismoregenerativo #paisagismo", "like_count": 3937, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NyUv8LdBh/"}, {"id": "17931094574822741", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 40, "caption": "Lago\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83c\udf0a wann gehts los?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 573, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TcyAqLgM1/"}, {"id": "17994509150206754", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Lago Maulazzo \nninobartucciophoto \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#italy #italia #sicily #sicilia #siciliabedda #messina #provinciadimessina #travel #travelphotography #travelgram #travelblogger #travelling #nebrodi #lago #lagomaulazzo #lake #lakes #sunset #sky #sunsetlovers #sunsetphotography #vibes #snow #snowday #ice #nature #forest #forestphotography #forestlovers #naturelovers", "like_count": 1161, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C08u91-rxrC/"}, {"id": "18022816945829053", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Um fen\u00f4meno curioso ocorre no Ref\u00fagio Nacional de Vida Selvagem de Kealia Pond, no Hava\u00ed, desde o in\u00edcio do m\u00eas. A \u00e1gua de um dos poucos p\u00e2ntanos salgados costeiros da ilha de Maui est\u00e1 completamente rosa. An\u00e1lises feitas pela Universidade do Hava\u00ed sugerem que microorganismos chamados de halobact\u00e9rias est\u00e3o por tr\u00e1s da mudan\u00e7a na tonalidade.\n\nSegundo especialistas, as halobact\u00e9rias prosperam em condi\u00e7\u00f5es extremas, como em regi\u00f5es de \u00e1guas muito salgadas. O per\u00edodo de seca na regi\u00e3o v\u00eam reduzindo a chegada da \u00e1gua doce no lago, provocando o aumento da salinidade no local. Isso o transformou no ambiente perfeito para a prolifera\u00e7\u00e3o das bact\u00e9rias de cores vivas. Autoridades dos Estados Unidos estimam que 90% do condado de Maui est\u00e1 em estado de seca severa, que se intensificou ap\u00f3s os inc\u00eandios que destru\u00edram parte de Lahaina em Agosto. A tend\u00eancia, dizem, \u00e9 que o Hava\u00ed passe a ser afetado cada vez mais por per\u00edodos de seca \u00e0 medida que a temperatura global aumenta. #TerraBrasil #TerraPlaneta #Lago #Rosa #Sal #Bact\u00e9rias #Clima #Planeta #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #MeioAmbiente #Natureza #Temperatura #AquecimentoGlobal\n\n\ud83d\udcf8 Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram/traviskeahi_photos", "like_count": 2770, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzkFINkx_c8/"}, {"id": "17892010619978387", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 59, "caption": "Lago d\u2019Orta\ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakeorta #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #italia\n#sunset #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto\n#italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages\n#igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1431, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3inQ_uNAve/"}, {"id": "18010904246041296", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Einfach den Lago genie\u00dfen\ud83d\ude0b\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 625, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Wn0n-ozpQ/"}, {"id": "18029412229901249", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 119, "caption": "Wer wei\u00df wo?\ud83d\ude0d\ud83e\udef6\ud83c\udffd\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 703, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Lmaasr3yy/"}, {"id": "18037302616805839", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 137, "caption": "~ Feliz lunes. \ud83c\udf1e\n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #lake #sun #sunshine #nature #landscape #photography #sunset_pics #sunset_captures #sunsetphotography #sunsetlovers #nature_captures #nature_photo #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photooftheday #picoftheday", "like_count": 1082, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4FtdMJMIje/"}, {"id": "18013963660966120", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "L\u2019anno si comincia con i buoni propositi, e quale miglior proposito che quello di stare all\u2019aria aperta?\n\nIl #cammino che esploreremo \u00e8 un cammino facile ed accessibile a tutti, \u00e8 in #Umbria e si snoda tra Titignano e la Roccaccia, alla scoperta del #grandCanyon umbro.\n\nIl punto di partenza \u00e8 Titignano, ci si arriva impostando la localit\u00e0 sul navigatore, appena arrivati vi troverete di fronte a un affascinante castello nella provincia di Terni. Le radici di questo luogo risalgono al lontano 937 e da allora \u00e8 stato oggetto di contese tra le citt\u00e0 di Todi e Orvieto. La struttura attuale, risalente al XVII secolo, \u00e8 stata costruita attorno a una corte e a un elegante palazzo signorile.\n\nOggi, #Titignano \u00e8 parte del comune di Orvieto e ospita pochi abitanti, una suggestiva chiesa, una terrazza panoramica e un accogliente albergo.\n\nLasciate l\u2019auto nell\u2019unico parcheggio della zona e preparatevi per un\u2019indimenticabile avventura a piedi, aggirando il castello di Titignano. Il percorso si apre tra imponenti cipressi lungo una strada sterrata, ma agevolmente praticabile anche senza particolare preparazione fisica. Una passeggiata di circa 7 km tra andata e ritorno vi condurr\u00e0 attraverso panorami mozzafiato, regalandovi la visione incantevole della vegetazione circostante e del #lago di #Corbara.\n\nDopo un po\u2019 di cammino, vi imbatterete in un bivio: prendete la strada a sinistra! Continuate a seguire le indicazioni e lasciatevi cullare dai suoni della natura che vi circonda. Durante il percorso avrete l\u2019opportunit\u00e0 di intravedere i suggestivi resti del castello di Montemarte. Poi i attendono i maestosi resti di un antico castello noto oggi come La #Roccaccia, situato a 411 metri di altitudine. Questo antico castello diroccato offre una vista a strapiombo sul Lago di Corbara e sulle suggestive Gole del Forello, un canyon naturale scavato dal corso del fiume #Tevere.\n\nUn suggerimento prezioso \u00e8 fare una breve sosta alla terrazza del Castello di Titignano, dove potrete assaporare la cucina tipica umbra, accompagnata da un altro emozionante panorama al tramonto.\n.\n.\n.\n#greenme #greenmeitalia", "like_count": 1323, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2mzWslN-xX/"}, {"id": "18021213662094835", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 53, "caption": "Lup\u00e9rcio \u00e9 um aluno querido e dedicado do nosso curso Lagos.\nEle mora em Boa Vista, Roraima, numa comunidade permacultural, ou seja, uma comunidade que deixa um legado de regenera\u00e7\u00e3o e prosperidade para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.\nAs temperaturas s\u00e3o elevadas o ano todo e a presen\u00e7a do lago, al\u00e9m de criar um microclima fresco, proporciona aos animais silvestres \u00e1gua pura e fresca para viverem felizes.\nTestemunhar a vida chegando \u00e9 fonte de infinito deslumbramento.\nH\u00e1 muitas a\u00e7\u00f5es importantes para trabalharmos a regenera\u00e7\u00e3o a partir da \u00e1gua: reservar, infiltrar, reusar, conduzir, distribuir ao longo do relevo.\nO lago biodiverso \u00e9 algo muito especial, pois \u00e9 o momento em que convidamos a presen\u00e7a da \u00e1gua para beneficiar todos os seres.\nA \u00e1gua em seu estado selvagem, sem bombas, filtros, oz\u00f4nio ou complica\u00e7\u00e3o, eleva a vibra\u00e7\u00e3o de qualquer lugar, e a vida evolui exponencialmente.\n\nQuer se juntar \u00e0 essa turma de regeneradoras e regeneradores que est\u00e3o criando lagos para todos os seres em muitos lugares do Brasil e do mundo?\nSua presen\u00e7a \u00e9 muito bem vinda e desejada!\nNo link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es.\n\n#permacultura #agroecologia #agrofloresta #regenera\u00e7\u00e3o #lago #\u00e1gua #biodiversidade #paz #autonomia #jardimagroecol\u00f3gico #jardim", "like_count": 1743, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4JmrEhrKkA/"}, {"id": "18012834407499011", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Na, kennt ihr dieses Blick auf den Gardasee?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1113, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2nHPD7oMXT/"}, {"id": "18126332683329577", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Den Lago genie\u00dfen\ud83e\udd79\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 584, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3o8jaqrSGh/"}, {"id": "18001174373454372", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Il fine settimana \u00e8 alle porte.\nPreparatevi per vivere le bellezze che il nostro Appennino sa regalare \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nQua siamo sulle sponde del Lago Baccio con una vista splendida che riempie gli occhi di bellezza \ud83d\ude0d\n\n#InAppenninoModenese \n\ud83d\udcf8 giulianopasquesi", "like_count": 503, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ag72FN047/"}, {"id": "18039027544685484", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia \ud83c\udf96Borghi_cartoline \n\ud83c\udf96Discoverygarda \ud83c\udf96Igbrescia \n\ud83c\udf96Diariotricolore_lagodigarda #castellodisirmione #castelloscaligero #castello #castle #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #sirmione #brescia #lombardia #italia #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #if_lombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lombardia_mania__ lombardia_cartoline_ lasciatemiviaggiare_lombardia diariotricolore_lombardia  photogrammers_lombardia bestlombardiapics lombardia_inunclick scatto_lombardia lombardia_borghiecitta lombardia_bestphoto", "like_count": 780, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4BCIQ0MTkF/"}, {"id": "18021866794990868", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 65, "caption": "Blick \u00fcber den Lago Maggiore - hoch oben mit toller Aussicht \ud83d\udc95#lago #lagomaggiore\u2764\ufe0f #schweiztourismus #schweiz\ud83c\udde8\ud83c\udded #tourist #tourismus #reiselust #reisen #ausflugsziel #ausflugstipp #italien #italienurlaub #italia #tessin #wanderlust #wanderurlaub #wanderungen #see #seeliebe #reiseblogger #reisefotografie #mediterraneanfood #bergliebe\ud83c\udfd4 #berg", "like_count": 656, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3YPQzPsR6v/"}, {"id": "17993194706268134", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 52, "caption": "Une belle balade en raquettes \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re\n.\nOn esp\u00e8re que vous avez pass\u00e9 un Joyeux No\u00ebl avec vos familles et que vous avez \u00e9t\u00e9 g\u00e2t\u00e9 \ud83c\udf81\ud83c\udf84\ud83c\udf85 Derni\u00e8re ligne droite avant la nouvelle ann\u00e9e ! \n.\n.\n.\n.\n#valdisere #tignes #savoie #lac #frenchalps #rando #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #myauvergnerhonealpes #jpeuxpasjaimontagne #leroutard #alltrails #hello_france #snowleader #hikingtheglobe #montagne #alpenliebe #couplegoals #mountain #lake #see #lago #jpeuxpasjairando #beautifulexplorers #massifdesalpes #hiking #alps #alpen #randonn\u00e9e", "like_count": 2117, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1UzRTSNx6y/"}, {"id": "17870615670058782", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Last photo of mine Octavia RS from our summer trip to Italy. This is next to Lago di Ledro \ud83d\udd25\ud83c\uddee\ud83c\uddf9. I love that water color. It really is a beautifull place \ud83e\udee0.\n\n#octaviars #octavia4 #octavia4rs #octavia #octaviavrs\u00a0 #skoda #skodaoctavia #skodavrs #skodaauto #skodamotorsport #lago #vrs #rs #rs245 #vrs245 #carphotography #carsofinstagram #carlovers #lake #vagcars #car #cars #carphotography #carstagram #italy #blackwheels #japanracing #tsi #maxtondesign #lagodiledro\n\nskodaworldwide \nskodaworld \nskodafreundedeutschland \nskodarsclub \nvrs_chat \nskodade \nskodapolska \nskodaireland \nskodauk \nskoda.slovenija \njapanracingwheels \nmaxtondesign \nst_suspensions\ninstaoctavia\nskoda_group_official\nskoda.passion\nskodacr\nskoda_spain\nskodagram_portugal\nskoda_community\nskodagram\nskodabe\nskoda_switzerland\nskoda_italia\nskoda_club_italia\nskodaaustralia\nskodaautosk\nskoda.hrvatska\nskoda_greece\nrs_skoda\nskoda_romania\nskodanorge\nskodafrance\nskodanl\nskodatw\noctavia_fanclub_czsk\nskoda_group_official\nvagcafe\nskoda_superb_octavia_cz", "like_count": 949, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3QHXXCoR6i/"}, {"id": "18057733837532820", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1212, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3e9cDOxIn5/"}, {"id": "18421017712052096", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 57, "caption": "Schreibt \ud83e\udef6\ud83c\udffd in den Kommentaren, wenn ihr den Gardasee auch liebt\ud83e\udd79\u2764\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 503, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4BQYY0rOeh/"}, {"id": "18020604880889621", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Genesis Pool\n\n#lago #lagoparanado #piscinanatural #pool #arquitetura", "like_count": 984, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3a_YI3PFZ7/"}, {"id": "17971922258643695", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 43, "caption": "Winter day in #Varenna #LakeComo \n#Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1U7Et5NzXP/"}, {"id": "18020693495314357", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 39, "caption": "Carlito,  salvatierracarlos \u00e9 um aluno querido de nossos dois cursos e mora na Guatemala, na base de um vulc\u00e3o ativo, um lugar lindo mas muito seco.\n\u00c9 emocionante acompanhar o trabalho de nossos alunos e alunas. \nO lago do Carlito beneficiou tantos seres que \u00e9 imposs\u00edvel calcular.\nOnde a \u00e1gua pura estiver presente, em seu estado selvagem, tudo prospera.\nEste lago n\u00e3o tem nenhuma bomba, nenhum filtro, nenhuma complica\u00e7\u00e3o.\nEle \u00e9 feito com a intelig\u00eancia perfeita da natureza.\nAgora Carlito est\u00e1 trabalhando na infiltra\u00e7\u00e3o da \u00e1gua da chuva e j\u00e1 fez uma cisterna para atravessar a seca.\nQuando trabalhamos a favor da \u00e1gua, tudo \u00e9 poss\u00edvel.\n\nQuer fazer parte desta turma incr\u00edvel que est\u00e1 fazendo lagos biodiversos com suas pr\u00f3prias m\u00e3os?\nNo link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es!\n\n#agrofloresta #agroecologia #\u00e1gua #regenera\u00e7\u00e3o #lago #biodiversidade #paz #natureza #jardim", "like_count": 869, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Gfo_xOCbf/"}, {"id": "18110905438347489", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Messina \nantolag91 \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#italy #italia #sicily #sicilia #siciliabedda #messina #provinciadimessina #travel #travelphotography #travelgram #travelblogger #travelling #ganzirri #lake #lakes #lago #flower #flowers #nature #naturelovers #naturephotography #boat #boats #sunset #sunsetlovers #sunsetphotography #sky #landscape #peace #vibes", "like_count": 657, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1MJKOKMN5r/"}, {"id": "17854670061077526", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "REDUCED! Art Nouveau Villa + Annexes for Sale in a Lakeside Location. This amazing complex is situated right at the border between Umbria and Tuscany on the banks of Lake Montepulciano, a protected nature reserve. It consists of -\u2060\n1. Main villa - very attractive Art Nouveau villa with a marvellous stone interior staircase adorned with a wrought-iron balustrade. The villa is on three floors plus the tower totalling approx 170 sqm.\u2060\n2. An old brick farmhouse of about 190 sqm of typical rural architecture dating from the19th century, divided into 4 apartments.\u2060\n3. Another house of 115 sqm, which has an apartment consisting of three bedrooms, living room with kitchenette and two bathrooms. \u2060\nThe property also includes a swimming pool, an outbuilding with living room and 5 hectares (12 acres) of land divided between garden, orchard, vineyard, agricultural land and woodland with oaks and holm oaks. Within the property there are two water springs one of which is used for irrigation. Now \u20ac950,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com, ref. V3450AB\u2060. Please email info@casatuscany.com quoting the reference number for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#villaliberty #libertyvilla #ville #ombrie #umbri\u00eb #umbrien \u2060\n#casali #rustici #casolari #lago #vistalago #seeblick #lakeview \u2060\n#italy #italianvilla #umbria #umbriaproperty #vendesi #house #italian #forsale #property #realestate #reduced #beams #bauernhaus #ferme #boerderij #v\u00e5ningshus #willa", "like_count": 1025, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0t2T0DshVo/"}, {"id": "18252795382224164", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "#lakebled #bled #bledlake #slovenia #bledisland #visitbled #igslovenia #ifeelslovenia #sloveniatravel #igersslovenia #sloveniainphotos #slovenialovers #exploringslovenia #folkscenery #clickfor_travel #clickfor_landscape #landscapephotography #visitsloveniapl #visitslovenia #lakebledslovenia #bledlakeslovenia #europetravel #lake #lago #bledslovenia #scatto_reflection #scattolandscape #love_reflections #landscape_lovers #stayandwander", "like_count": 300, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2FDTHponrs/"}, {"id": "18009026234141558", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\u2764\ufe0f f\u00fcr unser Lago! Kommentiert mit ein \u2764\ufe0f wenn Ihr den Lago auch liebt\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1355, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1FVoGirTN0/"},{"id": "17989874561412464", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 23, "caption": "#hq #hqs #bd #animais #bichos #animales #pet #pets #biologia #zoologia #natureza #naturaleza #lago #nata\u00e7\u00e3o #pato #aves #ave #crian\u00e7as #criancas #calor", "like_count": 2291, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0CkHknOGTQ/"}, {"id": "18117571936317096", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "La magia del campanile sommerso e il Lago di Resia ghiacciato, stupendo!\n\n\ud83d\udcf8: malteheitmueller \n\n\ud83d\udccc Se vuoi essere ripostato anche tu, segui la pagina amicideltrekking e taggaci nei tuoi scatti \ud83d\udcf8\ud83c\udfd4\n\n#amicideltrekking #natura #trekking #lagoresia #lago #lake", "like_count": 2872, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4PvQhotY5f/"}, {"id": "18024897337978960", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "El lago Yundang, Xiamen \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\n1980 v.s 2024 \n\n#China #Asia #Xiamen #Progreso #Lago", "like_count": 781, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C38LAayuWD9/"}, {"id": "17989321202248538", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Good morning! Wake up energized, have a good meal and achieve all that you want today.\n\n\ud83d\udcf8 barbara_labg \ud83d\udccd Varenna\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1594, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz8HrQENd_J/"}, {"id": "17965141580661912", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Le giornate pi\u00f9 belle iniziano sempre accanto a te...\nBuon fine settimana...\n.\n.\nSpecial Repost by adrianoaries70 \ud83d\ude0a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude04\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 600, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0oQ7icL7nv/"}, {"id": "17984894813568249", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "The Beauty of Lake Como \ud83c\udfa5 meolafrancesco\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1980, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wuL4ZNHfc/"}, {"id": "18166017061289846", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 48, "caption": "O que voc\u00ea achou dessa linda casinha? Um charme, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n_\nComenta aqui embaixo o que mais gostou!\n_\ud83d\udd35 SIGAM ladobarq \ud83d\udc49\ud83c\udffc USEM #LADOBARQ\n.\n.\n\u27a1\ufe0fVia: camauivillas\n\u00a9Todos os direitos reservados aos respons\u00e1veis", "like_count": 1754, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czgw4AIgEc0/"}, {"id": "17968456256569163", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Good morning, Wake up and enjoy the beautiful morning. May this day bring you peace and joy.\n\nlagodicomoitaly \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 821, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Fe_U1RIWG/"}, {"id": "17864685717051709", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "This 18th century lakeside residence with pool in Umbria is on a private peninsula with the lake on 3 sides which provides maximum tranquillity and privacy. A fantastic home for a large family or for hosting tourists. 550 sqm with 11 bedrooms. 2 annexes to restore. 4.4 hectare garden with barbecue and play/games area.\u2060\nThe property is located in a beautiful spot just 2.5km away from a small village that offers all the necessary services for everyday life. There is also a nearby medieval city full of bars, wine bars, shops, and a dazzling cathedral. The hills surrounding the lake are full of charming towns, walks and restaurants. \u20ac1,900,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com ref. V5541CR\u2060\n\u2060\n\u2060Please email info@casatuscany.com quoting the property reference V5541CR for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Rentals: https://casatuscany.netvilla.it/\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp message +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#lake #lakeside #lago #see #umbria #villa #farmhouse #italian #pool #forsale #property #realestate #luxury #luxurypropertyforsale #dreamhome #originalfeatures #architecture #view #waterside #casali #casaliinvendita #casacolonica #bauernhaus #ferme #boerderij #bondgard #stuehus #v\u00e5ningshus\u2060\n#casolari #italy", "like_count": 1033, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0_xf79M8VO/"}, {"id": "18249236320169056", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "Lago Blu, Cervinia ! \ud83d\udc40 sur le Cervin\nUne de mes photos pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es de cet automne/hiver ! \ud83e\udd2d\n.\n.\n.\n.\n#lagoblu #Matterhorn #valledaosta #valdaosta #valleedaoste #lac #Cervin #montagna #aostavalley #aosta #italianplaces #bluelake #travelsitaly #autunno #snow #beautifuldestinations #automne #italy #Hikingtheglobe #snowleader #alltrails #jpeuxpasjairando #jpeuxpasjaimontagne #alpenliebe #lago #italianalps #rando #fall #randonnee #montagne", "like_count": 2257, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wq2YJt5Hh/"}, {"id": "18013972192871566", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Lago Santo Modenese \nEmilia Romagna \n\nCredit domenicolorenzoni\n\nSelezionate da:\u00a0 la.stefy__ \ngiuliamigli_\n\nEsplora la mappa interattiva volgomappa, segui il nostro profilo nazionale volgoitalia \n\nPer eventi e collaborazioni link in bio \n\nPer l'agenzia pubblicitaria segui e contatta volgo \n\n#volgoitalia #volgoemiliaromagna #volgomodena\n\n#lagosantomodenese #appenninoemiliano #emiliaromagna #Italia  #emiliaromagna_photogroup  #modena #appenninocentroitalia #ilikeitaly #italian\n\n#lakereflection #lakeview #lago #autumcolors #autumnleaves", "like_count": 679, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZnVQDomhF/"}, {"id": "18005959151464623", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "...Esistono luoghi che respiri e senti tuoi....\nBuongiorno...\nOrta San Giulio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\udc4d\n.\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 884, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3CPkJ-IQFJ/"}, {"id": "18108329971370115", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n\ud83d\udcf8 guillaume_grshy \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 903, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4AbsH4tpL0/"}, {"id": "17899559504850664", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 77, "caption": "Petite lac sans nom \u00e0 Sixt Fer \u00e0 Cheval\n.\nPetite d\u00e9couverte de l\u2019hiver dernier en me baladant dans le village de Sixt Fer \u00e0 Cheval ! Paysage bucolique, vous ne trouvez pas ?\n.\n.\n.\n.\n#lac #hautesavoie #sixtferacheval #montagne #rando #lake #see #savoiemontblanc #hello_france #paysagemagnifique #frenchalps #randonnee #mountain #super_france #jpeuxpasjairando #snowleader #alpenliebe #beautifulexplorers #hikingtheglobe #paysage #hiking #beautifullandscape #myauvergnerhonealpes #grandmassif #explore_aura #leroutard #alps #lago #savoiehautesavoie", "like_count": 1523, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1znrGbtFBe/"}, {"id": "17995576010597462", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 58, "caption": "Esse antes e depois na vinicolagoes s\u00f3 pra lembrar que sempre d\u00e1 pra melhorar\u2026  Voc\u00ea gostou? Conta pra mim! \n\n#lago #lagoornamental #vin\u00edcola #paisagismo #arquitetura #lagos", "like_count": 1832, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NgZYhu0bM/"}, {"id": "18017323934036882", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 77, "caption": "Cette vue sur le lac bleu d\u2019Arolla partiellement gel\u00e9 \ud83d\ude0d vous arrivez \u00e0 voir la petite utah_venture ?\n.\nElle d\u00e9teste quand l\u2019un de nous part plus loin pour les photos donc l\u00e0 je me fais disputer pour que je revienne ! \ud83d\ude05\n.\n.\n.\n.\n#lac #lacbleu #bluelake #lake #see #arolla #evolene #valdherens #valais #wallis #myswitzerland #alltrails #switzerland #mountain #iloveswitzerland #lago #montagne #rando #randonn\u00e9e #swissalps #beautifulexplorers #magnifiquepaysage #hikingtheglobe #amazingswitzerland #switzerlandpictures #alpenliebe #snowleader #visitswitzerland #exploreswitzerland", "like_count": 2024, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C26s9JdNKhy/"}, {"id": "18415703941038117", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 68, "caption": "Entre las monta\u00f1as, el cielo estrellado y la inmensidad de cada paisaje, este lugar me tiene enamorado \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udcab\ud83e\udd29", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C33yuOOodBY/"}, {"id": "18004712465475924", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 85, "caption": "Wer war schon mal dort?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2200, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0pF0uYLS-6/"}, {"id": "18034493680672361", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "#hallstatt#austria#avusturya#lake#hallst\u00e4ttersee#nature#g\u00f6l#naturelover#gununkaresi#aniyakala#objektifimden#objektifimdenyansiyanlar#naturelovers#igers#igdaily#photooftheday#beatifuldestinations#ig_week_nature#ig_nature_natura#tbt#wanderlust#kadraj\u0131mdan#landscape#landscapephotography#nature_perfection#lago#nature_of_our_world#natureleza#naturelove#tbt\u2764\ufe0f", "like_count": 632, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Z7aYVMb0l/"}, {"id": "17904064871903681", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Senti anche tu ...quel profumo di Natale!?\nBuona Domenica...\nOrta San Giulio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\nSpecial Repost by donatella_vicario \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 854, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0qfV3kIt5-/"}, {"id": "18036026488831327", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 51, "caption": "L\u2019incontournable Lac de Javen \u00e0 Meg\u00e8ve \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacdejaven #megevemoments #megeve #meg\u00e8ve #hautesavoie #montdarbois #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #alpes #alpesfrancaises #alps #frenchalps #montagna #montagnachepassione #mountainlovers #montagne #lac #lago #lake #natureview #paysagemagnifique #eau #water #river #colors #hiking #rando #randonn\u00e9e", "like_count": 1241, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4FxJkPMpRV/"}, {"id": "18032545804855074", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 172, "caption": "IL LAGO DELLE BASTE, DOVE SI SPECCHIA IL PELMO.\nUN\u2019ATMOSFERA UNICA DI PACE E SILENZIO VI AVVOLGER\u00c0. \nTRA PASCOLI D\u2019ALTA MONTAGNA E ARIA FRESCA, RESTERETE INCANTATI \u2764\ufe0f\n#dolomiti #dolomites #lake #montagna #dolomitiunesco #italy #trekking #hikking #unesco #mountain #lago #lakeview #italia #natura #naturephotography #montagne #beautifuldestinations #explore #italytrip", "like_count": 1638, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GpFBuMkRL/"}, {"id": "18030379330674552", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "Titignano, TR\nUmbria \n\nCredit simone_micanti_\n\nSelezionate da:\u00a0 la.stefy__ \ngiuliamigli_\n\nEsplora la mappa interattiva volgomappa, segui il nostro profilo nazionale volgoitalia \n\nPer eventi e collaborazioni link in bio \n\nPer l'agenzia pubblicitaria segui e contatta volgo \n\n#volgoitalia #volgoumbria #volgoterni\n\n#titignano #orvieto #umbria #umbriacuoreverde #umbriatourism #ilikeitaly #italian\n\n#belvedere #canyon #lake #gole #Sunset #tramonto #lago", "like_count": 565, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C17qJjsrtW5/"}, {"id": "18003057275418336", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 80, "caption": "Lake \ud83e\udd0d\ud83e\ude76\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#spring  #lake #ig_sverigebilder #ig_macigal_nature #naturelovers #springday #v\u00e5r #amazing #lagos_world #lago #landscapephotography #tree #hiking #exquisitepics20_travel #fotografiskamuseet #eart_shotz  #ig_macigal_nature #sj\u00f6 #forest #holiday", "like_count": 792, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dxnV5s1Kb/"}, {"id": "18024808753792867", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "Wer vermisst noch den Gardasee?\ud83e\udd79\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 778, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C25LhzdrFy5/"}, {"id": "17958277397588899", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "\ud83e\udd29 La playa m\u00e1s linda de la cordillera: con agua azul, cerca de Bariloche y Villa la Angostura\n\n\ud83c\udf0a El lago Traful es un im\u00e1n por su azul profundo en una superficie de 76 kil\u00f3metros cuadrados. Villa Traful lo rodea y el aire puro y ambiente tranquilo que se respira invitan a sumergirse en el disfrute. Este verano, la playa La Puntilla se llevar\u00e1 todas las miradas y te invita a un chapuz\u00f3n.\n\n\ud83d\udccd Est\u00e1 a s\u00f3lo 2 kil\u00f3metros del centro y lo que m\u00e1s llama la atenci\u00f3n, sin dudas es el color del agua y tambi\u00e9n su temperatura ideal de no m\u00e1s de 15 grados. La costa est\u00e1 tapizada de piedras muy finas, y es muy extensa por lo que es una de las m\u00e1s elegidas. Cuando vayas, deb\u00e9s tener en cuenta que no hay parador que no hay sitios para realizar compras cerca, se recomienda llevar todo para comer y tomar.\n\n\ud83d\udcf2 Algunos viajeros que la eligen postean en sus redes \"Es hermosa, no vas a poder creer el color del agua\". Tiene mirador y una hermosa vista a enormes monta\u00f1as. Al llegar hay un cartel y estacionamiento gratuito y solo vas a tener que caminar poco mas de 200 metros.\n\n\ud83d\ude4c \u00a1Una belleza! \u00bfLa conoc\u00edas?\n\nM\u00e1s de un siglo comprometidos con nuestra comunidad. Suscribite a rionegro.com.ar para acceder a la mejor informaci\u00f3n y an\u00e1lisis, desde la Patagonia para todo el pa\u00eds. Encontr\u00e1 el link a este articulo \ud83d\udd17 en nuestra bio\n\n#VillaTraful #Turismo #Lago #Bariloche #VillaLaAngostura #InstagramRM", "like_count": 521, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C02e1Q0u4hp/"}, {"id": "17899563767886661", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "0 a 10 qual sua nota para esse jardim ? \n\n\ud83d\udc9a\n\nProjeto iarakilaris", "like_count": 641, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4VKoxbunym/"}, {"id": "18125615851335636", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 812, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Cd4Cbt8oq/"}, {"id": "18324236128103424", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 103, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia #lagodidro #idrolake #lago #idro #lungolago #albero #riflesso #anfo #brescia #lombardia #italia #italy #europa #europe #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #lombardia_inunclick #alluring_lombardia #new_photolombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lagodidrocom roadtolombardia scatto_lombardia alluring_lombardia siviaggiare_lombardia raccontolamialombardia new_photoitalia italia_on_travel italia_borghiecitta italia__fiabesca", "like_count": 496, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wz6TWMhtW/"}, {"id": "17887104293974971", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "Wo k\u00f6nnte das am Gardasee sein?\ud83d\ude0d\ud83c\udf4a\n\nHeute mal ein etwas schwierigeres Bild\ud83d\ude0a\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1074, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1kYEt7rv-e/"}, {"id": "18092153608391920", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 152, "caption": "~ Momentos que duran segundos pero puedes estar horas y horas pensando en ellos.\n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #sun #lake #nature #landscape #photography #sunset_captures #sunset_pics #sunsetphotography #sunsetlovers #nature_captures #nature_photo #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photo #picoftheday #photooftheday", "like_count": 1440, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2_9IJjMVhh/"}, {"id": "17980194176443848", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "House in town with pool and lake views. Divided into three apartments, two of which are used for tourist rentals, the other where the current owners live. The property dates back to the late 18th century and was renovated in 2000 and has been maintained with extreme care. The interiors are characterised by typical features, such as exposed beams, terracotta floors and stone exterior. Traditional fireplaces are featured throughout the property and there is a wood-burning oven in the kitchen of one of the apartments. The garden, very elegant and well-kept, is rich in vegetation and has 20 olive trees, a beautiful swimming pool. Views of the lake can be enjoyed from the house, which has a fenced garden and guarantees privacy even though it is close to all services of the town. \u20ac1,380,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com, ref. V5560AB\n\u2060\nPlease email info@casatuscany.com quoting the property reference V5560AB for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Rentals: https://casatuscany.netvilla.it/\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp message +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#haus #fireplace #casali #casaliinvendita #v\u00e5ningshus #homedecor #househunting #realtor #home #interiordesign #villa #farmhouse #house #italian #pool #forsale #property #realestate #dreamhome #originalfeatures #architecture #umbria #passignanosultrasimeno #lakeview #see #vistalago #laketrasimeno #lagoditrasimeno #lago\u2060\n#italy", "like_count": 609, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1J8RlOMsLt/"}, {"id": "17912905382908996", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "C\u2019est bient\u00f4t le printemps les copains \ud83d\ude03\ud83c\udf31\ud83c\udf3c Je te partage ici un clich\u00e9 printanier d\u2019un endroit aussi sublime qu\u2019abandonn\u00e9 au c\u0153ur du Pays Basque \ud83c\udf31\n.\n.\n#paysbasque #paysbasquefran\u00e7ais #paysbasque_net #paysbasque_tourisme #pyrennees #pyrenneesatlantiques #pirineus #pirineos #pirineuslovers #foret #f\u00f4ret #forest #forestlovers #printemps #spring #montagne #montagna #montagnachepassione #mountainlovers #green #vert #merenature #mothernature #nature #natureza #naturezaperfeita #natura #lac #lake #lago", "like_count": 988, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NfkmLM_2L/"}, {"id": "18020878888850752", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Cold Days into the mountain embrace \n\n #lakes #mountainviews #mountainescape #mountainlovers #montagna #lazio #abruzzo #laghi #lakeview #sunset #sunsets #sunset_pics #sunset_vision #water_captures #water_reflection #water_brilliance #lake #lago #mountain #mountains #montagnachepassione #appennino #italianmountains #hikingday #lakeside #hiking #hike #roamtheplanet #folkscenery #hikingculture", "like_count": 891, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz4Y5LaIZFL/"}, {"id": "18330400243096789", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83c\udf05 \"Un caleidoscopio di emozioni...\" \n\nI colori del lago d'Iseo al tramonto sulla passeggiata Lady Mary Wortley Montagu di Lovere \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8 Foto di Daniela P.\n\n#lovere #lagodiseo #iseo #lungolago #lago #lake #bergamo #bergamonews #newsbergamo #news #notiziebergamo #igbergamo #igersbergamo #ig_bergamo #bg #notizie #ignews #ultimenotizie #notiziedelgiorno", "like_count": 625, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2XpO9oR2Yv/"}, {"id": "18034166101814098", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 62, "caption": "Il Santuario che sorge su uno spuntone di roccia calcarea a picco sul lago \ud83c\udfde\n\nLa sua privilegiata posizione offre panorami unici e spettacolari: con lo sguardo si spazia dalle alte cime del Monte Baldo alla penisola di Sirmione, godendo di tutti i paesaggi che abbracciano l\u2019azzurro dell\u2019acqua.\n\nRecentemente restaurato, \u00e8\u00a0uno dei luoghi sacri pi\u00f9 frequentati e noti del Garda data la sua bellezza architettonica, artistica e paesaggistica.\n\nIl Santuario di Montecastello deve il nome all\u2019apparizione miracolosa di una stella che pose fine ad una sanguinosa battaglia avvenuta a Tignale nel 1200 \u26ea\ufe0f\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#lagodigarda #garda #gardalake #gardasee #gardaoutdoors #lakegarda #gardalakeitaly #lago #santuario #chiesa #eremo #viaggiareinitalia #italia #italiadasogno #church", "like_count": 1159, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3GDlTCskTu/"}, {"id": "18096498313385581", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "\ud83d\udcf7 : _steffi_richter_\nTag a friend you want to see this \ud83d\udd25\n\n#sunrise #dolomites #s\u00fcdtirol #mountains #nature #hiking #hikingadventures #view #stayandwander #moment #igers #lago #ig_captures #landscape #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture", "like_count": 1297, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C27AFqbrTlC/"}, {"id": "18020248427071822", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "POUCAS VAGAS! \u26a0\ufe0f\n\nN\u00e3o deixe pra fazer sua inscri\u00e7\u00e3o em cima da hora, s\u00e3o poucas vagas para alguns passeios desse final de semana. Saiba mais\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n24/02 TRILHA DA MARIANA (Poucas vagas \u26a0\ufe0f)\nCaminhada ecol\u00f3gica na mata do Utinga com visita ao lago da Mariana. \n40 reais por pessoa.\n\n24/02 ROTEIRO COTIJUBA (Passeio novo)\nTrilha de bike pela ilha de Cotijuba, passando pelos principais pontos tur\u00edsticos. \n380 reais por pessoa (aluguel da bike incluso no valor)\n\n25/02 TRILHA DO MACACO (Alta procura) \nTrilha na mata do Utinga, visita ao museu ind\u00edgena e ao projeto ararajuba. \n70 reais por pessoa. \n\nparquedoutingabelem \n#amazoniaaventura #aventura #parquedoutinga #utinga #ilhadecotijuba #cotijuba #praia #trilha #lago #igarape #trip #oquefazer", "like_count": 1417, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3nbcDyOEXy/"}, {"id": "18003501548148029", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 73, "caption": "\u1963\u1972 \u1472\u1971\u1963\u1963\u1971\u1901\u1901\u1972 \u10eb\u1c3b \u191a\u1959\u1971s\ud835\uddcd\u1946 \u1963\u1972g\u1946 \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\u2022\n\u2022\nSempre rilassante fermarsi e osservare la pace del lago \u2026.. per poi ripartire ad esplorare nuove salite \u2026.. stay tuned \ud83d\udc4a\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n#como #lago #pace #bike #bikelovers #girlbiker #explorar #salite #enjoyouride #smilemore #life", "like_count": 7246, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3FPLfdMiiB/"}, {"id": "18235629706247959", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 74, "caption": "\u203c\ufe0fPromemoria: staccare \u00e8 importante per il benessere mentale e fisico!\n\nNonostante la pioggia, il mio weekend al lago \u00e8 stato rigenerante\u2026.\ud83c\udf27\ufe0f\nRicordatevi sempre di prendervi del tempo per voi stessi! Che sia scappando dalla citt\u00e0 o facendo ci\u00f2 che pi\u00f9 vi piace!\n\nCOME AVETE PASSATO QUESTO WEEKEND UGGIOSO?\n\u2935\ufe0fFatemelo sapere nei commenti! \n\n.\n.\n\n#benesserementale #domenicaitaliana  #healthyfood #lago #healthylifestyle #healthyeating #healthychoices #muscles #lakeview #healthyjourney #getaway #beardsofinstagram  #healthytravel #fitness #fit #gym #malemodel #fitfam #workout #landscape_lovers #weightlossjourney #weekendfuoriporta #gitafuoriporta #weekendallago #dietista #giulianoubezio #gymaddict #benesserefisico #fitmen  #lagodorta", "like_count": 909, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4EHuTTtKoS/"}, {"id": "18326025346128732", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Was ein toller Ausblick oder?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1013, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C09jk8CMqbW/"}, {"id": "17952338819697669", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Saluti dal lago..\ud83d\udca6\u2764\ufe0f\n(Credit & Thx: norman.the.saint.bernard)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #dogpic #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #cinofiliaitaliana #passionecani #puppy #cucciolo #dog #dogs #milano #lago #sanbernardo #sanbernardodog #saintbernard #saintbernardsofinstagram #saintbernardpuppy #saintbernards #amici #amicizia #negoziopercani #crocchettepercani #cibopercani", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzTVSQfNN0I/"}, {"id": "17927119979835560", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 42, "caption": "Suite de la s\u00e9rie sur un lac qu\u2019on ne pr\u00e9sente plus \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacvert #passymontblanc #passy #savoiemontblanc #savoiemontblanctourisme #hautesavoie #hautesavoiexperience #alpes #alpesfrancaises #alps #frenchalps\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #lac #lake #lakeview #montblanc #lakedays #lago #lago #monta\u00f1a #montagnes #mountainlovers #mountainlife #view #paysagemagnifique #paysagedefrance #foret #forestphotography", "like_count": 1099, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C32SfGTs8w4/"}, {"id": "18056806132503270", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 71, "caption": "Lago di Braies ,Italy \n\nPhotography by passionfotoitaly \n\n#winter #braies #lagodibraies #lago #lagodibraiesofficial #italia #italy_vacations #italia365 #passionfotoitaly #it\u00e1lia #fujifilm", "like_count": 628, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C11TK05NjGr/"}, {"id": "18038363428688150", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 41, "caption": "Al convertirse en un terreno seco, 200 especies de aves dejaron de volar en la Laguna de Zumpango, de acuerdo con ornit\u00f3logos especializados en la observaci\u00f3n de las especies en el Valle de M\u00e9xico.\n\nLas aves pueden regresar, pero si persisten las sequ\u00edas que han desecado la laguna, el ecosistema del humedal puede desaparecer, mencion\u00f3 la especialista de la Universidad Aut\u00f3noma del Estado de Hidalgo, Araceli Rodr\u00edguez Casanova.\n\nConoce qu\u00e9 obras han promovido las condiciones del lago en el link de nuestra b\u00edo.\n\n#Ent\u00e9rateEnREFORMA #lago #laguna #Zumpango #sequia #Edomex", "like_count": 732, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30rBg5MaYQ/"}, {"id": "17998208003347472", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "Palmen und Lago, was will man mehr?\ud83d\udd25\ud83c\udf34\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2213, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0zbIn7rmHn/"}, {"id": "17988884717296881", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Classic Lake Como mansion \ud83d\udea4", "like_count": 1423, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Pga72Ifht/"}, {"id": "17939076155772789", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Wo am Lago k\u00f6nnte das sein?\ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1260, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1NEkCUrprp/"}, {"id": "17938741799701008", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "\ud83d\udccd Parque Panor\u00e1mico, Lago Ranco, Regi\u00f3n de los R\u00edos, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \n\nSentir que se para el tiempo \u23f1\ufe0f\nohigginsmountain \ud83d\udc9a \n\n#lago #lagoranco #ranco #regiondelosrios #chile #sur #surdechile #columpio #felicidad #viajeros", "like_count": 996, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ys9-ppY4Q/"}, {"id": "18213292426267161", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "Wer wei\u00df wo am Lago?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 627, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzoxQebrZC0/"},{"id": "18309171160182765", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 27, "caption": "Hotel Villa Cipressi\ud83d\udc9c\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #hotel #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto #italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1096, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4d1ZC1tK-B/"}, {"id": "18015873701176775", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Special memory of a hike around the reflecting clear waters at the Toblachersee in South Tyrol. \n.\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikingtheglobe #dolomites #dolomiten #altoadige #s\u00fcdtirol #italytrip #italiainunoscatto #volgoitalia #spiegelung #yallerstrentino_altoadige #reflections #alpenliebe #lago #landscapecaptures #naturelovers #naturpur #landschaftsfoto #bergliebe #mountainlake #wanderung #lakesideview #vue #mountainlovers #bergsee #lakereflection #lakeviews #laghetto #lugar #ausblick #austrianblogger", "like_count": 2294, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OEey8ssnj/"}, {"id": "18039325507688294", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Cloudy morning view from the fountain at the Gosausee in the Salzkammergut of Upper Austria. This is at the starting point for some awesome hikes...\n.\n\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikingculture #salzkammergut #gosausee #\u00f6sterreich\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 #loves_austria #austrianblogger  #wanderluster  #alpenliebe #viewpoint #365austria #ig_austria #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #hikinglife #vue #ausblick #paesaggio #fountains #lakeview #lakeside #lago #mountainlakes #lakeviews #reflectionshots #lakesideview #mountainlake", "like_count": 367, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dEnODrU1r/"}, {"id": "17992844015577887", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 137, "caption": "Villa Monastero\ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #italia #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto #italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 17296, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GqRPiNLm_/"}, {"id": "18056668534551420", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 13, "caption": "Summer memory of a gorgeous hiking day at the Langbathseen in the Salzkammergut of Upper Austria\n.\n\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikinglove #salzkammergut #langbathsee #ober\u00f6sterreich #loves_austria #austrianblogger  #wanderluster  #alpenliebe #viewpoint #365austria #spiegelung #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #lago #vue #mountainlake  #paesaggio #reflectionshot #lakeview #lakeside #laghetto  #mountainlakes #lakeviews #reflectionshots #lakesideview #lakesofinstagram", "like_count": 892, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TnZMrPHf6/"}, {"id": "18015849380154462", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Villa del Balbianello\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakecomo #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #hotel #spring #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto\n#italiait #italianlife #italiabella #italylife #italyvacations #italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages #igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1660, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30orJhtorP/"}, {"id": "17996260928529679", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "From a day at the Walchsee near Kufstein . Kaiserwinkl in Tyrol.\n\n.\n.\n..............................................................................................................................................................................................#hikinglove #kufstein #tyrol #loves_austria #austrianblogger #wanderluster #viewforview #alpenpanorama #loveaustria #365austria #beautifuldestinationsaroundworld #fantasticview #landschaften #naturelove #naturliebe #bergliebe #mountainscape #wanderung #wilderkaiser #paesaggio #seeblick #lakeviews #lakeside #laghetto #lakesideview #mountainlakes #alpinelake #lac #lago #mountainlake", "like_count": 797, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3xWCCFLzZj/"}, {"id": "18037293211805689", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Projeto Arizona - Felipe Titto\n\nIsso \u00e9 Genesis Ecossistemas\n\n#lago #lagosornamentais #lagos #paisagismo #arquitetura #piscina #piscinanatural", "like_count": 559, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3_f314AHOF/"}, {"id": "18097843792387851", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 81, "caption": "Beautiful villadelbalbianello \ud83d\udcf8shewandersabroad \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy", "like_count": 8840, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2zz0Abxb7F/"}, {"id": "18137932564317597", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Sending you good vibes to start your morning with positive energy! Good morning! \ud83d\udccdComo\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 698, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4aLNjvtuZb/"}, {"id": "18013976078242828", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 7, "caption": "....SOLO IL TEMPO TI DAR\u00c0 LE RISPOSTE CHE STAI CERCANDO...MA TE LE DAR\u00c0 QUANDO AVRAI DIMENTICATO LE DOMANDE \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f \nBuon pomeriggio \ud83d\ude03 \nOrta Lake\n.\n.\nSpecial Repost by passa.nik \ud83d\ude00\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude0a\n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 287, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dZ3OKIIjp/"}, {"id": "17873755032056187", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "It doesn\u2019t matter how bad was your yesterday. Today, you are going to make it a good one. Wishing you a good morning!\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1034, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NTIOTNBiw/"}, {"id": "18059223532542004", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 16, "caption": "A questo punto io direi....BASTA acqua...\ud83d\ude0avogliamo il sole e voi cosa ne dite?....\nBuona domenica....\n.\n.\nRingraziamo x le foto zia_migliore_ ....\ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \n.\n.\n#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 596, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4U6HEKISO8/"}, {"id": "17948535236761764", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 25, "caption": "Beauty of villadelbalbianello \n\nCredit \ud83d\udcf8 pinkines \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 2678, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2-FalSxYuX/"}, {"id": "18008361230352812", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 78, "caption": "Wo wurde das Bild aufgenommen?\ud83d\ude0d\nM\u00e4rz 2024\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 955, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Ye9xMLY6_/"}, {"id": "18027914548812798", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 84, "caption": "Esse lago, fizemos com todo amor, mas tamb\u00e9m com a melhor tecnologia, materiais de primeira e muito compromisso pra ahickmann e sua fam\u00edlia!\n\n#lagos #anahickmann #lago #paisagismo #piscinanatural #piscina #lagoornamental", "like_count": 2734, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4a7HPAO0Yn/"}, {"id": "17978862251597561", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 72, "caption": "Beauty of Lake Como \ud83d\udcf8\ud83c\udfa5 gmarcod91 \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 15061, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cyv2i_1NkGM/"}, {"id": "17864015571085921", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 14, "caption": ".\n\u201cUna casa, un palacio\u201d\n\u2022\nCasa Starkey\nMarcel Breuer, arquitecto \nDuluth, Minnesota, \nEstados Unidos, 1954-1955.\n.\n\u201cNi la simplificaci\u00f3n excesiva y unilateral, ni el compromiso poco afinado ofrecen una soluci\u00f3n. La b\u00fasqueda de una idea clara y firme que satisfaga necesidades y prop\u00f3sitos opuestos es lo que saca a la arquitectura del reino de la abstracci\u00f3n y le da vida y arte.\u201d\nLa casa Starkey formada a partir de 3 vol\u00famenes independientes, muestra claramente el esquema binuclear caracter\u00edstico de Breuer en los programas familiares.\nLa casa se plantea de forma horizontal suspendida en el aire favoreciendo la visi\u00f3n de la naturaleza. La entrada en el vest\u00edbulo resulta premiada con la transparencia hacia el lago. Tan solo una parte del \u00e1rea de los dormitorios apoya sobre la plataforma superior del terreno, mientras que en el resto queda una fisura que permite ver el porche creado por la suspensi\u00f3n de la casa.\nEl comedor y la cocina se abren hacia una terraza situada al sureste, desde la cual es posible descender al gran porche inferior\nLa estructura que soporta la casa est\u00e1 formada por dos grandes p\u00f3rticos de madera laminada, de los cuales queda suspendido el techo y en los que tambi\u00e9n apoya el suelo.\nFotos de Ezra Stoller.\n.\n#baukunstacademy #baukunst #marcelbreuer #master \n#modernarchitecture #architecture\n#architect #modernarchitect #midcentury\n#midcenturyhome #arquitecturamoderna\n#arquitectura #arquitetura #architettura\n#arquitecto #arquiteto #architetto\n#stone #wood\n#glass #lake #lago #home #house\n#modernhome #architecturephotography\n#minessota #bauhaus #home #house #palace #breuer", "like_count": 2645, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3h945yNAFj/"}, {"id": "17855146140098905", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "Wir lieben die kleinen Gassen am Gardasee\ud83d\ude0d ihr auch?\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2654, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3xGqJRLm7e/"}, {"id": "18016551365323161", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 0, "caption": "Saluti dal lago..\ud83d\udca6\u2764\ufe0f\n(Credit & Thx: norman.the.saint.bernard)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #dogpic #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #cinofiliaitaliana #passionecani #puppy #cucciolo #dog #dogs #milano #lagomaggiore #lago #lugano #sanbernardo #sanbernardodog #saintbernard #saintbernardsofinstagram #saintbernardpuppy #saintbernards #passeggiata #negozioperanimali #negoziopercani #passeggiataconilcane", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4c5k40NcQF/"}, {"id": "17989804226521230", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "Lac du Chevril, Savoie\n.\nClairement nous ne sommes pas encore pr\u00eat \u00e0 dire \u00ab\u00a0\u00e0 l\u2019ann\u00e9e prochaine\u00a0\u00bb aux lacs ! \ud83d\ude05 Cet automne a \u00e9t\u00e9 bien trop court ! La bonne nouvelle c\u2019est que le lac du Chevril est quand m\u00eame visible m\u00eame en hiver \u2744\ufe0f ! Que vous alliez \u00e0 Tignes ou \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re cet hiver vous pourrez en profiter !\n.\n.\n.\n.\n#valdisere #tignes #savoie #lac #frenchalps #rando #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #myauvergnerhonealpes #jpeuxpasjaimontagne #leroutard #alltrails #hello_france #snowleader #hikingtheglobe #montagne #alpenliebe #couplegoals #mountain #lake #see #lago #jpeuxpasjairando #beautifulexplorers #massifdesalpes #hiking #alps #alpen #randonn\u00e9e", "like_count": 3574, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cztua37tckk/"}, {"id": "18024606917055385", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Migliori amici..\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 ma quanto sono belli..?!\n(Credit & Thx: vinterthelappie)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #passioneanimali #passionecani #puppy #cucciolo #dogs #dog #amicia4zampe #doglover #doglovers #finnishlapphund #finnishlapphundpuppy #finnishlappdog #finlandia #milano #torino #montagna #lago #amici #negoziopercani #accessoripercani #pettorinapercani", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4OEQx0tmqg/"}, {"id": "18326956738189955", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 56, "caption": "Qual seu \u00e2ngulo preferido? O \u00faltimo ficou incr\u00edvel\u2026\n\n#lagos #lago #lagoornamental #piscina #piscinanatural #paisagismo #arquitetura", "like_count": 783, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dIQb9ula5/"}, {"id": "18031987930882793", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 18, "caption": "Kannst du die Wellen h\u00f6ren?\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 738, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GGNH5rA1M/"}, {"id": "18218129875277671", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 112, "caption": "Onde antes era um gramado com poucas intera\u00e7\u00f5es, hoje \u00e9 uma festa de vida abundante em equil\u00edbrio natural.\nNos aproximar da sabedoria da \u00e1gua \u00e9 o conhecimento fundamental para regenerar qualquer lugar do planeta.\nN\u00e3o h\u00e1 nada mais poderoso para atrair biodiversidade que um lago vivo, com \u00e1gua selvagem, n\u00e3o domesticada.\nE a dengue?\nO lago funciona como uma armadilha para o mosquito da dengue, pois todos os ovinhos que forem depositados na \u00e1gua ser\u00e3o imediatamente devorados pelos peixinhos, girinhos, larvas de lib\u00e9lulas e outros predadores naturais.\nO veneno mata todos esses predadores dos mosquitos e n\u00e3o consegue eliminar os mosquitos.\nA natureza tem sempre a solu\u00e7\u00e3o perfeita.\nVoc\u00ea tamb\u00e9m acha?\n\nEm nossos cursos voc\u00ea ir\u00e1 aprender a trabalhar \u00e0 favor da \u00e1gua.\nSe deseja se juntar \u00e0 essa turma incr\u00edvel, no link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es.\n\nAgra\u00e7o a dedica\u00e7\u00e3o e inspira\u00e7\u00e3o de nossa aluna querida, andrea.barbosa.921 \n\n#agroecologia #permacultura #agrofloresta #biodiversidade #veneno #lago #\u00e1gua #jardim #paz #paisagismoregenerativo #paisagismo", "like_count": 3937, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NyUv8LdBh/"}, {"id": "17931094574822741", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 40, "caption": "Lago\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83c\udf0a wann gehts los?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 573, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4TcyAqLgM1/"}, {"id": "17994509150206754", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Lago Maulazzo \nninobartucciophoto \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#italy #italia #sicily #sicilia #siciliabedda #messina #provinciadimessina #travel #travelphotography #travelgram #travelblogger #travelling #nebrodi #lago #lagomaulazzo #lake #lakes #sunset #sky #sunsetlovers #sunsetphotography #vibes #snow #snowday #ice #nature #forest #forestphotography #forestlovers #naturelovers", "like_count": 1161, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C08u91-rxrC/"}, {"id": "18022816945829053", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Um fen\u00f4meno curioso ocorre no Ref\u00fagio Nacional de Vida Selvagem de Kealia Pond, no Hava\u00ed, desde o in\u00edcio do m\u00eas. A \u00e1gua de um dos poucos p\u00e2ntanos salgados costeiros da ilha de Maui est\u00e1 completamente rosa. An\u00e1lises feitas pela Universidade do Hava\u00ed sugerem que microorganismos chamados de halobact\u00e9rias est\u00e3o por tr\u00e1s da mudan\u00e7a na tonalidade.\n\nSegundo especialistas, as halobact\u00e9rias prosperam em condi\u00e7\u00f5es extremas, como em regi\u00f5es de \u00e1guas muito salgadas. O per\u00edodo de seca na regi\u00e3o v\u00eam reduzindo a chegada da \u00e1gua doce no lago, provocando o aumento da salinidade no local. Isso o transformou no ambiente perfeito para a prolifera\u00e7\u00e3o das bact\u00e9rias de cores vivas. Autoridades dos Estados Unidos estimam que 90% do condado de Maui est\u00e1 em estado de seca severa, que se intensificou ap\u00f3s os inc\u00eandios que destru\u00edram parte de Lahaina em Agosto. A tend\u00eancia, dizem, \u00e9 que o Hava\u00ed passe a ser afetado cada vez mais por per\u00edodos de seca \u00e0 medida que a temperatura global aumenta. #TerraBrasil #TerraPlaneta #Lago #Rosa #Sal #Bact\u00e9rias #Clima #Planeta #Mudan\u00e7asClim\u00e1ticas #MeioAmbiente #Natureza #Temperatura #AquecimentoGlobal\n\n\ud83d\udcf8 Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram/traviskeahi_photos", "like_count": 2770, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzkFINkx_c8/"}, {"id": "17892010619978387", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 59, "caption": "Lago d\u2019Orta\ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lakeorta #italy #italian #italia #villa #italytrip\n#italygram #italyiloveyou #visititaly #igersitalia #italia\n#sunset #italylovers #beautifuldestinations #italiainfoto\n#italiait\n#italianlife #italiabella #italylife #italyvacations\n#italylandscape #italytourism #italyphoto #italianvillages\n#igtravel #italyvacation #como #lake #lago #reels", "like_count": 1431, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3inQ_uNAve/"}, {"id": "18010904246041296", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 6, "caption": "Einfach den Lago genie\u00dfen\ud83d\ude0b\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 625, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Wn0n-ozpQ/"}, {"id": "18029412229901249", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 119, "caption": "Wer wei\u00df wo?\ud83d\ude0d\ud83e\udef6\ud83c\udffd\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 703, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Lmaasr3yy/"}, {"id": "18013963660966120", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 2, "caption": "L\u2019anno si comincia con i buoni propositi, e quale miglior proposito che quello di stare all\u2019aria aperta?\n\nIl #cammino che esploreremo \u00e8 un cammino facile ed accessibile a tutti, \u00e8 in #Umbria e si snoda tra Titignano e la Roccaccia, alla scoperta del #grandCanyon umbro.\n\nIl punto di partenza \u00e8 Titignano, ci si arriva impostando la localit\u00e0 sul navigatore, appena arrivati vi troverete di fronte a un affascinante castello nella provincia di Terni. Le radici di questo luogo risalgono al lontano 937 e da allora \u00e8 stato oggetto di contese tra le citt\u00e0 di Todi e Orvieto. La struttura attuale, risalente al XVII secolo, \u00e8 stata costruita attorno a una corte e a un elegante palazzo signorile.\n\nOggi, #Titignano \u00e8 parte del comune di Orvieto e ospita pochi abitanti, una suggestiva chiesa, una terrazza panoramica e un accogliente albergo.\n\nLasciate l\u2019auto nell\u2019unico parcheggio della zona e preparatevi per un\u2019indimenticabile avventura a piedi, aggirando il castello di Titignano. Il percorso si apre tra imponenti cipressi lungo una strada sterrata, ma agevolmente praticabile anche senza particolare preparazione fisica. Una passeggiata di circa 7 km tra andata e ritorno vi condurr\u00e0 attraverso panorami mozzafiato, regalandovi la visione incantevole della vegetazione circostante e del #lago di #Corbara.\n\nDopo un po\u2019 di cammino, vi imbatterete in un bivio: prendete la strada a sinistra! Continuate a seguire le indicazioni e lasciatevi cullare dai suoni della natura che vi circonda. Durante il percorso avrete l\u2019opportunit\u00e0 di intravedere i suggestivi resti del castello di Montemarte. Poi i attendono i maestosi resti di un antico castello noto oggi come La #Roccaccia, situato a 411 metri di altitudine. Questo antico castello diroccato offre una vista a strapiombo sul Lago di Corbara e sulle suggestive Gole del Forello, un canyon naturale scavato dal corso del fiume #Tevere.\n\nUn suggerimento prezioso \u00e8 fare una breve sosta alla terrazza del Castello di Titignano, dove potrete assaporare la cucina tipica umbra, accompagnata da un altro emozionante panorama al tramonto.\n.\n.\n.\n#greenme #greenmeitalia", "like_count": 1323, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2mzWslN-xX/"}, {"id": "18037302616805839", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 137, "caption": "~ Feliz lunes. \ud83c\udf1e\n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #lake #sun #sunshine #nature #landscape #photography #sunset_pics #sunset_captures #sunsetphotography #sunsetlovers #nature_captures #nature_photo #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photooftheday #picoftheday", "like_count": 1082, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4FtdMJMIje/"}, {"id": "18021213662094835", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 53, "caption": "Lup\u00e9rcio \u00e9 um aluno querido e dedicado do nosso curso Lagos.\nEle mora em Boa Vista, Roraima, numa comunidade permacultural, ou seja, uma comunidade que deixa um legado de regenera\u00e7\u00e3o e prosperidade para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.\nAs temperaturas s\u00e3o elevadas o ano todo e a presen\u00e7a do lago, al\u00e9m de criar um microclima fresco, proporciona aos animais silvestres \u00e1gua pura e fresca para viverem felizes.\nTestemunhar a vida chegando \u00e9 fonte de infinito deslumbramento.\nH\u00e1 muitas a\u00e7\u00f5es importantes para trabalharmos a regenera\u00e7\u00e3o a partir da \u00e1gua: reservar, infiltrar, reusar, conduzir, distribuir ao longo do relevo.\nO lago biodiverso \u00e9 algo muito especial, pois \u00e9 o momento em que convidamos a presen\u00e7a da \u00e1gua para beneficiar todos os seres.\nA \u00e1gua em seu estado selvagem, sem bombas, filtros, oz\u00f4nio ou complica\u00e7\u00e3o, eleva a vibra\u00e7\u00e3o de qualquer lugar, e a vida evolui exponencialmente.\n\nQuer se juntar \u00e0 essa turma de regeneradoras e regeneradores que est\u00e3o criando lagos para todos os seres em muitos lugares do Brasil e do mundo?\nSua presen\u00e7a \u00e9 muito bem vinda e desejada!\nNo link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es.\n\n#permacultura #agroecologia #agrofloresta #regenera\u00e7\u00e3o #lago #\u00e1gua #biodiversidade #paz #autonomia #jardimagroecol\u00f3gico #jardim", "like_count": 1743, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4JmrEhrKkA/"}, {"id": "18012834407499011", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 10, "caption": "Na, kennt ihr dieses Blick auf den Gardasee?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1113, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2nHPD7oMXT/"}, {"id": "18126332683329577", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 11, "caption": "Den Lago genie\u00dfen\ud83e\udd79\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 584, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3o8jaqrSGh/"}, {"id": "18001174373454372", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 4, "caption": "Il fine settimana \u00e8 alle porte.\nPreparatevi per vivere le bellezze che il nostro Appennino sa regalare \ud83c\udfd4\ufe0f\n\nQua siamo sulle sponde del Lago Baccio con una vista splendida che riempie gli occhi di bellezza \ud83d\ude0d\n\n#InAppenninoModenese \n\ud83d\udcf8 giulianopasquesi", "like_count": 503, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ag72FN047/"}, {"id": "18039027544685484", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 97, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia \ud83c\udf96Borghi_cartoline \n\ud83c\udf96Discoverygarda \ud83c\udf96Igbrescia \n\ud83c\udf96Diariotricolore_lagodigarda #castellodisirmione #castelloscaligero #castello #castle #lagodigarda #lago #garda #borgo #borghiitaliani #borghiditalia #sirmione #brescia #lombardia #italia #gardaoutdoors #diariotricolore_lagodigarda #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #if_lombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lombardia_mania__ lombardia_cartoline_ lasciatemiviaggiare_lombardia diariotricolore_lombardia  photogrammers_lombardia bestlombardiapics lombardia_inunclick scatto_lombardia lombardia_borghiecitta lombardia_bestphoto", "like_count": 780, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4BCIQ0MTkF/"}, {"id": "18021866794990868", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 65, "caption": "Blick \u00fcber den Lago Maggiore - hoch oben mit toller Aussicht \ud83d\udc95#lago #lagomaggiore\u2764\ufe0f #schweiztourismus #schweiz\ud83c\udde8\ud83c\udded #tourist #tourismus #reiselust #reisen #ausflugsziel #ausflugstipp #italien #italienurlaub #italia #tessin #wanderlust #wanderurlaub #wanderungen #see #seeliebe #reiseblogger #reisefotografie #mediterraneanfood #bergliebe\ud83c\udfd4 #berg", "like_count": 656, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3YPQzPsR6v/"}, {"id": "17870615670058782", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Last photo of mine Octavia RS from our summer trip to Italy. This is next to Lago di Ledro \ud83d\udd25\ud83c\uddee\ud83c\uddf9. I love that water color. It really is a beautifull place \ud83e\udee0.\n\n#octaviars #octavia4 #octavia4rs #octavia #octaviavrs\u00a0 #skoda #skodaoctavia #skodavrs #skodaauto #skodamotorsport #lago #vrs #rs #rs245 #vrs245 #carphotography #carsofinstagram #carlovers #lake #vagcars #car #cars #carphotography #carstagram #italy #blackwheels #japanracing #tsi #maxtondesign #lagodiledro\n\nskodaworldwide \nskodaworld \nskodafreundedeutschland \nskodarsclub \nvrs_chat \nskodade \nskodapolska \nskodaireland \nskodauk \nskoda.slovenija \njapanracingwheels \nmaxtondesign \nst_suspensions\ninstaoctavia\nskoda_group_official\nskoda.passion\nskodacr\nskoda_spain\nskodagram_portugal\nskoda_community\nskodagram\nskodabe\nskoda_switzerland\nskoda_italia\nskoda_club_italia\nskodaaustralia\nskodaautosk\nskoda.hrvatska\nskoda_greece\nrs_skoda\nskoda_romania\nskodanorge\nskodafrance\nskodanl\nskodatw\noctavia_fanclub_czsk\nskoda_group_official\nvagcafe\nskoda_superb_octavia_cz", "like_count": 949, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3QHXXCoR6i/"}, {"id": "18057733837532820", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1212, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3e9cDOxIn5/"}, {"id": "18421017712052096", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 57, "caption": "Schreibt \ud83e\udef6\ud83c\udffd in den Kommentaren, wenn ihr den Gardasee auch liebt\ud83e\udd79\u2764\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 503, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4BQYY0rOeh/"}, {"id": "18020604880889621", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "Genesis Pool\n\n#lago #lagoparanado #piscinanatural #pool #arquitetura", "like_count": 984, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3a_YI3PFZ7/"}, {"id": "17971922258643695", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 43, "caption": "Winter day in #Varenna #LakeComo \n#Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1U7Et5NzXP/"}, {"id": "18020693495314357", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 39, "caption": "Carlito,  salvatierracarlos \u00e9 um aluno querido de nossos dois cursos e mora na Guatemala, na base de um vulc\u00e3o ativo, um lugar lindo mas muito seco.\n\u00c9 emocionante acompanhar o trabalho de nossos alunos e alunas. \nO lago do Carlito beneficiou tantos seres que \u00e9 imposs\u00edvel calcular.\nOnde a \u00e1gua pura estiver presente, em seu estado selvagem, tudo prospera.\nEste lago n\u00e3o tem nenhuma bomba, nenhum filtro, nenhuma complica\u00e7\u00e3o.\nEle \u00e9 feito com a intelig\u00eancia perfeita da natureza.\nAgora Carlito est\u00e1 trabalhando na infiltra\u00e7\u00e3o da \u00e1gua da chuva e j\u00e1 fez uma cisterna para atravessar a seca.\nQuando trabalhamos a favor da \u00e1gua, tudo \u00e9 poss\u00edvel.\n\nQuer fazer parte desta turma incr\u00edvel que est\u00e1 fazendo lagos biodiversos com suas pr\u00f3prias m\u00e3os?\nNo link da bio voc\u00ea encontra todas as informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es!\n\n#agrofloresta #agroecologia #\u00e1gua #regenera\u00e7\u00e3o #lago #biodiversidade #paz #natureza #jardim", "like_count": 869, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Gfo_xOCbf/"}, {"id": "18110905438347489", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 9, "caption": "Messina \nantolag91 \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#italy #italia #sicily #sicilia #siciliabedda #messina #provinciadimessina #travel #travelphotography #travelgram #travelblogger #travelling #ganzirri #lake #lakes #lago #flower #flowers #nature #naturelovers #naturephotography #boat #boats #sunset #sunsetlovers #sunsetphotography #sky #landscape #peace #vibes", "like_count": 657, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1MJKOKMN5r/"}, {"id": "17854670061077526", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "REDUCED! Art Nouveau Villa + Annexes for Sale in a Lakeside Location. This amazing complex is situated right at the border between Umbria and Tuscany on the banks of Lake Montepulciano, a protected nature reserve. It consists of -\u2060\n1. Main villa - very attractive Art Nouveau villa with a marvellous stone interior staircase adorned with a wrought-iron balustrade. The villa is on three floors plus the tower totalling approx 170 sqm.\u2060\n2. An old brick farmhouse of about 190 sqm of typical rural architecture dating from the19th century, divided into 4 apartments.\u2060\n3. Another house of 115 sqm, which has an apartment consisting of three bedrooms, living room with kitchenette and two bathrooms. \u2060\nThe property also includes a swimming pool, an outbuilding with living room and 5 hectares (12 acres) of land divided between garden, orchard, vineyard, agricultural land and woodland with oaks and holm oaks. Within the property there are two water springs one of which is used for irrigation. Now \u20ac950,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com, ref. V3450AB\u2060. Please email info@casatuscany.com quoting the reference number for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#villaliberty #libertyvilla #ville #ombrie #umbri\u00eb #umbrien \u2060\n#casali #rustici #casolari #lago #vistalago #seeblick #lakeview \u2060\n#italy #italianvilla #umbria #umbriaproperty #vendesi #house #italian #forsale #property #realestate #reduced #beams #bauernhaus #ferme #boerderij #v\u00e5ningshus #willa", "like_count": 1025, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0t2T0DshVo/"}, {"id": "18252795382224164", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 22, "caption": "#lakebled #bled #bledlake #slovenia #bledisland #visitbled #igslovenia #ifeelslovenia #sloveniatravel #igersslovenia #sloveniainphotos #slovenialovers #exploringslovenia #folkscenery #clickfor_travel #clickfor_landscape #landscapephotography #visitsloveniapl #visitslovenia #lakebledslovenia #bledlakeslovenia #europetravel #lake #lago #bledslovenia #scatto_reflection #scattolandscape #love_reflections #landscape_lovers #stayandwander", "like_count": 300, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2FDTHponrs/"}, {"id": "18009026234141558", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "\u2764\ufe0f f\u00fcr unser Lago! Kommentiert mit ein \u2764\ufe0f wenn Ihr den Lago auch liebt\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1355, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1FVoGirTN0/"}, {"id": "18034493680672361", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 19, "caption": "#hallstatt#austria#avusturya#lake#hallst\u00e4ttersee#nature#g\u00f6l#naturelover#gununkaresi#aniyakala#objektifimden#objektifimdenyansiyanlar#naturelovers#igers#igdaily#photooftheday#beatifuldestinations#ig_week_nature#ig_nature_natura#tbt#wanderlust#kadraj\u0131mdan#landscape#landscapephotography#nature_perfection#lago#nature_of_our_world#natureleza#naturelove#tbt\u2764\ufe0f", "like_count": 632, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1Z7aYVMb0l/"},{"id": "17989874561412464", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 23, "caption": "#hq #hqs #bd #animais #bichos #animales #pet #pets #biologia #zoologia #natureza #naturaleza #lago #nata\u00e7\u00e3o #pato #aves #ave #crian\u00e7as #criancas #calor", "like_count": 2291, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0CkHknOGTQ/"}, {"id": "18117571936317096", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 21, "caption": "La magia del campanile sommerso e il Lago di Resia ghiacciato, stupendo!\n\n\ud83d\udcf8: malteheitmueller \n\n\ud83d\udccc Se vuoi essere ripostato anche tu, segui la pagina amicideltrekking e taggaci nei tuoi scatti \ud83d\udcf8\ud83c\udfd4\n\n#amicideltrekking #natura #trekking #lagoresia #lago #lake", "like_count": 2872, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4PvQhotY5f/"}, {"id": "18005959151464623", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 14, "caption": "...Esistono luoghi che respiri e senti tuoi....\nBuongiorno...\nOrta San Giulio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\udc4d\n.\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 884, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3CPkJ-IQFJ/"}, {"id": "18024897337978960", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "El lago Yundang, Xiamen \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\n1980 v.s 2024 \n\n#China #Asia #Xiamen #Progreso #Lago", "like_count": 781, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C38LAayuWD9/"}, {"id": "17989321202248538", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "Good morning! Wake up energized, have a good meal and achieve all that you want today.\n\n\ud83d\udcf8 barbara_labg \ud83d\udccd Varenna\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1594, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz8HrQENd_J/"}, {"id": "17965141580661912", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Le giornate pi\u00f9 belle iniziano sempre accanto a te...\nBuon fine settimana...\n.\n.\nSpecial Repost by adrianoaries70 \ud83d\ude0a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83d\ude04\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 600, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0oQ7icL7nv/"}, {"id": "17984894813568249", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 17, "caption": "The Beauty of Lake Como \ud83c\udfa5 meolafrancesco\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 1980, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wuL4ZNHfc/"}, {"id": "18166017061289846", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 48, "caption": "O que voc\u00ea achou dessa linda casinha? Um charme, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n_\nComenta aqui embaixo o que mais gostou!\n_\ud83d\udd35 SIGAM ladobarq \ud83d\udc49\ud83c\udffc USEM #LADOBARQ\n.\n.\n\u27a1\ufe0fVia: camauivillas\n\u00a9Todos os direitos reservados aos respons\u00e1veis", "like_count": 1754, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Czgw4AIgEc0/"}, {"id": "17968456256569163", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 13, "caption": "Good morning, Wake up and enjoy the beautiful morning. May this day bring you peace and joy.\n\nlagodicomoitaly \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 821, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4Fe_U1RIWG/"}, {"id": "17864685717051709", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "This 18th century lakeside residence with pool in Umbria is on a private peninsula with the lake on 3 sides which provides maximum tranquillity and privacy. A fantastic home for a large family or for hosting tourists. 550 sqm with 11 bedrooms. 2 annexes to restore. 4.4 hectare garden with barbecue and play/games area.\u2060\nThe property is located in a beautiful spot just 2.5km away from a small village that offers all the necessary services for everyday life. There is also a nearby medieval city full of bars, wine bars, shops, and a dazzling cathedral. The hills surrounding the lake are full of charming towns, walks and restaurants. \u20ac1,900,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com ref. V5541CR\u2060\n\u2060\n\u2060Please email info@casatuscany.com quoting the property reference V5541CR for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Rentals: https://casatuscany.netvilla.it/\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp message +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#lake #lakeside #lago #see #umbria #villa #farmhouse #italian #pool #forsale #property #realestate #luxury #luxurypropertyforsale #dreamhome #originalfeatures #architecture #view #waterside #casali #casaliinvendita #casacolonica #bauernhaus #ferme #boerderij #bondgard #stuehus #v\u00e5ningshus\u2060\n#casolari #italy", "like_count": 1033, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0_xf79M8VO/"}, {"id": "18249236320169056", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "Lago Blu, Cervinia ! \ud83d\udc40 sur le Cervin\nUne de mes photos pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es de cet automne/hiver ! \ud83e\udd2d\n.\n.\n.\n.\n#lagoblu #Matterhorn #valledaosta #valdaosta #valleedaoste #lac #Cervin #montagna #aostavalley #aosta #italianplaces #bluelake #travelsitaly #autunno #snow #beautifuldestinations #automne #italy #Hikingtheglobe #snowleader #alltrails #jpeuxpasjairando #jpeuxpasjaimontagne #alpenliebe #lago #italianalps #rando #fall #randonnee #montagne", "like_count": 2257, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wq2YJt5Hh/"}, {"id": "18013972192871566", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "Lago Santo Modenese \nEmilia Romagna \n\nCredit domenicolorenzoni\n\nSelezionate da:\u00a0 la.stefy__ \ngiuliamigli_\n\nEsplora la mappa interattiva volgomappa, segui il nostro profilo nazionale volgoitalia \n\nPer eventi e collaborazioni link in bio \n\nPer l'agenzia pubblicitaria segui e contatta volgo \n\n#volgoitalia #volgoemiliaromagna #volgomodena\n\n#lagosantomodenese #appenninoemiliano #emiliaromagna #Italia  #emiliaromagna_photogroup  #modena #appenninocentroitalia #ilikeitaly #italian\n\n#lakereflection #lakeview #lago #autumcolors #autumnleaves", "like_count": 679, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0ZnVQDomhF/"}, {"id": "18108329971370115", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n\ud83d\udcf8 guillaume_grshy \n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 903, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4AbsH4tpL0/"}, {"id": "17899559504850664", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 77, "caption": "Petite lac sans nom \u00e0 Sixt Fer \u00e0 Cheval\n.\nPetite d\u00e9couverte de l\u2019hiver dernier en me baladant dans le village de Sixt Fer \u00e0 Cheval ! Paysage bucolique, vous ne trouvez pas ?\n.\n.\n.\n.\n#lac #hautesavoie #sixtferacheval #montagne #rando #lake #see #savoiemontblanc #hello_france #paysagemagnifique #frenchalps #randonnee #mountain #super_france #jpeuxpasjairando #snowleader #alpenliebe #beautifulexplorers #hikingtheglobe #paysage #hiking #beautifullandscape #myauvergnerhonealpes #grandmassif #explore_aura #leroutard #alps #lago #savoiehautesavoie", "like_count": 1523, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1znrGbtFBe/"}, {"id": "17995576010597462", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 58, "caption": "Esse antes e depois na vinicolagoes s\u00f3 pra lembrar que sempre d\u00e1 pra melhorar\u2026  Voc\u00ea gostou? Conta pra mim! \n\n#lago #lagoornamental #vin\u00edcola #paisagismo #arquitetura #lagos", "like_count": 1832, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NgZYhu0bM/"}, {"id": "18017323934036882", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 77, "caption": "Cette vue sur le lac bleu d\u2019Arolla partiellement gel\u00e9 \ud83d\ude0d vous arrivez \u00e0 voir la petite utah_venture ?\n.\nElle d\u00e9teste quand l\u2019un de nous part plus loin pour les photos donc l\u00e0 je me fais disputer pour que je revienne ! \ud83d\ude05\n.\n.\n.\n.\n#lac #lacbleu #bluelake #lake #see #arolla #evolene #valdherens #valais #wallis #myswitzerland #alltrails #switzerland #mountain #iloveswitzerland #lago #montagne #rando #randonn\u00e9e #swissalps #beautifulexplorers #magnifiquepaysage #hikingtheglobe #amazingswitzerland #switzerlandpictures #alpenliebe #snowleader #visitswitzerland #exploreswitzerland", "like_count": 2024, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C26s9JdNKhy/"}, {"id": "18004712465475924", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 85, "caption": "Wer war schon mal dort?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2200, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0pF0uYLS-6/"}, {"id": "17904064871903681", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "Senti anche tu ...quel profumo di Natale!?\nBuona Domenica...\nOrta San Giulio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\nSpecial Repost by donatella_vicario \ud83d\udc9a\n.\n.\nTaggaci nelle tue Fotolago \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n.\n.\n.#novara#visitnovara#lagodorta #lagodorta\ud83c\udf38 #omegnalake#sangiulio#visitomegna #pella #isoladisangiulio #ortasangiulioisland #isolasangiulio #gozzano #orta #lagodortavitamia#ortasangiulio #sanmauriziodopaglio #pellalagodorta #omegnacity #omegna #ortalakeitaly#lagodortalovers#lago_d_orta_vita_mia #arona #pettenasco #arola#lagomaggiore #lakeorta #lidodigozzano#ortalake#lago", "like_count": 854, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0qfV3kIt5-/"}, {"id": "18032545804855074", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 172, "caption": "IL LAGO DELLE BASTE, DOVE SI SPECCHIA IL PELMO.\nUN\u2019ATMOSFERA UNICA DI PACE E SILENZIO VI AVVOLGER\u00c0. \nTRA PASCOLI D\u2019ALTA MONTAGNA E ARIA FRESCA, RESTERETE INCANTATI \u2764\ufe0f\n#dolomiti #dolomites #lake #montagna #dolomitiunesco #italy #trekking #hikking #unesco #mountain #lago #lakeview #italia #natura #naturephotography #montagne #beautifuldestinations #explore #italytrip", "like_count": 1638, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4GpFBuMkRL/"}, {"id": "18036026488831327", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 51, "caption": "L\u2019incontournable Lac de Javen \u00e0 Meg\u00e8ve \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacdejaven #megevemoments #megeve #meg\u00e8ve #hautesavoie #montdarbois #savoiemontblanc #savoiehautesavoie #alpes #alpesfrancaises #alps #frenchalps #montagna #montagnachepassione #mountainlovers #montagne #lac #lago #lake #natureview #paysagemagnifique #eau #water #river #colors #hiking #rando #randonn\u00e9e", "like_count": 1241, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4FxJkPMpRV/"}, {"id": "18030379330674552", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 47, "caption": "Titignano, TR\nUmbria \n\nCredit simone_micanti_\n\nSelezionate da:\u00a0 la.stefy__ \ngiuliamigli_\n\nEsplora la mappa interattiva volgomappa, segui il nostro profilo nazionale volgoitalia \n\nPer eventi e collaborazioni link in bio \n\nPer l'agenzia pubblicitaria segui e contatta volgo \n\n#volgoitalia #volgoumbria #volgoterni\n\n#titignano #orvieto #umbria #umbriacuoreverde #umbriatourism #ilikeitaly #italian\n\n#belvedere #canyon #lake #gole #Sunset #tramonto #lago", "like_count": 565, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C17qJjsrtW5/"}, {"id": "18024808753792867", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "Wer vermisst noch den Gardasee?\ud83e\udd79\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 778, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C25LhzdrFy5/"}, {"id": "18003057275418336", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 80, "caption": "Lake \ud83e\udd0d\ud83e\ude76\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#spring  #lake #ig_sverigebilder #ig_macigal_nature #naturelovers #springday #v\u00e5r #amazing #lagos_world #lago #landscapephotography #tree #hiking #exquisitepics20_travel #fotografiskamuseet #eart_shotz  #ig_macigal_nature #sj\u00f6 #forest #holiday", "like_count": 794, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4dxnV5s1Kb/"}, {"id": "17899563767886661", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "0 a 10 qual sua nota para esse jardim ? \n\n\ud83d\udc9a\n\nProjeto iarakilaris", "like_count": 641, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4VKoxbunym/"}, {"id": "17958277397588899", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 3, "caption": "\ud83e\udd29 La playa m\u00e1s linda de la cordillera: con agua azul, cerca de Bariloche y Villa la Angostura\n\n\ud83c\udf0a El lago Traful es un im\u00e1n por su azul profundo en una superficie de 76 kil\u00f3metros cuadrados. Villa Traful lo rodea y el aire puro y ambiente tranquilo que se respira invitan a sumergirse en el disfrute. Este verano, la playa La Puntilla se llevar\u00e1 todas las miradas y te invita a un chapuz\u00f3n.\n\n\ud83d\udccd Est\u00e1 a s\u00f3lo 2 kil\u00f3metros del centro y lo que m\u00e1s llama la atenci\u00f3n, sin dudas es el color del agua y tambi\u00e9n su temperatura ideal de no m\u00e1s de 15 grados. La costa est\u00e1 tapizada de piedras muy finas, y es muy extensa por lo que es una de las m\u00e1s elegidas. Cuando vayas, deb\u00e9s tener en cuenta que no hay parador que no hay sitios para realizar compras cerca, se recomienda llevar todo para comer y tomar.\n\n\ud83d\udcf2 Algunos viajeros que la eligen postean en sus redes \"Es hermosa, no vas a poder creer el color del agua\". Tiene mirador y una hermosa vista a enormes monta\u00f1as. Al llegar hay un cartel y estacionamiento gratuito y solo vas a tener que caminar poco mas de 200 metros.\n\n\ud83d\ude4c \u00a1Una belleza! \u00bfLa conoc\u00edas?\n\nM\u00e1s de un siglo comprometidos con nuestra comunidad. Suscribite a rionegro.com.ar para acceder a la mejor informaci\u00f3n y an\u00e1lisis, desde la Patagonia para todo el pa\u00eds. Encontr\u00e1 el link a este articulo \ud83d\udd17 en nuestra bio\n\n#VillaTraful #Turismo #Lago #Bariloche #VillaLaAngostura #InstagramRM", "like_count": 521, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C02e1Q0u4hp/"}, {"id": "18125615851335636", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 9, "caption": "Wish you a peaceful morning and a productive day ahead. May this day be all about growth and happiness.\n\n#lakecomo #como #lagodicomo #italy #comolake #lombardia #ig #italia #lake #lakecomoitaly #bellagio #travel #lecco #landscape #inlombardia #nature #igerscomo #comersee #comocity #love #comolakeitaly #varenna #summer #foto #madeinitaly #lakecomowedding #lago #travelphotography #lombardy #bhfyp", "like_count": 812, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Cd4Cbt8oq/"}, {"id": "18324236128103424", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 103, "caption": "\ud83c\udfc6Terredilombardia #lagodidro #idrolake #lago #idro #lungolago #albero #riflesso #anfo #brescia #lombardia #italia #italy #europa #europe #ig_lombardia #volgolombardia #terredilombardia #bestlombardiapics #lombardia_super_pics #in_lombardia #lombardia_photogroup #siviaggiare_lombardia #viaggiaverso_lombardia #lombardia_inunclick #alluring_lombardia #new_photolombardia #scattolombardia #diariotricolore_lombardia #roadtolombardia #lombardia_borghiecitta lagodidrocom roadtolombardia scatto_lombardia alluring_lombardia siviaggiare_lombardia raccontolamialombardia new_photoitalia italia_on_travel italia_borghiecitta italia__fiabesca", "like_count": 496, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0wz6TWMhtW/"}, {"id": "18092153608391920", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 152, "caption": "~ Momentos que duran segundos pero puedes estar horas y horas pensando en ellos.\n.\n.\n.\n\n#atardecer #lago #sol #naturaleza #paisaje #fotografia #fotodeldia #sunset #sun #lake #nature #landscape #photography #sunset_captures #sunset_pics #sunsetphotography #sunsetlovers #nature_captures #nature_photo #naturephotography #naturelovers #landscapephotography #landscapelovers #photographylovers #nikonphotography #picture #photo #picoftheday #photooftheday", "like_count": 1440, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2_9IJjMVhh/"}, {"id": "17887104293974971", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 76, "caption": "Wo k\u00f6nnte das am Gardasee sein?\ud83d\ude0d\ud83c\udf4a\n\nHeute mal ein etwas schwierigeres Bild\ud83d\ude0a\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1074, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1kYEt7rv-e/"}, {"id": "17980194176443848", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 8, "caption": "House in town with pool and lake views. Divided into three apartments, two of which are used for tourist rentals, the other where the current owners live. The property dates back to the late 18th century and was renovated in 2000 and has been maintained with extreme care. The interiors are characterised by typical features, such as exposed beams, terracotta floors and stone exterior. Traditional fireplaces are featured throughout the property and there is a wood-burning oven in the kitchen of one of the apartments. The garden, very elegant and well-kept, is rich in vegetation and has 20 olive trees, a beautiful swimming pool. Views of the lake can be enjoyed from the house, which has a fenced garden and guarantees privacy even though it is close to all services of the town. \u20ac1,380,000.\u2060\n\u2060\nFor details see link in bio or www.casatuscany.com, ref. V5560AB\n\u2060\nPlease email info@casatuscany.com quoting the property reference V5560AB for further information or to book a viewing.\u2060\n\u2060\nFollow casatuscany for many more beautiful Italian properties for sale!\u2060\n\u2060\n- All properties: www.casatuscany.com\u2060\n- Enquiries/viewings: info@casatuscany.com\u2060\n- Newsletter: www.casatuscany.com/newsletter-sign-up\u2060\n- Info: www.casatuscany.com/info-and-services\u2060\n- Rentals: https://casatuscany.netvilla.it/\u2060\n- Youtube: search 'youtube Casa Tuscany'\u2060\n- Pinterest.com/casatuscany\u2060\n- Whatsapp message +44 7770 452072/+39 366 3048 914 \u2060\n\u2060\nParliamo anche italiano!\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n.\u2060\n\u2060\n#haus #fireplace #casali #casaliinvendita #v\u00e5ningshus #homedecor #househunting #realtor #home #interiordesign #villa #farmhouse #house #italian #pool #forsale #property #realestate #dreamhome #originalfeatures #architecture #umbria #passignanosultrasimeno #lakeview #see #vistalago #laketrasimeno #lagoditrasimeno #lago\u2060\n#italy", "like_count": 609, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1J8RlOMsLt/"}, {"id": "18020878888850752", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 26, "caption": "Cold Days into the mountain embrace \n\n #lakes #mountainviews #mountainescape #mountainlovers #montagna #lazio #abruzzo #laghi #lakeview #sunset #sunsets #sunset_pics #sunset_vision #water_captures #water_reflection #water_brilliance #lake #lago #mountain #mountains #montagnachepassione #appennino #italianmountains #hikingday #lakeside #hiking #hike #roamtheplanet #folkscenery #hikingculture", "like_count": 891, "permalink": "https://www.instagram.com/p/Cz4Y5LaIZFL/"}, {"id": "17912905382908996", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 43, "caption": "C\u2019est bient\u00f4t le printemps les copains \ud83d\ude03\ud83c\udf31\ud83c\udf3c Je te partage ici un clich\u00e9 printanier d\u2019un endroit aussi sublime qu\u2019abandonn\u00e9 au c\u0153ur du Pays Basque \ud83c\udf31\n.\n.\n#paysbasque #paysbasquefran\u00e7ais #paysbasque_net #paysbasque_tourisme #pyrennees #pyrenneesatlantiques #pirineus #pirineos #pirineuslovers #foret #f\u00f4ret #forest #forestlovers #printemps #spring #montagne #montagna #montagnachepassione #mountainlovers #green #vert #merenature #mothernature #nature #natureza #naturezaperfeita #natura #lac #lake #lago", "like_count": 988, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4NfkmLM_2L/"}, {"id": "18330400243096789", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 1, "caption": "\ud83c\udf05 \"Un caleidoscopio di emozioni...\" \n\nI colori del lago d'Iseo al tramonto sulla passeggiata Lady Mary Wortley Montagu di Lovere \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8 Foto di Daniela P.\n\n#lovere #lagodiseo #iseo #lungolago #lago #lake #bergamo #bergamonews #newsbergamo #news #notiziebergamo #igbergamo #igersbergamo #ig_bergamo #bg #notizie #ignews #ultimenotizie #notiziedelgiorno", "like_count": 625, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C2XpO9oR2Yv/"}, {"id": "18034166101814098", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 62, "caption": "Il Santuario che sorge su uno spuntone di roccia calcarea a picco sul lago \ud83c\udfde\n\nLa sua privilegiata posizione offre panorami unici e spettacolari: con lo sguardo si spazia dalle alte cime del Monte Baldo alla penisola di Sirmione, godendo di tutti i paesaggi che abbracciano l\u2019azzurro dell\u2019acqua.\n\nRecentemente restaurato, \u00e8\u00a0uno dei luoghi sacri pi\u00f9 frequentati e noti del Garda data la sua bellezza architettonica, artistica e paesaggistica.\n\nIl Santuario di Montecastello deve il nome all\u2019apparizione miracolosa di una stella che pose fine ad una sanguinosa battaglia avvenuta a Tignale nel 1200 \u26ea\ufe0f\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n\n#lagodigarda #garda #gardalake #gardasee #gardaoutdoors #lakegarda #gardalakeitaly #lago #santuario #chiesa #eremo #viaggiareinitalia #italia #italiadasogno #church", "like_count": 1159, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3GDlTCskTu/"}, {"id": "18020248427071822", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 15, "caption": "POUCAS VAGAS! \u26a0\ufe0f\n\nN\u00e3o deixe pra fazer sua inscri\u00e7\u00e3o em cima da hora, s\u00e3o poucas vagas para alguns passeios desse final de semana. Saiba mais\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n24/02 TRILHA DA MARIANA (Poucas vagas \u26a0\ufe0f)\nCaminhada ecol\u00f3gica na mata do Utinga com visita ao lago da Mariana. \n40 reais por pessoa.\n\n24/02 ROTEIRO COTIJUBA (Passeio novo)\nTrilha de bike pela ilha de Cotijuba, passando pelos principais pontos tur\u00edsticos. \n380 reais por pessoa (aluguel da bike incluso no valor)\n\n25/02 TRILHA DO MACACO (Alta procura) \nTrilha na mata do Utinga, visita ao museu ind\u00edgena e ao projeto ararajuba. \n70 reais por pessoa. \n\nparquedoutingabelem \n#amazoniaaventura #aventura #parquedoutinga #utinga #ilhadecotijuba #cotijuba #praia #trilha #lago #igarape #trip #oquefazer", "like_count": 1417, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3nbcDyOEXy/"}, {"id": "18096498313385581", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 17, "caption": "\ud83d\udcf7 : _steffi_richter_\nTag a friend you want to see this \ud83d\udd25\n\n#sunrise #dolomites #s\u00fcdtirol #mountains #nature #hiking #hikingadventures #view #stayandwander #moment #igers #lago #ig_captures #landscape #wildernessculture #igdaily #ig_shotz #explore #discover #dolomiti #travel #berge #earth #folkscenery #worldplaces #discoverearth #eclectic_shotz #travel #wildernessculture", "like_count": 1297, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C27AFqbrTlC/"}, {"id": "18003501548148029", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 73, "caption": "\u1963\u1972 \u1472\u1971\u1963\u1963\u1971\u1901\u1901\u1972 \u10eb\u1c3b \u191a\u1959\u1971s\ud835\uddcd\u1946 \u1963\u1972g\u1946 \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\u2022\n\u2022\nSempre rilassante fermarsi e osservare la pace del lago \u2026.. per poi ripartire ad esplorare nuove salite \u2026.. stay tuned \ud83d\udc4a\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n#como #lago #pace #bike #bikelovers #girlbiker #explorar #salite #enjoyouride #smilemore #life", "like_count": 7246, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3FPLfdMiiB/"}, {"id": "18235629706247959", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 74, "caption": "\u203c\ufe0fPromemoria: staccare \u00e8 importante per il benessere mentale e fisico!\n\nNonostante la pioggia, il mio weekend al lago \u00e8 stato rigenerante\u2026.\ud83c\udf27\ufe0f\nRicordatevi sempre di prendervi del tempo per voi stessi! Che sia scappando dalla citt\u00e0 o facendo ci\u00f2 che pi\u00f9 vi piace!\n\nCOME AVETE PASSATO QUESTO WEEKEND UGGIOSO?\n\u2935\ufe0fFatemelo sapere nei commenti! \n\n.\n.\n\n#benesserementale #domenicaitaliana  #healthyfood #lago #healthylifestyle #healthyeating #healthychoices #muscles #lakeview #healthyjourney #getaway #beardsofinstagram  #healthytravel #fitness #fit #gym #malemodel #fitfam #workout #landscape_lovers #weightlossjourney #weekendfuoriporta #gitafuoriporta #weekendallago #dietista #giulianoubezio #gymaddict #benesserefisico #fitmen  #lagodorta", "like_count": 909, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C4EHuTTtKoS/"}, {"id": "18326025346128732", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Was ein toller Ausblick oder?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1013, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C09jk8CMqbW/"}, {"id": "17952338819697669", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 12, "caption": "Saluti dal lago..\ud83d\udca6\u2764\ufe0f\n(Credit & Thx: norman.the.saint.bernard)\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#lacasadeicanimatti #cane #cani #dogpic #varese #varesetheplacetobe #cinofilia #cinofiliaitaliana #passionecani #puppy #cucciolo #dog #dogs #milano #lago #sanbernardo #sanbernardodog #saintbernard #saintbernardsofinstagram #saintbernardpuppy #saintbernards #amici #amicizia #negoziopercani #crocchettepercani #cibopercani", "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzTVSQfNN0I/"}, {"id": "18056806132503270", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 71, "caption": "Lago di Braies ,Italy \n\nPhotography by passionfotoitaly \n\n#winter #braies #lagodibraies #lago #lagodibraiesofficial #italia #italy_vacations #italia365 #passionfotoitaly #it\u00e1lia #fujifilm", "like_count": 628, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C11TK05NjGr/"}, {"id": "17927119979835560", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 42, "caption": "Suite de la s\u00e9rie sur un lac qu\u2019on ne pr\u00e9sente plus \ud83e\ude75\n.\n.\n#lacvert #passymontblanc #passy #savoiemontblanc #savoiemontblanctourisme #hautesavoie #hautesavoiexperience #alpes #alpesfrancaises #alps #frenchalps\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #lac #lake #lakeview #montblanc #lakedays #lago #lago #monta\u00f1a #montagnes #mountainlovers #mountainlife #view #paysagemagnifique #paysagedefrance #foret #forestphotography", "like_count": 1099, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C32SfGTs8w4/"}, {"id": "17998208003347472", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 33, "caption": "Palmen und Lago, was will man mehr?\ud83d\udd25\ud83c\udf34\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 2213, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0zbIn7rmHn/"}, {"id": "18038363428688150", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 41, "caption": "Al convertirse en un terreno seco, 200 especies de aves dejaron de volar en la Laguna de Zumpango, de acuerdo con ornit\u00f3logos especializados en la observaci\u00f3n de las especies en el Valle de M\u00e9xico.\n\nLas aves pueden regresar, pero si persisten las sequ\u00edas que han desecado la laguna, el ecosistema del humedal puede desaparecer, mencion\u00f3 la especialista de la Universidad Aut\u00f3noma del Estado de Hidalgo, Araceli Rodr\u00edguez Casanova.\n\nConoce qu\u00e9 obras han promovido las condiciones del lago en el link de nuestra b\u00edo.\n\n#Ent\u00e9rateEnREFORMA #lago #laguna #Zumpango #sequia #Edomex", "like_count": 732, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C30rBg5MaYQ/"}, {"id": "17988884717296881", "media_type": "CAROUSEL_ALBUM", "comments_count": 4, "caption": "Classic Lake Como mansion \ud83d\udea4", "like_count": 1423, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C0Pga72Ifht/"}, {"id": "17939076155772789", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 36, "caption": "Wo am Lago k\u00f6nnte das sein?\ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 1260, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1NEkCUrprp/"}, {"id": "17919729593852797", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 8, "caption": "Vorfreude pur\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien0", "like_count": 850, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3Vg1jlo160/"}, {"id": "18213292426267161", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 67, "caption": "Wer wei\u00df wo am Lago?\ud83d\ude0d\n\n#urlaubamgardasee #gardasee #gardaseeliebee #vibes #italy #italien #wirliebenitalien #malcesine #gardasee\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #gardaseeliebee #deutsch #folgtf\u00fcrmehr #bardolino #lazise #meinlago #italy #liebe#sirmione #vacancy #vacanze #urlaub #deutsch#lago#malcesine#urlaubmithund #urlaubinitalien", "like_count": 627, "permalink": "https://www.instagram.com/p/CzoxQebrZC0/"}, {"id": "17938741799701008", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 16, "caption": "\ud83d\udccd Parque Panor\u00e1mico, Lago Ranco, Regi\u00f3n de los R\u00edos, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \n\nSentir que se para el tiempo \u23f1\ufe0f\nohigginsmountain \ud83d\udc9a \n\n#lago #lagoranco #ranco #regiondelosrios #chile #sur #surdechile #columpio #felicidad #viajeros", "like_count": 996, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C3ys9-ppY4Q/"}, {"id": "18409969642016563", "media_type": "IMAGE", "comments_count": 50, "caption": "Dzie\u0144  33 , zako\u0144czenie \ud83d\udd6f\ud83d\udd6f...#lake #nature #landscape #photography #travel #naturephotography #mountains #water #summer #sunset #photooftheday #love #sky #landscapephotography #travelphotography #instagood #beautiful #naturelovers #ig #hiking #lakelife #picoftheday #lago #fishing #italy #clouds #adventure #photo #sun #mountain", "like_count": 1290, "permalink": "https://www.instagram.com/p/C1XUfevMr4j/"}]